تحويل	O
روسيميد	B-LOC
(	I-LOC
كاليفورنيا	I-LOC
)	I-LOC

**	O
جمعية	B-ORG
البحرين	I-ORG
لمراقبة	I-ORG
حقوق	I-ORG
الإنسان	I-ORG

تحويل	O
نويليس	B-LOC
ليه	I-LOC
هوميريس	I-LOC

دومينيكا	B-PER
سيبولكوفا	I-PER
''	O
(	O
الجولة	O
الثالثة	O
)	O

'	O
''	O
أوين	B-PER
ويلسون	I-PER
''	O
'	O
(	O
مؤدي	O
الصوت	O
في	O
''سيارات	O
''	O
,	O
مؤدي	O
الصوت	O
في	O
Mater	O
and	O
the	O
Ghostlight	O
,	O
مؤدي	O
الصوت	O
في	O
''سيارات	O
2	O
''	O
)	O

تحويل	O
بلدة	B-LOC
غراند	I-LOC
رابيدز	I-LOC
تشارتر	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كونتون	B-LOC
(	I-LOC
كيبك	I-LOC
)	I-LOC

والد	O
عبد	B-PER
العزيز	I-PER
مؤسس	O
الدولة	B-LOC
السعودية	I-LOC
الثالثة	I-LOC
والتي	O
أصبحت	O
فيما	O
بعد	O
المملكة	B-LOC
العربية	I-LOC
السعودية	I-LOC
.	O

'	O
''	O
بينيدو	O
''	O
'	O
هي	O
بلدية	B-LOC
تقع	O
في	O
البرازيل	B-LOC
في	O
ألاغواس	B-LOC
.	O

تحويل	O
وست	B-ORG
هام	I-ORG
يونايتد	I-ORG

تحويل	O
إريك	B-PER
ديل	I-PER
كاستيو	I-PER

تحويل	O
رئيس	B-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
تيرجرد	I-LOC
)	I-LOC

وهي	O
مسؤولة	O
عن	O
الاختبار	O
والصيانة	O
في	O
مركز	B-LOC
بلاك	I-LOC
ميسا	I-LOC
للأبحاث	I-LOC
.	O

تحويل	O
لا	B-ORG
بوفيدا	I-ORG
(	I-ORG
محطة	I-ORG
مترو	I-ORG
أنفاق	I-ORG
مدريد	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
دينيس	B-PER
ملك	I-PER
البرتغال	I-PER

تحويل	O
سان	B-LOC
فالير	I-LOC
دي	I-LOC
ثيي	I-LOC

موطنه	O
الأصلي	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
قبرص	B-LOC
تركيا	B-LOC
اليونان	B-LOC
.	O

تحويل	O
ضفدع	B-LOC
طويل	I-LOC
الأقدام	I-LOC

تحويل	O
قوى	B-ORG
فان	I-ORG
دير	I-ORG
فالس	I-ORG

تحويل	O
بلمونت	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
بورتج	I-LOC
)	I-LOC

أقيمت	O
في	O
سانتياغو	B-LOC
تشيلي	B-LOC
.	O

موطنه	O
صحراء	B-LOC
موهافي	I-LOC
صحراء	B-LOC
سونورا	I-LOC
في	O
ولايتي	O
أريزونا	B-LOC
كاليفورنيا	B-LOC
الأمريكيتين	B-LOC
.	O

تحويل	O
لاسم	B-LOC
(	I-LOC
بالا	I-LOC
لاریجان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
القوات	B-ORG
الجوية	I-ORG
السوفيتية	I-ORG

تحويل	O
نينورتا	B-PER
نادين	I-PER
شومي	I-PER

تحويل	O
جانكشن	B-LOC
سيتي	I-LOC
(	I-LOC
ميزوري	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بابار	B-LOC
(	I-LOC
الجزائر	I-LOC
)	I-LOC

''الشيخ	B-PER
''	I-PER
أحمد	I-PER
بن	I-PER
زين	I-PER
الدين	I-PER
.	O

ملف:084place	O
carnot.JPG|وسط	O
مدينة	B-LOC
سيدي	I-LOC
بلعباس	I-LOC
.	O

تحويل	O
غزلاتشة	B-LOC
(	I-LOC
كتشو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كريستي	B-PER
لو	I-PER
ستاوت	I-PER

الملك	B-PER
براجاد	I-PER
هيبوك	I-PER
(	I-PER
راما	I-PER
السابع	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
فيل	B-LOC
دي	I-LOC
روين	I-LOC

غارا	B-PER
(	O
غير	O
متاح	O
في	O
البداية	O
)	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
مينيرال	I-LOC
(	I-LOC
مونتانا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
نورت	B-LOC
دام	I-LOC
دو	I-LOC
بورتيج	I-LOC
(	I-LOC
كيبك	I-LOC
)	I-LOC

داكوتا	B-PER
بلو	I-PER
ريتشاردز	I-PER
.	O

تحويل	O
محمد	B-PER
عبد	I-PER
الحليم	I-PER

تحويل	O
يونيفرسيتي	B-LOC
بارك	I-LOC
(	I-LOC
ماريلاند	I-LOC
)	I-LOC

باز	B-LOC
أحمر	I-LOC
الذيل	I-LOC
,	O
(	O
''Buteo	O
jamaicensis	O
''	O
)	O

تحويل	O
جاوداني	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
فارياب	I-LOC
)	I-LOC

هنري	B-PER
بيكريل	I-PER
(	O
1852–1908	O
)	O

تحويل	O
مشكلة	B-ORG
المخطط	I-ORG
الكامل	I-ORG
ضمن	I-ORG
مخطط	I-ORG

تحويل	O
سايتو	B-PER
موساشيبو	I-PER
بينكه	I-PER

أمير	B-ORG
التنس	I-ORG
-	O
جاكال	O
كواهارا	O

أبو	B-PER
النجيب	I-PER
السهروردي	I-PER
.	O

تحويل	O
آنا	B-PER
لوسيا	I-PER
كورتيز	I-PER

تحويل	O
برص	B-LOC
منازل	I-LOC
البحر	I-LOC
المتوسط	I-LOC

تحويل	O
نادي	B-ORG
القضاة	I-ORG
(	I-ORG
مصر	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
ووترتاون	B-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
طاجيكستان	B-LOC
''	O
'	O
بلد	O
زراعي	O
إلى	O
حد	O
كبير	O
حيث	O
أن	O
أكثر	O
من	O
70	O
٪	O
من	O
السكان	O
يسكنون	O
في	O
المناطق	O
الريفية.وتستحوذ	O
الزراعة	O
على	O
60	O
٪	O
من	O
العمالة	O
وحوالي	O
30	O
٪	O
من	O
الناتج	O
المحلي	O
الإجمالي	O
.	O

حقق	O
المركز	O
الـ	O
8	O
في	O
طواف	B-ORG
إقليم	I-ORG
الباسك	I-ORG
2009	I-ORG

BTU	O
=	O
وحدة	B-ORG
حرارية	I-ORG
بريطانية	I-ORG

تحويل	O
بوفالو	B-LOC
غاب	I-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
الدين	B-LOC
في	I-LOC
منغوليا	I-LOC

تحويل	O
دير	B-LOC
بارك	I-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بلدة	B-LOC
باول	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

-	O
(	O
4	O
)	O
مقاعد	O
لإمارة	O
عجمان	B-LOC
.	O

تحويل	O
عواء	B-LOC
جزيرة	I-LOC
كويبا	I-LOC

تحويل	O
المجموعة	B-ORG
السعودية	I-ORG
للأبحاث	I-ORG
والتسويق	I-ORG

تحويل	O
قائمة	B-ORG
مصطلحات	I-ORG
علم	I-ORG
النبات	I-ORG

أدار	O
الجامعة	B-ORG
الوطنية	I-ORG
المستقلة	I-ORG
في	I-ORG
المكسيك	I-ORG
.	O

أنشئت	O
في	O
بادئ	O
الأمر	O
كفرع	O
لجامعة	B-ORG
المنوفية	I-ORG
.	O

والده	O
هو	O
الموسيقي	O
منصور	B-PER
الرحباني	I-PER
.	O

تحويل	O
المستقبل	B-ORG
الرياضي	I-ORG
بقابس	I-ORG

أستون	B-ORG
فيلا	I-ORG
(	O
إعارة	O
)	O

تحويل	O
يوهان	B-PER
جدفريد	I-PER
جال	I-PER

وفي	O
الكتاب	O
أحاديث	O
عن	O
حياته	O
الاجتماعية	O
والسياسية	O
من	O
بداياتها	O
حتى	O
ثورة	B-ORG
1919،	I-ORG
وقد	O
كان	O
في	O
عزمه	O
أن	O
يكمله	O
ولأمر	O
ما	O
وقف	O
به	O
هذا	O
الموقف	O
.	O

وهو	O
أحد	O
الضباط	O
المميزين	O
والموسّمين	O
الذين	O
خدموا	O
عند	O
الإسكندر	B-PER
الأكبر	I-PER
.	O

تحويل	O
دوارتي	B-LOC
(	I-LOC
كاليفورنيا	I-LOC
)	I-LOC

سون	B-LOC
ولوار	I-LOC
(	I-LOC
إقليم	I-LOC
فرنسي	I-LOC
)	I-LOC

جبل	B-LOC
مشهد	I-LOC
الطير	I-LOC
الإبراهيمي	I-LOC

تحويل	O
هارمان	B-LOC
(	I-LOC
فيرجينيا	I-LOC
الغربية	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
التلغرافات	O
''	O
'	O
في	O
عهد	O
الخديوي	B-PER
إسماعيل	I-PER

تحويل	O
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
دلفان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
إيسل	B-LOC
أو	I-LOC
هاوت	I-LOC
(	I-LOC
مين	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مدینة	B-LOC
لیا	I-LOC
الصناعیة	I-LOC
(	I-LOC
بير	I-LOC
يوسفيان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
جمشيد	B-PER
بن	I-PER
عبد	I-PER
الله	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
هورون	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
عبد	B-PER
العزيز	I-PER
صنقور	I-PER

تحويل	O
حسين	B-PER
بدر	I-PER
الدين	I-PER
الحوثي	I-PER

تحويل	O
جان	B-PER
كريستوف	I-PER
روفير	I-PER

جامعة	B-ORG
ميونخ	I-ORG
التقنية	I-ORG
(	O
ألمانيا	B-LOC
)	O
.	O

الهيئة	B-ORG
المصرية	I-ORG
العامة	I-ORG
للبترول	I-ORG

تحويل	O
أوساكا	B-LOC
(	I-LOC
محافظة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كأس	B-ORG
العالم	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
2014	I-ORG
–	I-ORG
المجموعة	I-ORG
الثامنة	I-ORG

تحويل	O
أنتاروت	B-LOC
(	I-LOC
آراغاتسوتن	I-LOC
)	I-LOC

وحدة	O
الاستجابة	O
للطوارئ	O
(	O
ليبيريا	B-LOC
)	O
.	O

لإن	O
أخاه	O
مجدود	O
قد	O
سار	O
إليه	O
بجيشه	O
من	O
الهند	B-LOC
للسيطرة	O
على	O
الحكم	O
.	O

تحويل	O
جوليوس	B-PER
فان	I-PER
ساويرس	I-PER

تحويل	O
نيقولاوس	B-PER
فان	I-PER
دام	I-PER

تحويل	O
أوكروغ	B-LOC
نينيتس	I-LOC
الذاتية	I-LOC

الحسن	B-PER
بن	I-PER
علي	I-PER
بن	I-PER
أبي	I-PER
طالب	I-PER
.	O

تحويل	O
وزارة	B-ORG
الدفاع	I-ORG
(	I-ORG
العراق	I-ORG
)	I-ORG

النزهة	B-LOC
(	I-LOC
الكويت	I-LOC
)	I-LOC

عاصمة	O
المقاطعة	O
هي	O
رودبار	B-LOC
.	O

برمنغهام	B-LOC
(	I-LOC
إنجلترا	I-LOC
)	I-LOC
،	I-LOC
إنجلترا	B-LOC

تحويل	O
عبد	B-PER
المالك	I-PER
سلال	I-PER

قطر	B-LOC
(	O
7.21٪	O
)	O

تحويل	O
بلدة	B-LOC
غرانت	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
ميكوستا	I-LOC
)	I-LOC

استخدمتها	O
من	O
قبل	O
الخطوط	B-ORG
الجوية	I-ORG
الإمبراطورية	I-ORG
لعدة	O
سنوات	O
.	O

تم	O
بناء	O
نصب	O
تذكاري	O
له	O
في	O
رايبنسك	B-LOC
.	O

مايرون	B-PER
(	I-PER
نحات	I-PER
)	I-PER
.	O

موطنها	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
مصر	B-LOC
المغرب	B-LOC
العربي	I-LOC
قبرص	B-LOC
تركيا	B-LOC
قبرص	B-LOC
اليونان	B-LOC
إيطاليا	B-LOC
إسبانيا	B-LOC
.	O

عمر	B-PER
الحريري	I-PER
(	I-PER
سياسي	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
ساكي	B-LOC
ملتحي	I-LOC
أحمر	I-LOC
الظهر	I-LOC

تحويل	O
أنارکي	B-LOC
(	I-LOC
قيلاب	I-LOC
)	I-LOC

**	O
ضاحية	B-LOC
صباح	I-LOC
السالم	I-LOC
.	O

المرض	O
واسع	O
الانتشار	O
في	O
الوطن	B-LOC
العربي	I-LOC
.	O

تحويل	O
النعيمة	B-LOC
(	I-LOC
ولاية	I-LOC
تيارت	I-LOC
)	I-LOC

صلاح	B-PER
الدين	I-PER
الأيوبي	I-PER
.	O

تحويل	O
كريفيتز	B-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
دائرة	B-LOC
حمام	I-LOC
النبايل	I-LOC

غوستاف	B-PER
الأول	I-PER
(	O
1523-1560	O
)	O

تحويل	O
عبد	B-PER
الوهاب	I-PER
المسيري	I-PER

تحويل	O
مامارونيك	B-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
علي	B-PER
أبو	I-PER
جريشة	I-PER

تحويل	O
ابن	B-PER
الزقاق	I-PER
البلنسي	I-PER

تحويل	O
سيمون	B-PER
دي	I-PER
بوفوار	I-PER

**	O
ليمور	B-LOC
دانفوس	I-LOC
فأري،	I-LOC
''M	O
.	O

تحويل	O
جنيف	B-LOC
(	I-LOC
جورجيا	I-LOC
)	I-LOC

وقد	O
خلف	O
الحكم	O
من	O
إشمي	B-PER
داغان	I-PER
وخلفه	O
أور	B-PER
نينورتا	I-PER
.	O

وتعتبر	O
أول	O
دار	O
لرعاية	O
الأطفال	O
الميؤوس	O
من	O
شفائهم	O
في	O
دول	B-LOC
الشمال	I-LOC
.	O

تحويل	O
ريال	B-ORG
مدريد	I-ORG
موسم	I-ORG
2008–09	I-ORG

تحويل	O
مدرسة	B-ORG
الكونغ	I-ORG
فو	I-ORG

صربيا	B-LOC
-	O
السيرلانية	O
.	O

تحويل	O
أفريكاندا	B-LOC
(	I-LOC
مورمانسك	I-LOC
)	I-LOC

منتخب	B-ORG
البرازيل	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
اعلن	O
انسحابه	O
من	O
البطولة	O
.	O

بيتر	B-PER
ساجان	I-PER
(	O
4	O
/	O
4	O
)	O

يعيش	O
الآن	O
مع	O
زوجته	O
و	O
ابنين	O
في	O
بورتلاند	B-LOC
(	I-LOC
أوريغون	I-LOC
)	I-LOC
.	O

تحويل	O
تشاه	B-LOC
حسن	I-LOC
کردي	I-LOC
(	I-LOC
أيسين	I-LOC
)	I-LOC

ليندا	B-PER
هاميلتون	I-PER
بدور	O
سارة	B-PER
كونور	I-PER

تحويل	O
دستجرد	B-LOC
(	I-LOC
كتشو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
موسوعة	B-ORG
كيوتو	I-ORG
للجينات	I-ORG
والمجينات	I-ORG

هو	O
ثاني	O
رؤساء	B-ORG
مصر	I-ORG
.	O

تحويل	O
أريس	B-LOC
(	I-LOC
ميسينيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
تشيكاساو	B-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
سانيا	B-PER
ريتشاردز	I-PER
روس	I-PER

تحويل	O
تايلور	B-LOC
(	I-LOC
أريزونا	I-LOC
)	I-LOC

(	O
2001-03	O
)	O
لويس	B-PER
غارسيا	I-PER
فيرنانديز	I-PER

===	O
مع	B-ORG
نادي	I-ORG
الكوكب	I-ORG
المراكشي	I-ORG
المغربي	I-ORG
===	O

بورتون	B-PER
ريختر	I-PER
من	O
الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC
الأمريكية	I-LOC

تحويل	O
خوان	B-PER
مانويل	I-PER
فارغاس	I-PER

تحويل	O
راينيرز	B-ORG
لين	I-ORG
(	I-ORG
محطة	I-ORG
مترو	I-ORG
أنفاق	I-ORG
لندن	I-ORG
)	I-ORG

كم	B-PER
هيو	I-PER
يون	I-PER
،	O
غيرلز	B-ORG
جينيريشن	I-ORG

ببغاء	B-LOC
النمر	I-LOC
،	O
''Psittacellinae	O
''	O

تحويل	O
مورتون	B-LOC
(	I-LOC
مينيسوتا	I-LOC
)	I-LOC

تم	O
تنصيبه	O
من	O
قبل	O
أور	B-LOC

كارلو	B-PER
روسي	I-PER
(	O
1775–1849	O
)	O

تايلر	B-PER
فارار	I-PER
(	O
2	O
/	O
2	O
)	O

ليني	B-PER
ريفنستال	I-PER
(	O
doc	O
,	O
int	O
,	O
land	O
,	O
port	O
)	O

ماي	B-ORG
ليتل	I-ORG
بوني	I-ORG
:	I-ORG
فرندشيب	I-ORG
إز	I-ORG
ماجيك	I-ORG

صدرت	O
في	O
مجلة	O
كادوكاوا	B-ORG
شوتين	I-ORG
''	O
شونن	B-ORG
إيس	I-ORG
''	O
.	O

(	O
الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC
)	O
Product	O
Recall.us	O

بعد	O
ذلك	O
زار	O
الاتحاد	B-LOC
السوفييتي	I-LOC
وتلقى	O
تدريباً	O
عسكرياً	O
في	O
ذلك	O
الحين	O
.	O

'	O
''	O
ديفيد	B-PER
فينشر	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
الدنمارك	B-LOC
''	O
'	O

ماثيو	B-PER
هولمان	I-PER
و	O
بريت	B-PER
جلادمان	I-PER

CNNMoney.com	O
article	O
about	O
the	O
survey	O
by	O
the	O
وحدة	B-ORG
الاستخبارات	I-ORG
الاقتصادية	I-ORG

``	O
ميحانة،	O
ناظم	B-PER
الغزالي	I-PER
``	O

تحويل	O
ساتون	B-LOC
(	I-LOC
فيرجينيا	I-LOC
الغربية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ضفدع	B-LOC
تايواني	I-LOC
مثلم	I-LOC
الأصابع	I-LOC

سري	B-LOC
جاياواردنابورا	I-LOC
كوتي	I-LOC
(	O
'	O
''	O
'	O
)	O
(	O
'	O
''	O
'	O
)	O

تحويل	O
العربية	B-ORG
البريطانية	I-ORG
للمروحيات	I-ORG

جزر	B-LOC
البليار،	I-LOC
إسبانيا	B-LOC
.	O

تحويل	O
غيفو	B-LOC
(	I-LOC
محافظة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
دوري	B-LOC
السوبر	I-LOC
السويسري	I-LOC
2011–12	I-LOC

تحويل	O
ستيرلينغ	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
فيرنون	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
هارتلاند	B-LOC
(	I-LOC
كونيتيكت	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
فالميرو	B-PER
لوبيس	I-PER
روتشا	I-PER

'	O
''	O
دقدق	B-LOC
سولت	I-LOC
''	O
'	O

خديجة	B-PER
بن	I-PER
قنة	I-PER
صحفية	O
قناة	B-ORG
الجزيرة	I-ORG

فيدل	B-PER
كاسترو،	I-PER
رئيس	O
كوبا	B-LOC
.	O

شيمس	B-PER
(	O
ب	O
)	O
فاز	O
على	O
ذا	B-PER
ميز	I-PER

ومثل	O
قريبتها	O
الأكبر	O
حجماً	O
سلحفاة	B-LOC
كيب	I-LOC
كارو	I-LOC
ليست	O
لديها	O
سوى	O
أربع	O
مخاب	O
في	O
كلٍّ	O
من	O
أقدامها	O
الأمامية	O
.	O

ولكنه	O
كان	O
مرئياً	O
في	O
أغلب	O
أنحاء	O
الوطن	B-LOC
العربي،	I-LOC
باستثناء	O
المغرب	B-LOC
موريتانيا	B-LOC
وأجزاء	O
من	O
الجزائر	B-LOC
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
ألامانس	I-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
جامعة	B-ORG
ترانسيلفانيا	I-ORG
في	I-ORG
براشوف	I-ORG
(	I-ORG
رومانيا	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
إرم	B-LOC
ذات	I-LOC
العماد	I-LOC

هشام	B-PER
سليم	I-PER
-	O
علا	B-PER
غانم	I-PER
-	O
باسم	B-PER
ياخور	I-PER

تحويل	O
إيواميزاوا	B-LOC
(	I-LOC
هوكايدو	I-LOC
)	I-LOC

أم	B-PER
الفضل	I-PER
لبابة	I-PER
الكبرى	I-PER
بنت	I-PER
الحارث	I-PER
الهلالية،	I-PER
زوج	O
العباس	B-PER
بن	I-PER
عبد	I-PER
المطلب	I-PER
.	O

كما	O
قام	O
بغزو	O
بلاد	B-LOC
فينيقيا	I-LOC
.	O

تحويل	O
محافظة	B-LOC
أن	I-LOC
زانغ	I-LOC

تحويل	O
جوزف	B-PER
بيتون	I-PER
دو	I-PER
تورنفور	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
بيرسي	I-LOC
(	I-LOC
نبراسكا	I-LOC
)	I-LOC

الفيلم	O
من	O
إخراج	O
كمال	B-PER
الشيخ	I-PER
.	O

تحويل	O
هيريكورت	B-LOC
(	I-LOC
باد	I-LOC
كاليه	I-LOC
)	I-LOC

باسكال	B-PER
أنيسيه	I-PER
(	O
لصالح	O
بنين	B-ORG
)	O

تحويل	O
ماريو	B-PER
دي	I-PER
لاس	I-PER
كاساس	I-PER

نادي	B-ORG
النصر	I-ORG
الرياضي	I-ORG
(	I-ORG
دبي	I-ORG
)	I-ORG

تتعامل	O
مع	O
مكتبات	B-ORG
الربط	I-ORG
الديناميكي	I-ORG
(	O
Win32	O
DLL	O
)	O
.	O

تعلم	O
في	O
جامعة	B-ORG
صوفيا،	I-ORG
معهد	B-ORG
موسكو	I-ORG
الحكومي	I-ORG
للعلاقات	I-ORG
الدولية	I-ORG
.	O

برج	B-ORG
الطاقة	I-ORG
الشمسية	I-ORG
PS10	I-ORG

تحويل	O
عثمان	B-PER
بن	I-PER
أبي	I-PER
العاص	I-PER

تحويل	O
أشتون	B-LOC
(	I-LOC
أيداهو	I-LOC
)	I-LOC

حينما	O
بلغت	O
''عفت	O
إلجاز	O
''	O
الخامسة	O
من	O
عمرها	O
انتقلت	O
إلى	O
إسطنبول	B-LOC
.	O

تحويل	O
حمد	B-PER
الله	I-PER
الأماسي	I-PER

أكمل	B-PER
الدين	I-PER
إحسان	I-PER
أوغلو	I-PER

تلقي	O
تعليمه	O
في	O
مصر	B-LOC
.	O

روي	B-PER
إيمرسون	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

تحويل	O
فدان	B-ORG
طويل	I-ORG
(	I-ORG
حواف	I-ORG
الطريق	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
بيليتير	B-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

قام	O
بأداء	O
دوره	O
توموكازو	B-PER
سكي	I-PER
.	O

تحويل	O
مونتانيا	B-LOC
(	I-LOC
أين	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
Cp	B-ORG
(	I-ORG
يونكس	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
إغناطيوس	B-PER
دي	I-PER
لويولا	I-PER

تحويل	O
لي	B-PER
ستاك	I-PER
.	O

'	O
''	O
أمينة	B-PER
رزق	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
المتحف	B-ORG
الوطني	I-ORG
أحمد	I-ORG
زبانة	I-ORG

ليو	B-PER
تولستويPatriotism	I-PER
is	O
slavery	O
.	O

مدرسة	O
بلال	B-LOC
بن	I-LOC
رباح	I-LOC

تحويل	O
حزب	B-ORG
الأمانة	I-ORG
الوطنية	I-ORG

تحويل	O
جمال	B-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
شمس	I-LOC
أباد	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أوبورن	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
شيبوا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
فيرفاكس	B-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بلدة	B-LOC
مارشال	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

وفي	O
أكثر	O
من	O
مناسبة،	O
أدرج	O
اسم	O
ويتمان	O
بين	O
أكثر	O
النساء	O
نفوذًا	O
حسب	O
مجلة	B-ORG
فورتشن	I-ORG
.	O

تحويل	O
كيمب	B-LOC
(	I-LOC
أوكلاهوما	I-LOC
)	I-LOC

===رؤساء	O
الوزراء	O
في	O
عهد	O
الملك	B-PER
فيليب	I-PER

تحويل	O
الحزب	B-ORG
الشيوعي	I-ORG
الفرنسي	I-ORG

قلعة	B-ORG
مارد	I-ORG
الأثرية	I-ORG
.	O

تحويل	O
نادي	B-ORG
الأنصار	I-ORG
(	I-ORG
لبنان	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
أزوسا	B-LOC
(	I-LOC
كاليفورنيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
سميلتيرفيل	B-LOC
(	I-LOC
أيداهو	I-LOC
)	I-LOC

نادي	B-ORG
خليج	I-ORG
سرت	I-ORG
الليبي	I-ORG

**	O
فيلنيوس	B-LOC
(	O
سفارة	O
)	O

وبعد	O
فترة	O
وجيزة	O
قامت	O
جامعة	B-ORG
طهران	I-ORG
مشروعاً	O
مماثلاً	O
.	O

تحويل	O
سباق	B-ORG
باريس	I-ORG
روبيه	I-ORG
1997	I-ORG

أولاد	B-LOC
سيدي	I-LOC
إبراهيم	I-LOC
(	I-LOC
ولاية	I-LOC
المسيلة	I-LOC
)	I-LOC

لقد	O
اعترفت	O
هذه	O
المعاهدة	O
بالحدود	O
الجديدة	O
لكل	O
من	O
النمسا	B-LOC
تشيكوسلوفاكيا	B-LOC
(	O
سابقًا	O
)	O
رومانيا،	B-LOC
وما	O
أصبح	O
يُعرف	O
فيما	O
بعد	O
باسم	O
يوغوسلافيا	B-LOC
.	O

تحويل	O
كلو	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
غرغان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
آمنة	B-PER
بنت	I-PER
وهب	I-PER

إيلي	B-PER
ناستاسي	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

==	O
الحرب	B-ORG
الأهلية	I-ORG
في	I-ORG
طاجيكستان	I-ORG
==	O

تحويل	O
انقلاب	B-ORG
1969	I-ORG
في	I-ORG
ليبيا	I-ORG

تحويل	O
بلدة	B-LOC
سبرينغفيل	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

==	O
علاقته	O
بيل	B-PER
كلينتون	I-PER
==	O

'	O
''	O
آمورباخ	O
''	O
'	O
هي	O
بلدة	B-LOC
ألمانية	I-LOC
تقع	O
في	O
ألمانيا	B-LOC
في	O
بافاريا	B-LOC
.	O

من	O
صناعة	O
بيغل	B-ORG
للطائرات	I-ORG
.	O

تبعد	O
عن	O
أراد	B-LOC
56	O
كم	O
.	O

المرجع	O
الشيخ	O
ناصر	B-PER
مكارم	I-PER
الشيرازي	I-PER

تحويل	O
منتخب	B-ORG
أيرلندا	I-ORG
الشمالية	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تحويل	O
قسم	B-LOC
دیناران	I-LOC
الريفي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
أردل	I-LOC
)	I-LOC

''	O
(	O
الدنمارك	B-LOC
)	O
''	O

تحويل	O
مانشستر	B-LOC
(	I-LOC
تينيسي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
تلمبة	B-LOC
زينال	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
فسا	I-LOC
)	I-LOC

نادي	B-ORG
السالمية	I-ORG
×	O
نادي	B-ORG
كاظمة	I-ORG
(	O
0:1	O
)	O

تحويل	O
شهرك	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
تشابهار	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
لا	B-ORG
يا	I-ORG
امرأة	I-ORG
(	I-ORG
لا	B-ORG
تبكي	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
غوريفسك	B-LOC
(	I-LOC
كيميروفو	I-LOC
أوبلاست	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
دييغو	B-PER
رودريغيز	I-PER
فيرنانديز	I-PER

تحويل	O
بلدة	B-LOC
فالي،	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
إلسورث	I-LOC
(	I-LOC
كنساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بروتوكول	B-ORG
نقل	I-ORG
النص	I-ORG
التشعبي	I-ORG
الآمن	I-ORG

كذلك	O
أضيف	O
شرط	O
صغير	O
للمعاهدة،	O
والذي	O
يخص	O
بحق	O
الشيخ	O
في	O
ممتلكاته	O
الخاصة	O
في	O
ولاية	B-LOC
البصرة	I-LOC
(	O
المادة	O
9	O
)	O
وتسليم	O
المجرمين	O
(	O
المادة	O
10	O
)	O
.	O

تحويل	O
أحمد	B-PER
نجدت	I-PER
سيزر	I-PER

أبوسوم	B-LOC
جنوبي	I-LOC
أحمر	I-LOC
الجانب	I-LOC
''Monodelphis	O
sorex	O
''	O

تحويل	O
وليم	B-PER
فولتن	I-PER
(	I-PER
رياضياتي	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
أمير	B-LOC
(	I-LOC
جرندة	I-LOC
)	I-LOC

ثيودوسيوس	B-PER
الثاني	I-PER
[408-450	O
م]	O

كمال	B-PER
الشناوي	I-PER
-	O
صفية	B-PER
العمري	I-PER
!	O
!	O

تحويل	O
ويسغة	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
إسلام	I-LOC
آباد	I-LOC
غرب	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
فوكلاند	B-LOC
(	I-LOC
فايف	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
ميرسيد	I-LOC
(	I-LOC
كاليفورنيا	I-LOC
)	I-LOC

داميان	B-PER
لويس	I-PER
–	O
أرض	B-ORG
الوطن	I-ORG
''	O

تحويل	O
سيد	B-LOC
كندي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
غرمي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كوميرك	B-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

وعيسى	O
سلا	B-LOC
شالة	B-LOC
أزمور	B-LOC
تامسنا،	B-LOC

تحويل	O
روزفلت	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
تايلور	I-LOC
)	I-LOC

غي	B-PER
دي	I-PER
لوزينيان	I-PER
.	O

بنغلاديش	B-LOC
(	O
2447	O
)	O

تحويل	O
إرورا	B-LOC
(	I-LOC
غيبوثكوا	I-LOC
)	I-LOC

محافظة	B-LOC
داك	I-LOC
نونغ	I-LOC
-	O
Đắk	O
Nông	O

تحويل	O
ألتامونت	B-LOC
(	I-LOC
داكوتا	I-LOC
الجنوبية	I-LOC
)	I-LOC

بعد	O
ذلك	O
لم	O
تعد	O
تشيلي	B-LOC
بالنسبة	O
لها	O
كما	O
كانت،	O
وكلما	O
زارتها،	O
وجدتها	O
أصغر،	O
وأقل	O
رحابة	O
بكثير	O
.	O

تحويل	O
خونيق	B-LOC
(	I-LOC
غويجة	I-LOC
بل	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
لبنان	B-LOC
(	I-LOC
إنديانا	I-LOC
)	I-LOC

الإسماعيلية]]	O
محمد	B-PER
حمص	I-PER
-	O
عبد	B-PER
الله	I-PER
السعيد	I-PER

'	O
''	O
آدم	B-PER
بالدوين	I-PER
''	O
'	O

يحيى	B-PER
أحمد	I-PER
يحيى	B-PER
الحسين	I-PER

قصر	B-ORG
وستمنستر	I-ORG
في	O
لندن	B-LOC

سانتياجو	B-PER
رونكاجليولو	I-PER
-	I-PER
كاتب	I-PER
ومترجم	I-PER
من	I-PER
بيرو	I-PER

جورج	B-LOC
تاون	I-LOC
عاصمة	O
غيانا	B-LOC
.	O

هشام	B-PER
أرازي	I-PER
''	O
(	O
الجولة	O
الثالثة	O
)	O
''	O

تحويل	O
سيمارون	B-LOC
سيتي	I-LOC
(	I-LOC
أوكلاهوما	I-LOC
)	I-LOC

مكتبة	B-ORG
جون	I-ORG
رايلندز	I-ORG

تحويل	O
باركسفيل	B-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الجنوبية	I-LOC
)	I-LOC

حقق	O
المركز	O
الـ	O
8	O
في	O
طواف	B-ORG
إقليم	I-ORG
الباسك	I-ORG
2014	I-ORG

توفي	O
بالسرطان	O
في	O
بربانك	B-LOC
(	I-LOC
كاليفورنيا	I-LOC
)	I-LOC

فرجينيا	B-PER
وايد	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

'	O
''	O
دار	O
الوثائق	O
''	O
'	O
في	O
السودان	B-LOC
أو	O
'	O
''	O
دار	O
المحفوظات	O
''	O
'	O
كما	O
كانت	O
تسمى	O
في	O
مصر	B-LOC
السودان	B-LOC
كذلك	O
.	O

أي	O
أن	O
طبيعة	O
النزاع	O
تتركز	O
أساسا	O
حول	O
ما	O
يسمى	O
القضية	B-ORG
الفلسطينية	I-ORG
.	O

تحويل	O
ويبستر	B-LOC
(	I-LOC
فلوريدا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
عضلة	B-LOC
منشارية	I-LOC
أمامية	I-LOC

تحويل	O
أبو	B-PER
الأسود	I-PER
الدؤلي	I-PER

تحويل	O
فالي	B-LOC
بوينت	I-LOC
(	I-LOC
فيرجينيا	I-LOC
الغربية	I-LOC
)	I-LOC

ملعب	B-ORG
آزادي	I-ORG
في	O
إيران	B-LOC
،	O
يبلغ	O
عدد	O
المتفرجين	O
نحو	O
100	O
الف	O
متفرج	O
.	O

تحويل	O
جونزتاون	B-LOC
(	I-LOC
مسيسيبي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
إنوسبورغ	B-LOC
(	I-LOC
فيرمونت	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قسم	B-LOC
كاهشنغ	I-LOC
الريفي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
بيرجند	I-LOC
)	I-LOC

المبرهنة	B-ORG
الأساسية	I-ORG
في	I-ORG
الحسابيات	I-ORG

تحويل	O
فارن	B-LOC
(	I-LOC
موريتس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
رباط	B-LOC
صليبي	I-LOC
خلفي	I-LOC

شاكر	B-PER
محمود	I-PER
(	O
2009-2011	O
)	O

)	O
هو	O
ضابط	B-PER
من	O
الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC
الأمريكية	I-LOC
ولد	O
في	O
أوغدن	B-LOC
.	O

تحويل	O
سلطان	B-LOC
أباد	I-LOC
قزل	I-LOC
تبة	I-LOC
(	I-LOC
کراني	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أولين	B-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

منحة	O
من	O
مؤسسة	B-ORG
فورد	I-ORG
للدراسة	O
في	O
الجامعة	B-ORG
الأمريكية	I-ORG
بالقاهرة	I-ORG
1976-1977م	O

تعتبر	O
سلطنة	B-LOC
عمان	I-LOC
أحد	O
الأماكن	O
التي	O
تحدث	O
فيها	O
تحول	O
مستقر	O
للكربون-13	O
.	O

تحويل	O
هيئة	B-ORG
الإضاءة	I-ORG
الدولية	I-ORG

تحويل	O
تشالمة	B-LOC
کندي	I-LOC
(	I-LOC
قشلاق	I-LOC
الشرقي	I-LOC
)	I-LOC

في	O
هذا	O
الصدد،	O
لم	O
يكتفي	O
رئيس	O
الحركة	O
راشد	B-ORG
الغنوشي	I-ORG
عن	O
الدعوة	O
للتشارك	O
والحوار	O
والتوافق	O
حول	O
مختلف	O
مشاكل	O
البلاد	O
وأهم	O
المواضيع	O
التي	O
تخصها	O
.	O

تحويل	O
فيل	B-ORG
أوف	I-ORG
غلامورغان	I-ORG
(	I-ORG
دائرة	I-ORG
انتخابية	I-ORG
في	I-ORG
المملكة	I-ORG
المتحدة	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
هايس	I-LOC
(	I-LOC
نبراسكا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ويست	B-LOC
(	I-LOC
مسيسيبي	I-LOC
)	I-LOC

محمد	B-PER
فتح	I-PER
الله	I-PER
كولن	I-PER

محاضرة	O
للأستاذ	O
عمرو	B-PER
خالد	I-PER
بعنوان	O
مزيج	O
بين	O
مشاعر	O
إيمانية	O
ومعاني	O
أسرية	O
.	O

بهي	B-PER
الدين	I-PER
بركات	I-PER
باشا	I-PER

تحويل	O
مك	B-LOC
فارلان	I-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

كينتون	B-ORG
(	I-ORG
محطة	I-ORG
مترو	I-ORG
أنفاق	I-ORG
لندن	I-ORG
)	I-ORG

إبراهيم	B-PER
أصلان،	I-PER
76،	O
روائي	O
مصري	B-LOC
.	O

عتبة	B-PER
بن	I-PER
ربيعة	I-PER
العبشمي	I-PER
القرشي،	I-PER
اشترك	O
فيه	O
عبيدة	B-PER
بن	I-PER
الحارث	I-PER
بن	I-PER
المطلب	I-PER
وحمزة	O
وعلي	O
.	O

وبعدها	O
بقليل	O
سافرت	O
مرة	O
أخرى	O
إلى	O
روما	B-LOC
ثم	O
عادت	O
إلى	O
مصر	B-LOC
حيث	O
استسلمت	O
لأحزانها	O
.	O

تحويل	O
قسم	B-LOC
غيزانية	I-LOC
الريفي	I-LOC

و	O
نصف	B-LOC
قطر	I-LOC
شفارتزشيلد	I-LOC
هو	O

تحويل	O
إزونوكني	B-LOC
(	I-LOC
شيزوكا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قصبة	B-LOC
(	I-LOC
أمجز	I-LOC
)	I-LOC

إسبيريتو	B-LOC
سانتو	I-LOC
(	I-LOC
البرازيل	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
الكرم	B-LOC
(	I-LOC
تونس	I-LOC
)	I-LOC

موطنه	O
مناطق	O
النصف	O
الشرقي	O
للولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC
ومقاطعة	O
أونتاريو	B-LOC
في	O
كندا	B-LOC
.	O

تحويل	O
قرية	B-LOC
ماكيدون	I-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
الأولى	B-ORG
(	I-ORG
قناة	I-ORG
)	I-ORG

روجرز	B-LOC
(	I-LOC
داكوتا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
يافيس	B-PER
ميتشيل	I-PER
مارتي	I-PER

تحويل	O
قائمة	B-LOC
مقاطعات	I-LOC
ولاية	I-LOC
فرجينيا	I-LOC
الأمريكية	I-LOC

كيلو	B-ORG
غرام	I-ORG
ثقلي	I-ORG
.	O

جيمس	B-LOC
تاون	I-LOC
(	I-LOC
هيلينا	I-LOC
)	I-LOC

علي	B-PER
بن	I-PER
أبي	I-PER
طالب،	I-PER
تزوج	O
من	O
ابنته	O
فاطمة	B-PER
الزهراء	I-PER
.	O

تحويل	O
جي	B-PER
ين	I-PER
نام	I-PER

'	O
''	O
رقص	B-ORG
''	O
'	O

وبدأت	O
في	O
بيرو	B-LOC
حيث	O
كان	O
هناك	O
1.04	O
مليون	O
حالة	O
مصابة	O
وحوالي	O
10،000	O
حالة	O
وفاة	O
.	O

طرق	O
المواصلات	O
بمحافظة	O
دير	B-LOC
الزور	I-LOC
.	O

البابا	B-PER
متاؤوس	I-PER
الثالث	I-PER
رقم	O
100	O
.	O

تحويل	O
ریغك	B-LOC
(	I-LOC
بشتكوه	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بابباداتي	B-LOC
(	I-LOC
أيتوليا	I-LOC
كي	I-LOC
أكارنانيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
سرخ	B-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
علي	I-LOC
أباد	I-LOC
ملك	I-LOC
)	I-LOC

وضعت	O
معظم	O
الاستطلاعات	O
عمرو	B-PER
موسى	I-PER
عبد	B-PER
المنعم	I-PER
أبو	I-PER
الفتوح	I-PER
في	O
صدارة	O
المرشحين،	O
إلا	O
أنها	O
ذكرت	O
تقدم	O
متسارع	O
في	O
شعبية	O
آخرين	O
مثل	O
محمد	B-PER
مرسي	I-PER
أحمد	B-PER
شفيق	I-PER
بمرور	O
الوقت	O
.	O

تحويل	O
أندريا	B-PER
أندرس	I-PER
(	I-PER
ممثلة	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
الندوة	B-ORG
العالمية	I-ORG
للشباب	I-ORG
الإسلامي	I-ORG

تحويل	O
تايناي	B-LOC
(	I-LOC
نييغاتا	I-LOC
)	I-LOC

أبوسوم	B-LOC
جنوبي	I-LOC
ثلاثي	I-LOC
الخطوط	I-LOC
''Monodelphis	O
theresa	O
''	O

تحويل	O
شركة	B-ORG
طوكيو	I-ORG
للطاقة	I-ORG
الكهربائية	I-ORG

تحويل	O
اتحاد	B-ORG
شمال	I-ORG
أفريقيا	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

يو	B-PER
فان	I-PER
دن	I-PER
بروك	I-PER
(	O
1898–1978	O
)	O

تحويل	O
إيزابيل	B-PER
أفيس	I-PER
ملكة	I-PER
إسبانيا	I-PER

تحويل	O
إل	B-ORG
إم	I-ORG
إف	I-ORG
أي	I-ORG
أو	I-ORG

وهو	O
يتضمن	O
الجوانب	O
الاجتماعية	B-ORG
والثقافية	O
للتاريخ	O
.	O

تعلمت	O
في	O
كلية	B-ORG
كينيدي	I-ORG
بجامعة	I-ORG
هارفارد،	I-ORG
جامعة	B-ORG
هارفارد	I-ORG
.	O

كان	B-ORG
يا	I-ORG
ما	I-ORG
كان	B-ORG
المكتشفون	I-ORG

توني	B-PER
روتش	I-PER
,	O
''	O
(	O
النهائي	O
)	O
''	O

حيث	O
كانت	O
المُغنية	O
كارمن	B-PER
سليمان	I-PER
من	O
بين	O
المترشحين	O
لنيل	O
الدور	O
.	O

**	O
هلسنكي	B-LOC
(	O
سفارة	O
)	O

تحويل	O
وحيد	B-LOC
قرن	I-LOC
هندي	I-LOC

تحويل	O
هيسديجنيول	B-LOC
ليه	I-LOC
بيثون	I-LOC

تحويل	O
هوليستون	B-LOC
(	I-LOC
ماساتشوستس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
إلك	B-LOC
غاردين	I-LOC
(	I-LOC
فيرجينيا	I-LOC
الغربية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
صيغة	B-ORG
كوشي	I-ORG
التكاملية	I-ORG

تحويل	O
هندرسون	B-LOC
(	I-LOC
تينيسي	I-LOC
)	I-LOC

بن	B-ORG
10	I-ORG
:	I-ORG
إليين	I-ORG
فورس	I-ORG
''	O

تحويل	O
استراحة	B-LOC
(	I-LOC
طرق	I-LOC
)	I-LOC

إنجلترا	B-LOC
اشتكت	O
من	O
روسيا	B-LOC
التي	O
فازت	O
بالاستضافة	O
.	O

تحويل	O
بار	B-LOC
نون	I-LOC
(	I-LOC
وايومنغ	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
إغناطيوس	B-PER
جبرائيل	I-PER
الأول	I-PER
تبوني	I-PER

تحويل	O
أغو	B-LOC
دي	I-LOC
ستشورا	I-LOC

تحويل	O
الخطوط	B-ORG
الجوية	I-ORG
الأوزبكستانية	I-ORG

بوحلو	B-LOC
(	I-LOC
الجزائر	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أنارك	B-LOC
(	I-LOC
خبریز	I-LOC
)	I-LOC

موطنه	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
المغرب	B-LOC
العربي	I-LOC
وشمال	O
حوض	B-LOC
البحر	I-LOC
الأبيض	I-LOC
المتوسط	I-LOC
.	O

تحويل	O
دالتون	B-LOC
(	I-LOC
نيوهامشير	I-LOC
)	I-LOC

مجموعة	B-ORG
التعليمات	I-ORG
instruction	O
set	O
architecture	O
(	O
ISA	O
)	O

وعلى	O
بعد	O
35	O
كلم	O
شرقاً	O
من	O
البحر	B-LOC
الأبيض	I-LOC
المتوسط	I-LOC
.	O

تحويل	O
اتحاد	B-ORG
الهند	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

هي	O
عاصمة	O
منطقة	B-LOC
مرسية	I-LOC
.	O

الفاضل	O
بالطاهر،	O
ولاية	B-LOC
قبلي	I-LOC

تحويل	O
کنار	B-LOC
بلند	I-LOC
(	I-LOC
دجغان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قاعدة	B-LOC
الإنسان	I-LOC
الأمامية	I-LOC

وينبغي	O
وفقاً	O
للبروتوكول	O
دعوة	O
كل	O
السفراء	O
المقيمين	O
في	O
لندن	B-LOC
ما	O
لم	O
تكن	O
هناك	O
مشكلة	O
ديبلوماسية	O
.	O

تعلم	O
في	O
جامعة	B-ORG
براون	I-ORG
.	O

تحويل	O
نظام	B-ORG
تيرنر	I-ORG
للبث	I-ORG
العالم	I-ORG
العربي	I-ORG

تحويل	O
رأس	B-LOC
الماء	I-LOC
(	I-LOC
المغرب	I-LOC
)	I-LOC

نقار	B-LOC
خشب	I-LOC
مرقط	I-LOC
أوسط	I-LOC

تحويل	O
القاهرة	B-LOC
(	I-LOC
إلينوي	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
1	O
''	O
'	O
جو	B-PER
هارت	I-PER

تحويل	O
علي	B-PER
بن	I-PER
أبي	I-PER
طالب	I-PER

ماريا	B-PER
من	I-PER
هنغاريا	I-PER
(	I-PER
ملكة	I-PER
نابولي	I-PER
)	I-PER
.	O

تحويل	O
سوداس	B-LOC
بوينت	I-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كل	B-LOC
أبدوغي	I-LOC
(	I-LOC
نرغسان	I-LOC
)	I-LOC

إنشاء	O
خزان	B-ORG
جبل	I-ORG
الأولياء	I-ORG
في	O
السودان	B-LOC
.	O

تشارلي	B-PER
تشابلن	I-PER
(	O
1889–1977	O
)	O

تحويل	O
الدوري	B-ORG
الوطني	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
الأمريكية	I-ORG

أمّا	O
تشارلز	B-PER
الثاني،	I-PER
فقد	O
حَدَّد	O
عددهم	O
بمائة	O
.	O

نادي	B-ORG
كاظمة	I-ORG
(	O
0	O
)	O
×	O
نادي	B-ORG
السالمية	I-ORG
(	O
0	O
)	O

'	O
''	O
بيلو	B-LOC
هوريزونتي	I-LOC
''	O
'	O

منتخبي	O
باراغواي	B-ORG
،	O
و	O
بيرو	B-ORG
اعلنت	O
انسحابها	O
من	O
البطولة	O
.	O

عندما	O
فشلت	O
الانتفاضة،	O
هرب	O
الى	O
تورينو	B-LOC
.	O

تحويل	O
كم	B-PER
تشي	I-PER
وو	I-PER

شركة	B-ORG
جلين	I-ORG
إل	I-ORG
مارتن	I-ORG

تحويل	O
سكوبا	B-LOC
(	I-LOC
مسيسيبي	I-LOC
)	I-LOC

غوتفريد	B-PER
فون	I-PER
كرام	I-PER
هيلدا	B-PER
كراهوينكيل	I-PER
سبيرلنغ	I-PER

موطنه	O
أمريكا	B-LOC
الشمالية	I-LOC
وانتشر	O
منها	O
إلى	O
مناطق	O
أخرى	O
بما	O
في	O
ذلك	O
المغرب	B-LOC
العربي	I-LOC
وبعض	O
مناطق	O
أوروبا	B-LOC
.	O

تحويل	O
وكالة	B-ORG
الأمن	I-ORG
القومي	I-ORG
الأمريكية	I-ORG

تحويل	O
حلم	B-ORG
الشباب	I-ORG
(	I-ORG
مسلسل	I-ORG
)	I-ORG

لعب	O
لفرق	O
مثل	O
نادي	B-ORG
بيلينينسش	I-ORG
في	O
البرتغال،	B-LOC
نادي	B-ORG
ميلوز	I-ORG
الفرنسي	B-LOC
.	O

تحويل	O
كمال	B-PER
الدين	I-PER
حسين	I-PER

كما	O
كان	O
عضوا	O
في	O
«نادي	O
الصحافة»	O
في	O
باريس	B-LOC
في	O
بداية	O
تأسيسه	O

تعلم	O
في	O
جامعة	B-ORG
ولاية	I-ORG
أوهايو،	I-ORG
جامعة	B-ORG
أوهايو	I-ORG
وسلين	I-ORG
.	O

يقوم	O
مركز	B-ORG
الزهرة	I-ORG
بدبلجة	O
هذا	O
الأنمي	O
إلى	O
العربية	B-LOC
.	O

تحويل	O
بلدة	B-LOC
فيرغروف	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

الدوري	B-LOC
الإسباني	I-LOC
لكرة	I-LOC
القدم	I-LOC
1995–96	I-LOC

تحويل	O
نيسليس	B-LOC
(	I-LOC
باد	I-LOC
كاليه	I-LOC
)	I-LOC

115,311	O
-	O
الصراع	B-ORG
العربي	I-ORG
الإسرائيلي	I-ORG
(	O
1920-	O
إلى	O
الوقت	O
الحاضر	O
)	O
.	O

تحويل	O
ساغا	B-LOC
(	I-LOC
محافظة	I-LOC
)	I-LOC

أليغو	B-ORG
(	I-ORG
طبق	I-ORG
فرنسي	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
كريم	B-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
علي	I-LOC
أباد	I-LOC
ملك	I-LOC
)	I-LOC

شرح	O
حكم	O
ابن	B-PER
عطاء	I-PER
الله	I-PER
السكندري	I-PER
.	O

اشتعال	O
نيران	O
الفتنة	O
بين	O
علي	B-PER
بن	I-PER
أبي	I-PER
طالب	I-PER
معاوية	B-PER
بن	I-PER
أبي	I-PER
سفيان	I-PER
.	O

'	O
''	O
شبيبة	B-ORG
الساورة	I-ORG
''	O
'	O

تحويل	O
فيرث	B-LOC
(	I-LOC
أيداهو	I-LOC
)	I-LOC

،	O
بشار	B-PER
الأسد	I-PER
.	O

تحويل	O
أحمد	B-PER
شديد	I-PER
قناوي	I-PER

ميونخ	B-ORG
1860	I-ORG
(	O
2	O
)	O

تحويل	O
الكنيسة	B-LOC
اليابانية	I-LOC
الأرثوذكسية	I-LOC

''	O
أكروتيري	B-LOC
ودكليا	I-LOC
''	O
(	O
المملكة	B-LOC
المتحدة	I-LOC
)	O

قام	O
بأداء	O
دوره	O
أكيرا	B-PER
إيشيدا	I-PER
.	O

أكاديميتي	B-ORG
للأبطال	I-ORG
-	O
تسويو	O
أسوي	O

ويختص	O
معظمها	O
بمدن	O
في	O
إنجلترا	B-LOC
.	O

هايدن	B-PER
بانتير	I-PER
لدورها	O
في	O
''Nashville	O
''	O

ونستون	B-PER
تشرشل	I-PER
ينتخب	O
للبرلمان	O
لأول	O
مرة	O
.	O

موطنها	O
مناطق	O
المغرب	B-LOC
العربي	I-LOC
إسبانيا	B-LOC
.	O

درس	O
في	O
جامعة	B-ORG
كاليفورنيا	I-ORG
.	O

'	O
''	O
صفاقس	B-LOC
''	O
'	O

تحويل	O
جوزيف	B-PER
أنطوان	I-PER
بيل	I-PER

تحويل	O
سوهو	B-ORG
(	I-ORG
شركة	I-ORG
انترنت	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
بايرون	B-LOC
(	I-LOC
مين	I-LOC
)	I-LOC

برشلونة]]،	O
ريال	B-ORG
مدريد	I-ORG
,	O
إنتر	B-ORG
ميلان	I-ORG

بلبل	B-LOC
أبيض	I-LOC
الأذن	I-LOC
.	O

'	O
''	O
كأس	B-ORG
الخرافي	I-ORG
البطل	O
'	O
''	O

وخلفه	O
ابنه،	O
روبرت	B-PER
سيسيل،	I-PER
في	O
منصبه	O
السياسي	O
والذي	O
سرعان	O
ما	O
أصبح	O
قائدًا	O
للحكومة	O
.	O

تحويل	O
محمد	B-PER
صدقي	I-PER
سليمان	I-PER

العزيزية	B-LOC
(	I-LOC
الجزائر	I-LOC
)	I-LOC
.	O

تحويل	O
اليوم	B-ORG
العالمي	I-ORG
لمكافحة	I-ORG
ذات	I-ORG
الرئة	I-ORG

موسكو	B-LOC
(	O
روسيا	B-LOC
)	O

تحويل	O
معهد	B-ORG
هندسة	I-ORG
وتكنولوجيا	I-ORG
الطيران	I-ORG

هناك	O
أصناف	O
عديدة	O
من	O
هذه	O
الحلوى	B-ORG
.	O

تحويل	O
أبو	B-LOC
منجل	I-LOC
بونا	I-LOC

تحويل	O
أنابوليس	B-LOC
(	I-LOC
ميزوري	I-LOC
)	I-LOC

تحية	B-PER
كاريوكا	I-PER
(	O
1922-1999	O
)	O

تحويل	O
ماريون	B-LOC
(	I-LOC
فيرجينيا	I-LOC
)	I-LOC

كنيسة	B-ORG
السريان	I-ORG
الملبار	I-ORG
الكاثوليك	I-ORG

تحويل	O
لا	B-LOC
بولين	I-LOC
فيسوبي	I-LOC

'	O
''	O
تمبالاند	B-PER
''	O
'	O

نافاريس	B-LOC
عالي	I-LOC
(	I-LOC
لهجة	I-LOC
لغة	I-LOC
الباسك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
عبد	B-PER
المنعم	I-PER
مدبولي	I-PER

تحويل	O
خوان	B-PER
دي	I-PER
جريخالبا	I-PER

تحويل	O
الكلب	B-LOC
قصير	I-LOC
الأذنين	I-LOC

تحويل	O
أشتیانة	B-LOC
(	I-LOC
عقدا	I-LOC
)	I-LOC

شغل	O
منصب	O
كبير	O
المحاسبين	O
للملك	O
خوان	B-PER
الثاني	I-PER
ملك	I-PER
قشتالة	I-PER
.	O

تحويل	O
سهمية	B-LOC
سنانية	I-LOC
الأوراق	I-LOC

تحويل	O
بلدة	B-LOC
ليما	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
منتخب	B-ORG
الولايات	I-ORG
المتحدة	I-ORG
الوطني	I-ORG
لكرة	I-ORG
السلة	I-ORG
للنساء	I-ORG

تحويل	O
مونموث	B-LOC
(	I-LOC
مين	I-LOC
)	I-LOC

(	O
حالياً	O
ضمن	O
السعودية	B-LOC
)	O
.	O

الجيش	B-ORG
الجمهوري	I-ORG
الأيرلندي	I-ORG
يعلن	O
إنهاء	O
عملياته	O
العسكرية	O

تحويل	O
جامعة	B-ORG
ولاية	I-ORG
بنسيلفانيا	I-ORG
كلية	I-ORG
الطب	I-ORG

سيجا	B-ORG
إيه	I-ORG
إم	I-ORG
3	I-ORG

تحويل	O
ري	B-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
لينكون	I-LOC
(	I-LOC
كولورادو	I-LOC
)	I-LOC

وكالة	B-ORG
حماية	I-ORG
البيئة	I-ORG
الأمريكية	I-ORG
'	O
''	O
(	O
EPA	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
تمثال	B-ORG
الحرية	I-ORG
''	O
'	O

ومن	O
بين	O
هؤلاء	O
كان	O
هناك	O
العديد	O
من	O
المواطنين	O
اللامعين	O
أبرزهم	O
الرسام	O
أميديو	B-PER
موديلياني	I-PER
.	O

ألبيرتوس	B-PER
ماغنوس	I-PER
(	O
c.1193–1280	O
)	O

بحر	B-LOC
الصين	I-LOC
الشرقي	I-LOC

تحويل	O
شفيلد	B-LOC
(	I-LOC
ألاباما	I-LOC
)	I-LOC

جيمستاون	B-LOC
(	I-LOC
داكوتا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

أوليفر	B-PER
كان	I-PER
(	O
C	O
)	O

تحويل	O
عبد	B-PER
الحليم	I-PER
معظم	I-PER

تعلم	O
في	O
كنيسة	B-ORG
المسيح،	I-ORG
أكسفورد	I-ORG
.	O

حقق	O
المركز	O
الـ	O
52	O
في	O
سباق	B-ORG
طواف	I-ORG
فرنسا	I-ORG
1986	I-ORG

تحويل	O
دردار	B-LOC
رمحي	I-LOC
الأوراق	I-LOC

محمد	B-PER
صبحي	I-PER
(	O
1948-	O
)	O

==	O
مع	O
الدول	O
الأوربية	B-LOC
==	O

تحويل	O
إليو	B-LOC
ديت	I-LOC
لياويت	I-LOC

عندما	O
كان	O
لاعباً	O
خاض	O
326	O
مباراة	O
سجل	O
خلالها	O
9	O
أهداف	O
وكان	O
يلعب	O
مدافع	B-PER
.	O

تحويل	O
سازمان	B-LOC
اتحاد	I-LOC
رقم	I-LOC
واحد	I-LOC
و	I-LOC
أثنین	I-LOC
(	I-LOC
المزرعة	I-LOC
الشمالیة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
دوفر	B-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أندوفر	B-LOC
(	I-LOC
فيرمونت	I-LOC
)	I-LOC

وقلد	O
الإعلان	O
بطريقة	O
ساخرة	O
الممثل	O
تشانينج	B-PER
تيتوم	I-PER
.	O

شبكات	B-ORG
كوهونين	I-ORG
ذاتية	I-ORG
التنظيم	I-ORG

شنقب	B-LOC
كبير،	I-LOC
''Gallinago	O
media	O
''	O
Near-threatened	O

يوهان	B-PER
غوتنبرغ	I-PER
(	O
1398-1468	O
)	O
-	O
مخترع	O
ألماني	B-LOC
ويعتبر	O
مخترع	O
الطباعة	O
الحديثة	O
.	O

رد	B-LOC
دير	I-LOC
(	I-LOC
ألبرتا	I-LOC
)	I-LOC

بريتي	B-PER
زينتا	I-PER
(	O
ظهور	O
خاص	O
)	O

تحويل	O
كاميرون	B-LOC
(	I-LOC
أوكلاهوما	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
سلحفاة	B-LOC
الكيب	I-LOC
المرقطة	I-LOC

كراوفورد	B-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

سلمان	B-PER
العودة	I-PER
-	O
د	O
.	O

وهي	O
عاصمة	O
كايون	B-LOC
سانت	I-LOC
ماري	I-LOC
باريش	I-LOC
.	O

تحويل	O
ريكورت	B-LOC
(	I-LOC
باد	I-LOC
كاليه	I-LOC
)	I-LOC

ثم	O
انتقل	O
إلى	O
بيروت	B-LOC
درس	O
فيها	O
الثانوية	O
حتى	O
حصل	O
على	O
شهادة	O
الثانوية	O
.	O

تحويل	O
ونونان	B-LOC
(	I-LOC
سلطانية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
سكك	B-ORG
الحديد	I-ORG
الهندية	I-ORG

وبعد	O
وفاته	O
في	O
أواسط	O
الستينات،	O
حاول	O
أصدقاؤه	O
وتلامذته	O
مثل	O
ميتشيو	B-PER
كوشي	I-PER
مواصلة	O
عمله	O
.	O

تحويل	O
فالفوغنا	B-LOC
دي	I-LOC
بالاغور	I-LOC

تحويل	O
إزومو	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
باكينغتون	B-LOC
(	I-LOC
كيبك	I-LOC
)	I-LOC

بري	B-PER
فان	I-PER
دي	I-PER
كامب	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
بارك	I-LOC
(	I-LOC
مونتانا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
وينيت	B-LOC
(	I-LOC
مونتانا	I-LOC
)	I-LOC

دوري	B-LOC
أوراسي،	I-LOC
''Passer	O
montanus	O
''	O

تحويل	O
هاربستر	B-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

عاصمة	O
هذه	O
المقاطعة	O
هي	O
كروميشريش	B-LOC
.	O

الخطوط	B-ORG
الجوية	I-ORG
الأفغانية	I-ORG
.	O

تحويل	O
قسم	B-LOC
دیباج	I-LOC
الريفي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
درغز	I-LOC
)	I-LOC

فانكوفر	B-LOC
إلى	O
نانيامو	B-LOC
إي	I-LOC
(	I-LOC
كولومبيا	I-LOC
البريطانية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
لا	B-LOC
ناو	I-LOC
دي	I-LOC
بيرغويدا	I-LOC
(	I-LOC
برشلونة	I-LOC
)	I-LOC

أندريه	B-PER
ماري	I-PER
أمبير	I-PER
—	O
فرنسا	B-LOC
(	O
1775–1836	O
)	O

نواز	B-PER
شريف	I-PER
(	O
1949–	O
)	O

لي	B-PER
نا	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O

تحويل	O
لاك	B-LOC
مارغوريت	I-LOC
(	I-LOC
كيبك	I-LOC
)	I-LOC

الفيلم	O
من	O
إخراج	O
جوزيف	B-PER
مانكيفيتس	I-PER
.	O

جميع	O
المعلومات	O
الواردة	O
في	O
هذا	O
الجزء	O
تمثل	O
والمتعارف	O
عليها	O
دوليًا	O
وفقًا	O
للاتحاد	B-ORG
الدولي	I-ORG
لكرة	I-ORG
اليد،	I-ORG
ما	O
لم	O
يذكر	O
خلاف	O
ذلك	O
.	O

البطل	O
الحالي	O
هو	O
نادي	B-ORG
بورتس	I-ORG
أوثوريتي	I-ORG
.	O

تحويل	O
جون	B-PER
ديفيس	I-PER
(	I-PER
بحار	I-PER
)	I-PER

ريناتا	B-PER
تومانوفا	I-PER
''	O
(	O
النهائي	O
)	O
''	O

لا	O
يتطابق	O
المثلثان	O
إذا	O
تساوت	O
زواياه	O
مع	O
النظير،	O
بل	O
يقال	O
عنهما	O
متشابهان	B-ORG
.	O

منطقة	B-LOC
ديفا	I-LOC
في	O
النيجر	B-LOC
.	O

تحويل	O
ملعب	B-ORG
بينغو	I-ORG
الرياضي	I-ORG

تحويل	O
ملعب	B-ORG
رفيق	I-ORG
صرمان	I-ORG

تحويل	O
غاردن	B-LOC
سيتي	I-LOC
(	I-LOC
يوتا	I-LOC
)	I-LOC

درس	O
تعليمه	O
الابتدائي	O
في	O
جالو	B-LOC
ثم	O
انتقل	O
الأبيار	B-LOC
.	O

تحويل	O
اتحاد	B-ORG
المجر	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تحويل	O
روسيل	B-LOC
(	I-LOC
مينيسوتا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
منية	B-LOC
(	I-LOC
فصيلة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
کرك	B-LOC
(	I-LOC
كورك	I-LOC
وناريتش	I-LOC
)	I-LOC

وهو	O
والد	O
الفقيه	O
تاج	B-PER
الدين	I-PER
السبكي	I-PER
.	O

جوزة	B-LOC
الطيب	I-LOC
العطر	I-LOC
.	O

حملته	O
مهنته	O
الأخيرة	O
إلى	O
أوروبا	B-LOC
.	O

عاصمة	O
المقاطعة	O
وأكبر	O
مدنها	O
هي	O
أنتفرب	B-LOC
.	O

حيث	O
كان	O
عزائه	O
اكبر	O
عزاء	O
اقيم	O
في	O
كندا	B-LOC
وحضر	O
عدد	O
كثير	O
من	O
المصارعين	O
والمعجبين	O
.	O

استقطب	O
الفستان	O
أيضاً	O
ردود	O
أفعال	O
من	O
المشاهير	O
أيضاً،	O
بما	O
فيهم	O
كيتي	B-PER
بيري	I-PER
كيم	B-PER
كردشيان	I-PER
ألين	B-PER
دي	I-PER
جينيريس	I-PER
تايلور	B-PER
سويفت	I-PER
.	O

آدم	B-PER
ساندلر	I-PER
مثل	O
دور	O
كونت	B-PER
دراكولا	I-PER
ومدير	O
الفندق	O
.	O

تحويل	O
أن	B-LOC
(	I-LOC
نهر	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ألمونت	B-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
السيمفونية	B-ORG
السادسة	I-ORG
(	I-ORG
بيتهوفن	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
شادي	B-LOC
ديل	I-LOC
(	I-LOC
جورجيا	I-LOC
)	I-LOC

كما	O
يضم	O
حديقة	B-ORG
الحيوانات	I-ORG
الرئيسية	O
في	O
المدينة	O
.	O

أرثر	B-PER
أش	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

تحويل	O
إدواردو	B-PER
رييس	I-PER
أورتيز	I-PER

عشب	B-LOC
الربيع	I-LOC
العطري	I-LOC
في	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
المغرب	B-LOC
العربي	I-LOC
أوروبا	B-LOC

تحويل	O
نبوخذ	B-PER
نصر	I-PER
الثاني	I-PER

السبخة	B-ORG
(	I-ORG
دبي	I-ORG
)	I-ORG

نزار	B-PER
محروس	I-PER
(	O
08–2005	O
)	O

درس	O
في	O
القاهرة	B-LOC
حلب	B-LOC
.	O

أحمد	B-LOC
آباد	I-LOC
(	I-LOC
قلعة	I-LOC
خواجة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
جورج	B-PER
أرنوت	I-PER
واكر-أرنوت	I-PER

حرب	B-ORG
كردستان	I-ORG
العراق	I-ORG
1961	I-ORG
-	I-ORG
1970	I-ORG

بيست]]،	O
بلادل،	B-LOC
كرانندونك،	B-LOC
دورنه،	B-LOC
إيرسل،	B-LOC
آيندهوفن،	B-LOC
خيلدروب-	B-LOC
ميرلو،	I-LOC
خيميرت-	B-LOC
باكل،	I-LOC
هيزه-	B-LOC
لينده،	I-LOC
هيلموند،	B-LOC
لاربيك،	B-LOC
نونن	B-LOC
(	I-LOC
خيرفن	I-LOC
آن	I-LOC
نيدرفيتن	I-LOC
)	I-LOC
،	I-LOC
أويرشخوت،	B-LOC
روسل-	B-LOC
دي	I-LOC
ميردن،	I-LOC
سومرين،	B-LOC
سون	B-LOC
آن	I-LOC
بروخل،	I-LOC
فالكنسفارد،	B-LOC
فيلدهوفن،	B-LOC
فالره	B-LOC

تحويل	O
علي	B-PER
عبد	I-PER
الرازق	I-PER

تحويل	O
ديرينغ	B-LOC
(	I-LOC
داكوتا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
منتخب	B-ORG
الفلبين	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تحويل	O
جيمس	B-PER
فورد	I-PER
(	I-PER
لوست	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
منظمة	B-ORG
الشباب	I-ORG
الجزائريين	I-ORG
الأحرار	I-ORG

كلايد	B-PER
تومبو	I-PER
-	O
Clyde	O
Tombaugh	O

موطنه	O
الأصلي	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
مصر	B-LOC
قبرص	B-LOC
تركيا	B-LOC
.	O

تحويل	O
تايك	B-ORG
آ	I-ORG
باو	I-ORG
(	I-ORG
أغنية	I-ORG
ريانا	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
جميل	B-PER
بن	I-PER
معمر	I-PER

نقار	B-LOC
الخشب	I-LOC
رمادي	I-LOC
الرأس،	I-LOC
''	O
Picus	O
canus	O
''	O

غياث	B-PER
الدين	I-PER
تغلق	I-PER
(	O
1320–1325	O
)	O

تحويل	O
إيرادون	B-LOC
دي	I-LOC
بينارس	I-LOC

''لعبت	O
جميع	O
المباريات	O
في	O
جدة،	B-LOC
السعودية	B-LOC
.	O

بايدو	B-PER
بن	I-PER
طرقاي	I-PER
بن	I-PER
هولاكو	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
واشنطن	I-LOC
(	I-LOC
ألاباما	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كارميلو	B-PER
دي	I-PER
بيلا	I-PER

تحويل	O
أرلينغتون	B-LOC
(	I-LOC
نبراسكا	I-LOC
)	I-LOC

عمل	O
في	O
هذا	O
المجال	O
لوران	B-PER
شفارتز	I-PER
.	O

وقد	O
استخدم	O
في	O
الداوئر	O
المالية	O
في	O
الدولة	B-LOC
العثمانية	I-LOC
.	O

أبو	B-PER
الوليد	I-PER
إسماعيل	I-PER
الأول	I-PER
.	O

تحويل	O
المساء	B-ORG
(	I-ORG
جريدة	I-ORG
مصرية	I-ORG
)	I-ORG

يحوي	O
التظير	O
4Li	O
ليثيوم-4	O
ثلاثة	O
بروتونات	B-ORG
نيوترون	B-ORG
واحد	O
.	O

**	O
تركمانستان	B-LOC
تعلن	O
إستقلالها	O
من	O
الاتحاد	B-LOC
السوفيتي	I-LOC
.	O

تحويل	O
بلدة	B-LOC
ليونيداس	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
كريم	B-PER
أنصاريفرد	I-PER
''	O
'	O

Shrine	O
of	O
زينب	B-PER
بنت	I-PER
علي	I-PER
بن	I-PER
أبي	I-PER
طالب	I-PER

إلا	O
أنه	O
لم	O
يحترم	O
وعده	O
الانتخابي	O
بالانسحاب	O
من	O
مصر	B-LOC
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
كوب	I-LOC
(	I-LOC
جورجيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ذا	B-ORG
فيليج	I-ORG
فويس	I-ORG

الحجج	O
الباهرة	O
في	O
إفحام	O
الطائفة	O
الكافرة	O
الفاجرة	O
—	O
جلال	B-PER
الدين	I-PER
الدواني	I-PER

تحويل	O
ستوق	B-PER
بغرا	I-PER
خان	I-PER

ويذكر	O
المؤرخون	O
بأنه	O
حفيد	O
بولان	B-PER
،	O
وقد	O
حل	O
محله	O
ابنه	O
هزكايا	O
.	O

تم	O
افتتاحها	O
رسميا	O
من	O
قبل	O
تومي	B-PER
رمنجساو	I-PER
.	O

توفي	O
في	O
لونغوود،	B-LOC
فلوريدا	I-LOC
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
بيفر	I-LOC
(	I-LOC
أوكلاهوما	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
شارتييهفيل	B-LOC
(	I-LOC
كيبك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
جاكسون	B-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ويتمور	B-LOC
(	I-LOC
كانساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
غرين	B-LOC
ماونتن	I-LOC
(	I-LOC
كولورادو	I-LOC
)	I-LOC

سلطان	B-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
تشغاخور	I-LOC
)	I-LOC

فلسطين	B-LOC
الثالثة	I-LOC
(	O
الصحيحة	O
)	O

يستمد	O
الإقيم	O
اسمه	O
من	O
المدينة	O
عاصمة	O
الإقليم،	O
برشيد	B-LOC
.	O

تحويل	O
شهداء	B-PER
قرطبة	I-PER
(	I-PER
مسيحية	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
أبو	B-PER
بكر	I-PER
أحمد	I-PER
(	I-PER
المسليار	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
وودزبورو	B-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

هدرسفيلد	B-ORG
تاون	I-ORG
(	O
1	O
)	O

كان	O
الخاتم	O
من	O
المقربين	O
للأستاذ	O
عبد	B-PER
الخالق	I-PER
محجوب	I-PER
.	O

مقاطعة	B-LOC
هندرسون	I-LOC
(	I-LOC
تينيسي	I-LOC
)	I-LOC

جمعية	B-ORG
علم	I-ORG
النفس	I-ORG
الأمريكية	I-ORG

زوجة	O
الدكتور	O
إسماعيل	B-PER
راجي	I-PER
الفاروقي	I-PER
.	O

تحويل	O
ماريكور	B-LOC
(	I-LOC
كيبك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
کویجان	B-LOC
(	I-LOC
بنستان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
هولي	B-LOC
كروس	I-LOC
(	I-LOC
ألاسكا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
إليزابثتاون	B-LOC
،مقاطعة	I-LOC
براثولوميو	I-LOC
(	I-LOC
إنديانا	I-LOC
)	I-LOC

تفجيرات	B-ORG
العراق	I-ORG
10	I-ORG
يونيو	I-ORG
2013	I-ORG

إنساس	B-ORG
(	I-ORG
مدرسة	I-ORG
السينما	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
عبد	B-PER
الكريم	I-PER
الجندي	I-PER

ربع	O
نهائي	O
كأس	B-ORG
آسيا	I-ORG
2011	I-ORG

'	O
''	O
إقليم	B-ORG
مديونة	I-ORG
''	O
'	O

تحويل	O
هت	B-LOC
سولفور	I-LOC
سبرينغز	I-LOC
(	I-LOC
كولورادو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
حمام	B-LOC
أخضر	I-LOC
وردي	I-LOC
العنق	I-LOC

تحويل	O
دي	B-ORG
-	I-ORG
لينك	I-ORG

أدار	O
جامعة	B-ORG
هارفارد،	I-ORG
جامعة	B-ORG
كولومبيا	I-ORG
.	O

تحويل	O
إنديان	B-LOC
هاربر	I-LOC
بيتش	I-LOC

تحويل	O
محمد	B-PER
القاهر	I-PER
بالله	I-PER

تحويل	O
قسم	B-LOC
سیاوشان	I-LOC
الريفي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
آشتیان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أوماتيلا	B-LOC
(	I-LOC
فلوريدا	I-LOC
)	I-LOC

خطوط	B-ORG
كوبا	I-ORG
الجوية	I-ORG
-	O
OnePass	O

تحويل	O
نادي	B-ORG
خيريث	I-ORG
(	I-ORG
إسبانيا	I-ORG
)	I-ORG

نائب	O
رئيس	O
مجلس	B-ORG
النواب	I-ORG
الأمريكي	I-ORG

فطين	B-PER
عبد	I-PER
الوهاب	I-PER
-	O
مطرب	O

فريدرش	B-PER
فيلهلم	I-PER
الثاني	I-PER
ملك	I-PER
بروسيا	I-PER
(	O
آل	B-LOC
هوهنتسولرن	I-LOC
)	O

تحويل	O
أبراهام	B-PER
تسفي	I-PER
إيديلسون	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
تريجير	I-LOC
(	I-LOC
مونتانا	I-LOC
)	I-LOC

بوا	B-PER
-	O
''Peace	O
B.	O
Remixes	O
''	O

تحويل	O
كاريس	B-LOC
رباعي	I-LOC
الأزهار	I-LOC

تحويل	O
قسم	B-LOC
سفلى	I-LOC
الريفي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
أردستان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ابن	B-PER
السكاك	I-PER
المكناسي	I-PER

حزمة	B-PER
بروتوكولات	I-PER
الإنترنت	I-PER
الفرعية	O

يونس	B-PER
محمود	I-PER
(	O
Iraq	O
)	O

تحويل	O
بندق	B-PER
(	I-PER
ديزني	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
نقار	B-LOC
خشب	I-LOC
برتقالي	I-LOC
العنق	I-LOC

يتدفق	O
من	O
بلدية	O
هاردينكسفيلد-	B-LOC
خيسيندام	I-LOC
إلى	O
دوردريخت،	B-LOC
حيث	O
ينقسم	O
إلى	O
نهري	O
نورد	B-LOC
آودا	B-LOC
ماس	I-LOC
.	O

تحويل	O
سفر	B-PER
مراثي	I-PER
إرميا	I-PER

تحويل	O
إيجة	B-PER
وهاب	I-PER
أوغلو	I-PER

تبرع	O
بكثير	O
من	O
المال	O
للثوار	O
ضد	O
الانتداب	B-PER
البريطاني	I-PER
على	I-PER
العراق	I-PER
.	O

منتخب	B-ORG
البرتغال	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تحويل	O
سوميدا	B-LOC
(	I-LOC
طوكيو	I-LOC
)	I-LOC

حمدي	B-PER
قنديل	I-PER
(	O
المتحدث	O
الرسمي	O
)	O

تحويل	O
أهلا	B-ORG
وسهلا	I-ORG
ومرحبا	I-ORG

تحويل	O
حارة	B-LOC
النصارى	I-LOC
(	I-LOC
القدس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ابن	B-LOC
عرس	I-LOC
صغير	I-LOC

فعرفنا	O
أنّه	O
يقصد	O
امرؤ	B-PER
القيس	I-PER
.	O

تحويل	O
بيرسي	B-PER
ويليامز	I-PER
بريجمان	I-PER

تحويل	O
نلسونفيل	B-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
وزارة	B-ORG
النقل	I-ORG
والمواصلات	I-ORG
(	I-ORG
مصر	I-ORG
)	I-ORG

الموسيقار	O
فريد	B-PER
الأطرش	I-PER
.	O

تحويل	O
قشلاق	B-LOC
قره	I-LOC
سيقال	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
غرمي	I-LOC
)	I-LOC

-	O
الجزيرة	B-ORG
الوثائقية	I-ORG
.	O

تحويل	O
موتور	B-LOC
اکبروشة	I-LOC
نظر	I-LOC
(	I-LOC
بمبور	I-LOC
الشرقي	I-LOC
)	I-LOC

تأسس	O
في	O
عهده	O
بنك	B-ORG
مصر	I-ORG
.	O

تحويل	O
باغناريا	B-LOC
(	I-LOC
بافيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
اتحاد	B-ORG
كرواتيا	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

1996	B-ORG
-	O
''انسحب	O
أثناء	O
التصفيات	O
''	O

موطنه	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
قبرص	B-LOC
تركيا	B-LOC
اليونان	B-LOC
صربيا	B-LOC
أوكرانيا	B-LOC
.	O

تحويل	O
شرم	B-LOC
کلا	I-LOC
(	I-LOC
هرازبي	I-LOC
الجنوبی	I-LOC
)	I-LOC

المؤسسة	B-ORG
العامة	I-ORG
للخطوط	I-ORG
الحديدية	I-ORG

وهو	O
شقيق	O
الممثل	O
جون	B-PER
تي	I-PER
ديلون	I-PER
.	O

مثل	O
منتخب	B-ORG
البرازيل	I-ORG
في	O
6	O
مباريات	O
(	O
1932-1938	O
)	O
.	O

'	O
''	O
كليمنت	B-PER
أتلي	I-PER
''	O
'	O
2	O
L	O

كولومبيا	B-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الجنوبية	I-LOC
)	I-LOC

وتتضمن	O
الأمثلة	O
الحديثة	O
لدوامية	O
الإعلام	O
انتخاب	O
باراك	B-PER
أوباما	I-PER
ووفاة	O
مايكل	B-PER
جاكسون	I-PER
.	O

ناصر	B-PER
القصبي	I-PER
عبد	B-PER
الله	I-PER
السدحان	I-PER
علي	B-PER
المدفع	I-PER
حبيب	B-PER
الحبيب	I-PER

تحويل	O
ستاد	B-ORG
عمان	I-ORG
الدولي	I-ORG

**	O
شانغهاي	B-LOC
(	O
قنصلية	O
عامة	O
)	O

**	O
القاهرة	B-LOC
(	O
Embassy	O
)	O

تحويل	O
كتائب	B-ORG
حزب	I-ORG
الله	I-ORG

مسلمة	B-PER
بن	I-PER
مخلد	I-PER
الأنصاري	I-PER

تحويل	O
تاتسونو	B-LOC
(	I-LOC
هيوغو	I-LOC
)	I-LOC

c	O
سرعة	B-LOC
الضوء	I-LOC
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
إيتاوامبا	I-LOC
(	I-LOC
مسيسيبي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
فولين	B-LOC
(	I-LOC
داكوتا	I-LOC
الجنوبية	I-LOC
)	I-LOC

ليدز	B-ORG
يونايتد	I-ORG
(	O
3	O
)	O

تحويل	O
ألما	B-LOC
(	I-LOC
جورجيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بيرو	B-LOC
(	I-LOC
ماساتشوستس	I-LOC
)	I-LOC

تسمح	O
هذه	O
الأراضي	O
المكشوفة	O
للحمر	O
أن	O
تُحدد	O
موقع	O
المفترسات	O
بسهولة	O
وبالتالي	O
تزيد	O
من	O
فرصتها	O
بالنجاة،	O
كما	O
تؤمّن	O
لها	O
مصدر	O
قوتٍ	O
دائم،	O
على	O
العكس	O
من	O
المناطق	O
الأخرى	O
الأكثر	O
قحلًا	O
في	O
آسيا	B-LOC
الوسطى	I-LOC
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
بينغهام	I-LOC
(	I-LOC
أيداهو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
هنري	B-PER
ألان	I-PER
ليوجييه	I-PER

كليفتون	B-LOC
(	I-LOC
أيداهو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أحمد	B-PER
علي	I-PER
العجمي	I-PER

وكان	O
لآرائه	O
تأثيراً	O
كبيراً	O
على	O
هوسيرل	B-PER
.	O

تحويل	O
كانتون	B-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

يلعب	O
حاليا	O
في	O
صفوف	O
فريق	O
نادي	B-ORG
واتفورد	I-ORG
.	O

كما	O
يتنزه	O
في	O
واديها	O
بعض	O
سكان	O
الرياض	B-LOC
وذلك	O
في	O
فصل	O
الشتاء	O
بعد	O
ظهور	O
النباتات	O
فيه	O
بسبب	O
الأمطار	O
.	O

إمبراطورية	B-LOC
سونغاي	I-LOC
(	O
c.	O
1340–1591	O
)	O

أدريان	B-PER
كويست	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

**	O
فرقة	O
مستقلة	O
(	O
طرابلس	B-LOC
)	O

يتكون	O
مجلس	B-ORG
النواب	I-ORG
من	O
112	O
مقعدا	O
.	O

تحويل	O
بيتا	B-LOC
أحمر	I-LOC
البطن	I-LOC

تحويل	O
قرية	B-LOC
نورث	I-LOC
كولينس	I-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
دير	B-LOC
أبو	I-LOC
مشعل	I-LOC

منظمة	B-PER
أمهات	I-PER
ميدان	I-PER
مايو	I-PER
.	O

مُنذ	O
الإعلان	O
عن	O
المُسلسل	O
ومكانُ	O
بوب	B-PER
أودينكيرك	I-PER
محفوظٌ	O
ليؤدّي	O
دورَ	O
البطولة	O
والشخصيّة	O
الرئيسيّة	O
.	O

مفاعل	B-ORG
سريع	I-ORG
بتبريد	I-ORG
الرصاص	I-ORG

تحويل	O
وليك	B-LOC
السفلی	I-LOC
(	I-LOC
دابوي	I-LOC
الجنوبی	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
نيو	B-LOC
بريمين	I-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
جادسون	B-PER
رودريغز	I-PER
داسيلفا	I-PER

تحويل	O
قسم	B-LOC
ميانكوه	I-LOC
الريفي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
درغز	I-LOC
)	I-LOC

تستوطن	O
شبه	B-LOC
الجزيرة	I-LOC
العربية	I-LOC
.	O

تحويل	O
قائمة	B-ORG
مقاطعات	I-ORG
ولاية	I-ORG
فيرمونت	I-ORG
الأمريكية	I-ORG

تحويل	O
فيليب	B-PER
بيكر	I-PER
هول	I-PER

توكل	B-PER
كرمان	I-PER
(	O
مشاركة	O
مع	O
إلين	B-PER
جونسون	I-PER
سيرليف	I-PER
و	O
ليما	B-PER
غبوي	I-PER
)	O

توهوكو	B-LOC
(	O
東北地方	O
)	O

تحويل	O
محمد	B-PER
المختار	I-PER
السوسي	I-PER

تحويل	O
نجم	B-PER
الدين	I-PER
الكبرى	I-PER

علي	B-PER
فرزات	I-PER
-	O
سوريا	B-LOC

تحويل	O
بلدة	B-LOC
تشيستر	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
أوتسيغو	I-LOC
)	I-LOC

وبدأت	O
المقابر	O
المحفورة	O
داخل	O
الشقوق	O
الجبلية	O
في	O
الظهور	O
منذ	O
عهد	O
الأسرة	B-ORG
الرابعة	I-ORG
(	O
2613	O
ق.م	O
.	O

فكرة	O
وإخراج	O
الفنان	O
محمد	B-PER
سعيد	I-PER
حارب	I-PER
.	O

تحويل	O
رويفروي	B-LOC
(	I-LOC
باد	I-LOC
كاليه	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
تشو	B-PER
سيو	I-PER
كي	I-PER

رابطة	B-ORG
جامعات	I-ORG
الكومنولث	I-ORG
ACU	I-ORG

يحد	O
مدينة	B-LOC
نصر	I-LOC
شمالا	O

تحويل	O
عمر	B-PER
سيف	I-PER
الدين	I-PER
حتيقوه	I-PER

كنيسة	B-ORG
التشيك	I-ORG
وسلوفاكيا	I-ORG
في	O
و	O

ولد	O
في	O
مقاطعة	B-LOC
لويزا	I-LOC
.	O

من	O
صناعة	O
بريتن	B-ORG
نورمان	I-ORG
.	O

تحويل	O
أنظمة	B-ORG
إلبيط	I-ORG
(	I-ORG
شركة	I-ORG
)	I-ORG

طراغونة	B-LOC
(	O
as	O
Tarraco	O
)	O

تحويل	O
هاسلت	B-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

كأس	B-ORG
العالم	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
1990	I-ORG
(	O
مباراة	O
واحدة	O
)	O

تحويل	O
بوالقلم	B-LOC
(	I-LOC
لاریجان	I-LOC
السفلی	I-LOC
)	I-LOC

ماكسيمليان	B-PER
الأول	I-PER
(	I-PER
إمبراطور	I-PER
روماني	I-PER
مقدس	I-PER
)	I-PER

**	O
دوري	B-ORG
أبطال	I-ORG
أوروبا	I-ORG
للسيدات	I-ORG
.	O

تحويل	O
كيفين	B-PER
ج.	I-PER
أوكونور	I-PER

تحويل	O
بلدة	B-LOC
بيلينغز	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
حركة	B-ORG
التوحيد	I-ORG
الإسلامي	I-ORG

تحويل	O
لطف	B-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
خراسان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
هايوارد	B-LOC
(	I-LOC
مينيسوتا	I-LOC
)	I-LOC

20px]]	O
'	O
''	O
تيوفيل	B-PER
أبيغا	I-PER
''	O
'	O

باز	B-LOC
أسود	I-LOC
كبير	I-LOC
''Buteogallus	O
urubitinga	O
''	O

'	O
''	O
الأرجنتين	B-ORG
''	O
'	O

تحويل	O
جوسيب	B-PER
مارين	I-PER
سوسبيدرا	I-PER

تحويل	O
اقتصاد	B-ORG
الاتحاد	I-ORG
السوفييتي	I-ORG

تعلم	O
في	O
جامعة	B-ORG
إدنبرة	I-ORG
.	O

تحويل	O
اتحاد	B-ORG
إسرائيل	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تحويل	O
خوان	B-PER
خيسوس	I-PER
غوتيريز	I-PER

المراهق	O
المبدع،	O
قناة	B-ORG
الرسالة	I-ORG

منظمة	B-ORG
الهجرة	I-ORG
الدولية	I-ORG

منتخب	B-ORG
غينيا	I-ORG
الاستوائية	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تنتشر	O
معظم	O
أنواعه	O
في	O
إفريقية	B-LOC
.	O

تحويل	O
محمد	B-PER
الراشد	I-PER
(	I-PER
لاعب	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
ماريا	B-PER
موتولا	I-PER
''	O
'	O

زيادةً	O
على	O
ذلك،	O
يَرتبطُ	O
مستوى	O
التعليم	O
بالإدراك	O
الذاتيّ	O
طردياً،	B-ORG
ومن	O
ثم	O
يلجأ	O
العبيد	O
إلى	O
دراسة	O
وإستيعاب	O
أفكار	O
عبيدٍ	O
آخرين	O
أدركوا	O
واقعهم	O
بالمثل	O
.	O

**الرئيس	O
–	O
باك	B-PER
غن	I-PER
هي،	I-PER
رؤساء	B-ORG
كوريا	I-ORG
الجنوبية	I-ORG
(	O
2013–حالياً	O
)	O

مولي	B-LOC
عادي،	I-LOC
''Poecilia	O
sphenops	O
''	O
،	O

مبرهنة	B-ORG
غيلفوند	I-ORG
تنسب	O
إليه	O
.	O

تحويل	O
انتحار	B-PER
المزارعين	I-PER
في	I-PER
الهند	I-PER

تحويل	O
دريم	B-ORG
ووركس	I-ORG
التنانين	I-ORG

تحويل	O
سانيتش	B-LOC
الشمالية	I-LOC
(	I-LOC
كولومبيا	I-LOC
البريطانية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أبو	B-PER
محمد	I-PER
المقدسي	I-PER

تحويل	O
نادي	B-ORG
هلسنكي	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تحويل	O
بطولة	B-ORG
ويمبلدون	I-ORG
1956	I-ORG

تحويل	O
كولفيلد	B-LOC
(	I-LOC
ميزوري	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مؤسسة	B-ORG
العلوم	I-ORG
الوطنية	I-ORG
السويسرية	I-ORG

تحويل	O
دیماجانکش	B-LOC
(	I-LOC
کجید	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
لونينبورغ	B-LOC
(	I-LOC
فيرمونت	I-LOC
)	I-LOC

أمستل	B-LOC
(	I-LOC
نهر	I-LOC
)	I-LOC
(	O
داخل	O
آي	B-LOC
(	I-LOC
أمستردام	I-LOC
)	I-LOC
من	O
بحيرة	B-LOC
آيسل	I-LOC
أمستردام	B-LOC
)	O

الحصول	O
على	O
ليسانس	O
الحقوق-	O
جامعة	B-ORG
الزقازيق	I-ORG
.	O

تحويل	O
مايلز	B-PER
``	I-PER
تيلز	I-PER
''	I-PER
براور	I-PER

و	O
قد	O
اتحدت	O
ألمانيا	B-LOC
الشرقية	I-LOC
مع	O
ألمانيا	B-LOC
الغربية	I-LOC
لتلعب	O
تحت	O
اسم	O
منتخب	B-ORG
ألمانيا	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
.	O

تحويل	O
جامعة	B-LOC
هاورد	I-LOC
كلية	I-LOC
الطب	I-LOC

****	O
يربوع	B-LOC
ليختنشتاين،	I-LOC
''Eremodipus	O
lichensteini	O
''	O

تحويل	O
نورث	B-LOC
سميثفيلد	I-LOC
(	I-LOC
رود	I-LOC
آيلاند	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قطارات	B-ORG
دوكلاندز	I-ORG
الخفيفة	I-ORG

تحويل	O
الديمقراطية	B-ORG
الآن	I-ORG
!	I-ORG

،	O
وهي	O
شركة	O
توزيع	O
فرنسية	B-LOC
.	O

وبعد	O
ستة	O
أشهر	O
هاجر	O
من	O
إيران	B-LOC
إلى	O
إسرائيل	B-LOC
.	O

تحويل	O
ليس	B-LOC
لاكس	I-LOC
دو	I-LOC
تيميسكامينغو	I-LOC
(	I-LOC
كيبك	I-LOC
)	I-LOC

بعد	O
وقت	O
قصير	O
من	O
وقوع	O
الحادث	O
حاول	O
حفيد	O
سازونافا	O
ويدعى	O
يفجينى	O
ان	O
يأخدها	O
بعيدا	O
إلى	O
قبرص	B-LOC
,	O
ولكن	O
اعتراضات	O
الاطباء	O
حالت	O
دون	O
ذلك	O
.	O

'	O
''	O
جون	B-PER
كينيدي	I-PER
''	O
'..	O
رئيس	O
الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC
.	O

مستشفى	B-ORG
الملك	I-ORG
فهد	I-ORG
الجامعي	I-ORG

تحويل	O
حي	B-LOC
مصر	I-LOC
القديمة	I-LOC

تحويل	O
بلودجيت	B-LOC
(	I-LOC
ميزوري	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
غيونغجونغ	B-PER
ملك	I-PER
جوسون	I-PER

تحويل	O
ثاؤفانيوس	B-PER
(	I-PER
بابا	I-PER
الإسكندرية	I-PER
)	I-PER

وهو	O
عضو	O
في	O
الحزب	B-ORG
الفيدرالي	I-ORG
الأمريكي،	I-ORG
الحزب	B-ORG
الديمقراطي	I-ORG
الأمريكي	I-ORG
.	O

تحويل	O
نورث	B-LOC
هودسون	I-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
عضلة	B-LOC
مثنية	I-LOC
طويلة	I-LOC
لإبهام	I-LOC
القدم	I-LOC

تحويل	O
بلدة	B-LOC
برايتونغ	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

تعلم	O
في	O
جامعة	B-ORG
ألاباما	I-ORG
.	O

وناشطة	O
في	O
الإعلام	B-ORG
الإلكتروني	I-ORG
والثقافة	O
الرقمية	O
.	O

تحويل	O
شهاب	B-PER
الدين	I-PER
أحمد	I-PER
بن	I-PER
فضل	I-PER
الله	I-PER
العمري	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
سيمارون	I-LOC
(	I-LOC
أوكلاهوما	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
فرانكلين	B-LOC
،مقاطعة	I-LOC
فرانكلين	B-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مؤشر	B-ORG
السلام	I-ORG
العالمي	I-ORG

تحويل	O
ويستوفر	B-LOC
هيلز	I-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
تشات	B-LOC
خور	I-LOC
(	I-LOC
شورآب	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
وينونا	B-LOC
(	I-LOC
مسيسيبي	I-LOC
)	I-LOC

في	O
مقدمته	O
لقراء	O
أبقراط،	B-PER
قام	O
د	O
/	O
س	O
.	O

كان	O
بين	O
عامي	O
1664-1669	O
حاكم	B-PER
فنلندا	I-PER
العام	I-PER
.	O

تحويل	O
داین	B-LOC
(	I-LOC
أمیریة	I-LOC
)	I-LOC

فويتشخ	B-PER
فيباك	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

تحويل	O
علي	B-LOC
أباد	I-LOC
حر	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
فارياب	I-LOC
)	I-LOC

اتُخذت	O
هذه	O
الدرَّاسات	O
رمزًا	O
لولاية	B-LOC
جورجيا	I-LOC
.	O

تحويل	O
فيليبس	B-LOC
(	I-LOC
نبراسكا	I-LOC
)	I-LOC

إي	B-ORG
ثري	I-ORG
هاريل	I-ORG
بيك	I-ORG
2012	I-ORG

تحويل	O
تونيكا	B-LOC
(	I-LOC
مسيسيبي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
تايرنت	B-PER
(	I-PER
ريزدنت	I-PER
إيفل	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
نيجني	B-LOC
نوفغورود	I-LOC
أوبلاست	I-LOC

وأجزاء	O
من	O
الأردن،	B-LOC
العراق	B-LOC
.	O

يتحدث	O
المسلسل	O
عن	O
حارة	O
في	O
دمشق	B-LOC
وسكانها	O
والأحداث	O
اليومية	O
فيها	O

تحويل	O
أورين	B-LOC
(	I-LOC
مدينة	I-LOC
)	I-LOC

حذرت	O
إسرائيل	B-LOC
من	O
أنها	O
ستستخدم	O
القوة	O
لاعتراض	O
القافلة،	O
وسترحل	O
الناشطين	O
الموجودين	O
على	O
متنها	O
.	O

تحويل	O
مانويل	B-PER
تامايو	I-PER
إيه	I-PER
باوس	I-PER

كريجزليست	B-ORG
الإلكتروني	O
بعد	O
إضافة	O
الضحايا	O
لمكان	O
سكنهم	O
على	O
الموقع	O
المذكور	O
.	O

موطنه	O
الأصلي	O
أوروبا	B-LOC
وغرب	O
ووسط	O
آسيا	B-LOC
.	O

موطن	O
هذا	O
النوع	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
مصر	B-LOC
تركيا	B-LOC
اليونان	B-LOC
.	O

تحويل	O
دشت	B-LOC
لالة	I-LOC
(	I-LOC
مازو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
منتخب	B-ORG
الأردن	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تحويل	O
ناشفيل	B-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
منتخب	B-LOC
إيطاليا	I-LOC
لكرة	I-LOC
السلة	I-LOC
''	O
'	O

تحويل	O
شیخ	B-LOC
محلة	I-LOC
(	I-LOC
لاریجان	I-LOC
السفلی	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بلدة	B-LOC
لانسينغ	I-LOC
تشارتر	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
فيركنيفيليويسك	B-LOC
(	I-LOC
ساها	I-LOC
)	I-LOC

**	O
ليلى	B-PER
(	I-PER
اسم	I-PER
)	I-PER

توني	B-PER
روتش	I-PER
,	O
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

تقدّر	O
نسبة	O
حدوث	O
الـARVD	O
بحدود	O
1	O
/	O
10000	O
في	O
الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC
,	O
بالرغم	O
من	O
أن	O
بعض	O
الدراسات	O
أشارت	O
إلى	O
نسب	O
قد	O
تصل	O
إلى	O
1	O
/	O
1000	O
.	O

تحويل	O
جون	B-PER
غيلبرت	I-PER
بيكر	I-PER

كان	O
بيرسي	B-PER
بيش	I-PER
شيلي	I-PER
(	O
1792–1822	O
)	O
مثاليًا	O
في	O
فلسفته؛	O
كما	O
كان	O
مصلحًا	O
اجتماعيًا	O
.	O

قراصنة	B-ORG
الكاريبي	I-ORG
:	I-ORG
الرجال	I-ORG
الأموات	I-ORG
لا	I-ORG
يحكون	I-ORG
حكايات	I-ORG

تحويل	O
الرس	B-LOC
(	I-LOC
محافظة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ويلسون	B-LOC
كريك	I-LOC
(	I-LOC
واشنطن	I-LOC
)	I-LOC

تولى	O
منصب	O
وزير	B-PER
الخزانة	I-PER
الأمريكي	I-PER
(	O
1971-02-11–1972-06-12	O
)	O
،	O
الأمين	B-PER
العام	I-PER
(	O
1961-01-25–1961-12-20	O
)	O
.	O

تحويل	O
كونراد	B-PER
فرديناند	I-PER
ماير	I-PER

محمد	B-PER
عبد	I-PER
الوهاب	I-PER
موسيقار	O
الأجيال	O

أبو	B-PER
عبد	I-PER
الله	I-PER
محمد	I-PER
الأول	I-PER
.	O

هينو	B-LOC
(	O
BE	O
)	O

وهي	O
تتبع	O
جغرافيًا	O
محافظة	B-LOC
أمانة	I-LOC
العاصمة	I-LOC
.	O

البارون	B-PER
دي	I-PER
سلان	I-PER

تحويل	O
خوسيه	B-PER
مانويل	I-PER
كاسادو	I-PER

شمال	B-ORG
لامبيث	I-ORG
(	I-ORG
محطة	I-ORG
مترو	I-ORG
أنفاق	I-ORG
لندن	I-ORG
)	I-ORG

أن.تي.أل.دي.أر	B-PER
(	I-PER
NTLDR	I-PER
)	I-PER

فيصل	B-PER
بن	I-PER
تركي	I-PER
بن	I-PER
ناصر	I-PER
آل	I-PER
سعود	I-PER

يا	O
حبيبي	O
مع	O
رشدي	B-PER
أباظة	I-PER

تاور	B-ORG
غيتوي	I-ORG
(	I-ORG
محطة	I-ORG
مترو	I-ORG
أنفاق	I-ORG
لندن	I-ORG
)	I-ORG

جنود	B-ORG
السايبورغ	I-ORG
-	O
رقم	O
9	O

تتوسط	O
تيدال	O
الطريقة	O
بين	O
روروس	B-LOC
تروندهايم	B-LOC
.	O

'	O
''	O
أرابيراسا	O
''	O
'	O
هي	O
بلدية	B-LOC
تقع	O
في	O
البرازيل	B-LOC
في	O
ألاغواس	B-LOC
.	O

تحويل	O
شركة	B-ORG
أمريكان	I-ORG
إيغل	I-ORG
للطائرات	I-ORG

وفي	O
العراق،	B-LOC
تحت	O
الضرب	O
والقصف	O
ركضت	O
وهربت	O
مع	O
الناس،	O
وفقدت	O
حذاءها	O
وهي	O
تركض	O
بين	O
المجاري	O
والمياه	O
.	O

تحويل	O
سانت	B-LOC
أوغسطين	I-LOC
(	I-LOC
فلوريدا	I-LOC
)	I-LOC

نادي	B-ORG
الكويت	I-ORG
×	O
نادي	B-ORG
السالمية	I-ORG
(	O
2:3	O
)	O

حوسبة	B-PER
خدمية	I-PER
Utility	O
Computing	O

تحويل	O
بلدة	B-LOC
إيفانغلين	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

تقع	O
في	O
الضفة	B-LOC
الغربية	I-LOC
إلى	O
الجنوب	O
من	O
القدس	B-LOC
بحوالي	O
35	O
كم	O
.	O

===	O
حي	B-LOC
وادي	I-LOC
الجوز	I-LOC
===	O

تحويل	O
دوري	B-ORG
السوبر	I-ORG
الأوغندي	I-ORG

تحويل	O
هاربرسفيلد	B-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ريتشموند	B-LOC
(	I-LOC
فيرمونت	I-LOC
)	I-LOC

المركز	O
الاستشفائي	O
الجامعي	O
شيربروك	B-LOC

تحويل	O
نايتسبريج	B-ORG
(	I-ORG
محطة	I-ORG
مترو	I-ORG
أنفاق	I-ORG
لندن	I-ORG
)	I-ORG

ملعب	B-ORG
أزتيكا،	I-ORG
مدينة	B-LOC
مكسيكو،	I-LOC
المكسيك	B-LOC
.	O

تحويل	O
كلود	B-PER
أرنو	I-PER
ريفينيت	I-PER

تحويل	O
جمهورية	B-LOC
سلوفاكيا	I-LOC
(	I-LOC
1939-1945	I-LOC
)	I-LOC

**	O
أنتاناناريفو	B-LOC
(	O
السفارة	O
)	O

تحويل	O
ألبور	B-LOC
(	I-LOC
فيرمونت	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
لورتشا	B-LOC
/	I-LOC
لاوركسا	I-LOC

تحويل	O
باكر	B-PER
دوغلاس	I-PER
ريكاردو	I-PER

تحويل	O
ديانا	B-PER
أميرة	I-PER
ويلز	I-PER

(	O
مع	O
اشتراك	O
جي-زي	B-PER
)	O

تحويل	O
قلعة	B-LOC
نوشوکتي	I-LOC
(	I-LOC
شیروان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
نيكولاي	B-PER
كوستر	I-PER
والداو	I-PER

تحويل	O
بيلفيل	B-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
الخطوط	B-ORG
الجوية	I-ORG
الكويتية	I-ORG

تحويل	O
تيريزا	B-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
غورياتشيفودسكيي	B-LOC
(	I-LOC
ستافروبول	I-LOC
)	I-LOC

إيفان	B-PER
ليندل	I-PER
,	O
''	O
(	O
النهائي	O
)	O
''	O

تحويل	O
مرقس	B-PER
الثامن	I-PER
(	I-PER
بابا	I-PER
الإسكندرية	I-PER
)	I-PER

وهناك	O
تعرف	O
على	O
أسامة	B-PER
بن	I-PER
لادن	I-PER
أيمن	B-PER
الظواهري	I-PER
.	O

قبردينو-بلقاريا]]،	O
كراسنودار	B-LOC
كراي	I-LOC
)	O
-	O
الأردن	B-LOC
-	O
سوريا	B-LOC
-	O
العراق	B-LOC
-	O
ليبيا	B-LOC
-	O
السعودية	B-LOC

تحويل	O
روكبريدج	B-LOC
(	I-LOC
إلينوي	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
ماكسيم	B-PER
شاتسكيخ	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
خوسيه	B-PER
أنطونيو	I-PER
بايث	I-PER

تحويل	O
توماستون	B-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

صلاح	B-PER
أبو	I-PER
سيف	I-PER
مع	O
أحمد	B-PER
زكي	I-PER
يسرا	B-PER
حمدي	B-PER
أحمد	I-PER

تحويل	O
تاباكولو	B-LOC
سانتا	I-LOC
مارتا	I-LOC

'	O
''	O
طهارقة	B-PER
''	O
'	O

تحويل	O
خطوط	B-ORG
زيامن	I-ORG
الجوية	I-ORG

'	O
''	O
أوربان	B-PER
السابع	I-PER
''	O
'	O

كينيث	B-PER
ويلسون	I-PER
(	O
كالتيك,1961	O
)	O

تحويل	O
جون	B-PER
ن.	I-PER
ليتل	I-PER

تحويل	O
كم	B-PER
داي	I-PER
جنغ	I-PER

تحويل	O
كورجون	B-LOC
أسود	I-LOC
الزعانف	I-LOC

تحويل	O
جون	B-PER
تشارلس	I-PER
بولانيي	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
جاكسون	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

إسحق	B-PER
ألبينيز،	I-PER
الملحن	O
الاسباني	O

تحويل	O
أبو	B-LOC
منجل	I-LOC
الأبيض	I-LOC
الأمريكي	I-LOC

تحويل	O
بلدة	B-LOC
وايتفيش	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
شاطئ	B-LOC
الزجاج	I-LOC
(	I-LOC
فورت	I-LOC
براغ	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
موتور	B-LOC
عشایر	I-LOC
محمد	I-LOC
سفینة	I-LOC
تاج	I-LOC
(	I-LOC
أرزوئیة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قنبرة	B-LOC
الغيط	I-LOC
بوشلارك	I-LOC

ومن	O
الجنوب	O
غينيا	B-LOC
.	O

تحويل	O
ثيخين	B-LOC
(	I-LOC
مرسية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
جامعة	B-ORG
بانتيون	I-ORG
أساس	I-ORG

**	O
أحمد	B-PER
سامبي،	I-PER
رئيس	O
جزر	B-LOC
القمر	I-LOC
.	O

ساموراي	B-ORG
تشامبلو	I-ORG
-	O
هيتارو	O

تحويل	O
آرثر	B-PER
دو	I-PER
غوبينو	I-PER

تحويل	O
نيوثن	B-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

-	O
إخراج	O
هنري	B-PER
بركات	I-PER
.	O

حصد	O
بأربع	O
منها	O
(	O
1954	B-ORG
1974	B-ORG
1990	B-ORG
2014	B-ORG
)	O
.	O

تحويل	O
مشروع	B-ORG
الدراسات	I-ORG
التمثيلية	I-ORG
لخزانات	I-ORG
الجينات	I-ORG
الجليدية	I-ORG

تحويل	O
هورون	B-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
المحقق	B-ORG
كونان	I-ORG
:	I-ORG
ساحر	I-ORG
السماء	I-ORG
الفضية	I-ORG

تحويل	O
غيموندن	B-LOC
آم	I-LOC
ماين	I-LOC

بطل	O
الدوري	B-LOC
العراقي	I-LOC
الممتاز	I-LOC
2011–12	I-LOC

وكانت	O
إسبانيا	B-LOC
وإنجلترا	O
في	O
ذلك	O
الوقت،	O
ما	O
زالتا	O
تريدان	O
اتحادًا	O
بين	O
الممالك	O
.	O

كريستيانو	B-PER
رونالدو	I-PER
(	O
مانشستر	B-LOC
)	O

8-	O
وفي	O
قُلَلِ	O
الأجبالِ	O
خلفَ	O
مقطّمٍ	B-LOC
/	O
/	O
زَبَرجدُ	O
أملاكِ	O
الورى	O
ساعة	O
الحشدِ	O

قنصلاً	O
عاماً	O
للدولة	O
في	O
بندر	B-LOC
عباس	I-LOC
.	O

عبد	B-PER
الرحمن	I-PER
بن	I-PER
ناصر	I-PER
السعدي	I-PER
.	O

تحويل	O
فاندربورغ	B-LOC
(	I-LOC
نيو	I-LOC
جيرسي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
كيت	I-LOC
كارسون	I-LOC
(	I-LOC
كولورادو	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
جومو	B-PER
كينياتا	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
روبيون،	B-LOC
الألب	I-LOC
الجبلية	I-LOC

رئيس	O
الوزراء	O
هاشم	B-PER
ثاتشي	I-PER

مقاطعة	B-LOC
أتلانتك	I-LOC
(	I-LOC
نيو	I-LOC
جيرسي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
کلغة	B-LOC
باتخت	I-LOC
(	I-LOC
لوداب	I-LOC
)	I-LOC

قد	O
يحدث	O
أيضا	O
أزيز	B-ORG
تعجر	B-ORG
الأصابع	I-ORG
.	O

تحويل	O
وردن	B-LOC
(	I-LOC
إلينوي	I-LOC
)	I-LOC

يُعد	O
أرسطو	B-PER
مبتكر	O
هذه	O
النظرية	O
في	O
كتابه	O
''حول	O
تكون	O
الحيوانات	O
(	O
On	O
the	O
Generation	O
of	O
Animals	O
)	O
.	O

تحويل	O
أورورا	B-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

حقق	O
المركز	O
الـ	O
5	O
في	O
طواف	B-ORG
إسبانيا	I-ORG
1994	I-ORG

تحويل	O
لويس	B-PER
فان	I-PER
خال	I-PER

الرباط	B-LOC
سلا	I-LOC
زمور	I-LOC
زعير	I-LOC

تحويل	O
إليانورا	B-PER
من	I-PER
ألبوركويركي	I-PER

دهنار	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
كلاردشت	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بوفورد	B-LOC
(	I-LOC
جورجيا	I-LOC
)	I-LOC

شملت	O
أكبر	O
التدخلات	O
الجزائر	B-LOC
زائير	B-ORG
اليمن	B-LOC
إثيوبيا	B-LOC
غينيا	B-LOC
بيساو	I-LOC
الموزمبيق	B-LOC
.	O

تحويل	O
كيله	B-LOC
شين	I-LOC
(	I-LOC
سقز	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
کبرغاه	B-LOC
(	I-LOC
همت	I-LOC
أباد	I-LOC
)	I-LOC

آكل	B-LOC
العسل	I-LOC
أبيض	I-LOC
النقط	I-LOC

ملعب	B-ORG
توشيغي	I-ORG
غرين	I-ORG
.	O

تحويل	O
حيدربيغي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
غيلانغرب	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كاستل	B-LOC
هيل	I-LOC
(	I-LOC
مين	I-LOC
)	I-LOC

يعتبر	O
أعضاؤها	O
من	O
أبرز	O
المحامين	O
العالميين	O
بعمل	O
بعضهم	O
في	O
المحكمة	B-ORG
الجنائية	I-ORG
الدولية	I-ORG
.	O

تحويل	O
بلدة	B-LOC
إنتربرايز	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
وينتاتشي	B-LOC
(	I-LOC
واشنطن	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
آن	B-PER
(	I-PER
أميرة	I-PER
)	I-PER

كوبري	B-ORG
جاندي	I-ORG
(	O
EB	O
)	O

تحويل	O
الملعب	B-ORG
الوطني	I-ORG
(	I-ORG
تايلاند	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
نادي	B-ORG
تراكتورسازي	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تحويل	O
أربيغني	B-LOC
(	I-LOC
أين	I-LOC
)	I-LOC

ويذهب	O
البعض	O
إلى	O
أن	O
تطبيق	O
هذه	O
السياسة	O
الأوستراكية	O
في	O
أثينا	B-LOC
بدأ	O
في	O
عام	O
487-488ق.م	O

تحويل	O
الحزب	B-ORG
الاشتراكي	I-ORG
الإيطالي	I-ORG

دخل	O
تيفيز	B-PER
بديلاً	O
لميسي	O
في	O
الدقيقة	O
79	O
وسجل	O
فيما	O
بعد	O
.	O

**	O
موناكو	B-LOC
(	O
Montecarlo	O
Donna	O
,	O
Montecarlo	O
Uomo	O
)	O

'	O
''	O
أشكان	B-PER
دجاغه	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
إينوسنت	B-PER
العاشر	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
إميري	I-LOC
(	I-LOC
يوتا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
جامع	B-ORG
أحمد	I-ORG
الفاتح	I-ORG
(	I-ORG
البحرين	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
رافاييل	B-PER
لوبيز	I-PER
غوميز	I-PER

كما	O
سمح	O
كينيدي	B-PER
لموظفي	O
البيت	B-ORG
الأبيض	I-ORG
وأعضاء	O
مجلس	B-ORG
الوزراء	I-ORG
باستخدام	O
المنتجع	O
عندما	O
لا	O
يكون	O
موجودا	O
به	O
.	O

تحويل	O
سيركل	B-LOC
(	I-LOC
مونتانا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
حزب	B-ORG
مصر	I-ORG
المستقبل	I-ORG

دوايت	B-PER
أيزنهاور	I-PER
جورج	B-PER
إس.	I-PER
باتونكورتني	I-PER
هودجز	O
برنارد	B-ORG
مونتغمري	I-ORG

تحويل	O
بلدة	B-LOC
كولبي	I-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
المحمرة	B-LOC
(	I-LOC
مدينة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بيدمونت	B-LOC
(	I-LOC
داكوتا	I-LOC
الجنوبية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ألبونيس	B-LOC
(	I-LOC
بافيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
تيغ	B-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
وينشستر	B-LOC
(	I-LOC
إنديانا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
راي	I-LOC
(	I-LOC
ميزوري	I-LOC
)	I-LOC

وانطلقت	O
البطولة	O
لأول	O
مرة	O
عام	O
1930	B-ORG
ولا	O
زالت	O
مستمرة	O
كل	O
4	O
سنوات	O
حتى	O
اليوم	O
.	O

تحويل	O
رافائيل	B-PER
مارتن	I-PER
فازكويز	I-PER

تحويل	O
ليفيربول	B-ORG
(	I-ORG
محطة	I-ORG
مترو	I-ORG
أنفاق	I-ORG
لندن	I-ORG
)	I-ORG

في	O
عام	O
205	O
ق.م،	O
سمح	O
مجلس	B-ORG
الشيوخ	I-ORG
الروماني	I-ORG
للقنصل	O
المنتخب	O
سكيبيو	B-PER
الإفريقي	I-PER
بغزو	O
إفريقية	B-LOC
.	O

'	O
''	O
هشام	B-PER
قنديل	I-PER
''	O
'	O
(	O
مستقل	O
)	O

تحويل	O
أوريون	B-ORG
(	I-ORG
مركبة	I-ORG
فضاء	I-ORG
)	I-ORG

قامت	O
أسامي	B-PER
شيمودا	I-PER
بتمثيل	O
صوتها	O
.	O

تحويل	O
تونا	B-LOC
(	I-LOC
زاز	I-LOC
الغربي	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Blanco	O
''	O
'	O
-	O
فرنسيسكو	B-PER
مانويل	I-PER
بلانكو	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
بيكسار	I-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مولن	B-LOC
(	I-LOC
شليسفيغ	I-LOC
هولشتاين	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قسم	B-LOC
فارسش	I-LOC
الریفي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
أليغودرز	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
جنوب	B-ORG
إيلينغ	I-ORG
(	I-ORG
محطة	I-ORG
مترو	I-ORG
أنفاق	I-ORG
لندن	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
غرينوود	B-LOC
(	I-LOC
فلوريدا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
شايان	B-LOC
(	I-LOC
وايومنغ	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
غارنيت	B-LOC
(	I-LOC
كانساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بريتن	B-LOC
(	I-LOC
ألمانيا	I-LOC
)	I-LOC

توني	B-PER
ترابيرت	I-PER
''	O
(	O
'	O
''	O
البطل	O
''	O
'	O
)	O
''	O

نجل	O
أنسي	B-PER
ساويرس	I-PER
رئيس	O
ومؤسس	O
مجموعة	B-ORG
أوراسكوم	I-ORG
المتعددة	O
النشاطات	O
.	O

**	O
كوكا	B-ORG
كولا	I-ORG
زيرو	I-ORG
''	O

تحويل	O
آسيات	B-LOC
(	I-LOC
مدينة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ريدينغ	B-LOC
(	I-LOC
بنسيلفانيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أرجین	B-LOC
(	I-LOC
سلطانية	I-LOC
)	I-LOC

أنكه	B-PER
هوبر	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

تحويل	O
بشت	B-LOC
قلعة	I-LOC
(	I-LOC
غرمسار	I-LOC
كرمان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مكتبة	B-ORG
جون	I-ORG
رايلندز	I-ORG

سلوان	B-ORG
سكوير	I-ORG
(	I-ORG
محطة	I-ORG
مترو	I-ORG
أنفاق	I-ORG
لندن	I-ORG
)	I-ORG

كانت	O
تستخدم	O
بشكل	O
أساسي	O
من	O
قبل	O
تشيلي	B-LOC
.	O

لديه	O
نفس	O
العمرية	O
مع	O
لويجي	B-PER
.	O

تحويل	O
جان	B-PER
مارك	I-PER
فيراتغ	I-PER

التكتل]]	O
ثم	O
مستقلة	O
ثم	O
نداء	B-ORG
تونس	I-ORG

دريجة	B-LOC
حزامية	I-LOC
الأقدام،	I-LOC
''Calidris	O
himantopus	O
''	O
Rare	O
/	O
Accidental	O

تحويل	O
يابو	B-LOC
(	I-LOC
هيوغو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
فيلا	B-ORG
مون	I-ORG
ريبوس	I-ORG

تحويل	O
هولوواي	B-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
ناش	I-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
آرثر	B-PER
أمير	I-PER
ويلز	I-PER

تحويل	O
افسانه	B-LOC
سرا	I-LOC
(	I-LOC
بالا	I-LOC
لاریجان	I-LOC
)	I-LOC

موطنه	O
المغرب	B-LOC
العربي	I-LOC
ومعظم	O
مناطق	O
أوروبا	B-LOC
القوقاز	B-LOC
.	O

أقيمت	O
في	O
سان	B-LOC
خوان	I-LOC
(	I-LOC
بورتوريكو	I-LOC
)	I-LOC
.	O

ويعد	O
برج	B-ORG
إيفل	I-ORG
من	O
أكثر	O
الأماكن	O
الأثرية	O
التي	O
يتردد	O
عليه	O
الزوار	O
حيث	O
يستقبل	O
6	O
ملايين	O
زائر	O
سنوياً	O
.	O

سلاح	B-ORG
الجو	I-ORG
الملكي	I-ORG
♠	O

===	O
القنصليات	O
العامة	O
في	O
وهران	B-LOC
===	O

إندونيسيا	B-LOC
,	O
ماليزيا	B-LOC
,	O
بروناي	B-LOC

روبرت	B-PER
لويس	I-PER
ستيفنسون،	I-PER
روائيء	O
وشاعر	O
وكاتب	O

تحويل	O
السنة	B-ORG
الدولية	I-ORG
لعلم	I-ORG
الفلك	I-ORG

تحويل	O
اغناسيو	B-PER
مارتن	I-PER
سكوكو	I-PER

منتخب	B-ORG
سلوفاكيا	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تحويل	O
ديفيد	B-PER
بارلو	I-PER
(	I-PER
لاعب	I-PER
كرة	I-PER
سلة	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
الخط	B-ORG
الحجازي	I-ORG
الأردني	I-ORG

ينتشر	O
هذا	O
النوع	O
في	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
سيناء	B-LOC
.	O

تحويل	O
عیلاس	B-LOC
(	I-LOC
بالا	I-LOC
لاریجان	I-LOC
)	I-LOC

تعلم	O
في	O
جامعة	B-ORG
وايومنغ،	I-ORG
جامعة	B-ORG
ديوك	I-ORG
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
فانس	I-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

السيطرة	O
على	O
الجزائر	B-LOC
رودوس	B-LOC
قبرص	B-LOC

تحويل	O
بالدوين	B-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
عبد	B-PER
القادر	I-PER
البدري	I-PER

تحويل	O
إبراهيم	B-PER
باشا	I-PER
الفرنجي	I-PER

جون	B-PER
بتلر	I-PER
ييتس	I-PER
.	O

'	O
''	O
لادجيد	O
''	O
'	O
تعمل	O
خارج	O
المغرب	B-LOC
وداخله	O
.	O

'	O
''	O
فضالة	B-LOC
''	O
'	O

بسكوف	B-LOC
أوبلاست	I-LOC
(	O
Псковская	O
область	O
)	O

'	O
''	O
ليونيد	B-PER
كرافتشوك	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
كولفاكس	B-LOC
(	I-LOC
إنديانا	I-LOC
)	I-LOC

تبع	O
'	O
''	O
ياسر	B-PER
الحبيب	I-PER
''	O
'	O
ما	O
سبقه	O
إليه	O
غيره،	O
فقال	O
أنَّ	O
.	O

تحويل	O
ليندن	B-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
محمد	B-PER
فرح	I-PER
عيديد	I-PER

ليز	B-PER
مايتنر	I-PER
(	O
1878–1968	O
)	O

تحويل	O
ثيودور	B-PER
كارل	I-PER
هرتزوغ	I-PER

تحويل	O
سيلوس	B-LOC
(	I-LOC
زيمبابوي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
هيرموسا	B-LOC
بيتش	I-LOC
(	I-LOC
كاليفورنيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
حركة	B-ORG
الإصلاح	I-ORG
الوطني	I-ORG

تحويل	O
تاكاياما	B-LOC
(	I-LOC
غيفو	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
غريزباك	B-LOC
شارب	I-LOC
''	O
'	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
هارفورد	I-LOC
(	I-LOC
ماريلاند	I-LOC
)	I-LOC

باتي	B-PER
شنايدر	I-PER
''	O
(	O
الجولة	O
الثالثة	O
)	O

باب	B-ORG
الجديد	I-ORG
(	I-ORG
القدس	I-ORG
)	I-ORG

جيرالد	B-PER
باترسون	I-PER
جون	B-PER
هوكس	I-PER
(	I-PER
تنس	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
ستاد	B-PER
مدينة	I-PER
زايد	I-PER
الرياضية	I-PER

نتيجة	O
للموقع	O
الإستراتيجي	O
للنهر	O
بين	O
الصين	B-LOC
وكوريا	O
فقد	O
كان	O
مسرحاً	O
للعديد	O
من	O
المعارك	O
من	O
بينها	O

تتجاوز	O
الحديقة	O
في	O
الجهة	O
التي	O
بين	O
الشمال	O
والغرب	O
إلى	O
الجهة	O
التي	O
بين	O
الجنوب	O
والشرق	O
سلسلة	B-LOC
جبلية	I-LOC
لLivingston	O
وLewis	O
والتي	O
تنتمي	O
إلى	O
جبال	B-LOC
روكي	I-LOC
.	O

تحويل	O
مزعل	B-PER
بن	I-PER
جابر	I-PER
الكعبي	I-PER

تحويل	O
سومثينغ	B-ORG
إن	I-ORG
ذا	I-ORG
واي	I-ORG

7-	O
عبد	B-PER
العزيز	I-PER
الحكيم	I-PER
.	O

تحويل	O
هيلزبورو	B-LOC
(	I-LOC
فيرجينيا	I-LOC
الغربية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مشاع	B-LOC
۸	I-LOC
غز	I-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
غرمسار	I-LOC
كرمان	I-LOC
)	I-LOC

جان	B-PER
أوغست	I-PER
(	O
1780–1867	O
)	O

هت	B-LOC
بيلدت	I-LOC
(	O
''فريزلند	O
''	O
)	O

تحويل	O
غرينادا	B-LOC
(	I-LOC
مسيسيبي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ستار	B-LOC
سيتي	I-LOC
(	I-LOC
فيرجينيا	I-LOC
الغربية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كي	B-LOC
زرين	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
فيروزآباد	I-LOC
)	I-LOC

سوني	B-PER
بيل	I-PER
وليامز	I-PER
لاعب	O
الشهير	O
للفريق	O
.	O

تحويل	O
هانترتاون	B-LOC
(	I-LOC
إنديانا	I-LOC
)	I-LOC

**	O
خط	B-ORG
تشوأو	I-ORG
السريع	I-ORG
(	O
Chūō	O
Rapid	O
Line	O
)	O

تحويل	O
قریة	B-LOC
شهید	I-LOC
دهقان	I-LOC
بور	I-LOC
(	I-LOC
جهاد	I-LOC
أباد	I-LOC
كرمان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
نقار	B-LOC
خشب	I-LOC
مارون	I-LOC

تحويل	O
ليتشفيلد	B-LOC
(	I-LOC
مين	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بلدة	B-LOC
تورش	I-LOC
ليك	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
هوتون	I-LOC
)	I-LOC

**	O
آخن	B-LOC
منذ	O
11	O
يوليو1995	O

'	O
''	O
ويليام	B-PER
هنري	I-PER
هاريسون	I-PER
''	O
'	O
(	O
1773–1841	O
)	O

تحويل	O
غرجي	B-LOC
محلة	I-LOC
(	I-LOC
کوهستان	I-LOC
)	I-LOC

وإذا	O
كان	O
الأمر	O
كذلك،	O
يجب	O
عليه	O
البحث	O
عنها	O
في	O
أوروبا،	B-LOC
مهما	O
كان	O
الثمن	O
أو	O
بأية	O
وسيلة	O
.	O

تحويل	O
هايتي	B-LOC
(	I-LOC
داكوتا	I-LOC
الجنوبية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قرية	B-LOC
فرانكفورت	I-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

''b	O
''	O
)	O
ريدنغ	B-LOC
♕	O
-	O
Reading	O

تحويل	O
فاندرليب	B-LOC
(	I-LOC
فيرجينيا	I-LOC
الغربية	I-LOC
)	I-LOC

والت	B-PER
ديزني	I-PER
``	O
مخترع	O
الشخصيات	O
الكرتونية	O
''	O

موطنها	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
مصر	B-LOC
قبرص	B-LOC
تركيا	B-LOC
القوقاز	B-LOC
.	O

تحويل	O
رودغوابر	B-LOC
(	I-LOC
شبخوسلات	I-LOC
)	I-LOC

آلام	O
فرتر،	O
على	O
مشروع	B-ORG
جوتنبرج	I-ORG
.	O

تحويل	O
بيلي	B-LOC
ليكس	I-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
يوسف	B-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
دابوي	I-LOC
الجنوبي	I-LOC
)	I-LOC

أقيمت	O
في	O
أديس	B-LOC
أبابا	I-LOC
.	O

إستفان	B-PER
روستي	I-PER
(	O
1891-1964	O
)	O

تحويل	O
سانفورد	B-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
يوهان	B-PER
ياكوب	I-PER
فتستاين	I-PER

وهو	O
الآن	O
يلعب	O
مع	O
الترجي	B-ORG
الرياضي	I-ORG
التونسي	I-ORG

تحويل	O
تلة	B-LOC
زنغ	I-LOC
(	I-LOC
مازو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كلاتونيا	B-LOC
(	I-LOC
نبراسكا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
نظام	B-LOC
التصنيف	I-LOC
الصناعي	I-LOC
في	I-LOC
أمريكا	I-LOC
الشمالية	I-LOC

تحويل	O
برنارت	B-PER
فون	I-PER
بولوف	I-PER

قضت	O
سنوات	O
طفولتها	O
في	O
بودابست	B-LOC
وليوبليانا	O
وتريست	O
.	O

وقد	O
اُتهم	O
نزار	B-PER
ريان	I-PER
بأنه	O
الممول	O
والمسؤول	O
المباشر	O
عن	O
تنفيذ	O
تلك	O
العملية	O
.	O

'	O
''	O
الدولة	B-ORG
البهلوية،	I-ORG
1925–1979	O
''	O
'	O

تحويل	O
يربوع	B-LOC
الأصابع	I-LOC
المشطية	I-LOC

كركي	B-LOC
كندي	I-LOC
(	O
''Grus	O
canadensis	O
''	O
)	O

تحويل	O
قسم	B-LOC
أبو	I-LOC
الفارس	I-LOC
الريفي	I-LOC
(	I-LOC
رامز	I-LOC
)	I-LOC

زيد	B-PER
بن	I-PER
حارثة	I-PER
[سورة	O
الأحزاب:37]	O

تحويل	O
قوزلو	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
غرمي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
سي	I-ORG
الفارسية	I-ORG

تحويل	O
سان	B-LOC
دوناتو	I-LOC
دي	I-LOC
لتشه	I-LOC

الفيلم	O
من	O
إخراج	O
ستانلي	B-PER
كوبريك	I-PER
.	O

تحويل	O
أيل	B-LOC
كشمير	I-LOC
المسكي	I-LOC

عبدو	B-PER
ضيوف	I-PER
رئيس	O
السنغال	B-LOC
الأسبق	O

روسليب	B-ORG
(	I-ORG
محطة	I-ORG
مترو	I-ORG
أنفاق	I-ORG
لندن	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
هولدين	B-LOC
(	I-LOC
ماساتشوستس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
نیر	B-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
ريغستان	I-LOC
)	I-LOC

وهو	O
عضو	O
في	O
الحزب	B-ORG
الوطني	I-ORG
المتحد	I-ORG
.	O

تقع	O
على	O
جبال	B-LOC
السوديت	I-LOC
ويخترقها	O
نهر	B-LOC
الأودر	I-LOC
.	O

20px]]	O
'	O
''	O
نادي	B-ORG
بارتيزان	I-ORG
''	O
'	O

تحويل	O
فيستارينو	B-LOC
(	I-LOC
بافيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ايستمان	B-LOC
(	I-LOC
كيبك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ييراني	B-LOC
(	I-LOC
هانيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
غلوحنا	B-LOC
(	I-LOC
غرمسار	I-LOC
كرمان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
واتينا	B-LOC
(	I-LOC
نبراسكا	I-LOC
)	I-LOC

وبقت	O
الكيتارهينيات	O
في	O
أفريقيا	B-LOC
بينما	O
القارتين	O
تنفصلان	O
عن	O
بعضهما	O
.	O

الحفاظ	O
على	O
اتفاقات	O
للأمن	O
مع	O
الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC
.	O

'	O
''	O
أومبريا	B-LOC
''	O
'	O

تحويل	O
كينغستون	B-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

البجعة	B-LOC
الأمريكية	I-LOC
البيضاء	I-LOC
''Pelecanus	O
erythrorhynchos	O
''	O

تحويل	O
لومنا	B-LOC
(	I-LOC
أين	I-LOC
)	I-LOC

نيجيريا	B-LOC
(	O
46,5	O
مليون	O
)	O
فقير	O

الفيلم	O
من	O
إخراج	O
وكتابة	O
جا	B-PER
جنكي	I-PER
.	O

تحويل	O
ويستفيري	B-ORG
(	I-ORG
محطة	I-ORG
مترو	I-ORG
أنفاق	I-ORG
لندن	I-ORG
)	I-ORG

يقع	O
بجانبها	O
مفاعل	B-ORG
ديمونا	I-ORG
.	O

تحويل	O
فينيكس	B-LOC
(	I-LOC
أريزونا	I-LOC
)	I-LOC

محمد	B-PER
بن	I-PER
القاسم	I-PER
الثقفي	I-PER

وظهرت	O
مع	O
المنتخب	B-ORG
الوطني	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
للنساء	I-ORG
في	I-ORG
إيطاليا	I-ORG
في	O
يورو	B-LOC
أمم	I-LOC
أوروبا	I-LOC
للسيدات	I-LOC
2013	I-LOC
كواحدة	O
من	O
اهم	O
اللاعبات	O
.	O

موطنه	O
أوروبا	B-LOC
حوض	B-LOC
البحر	I-LOC
الأبيض	I-LOC
المتوسط	I-LOC
من	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
إلى	O
المغرب	B-LOC
العربي	I-LOC
قبرص	B-LOC
تركيا	B-LOC
أوروبا	B-LOC
.	O

تحويل	O
امیر	B-LOC
سیف	I-LOC
(	I-LOC
قيلاب	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
إرنيستو	B-ORG
تيودورو	I-ORG
مونيتا	I-ORG

تحويل	O
بلدة	B-LOC
أورانج	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
إيونيا	I-LOC
)	I-LOC

ماثيو	B-PER
بوهرر	I-PER
بدور	O
(	O
مات	O
)	O

تحويل	O
بيلهام	B-LOC
(	I-LOC
نيوهامشير	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
هاي	B-LOC
شوالس	I-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

إسرائيل	B-LOC
فلسطين	B-ORG
-	O
3	O
آلاف	O

اللعبة	O
من	O
نشر	O
سيجا	B-ORG
.	O

تحويل	O
دبلن	B-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
فينويك	B-LOC
أيلاند	I-LOC
(	I-LOC
ديلاوير	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
سان	B-LOC
باسيلي	I-LOC
لي	I-LOC
جراند	I-LOC
(	I-LOC
كيبك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
صنبورست	B-LOC
(	I-LOC
مونتانا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
محمد	B-PER
نجيب	I-PER
بوليف	I-PER

تحويل	O
يوان	B-PER
جانويل	I-PER
لانجلي	I-PER

تحويل	O
محمد	B-PER
بن	I-PER
حمد	I-PER
آل	I-PER
ثاني	I-PER

تحويل	O
تبنة	B-LOC
(	I-LOC
سوريا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
رشت	B-LOC
أباد	I-LOC
القدیم	I-LOC
(	I-LOC
آذغان	I-LOC
)	I-LOC

وبعدها	O
حصل	O
على	O
شهادة	O
الدكتوراه	O
في	O
الإقتصاد	B-ORG
إلاسلامي	I-ORG
من	O
جامعة	B-ORG
بغداد	I-ORG
.	O

تحويل	O
شارل	B-PER
ساندرز	I-PER
بيرس	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
بوردين	I-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

صمم	O
هذا	O
الخوارزم	O
عن	O
طريق	O
مؤسسي	O
شركة	O
جوجل	B-ORG
حينما	O
كانوا	O
طلبة	O
في	O
جامعة	B-ORG
ستانفورد	I-ORG
.	O

تحويل	O
يوجين	B-PER
جاكوب	I-PER
دو	I-PER
كوردموا	I-PER

تحويل	O
تيمور	B-LOC
(	I-LOC
جزيرة	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
رونالد	B-PER
كولمان	I-PER
''	O
'	O
†	O

'	O
''	O
أبو	B-LOC
زنيمة	I-LOC
''	O
'	O

dunpathriensis	O
''	O
تقع	O
أيضًا	O
في	O
الهند	B-LOC
.	O

تحويل	O
مشاع	B-LOC
۴	I-LOC
غز	I-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
غرمسار	I-LOC
كرمان	I-LOC
)	I-LOC

هذه	O
الاتفاقية	O
هي	O
جزء	O
من	O
الشراكة	B-ORG
الأورومتوسطية	I-ORG
.	O

كارلوس	B-PER
بوكانيغرا	I-PER
(	O
ك	O
)	O

سانتا	B-LOC
ماريا	I-LOC
دي	I-LOC
بيزورا	I-LOC
-	O
178	O
نسمة	O
.	O

تي	B-ORG
في	I-ORG
أكس	I-ORG
كيو	I-ORG
(	O
TVXQ	O
)	O

تحويل	O
لاغونا	B-LOC
ووودس	I-LOC
(	I-LOC
كاليفورنيا	I-LOC
)	I-LOC

وينتهي	O
شارع	B-ORG
الحبيب	I-ORG
بورقيبة	I-ORG
.	O

تحويل	O
عبد	B-PER
الله	I-PER
بن	I-PER
قاسم	I-PER
آل	I-PER
ثاني	I-PER

فرنسا	B-LOC
-	O
حوالي	O
600	O
ألف	O

عاصمة	O
المقاطعة	O
هي	O
مرند	B-LOC
.	O

الإخوان	B-ORG
المسلمون	I-ORG
ينتفضون	O
في	O
حماة،	B-LOC
والجميش	O
يقمعهم	O

تحويل	O
برايتون	B-LOC
(	I-LOC
داكوتا	I-LOC
الجنوبية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
میهماندار	B-LOC
(	I-LOC
دیزجرود	I-LOC
الشرقي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
علم	B-PER
النفس	I-PER
النسوي	I-PER

لوسيو	B-PER
'	O
''	O
(	O
القائد	O
)	O
'	O
''	O

تحويل	O
أمبيرغ	B-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كاتو	B-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
راسلفيل	B-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
الاتحاد	B-ORG
الأوروبي	I-ORG
''	O
'	O

ترانسفورمرز	B-ORG
:	I-ORG
برايم	I-ORG
-	O
سكايكويك	O
,	O
دريدوينغ	O

تحويل	O
هاريسبورغ	B-LOC
(	I-LOC
أوريغون	I-LOC
)	I-LOC

فاز	O
نوفيل	B-PER
تييري	I-PER
ببطولة	O
السائقين	O
.	O

تحويل	O
قرية	B-LOC
بالميرا	I-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كومورو	B-LOC
(	I-LOC
ناغانو	I-LOC
)	I-LOC

تأسيس	O
إمارة	B-ORG
أنطاكية	I-ORG
.	O

صرد	B-LOC
أحمر	I-LOC
القنة	I-LOC
.	O

تحويل	O
سميثفيلد	B-LOC
(	I-LOC
يوتا	I-LOC
)	I-LOC

وارن	B-PER
بافيت	I-PER
هو	O
رئيس	O
الشركة	O
ومديرها	O
التنفيذي	O
.	O

تحويل	O
كولي	B-LOC
أحمر	I-LOC
الظهر	I-LOC

تحويل	O
خضيري	B-LOC
أحمر	I-LOC
العينين	I-LOC

بعد	O
جملة	O
من	O
النصائح	O
اهتدى	O
إلى	O
بديعة	B-PER
مصابني	I-PER
التي	O
ألحقته	O
مع	O
مجموعة	O
المغنين	O
ونجح	O
أخيرا	O
في	O
إقناعها	O
بأن	O
يغني	O
بمفرده	O
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
تايلور	I-LOC
(	I-LOC
جورجيا	I-LOC
)	I-LOC

كانت	O
متزوجة	O
«إيهاب	O
خورشيد»	O
شقيق	O
المغني	O
عمر	B-PER
خورشيد	I-PER
والممثلة	O
شريهان،	B-PER
وانجبت	O
منه	O
ابنتها	O
«وردة»	O
وابنه	O
«حسن»	O
بعد	O
ذلك	O
أكد	O
زوجها	O
«إيهاب	O
خورشيد»	O
أن	O
العلاقة	O
انقطعت	O
عنها	O
حتى	O
وفاتها	O
.	O

أولغا	B-PER
موروزوفا	I-PER
''	O
(	O
الجولة	O
الثالثة	O
)	O
''	O

تحويل	O
بلدة	B-LOC
بايفيلد	I-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

الدوري	B-LOC
الإسباني	I-LOC
لكرة	I-LOC
القدم	I-LOC
2002–03	I-LOC

دوى	O
صدى	O
سُمعة	O
اعماله	O
وتوالت	O
عليه	O
طلبات	O
الاعمال	O
مما	O
دفعه	O
إلى	O
الاستقرار	O
في	O
غرناطة،	B-LOC
مع	O
عائلته،	O
قبل	O
شهرين	O
فقط	O
من	O
ولادة	O
ألونسو	B-PER
.	O

على	O
ما	O
يبدو	O
كان	O
هؤلاء	O
الكنعانيون	B-LOC
.	O

تحويل	O
فاذر	B-ORG
آند	I-ORG
صن	I-ORG
(	I-ORG
أغنية	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
جورج	B-PER
إدوارد	I-PER
مور	I-PER

هيروشي	B-PER
أمانو	I-PER
من	O
اليابان	B-LOC

'	O
''	O
هورستمار	O
''	O
'	O
هي	O
بلدة	B-LOC
ألمانية	I-LOC
تقع	O
في	O
ألمانيا	B-LOC
في	O
شتاينفورت	B-LOC
(	I-LOC
قضاء	I-LOC
)	I-LOC
.	O

تحويل	O
رهط	B-LOC
(	I-LOC
مدينة	I-LOC
)	I-LOC

وتوفيت	O
في	O
القاهرة	B-LOC
ودفنت	O
فيها،	O
وعند	O
وفاتها	O
حضر	O
بناتها	O
الثلاث	O
لمصاحبة	O
جثمانها	O
.	O

بعد	O
أشهر	O
من	O
المعركة،	O
قَدِمَت	O
الدولة	B-LOC
الإسلامية	I-LOC
إلى	O
المدينة	O
.	O

تحويل	O
ويلوبي	B-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

من	O
الواضح	O
أن	O
الإمبراطور	O
فرانسيس	B-PER
الأول	I-PER
كان	O
قريباً	O
من	O
مكان	O
الحدث	O
.	O

تحويل	O
ملعب	B-LOC
سان	I-LOC
مارينو	I-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
ستارك	I-LOC
(	I-LOC
إنديانا	I-LOC
)	I-LOC

حتى	O
انتخابه	O
انه	O
يمارس	O
القانون	O
في	O
نيقوسيا	B-LOC
.	O

عضو	O
المجمع	B-ORG
العلمي	I-ORG
المصري	I-ORG
.	O

على	O
الرغم	O
من	O
ذلك	O
,	O
نمت	O
شعبيته	O
ونفوذه	O
بعد	O
وفات	O
محمد	B-PER
علي	I-PER
جناح	I-PER
.	O

مثلت	O
في	O
مسلسل	B-ORG
سحر	I-ORG
الأسمر	I-ORG
بمشاركة	O
جوتام	B-PER
رودي	I-PER
و	O
مونيكا	B-PER
بيدي	I-PER
.	O

ملعب	B-ORG
أحمدو	I-ORG
بيلو،	I-ORG
كادونا،	B-LOC
نيجيريا	B-LOC

كلا	O
والديه	O
كانا	O
من	O
خريجي	O
جامعة	B-ORG
ولاية	I-ORG
ألاباما	I-ORG
.	O

جزيرة	B-LOC
كو	I-LOC
في	I-LOC
في	I-LOC
لي	I-LOC

لعب	O
مع	O
منتخب	B-ORG
الأرجنتين	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
.	O

فرع	O
(	O
جامعة	B-ORG
الملك	I-ORG
سعود	I-ORG
بن	I-ORG
عبد	I-ORG
العزيز	I-ORG
للعلوم	I-ORG
الصحية	I-ORG
)	O

تحويل	O
نقشارة	B-LOC
هيوم	I-LOC
صفراء	I-LOC
الحاجب	I-LOC

تحويل	O
سان	B-LOC
جيان	I-LOC
كاب	I-LOC
فيرات	I-LOC

وتوجد	O
حالياً	O
في	O
المتحف	B-ORG
البريطاني،	I-ORG
لندن	B-LOC
.	O

البحر	B-LOC
الأحمر	I-LOC
(	I-LOC
محافظة	I-LOC
)	I-LOC

مدينة	B-ORG
الأمير	I-ORG
سلطان	I-ORG
الطبية	I-ORG
العسكرية	I-ORG

تحويل	O
تيدوسيا	B-LOC
(	I-LOC
ميزوري	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
تنام	B-LOC
قاتم	I-LOC
الصدر	I-LOC

صيغته	B-LOC
الكيميائية	I-LOC
(	O
C6H4	O
)	O
2	O
(	O
CO	O
)	O
2	O
أو	O
C14H8O2	O
.	O

**	O
أنتاناناريفو	B-LOC
(	O
Embassy	O
)	O

تحويل	O
جيان	B-PER
(	I-PER
لاعب	I-PER
كرة	I-PER
قدم	I-PER
)	I-PER

مكتبة	B-ORG
فرنسا	I-ORG
الوطنية	I-ORG
.	O

تحويل	O
بلدة	B-LOC
غرانت	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
غراند	I-LOC
ترافيرس	I-LOC
)	I-LOC

حزب	B-ORG
العمال	I-ORG
الديمقراطي	I-ORG
(	I-ORG
مصر	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
أزاد	B-LOC
ویس	I-LOC
العلیا	I-LOC
(	I-LOC
کراني	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أرليندو	B-PER
غوميز	I-PER
سيميدو	I-PER

تحويل	O
قوينت	B-LOC
ويست	I-LOC
(	I-LOC
أونتاريو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ابنیة	B-LOC
(	I-LOC
تایباد	I-LOC
)	I-LOC

===	O
نادي	B-ORG
سليغو	I-ORG
روفرز	I-ORG
===	O

علي	B-PER
كافي،	I-PER
84،	O
رئيس	O
جزائري	B-LOC
سابق	O
.	O

تحويل	O
محمد	B-PER
يسري	I-PER
سلامة	I-PER

يرتبط	O
اسمه	O
في	O
معظم	O
الأحيان	O
المحطة	B-ORG
المركزية	I-ORG
في	I-ORG
أمستردام	I-ORG
(	O
1881-1889	O
)	O
متحف	B-ORG
ريكز	I-ORG
(	O
1876-1885	O
)	O
،	O
في	O
وكلاهما	O
أمستردام	B-LOC
.	O

تحويل	O
يانغ	B-PER
مي	I-PER
غيونغ	I-PER

Infiniti	O
Q80	O
Mondial	O
de	O
l’Automobile	O
de	O
Paris	O
إنفينيتي	B-ORG

تحويل	O
برج	B-ORG
بوابة	I-ORG
العاصمة	I-ORG

Togan	B-PER
,	I-PER
Zeki	I-PER
Velidi	I-PER
.	O

موطنه	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
المغرب	B-LOC
العربي	I-LOC
قبرص	B-LOC
تركيا	B-LOC
اليونان	B-LOC
إيطاليا	B-LOC
فرنسا	B-LOC
إسبانيا	B-LOC
البرتغال	B-LOC
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
كيندال	I-LOC
(	I-LOC
إلينوي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قسم	B-LOC
خضر	I-LOC
لو	I-LOC
الریفي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
عجب	I-LOC
شير	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
هينسديل	B-LOC
(	I-LOC
نيوهامشير	I-LOC
)	I-LOC

وكان	O
أول	O
المنطلقين	O
لو	B-LOC
مور	I-LOC
بسرعة	O
.	O

ويقوم	O
بطل	O
الفيلم	O
لملاحقة	O
البابا	O
في	O
مملكة	B-LOC
الباباوات	I-LOC
في	O
إيطاليا	B-LOC
.	O

سميت	O
على	O
اسم	O
لوثر	B-PER
الثاني	I-PER

وكانت	O
عاصمتها	O
مدينة	B-LOC
آرتا	I-LOC
ودامت	O
سيطرتها	O
من	O
العام	O
حتى	O
العام	O

تحويل	O
لورينزو	B-PER
دي	I-PER
ميديشي	I-PER

تحويل	O
متكيسة	B-LOC
رئوية	I-LOC
(	I-LOC
طائفة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
نيسا	B-LOC
(	I-LOC
أوريغون	I-LOC
)	I-LOC

نادي	B-ORG
جوهر	I-ORG
دار	I-ORG
التعظيم	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

الملعقة	B-ORG
الفضية	I-ORG
-	O
أيامي	O
ميناميكوجو	O

حقق	O
المركز	O
الـ	O
4	O
في	O
طواف	B-ORG
إينكو	I-ORG
2014	I-ORG

أقيمت	O
جميع	O
المباريات	O
في	O
ستاد	B-ORG
البحرين	I-ORG
الوطني	I-ORG
في	O
الرفاع	B-LOC
.	O

منبع	O
الرافد	O
بين	O
بلدتي	O
فلبرت	B-LOC
فولفرات	B-LOC
.	O

تحويل	O
باكستر	B-LOC
إستيتس	I-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

**	O
يانغون	B-LOC
(	O
السفارة	O
)	O

نادي	B-ORG
فولفسبورغ	I-ORG
/	O
مانشستر	B-ORG
سيتي	I-ORG

تحويل	O
دزهيباريكي-كايا	B-LOC
(	I-LOC
ساها	I-LOC
)	I-LOC

''	O
جزيرة	B-LOC
خرك	I-LOC
''	O
'	O

تقريرات	O
بحث	O
شيخه	O
وأستاذه	O
مرتضى	B-PER
الأنصاري	I-PER
.	O

تحويل	O
داميرتشي	B-LOC
درهسي	I-LOC
سفلي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
غرمي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كلايتون	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
كروفورد	I-LOC
)	I-LOC

نقشارة	B-LOC
قاتمة،	I-LOC
''Phylloscopus	O
fuscatus	O
''	O

وتعتبر	O
تجربة	O
اللولب	O
المركب	O
واحدة	O
من	O
ضمن	O
عدة	O
تجارب	O
كبيرة،	O
منها	O
تجربة	B-ORG
أطلس	I-ORG
تجربة	B-ORG
أليس	I-ORG
.	O

توني	B-PER
ترابيرت	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

'	O
''	O
جمال	B-PER
عبد	I-PER
الناصر	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
طالقان	B-LOC
(	I-LOC
همبرات	I-LOC
)	I-LOC

وهو	O
يلعب	O
مع	O
نادي	B-ORG
قطر	I-ORG
.	O

تحويل	O
سان	B-LOC
جيورجيو	I-LOC
دي	I-LOC
لوميلينا	I-LOC
(	I-LOC
بافيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
سموحة	B-LOC
(	I-LOC
حي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مزرعة	B-LOC
کشاورزي	I-LOC
صمیمي	I-LOC
(	I-LOC
بمبور	I-LOC
الغربي	I-LOC
)	I-LOC

رافاييل	B-PER
نادال	I-PER
(	O
3	O
)	O

الشيخ	O
سلطان	B-PER
بن	I-PER
صقر	I-PER
القاسمي	I-PER
زعيم	O
القواسم	B-ORG

تحويل	O
جين	B-LOC
كندي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
غرمي	I-LOC
)	I-LOC

كارين	B-PER
كرانتزكي	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

هنري	B-PER
لوكونت	I-PER
,	O
''	O
(	O
الجولة	O
الرابعة	O
)	O
''	O

تحويل	O
نافي	B-PER
(	I-PER
ذا	I-PER
ليجند	I-PER
أوف	I-PER
زيلدا	I-PER
)	I-PER

الصحافة	O
مستعمرة	O
/	O
جيب،	O
سريناغار	B-LOC

إيرينا	B-PER
بوكوفا	I-PER
من	O
بلغاريا	B-LOC
.	O

'	O
''	O
سايبان	B-LOC
''	O
'	O

الاتفاق	O
رحبت	O
به	O
فرنسا،	B-LOC
ألمانيا	B-LOC
إيران	B-LOC
المملكة	B-LOC
العربية	I-LOC
السعودية،	I-LOC
سوريا	B-LOC
المملكة	B-LOC
المتحدة	I-LOC
الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC
مصر	B-LOC
المغرب	B-LOC

لمدينة	O
القدس	B-LOC
سبعة	O
أبوب	O
ما	O
زالت	O
مستعملة	O
وأربع	O
أبواب	O
مغلقة	O
.	O

اللعبة	O
من	O
تطوير	O
جيربوكس	B-ORG
سوفتوير	I-ORG
ومن	O
نشر	O
تو	B-ORG
كي	I-ORG
جيمز	I-ORG
.	O

كانتون	B-LOC
أبينزيل	I-LOC
أوسيرهودن	I-LOC
/	O
كانتون	B-LOC
أبينزيل	I-LOC
إينرهودن	I-LOC
/	O
كانتون	B-LOC
سانت	I-LOC
غالن	I-LOC

'	O
''	O
أخميم	B-LOC
''	O
'	O

تحويل	O
الجمعية	B-ORG
الأمريكية	I-ORG
للجودة	I-ORG

تحويل	O
إبيروس	B-LOC
(	I-LOC
إقليم	I-LOC
)	I-LOC

لاس	B-PER
فيغاس	I-PER
(	I-PER
مسلسل	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
مقاطعة	B-LOC
روما	I-LOC
''	O
'	O
.	O

بيد	O
أن	O
المزارعين	O
يعملون	O
في	O
بعض	O
أجزاء	O
أوروبا	B-LOC
الجنوبية،	I-LOC
خاصًة	O
في	O
اليونان	B-LOC
البرتغال	B-LOC
بالطريقة	O
نفسها	O
التي	O
كان	O
يعمل	O
بها	O
أسلافهم	O
قبل	O
مئات	O
السنين	O
.	O

'	O
''	O
عمر	B-PER
دالي	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
جم	B-LOC
(	I-LOC
أمجز	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بيل	B-LOC
ريدج	I-LOC
(	I-LOC
ميزوري	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
لانكستر	B-LOC
(	I-LOC
كنتاكي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
سرطان	B-LOC
كماني	I-LOC
مجوبرغي	I-LOC

كان	O
أول	O
رئيس	O
له	O
يدعى	O
جيم	B-PER
ثورب	I-PER
.	O

وتُفيد	O
المصادر	O
التأريخية	O
كذلك	O
بأنّه،	O
وبعد	O
رَحيل	O
رسول	B-PER
الله	I-PER
،	O
ظلّ	O
مَسجد	O
الإجابة	O
ولعدّة	O
قرون	O
كما	O
كان	O
في	O
زَمن	O
رسول	B-PER
الله	I-PER
يحمل	O
نَفس	O
الاسم،	O
وهو	O
(	O
الإجابة	O
)	O
و	O
(	O
بَني	O
مُعاوية	O
)	O
وهو	O
ما	O
بقي	O
مَعروفاً	O
به،	O

مجلس	B-PER
وزراء	I-PER
إسرائيل	I-PER

تحويل	O
الحزمة	B-LOC
العصبية	I-LOC
الوعائية	I-LOC

جرجانية	B-LOC
(	I-LOC
أوركنج	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
يونيون	I-LOC
(	I-LOC
نيومكسيكو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مزرعة	B-LOC
جنت	I-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
عقدا	I-LOC
)	I-LOC

لقاء	B-ORG
قرنة	I-ORG
شهوان	I-ORG
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
لامار	I-LOC
(	I-LOC
جورجيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
تحالف	B-ORG
الليبرالية	I-ORG
والريفي	I-ORG

تحويل	O
علي	B-PER
المقداد	I-PER
(	I-PER
نائب	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
خط	B-LOC
أخضر	I-LOC
(	I-LOC
فلسطين	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
عبد	B-PER
الله	I-PER
الواكد	I-PER

عرض	B-ORG
لوني	I-ORG
تونز	I-ORG
-	O
باغز	B-PER
باني	I-PER

جزر	B-LOC
ماريانا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
(	O
1	O
)	O

تم	O
الاتفاق	O
على	O
تقاسم	O
الثروات	O
الطبيعية	O
المعدنية	O
في	O
المنطقة	O
العميقة	O
الواقعة	O
في	O
البحر	B-LOC
الأحمر،	I-LOC
والتي	O
يزيد	O
عمقها	O
عن	O
1.000	O
متر	O
تحت	O
سطح	O
الماء،	O
أما	O
المنطقة	O
التي	O
تقل	O
عن	O
1000	O
متر	O
تكون	O
خالصة	O
لكل	O
دولة	O
في	O
الاتجاهين	O
.	O

تحويل	O
فالس	B-LOC
دس	I-LOC
تيلس	I-LOC

تحويل	O
عبد	B-PER
الكريم	I-PER
الرازحي	I-PER

تحويل	O
كأس	B-ORG
العالم	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
2006	I-ORG
-	I-ORG
المجموعة	I-ORG
الثامنة	I-ORG

وقد	O
كانت	O
من	O
المياه	O
قد	O
عبرت	O
حدود	O
كوينزلاند	B-LOC
حيث	O
تأتي	O
معظمها	O
من	O
الفيضانات	O
الهائلة	O
في	O
نهر	B-LOC
جورجينا	I-LOC
.	O

تحويل	O
بایین	I-LOC
ولايت	I-LOC
(	I-LOC
تایباد	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
غاندومینة	B-LOC
(	I-LOC
بربرود	I-LOC
الشرقي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
المدرسة	B-ORG
التونسية	I-ORG
للتقنيات	I-ORG

ويرى	O
أنه	O
هو	O
شخصيًا	O
من	O
يطلب	O
هذه	O
الضوضاء	O
ويذهب	O
إليها	O
بقدميه	O
عندما	O
يقرر	O
أن	O
يجلس	O
على	O
قهوة	B-ORG
أو	O
كافيه	O
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
هانكوك	I-LOC
(	I-LOC
كنتاكي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
وارينتون	B-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

كلاتة	B-LOC
حبيب	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
إسفراين	I-LOC
)	I-LOC

ومقرها	O
الحالي	O
دمشق	B-LOC
في	O
سوريا،	B-LOC
عدد	O
رعاياها	O
نحو	O
12	O
مليون	O
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
كلاي	I-LOC
(	I-LOC
إنديانا	I-LOC
)	I-LOC

غير	O
أن	O
البداية	O
الحقيقية	O
كانت	O
عندما	O
سمعها	O
محمد	B-PER
القصبجي	I-PER
الملحن	O
المجدد	O
وقتها	O
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
بوكنغهام	I-LOC
(	I-LOC
فيرجينيا	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
روبيرتو	B-PER
ليناريس	I-PER
''	O
'	O

على	O
حد	O
قول	O
الشيخ	O
عبد	B-PER
المنعم	I-PER
الشحات	I-PER
.	O

في	O
هذا	O
الإطار،	O
تهدف	O
'	O
''	O
مبادرة	O
التدريب	O
والأبحاث	O
في	O
مجال	O
الصحافة	O
''	O
'	O
(	O
JATRI	O
)	O
إلى	O
تحسين	O
حالة	O
الصحافة	O
في	O
بنغلاديش	B-LOC
من	O
خلال	O
توفير	O
التدريب	O
والدعم	O
للصحفيين	O
والباحثين	O
المتخصصين	O
في	O
بحث	O
القضايا	O
الاجتماعية	O
والاقتصادية	O
التي	O
تهم	O
المجتمع	O
.	O

مير	B-PER
هزار	I-PER
خان	I-PER
خوسو	I-PER
(	O
1929–	O
)	O

تحويل	O
روثاو	B-LOC
(	I-LOC
الراين	I-LOC
الأسفل	I-LOC
)	I-LOC

حزب	B-ORG
العدالة	I-ORG
والتنمية	I-ORG
(	I-ORG
أرض	I-ORG
الصومال	I-ORG
)	I-ORG

أول	O
(	O
قرص	B-ORG
مضغوط	I-ORG
)	O

'	O
''	O
جيمى	B-ORG
نيوترن	I-ORG
''	O
'	O

]]	O
دورا	B-PER
بوثبي	I-PER
''	O
'	O

**	O
عبد	B-PER
الرحمن	I-PER
بن	I-PER
أبي	I-PER
بكر	I-PER
.	O

*1971	O
–	O
نادي	B-ORG
غراسهوبر	I-ORG
زيوريخ	I-ORG

كان	O
أول	O
ظهور	O
له	O
في	O
البطولة	B-ORG
برو	I-ORG
خلال	O
مباراة	O
الرجاء	B-ORG
و	O
النادي	B-ORG
المكناسي	I-ORG
برسم	O
الدورة	O
السادسة	O
.	O

تحويل	O
إطلاق	B-PER
النار	I-PER
في	I-PER
فليكا	I-PER
إيفانتشا	I-PER

تحويل	O
سايتو	B-PER
هاجيمي	I-PER
(	I-PER
روروني	I-PER
كنشين	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
جوردون،	B-LOC
الألب	I-LOC
الجبلية	I-LOC

تحويل	O
قوة	B-ORG
الدفاع	I-ORG
الذاتي	I-ORG
البحرية	I-ORG
اليابانية	I-ORG

تحويل	O
التحالف	B-ORG
الفرنسي	I-ORG
العثماني	I-ORG

تحويل	O
إبراهيم	B-PER
محمد	I-PER
هزاع	I-PER
أبو	I-PER
ربيع	I-PER

تحويل	O
ريسكيوس	B-LOC
سور	I-LOC
هيم	I-LOC

الحمدانية	B-LOC
(	I-LOC
ولاية	I-LOC
المدية	I-LOC
)	I-LOC

المباراة	O
أيضاً	O
لقبت	O
بـ	O
``	O
مباراة	O
اللحظات	O
الكلاسكية	O
''	O
من	O
قِبل	O
إي	B-ORG
إس	I-ORG
بي	I-ORG
إن	I-ORG
.	O

لعب	O
لمنتخب	B-ORG
الفرنسي	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
.	O

'	O
''	O
حبيب	B-PER
باشا	I-PER
السعد	I-PER
''	O
'	O

عبد	B-PER
العزيز	I-PER
بن	I-PER
باز	I-PER
.	O

تحويل	O
أبوسوم	B-LOC
كبير	I-LOC
الأذن	I-LOC

تعلم	O
في	O
معهد	B-ORG
ماساتشوستس	I-ORG
للتقنية	I-ORG
(	O
–1975	O
)	O
،	O
جامعة	B-ORG
هارفارد	I-ORG
(	O
–1982	O
)	O
.	O

تحويل	O
الانتخابات	B-ORG
التشريعية	I-ORG
في	I-ORG
سوريا	I-ORG
1954	I-ORG

جامع	B-ORG
أبي	I-ORG
الفداء	I-ORG
(	O
الحيايا	O
)	O

تحويل	O
كامبي	B-LOC
(	I-LOC
أرتا	I-LOC
)	I-LOC

ببغاء	B-LOC
لورين	I-LOC
،	O
''Loriinae	O
''	O

تحويل	O
ماري	B-PER
هاريس	I-PER
جونز	I-PER

تحويل	O
رود	B-PER
فان	I-PER
نيستلروي	I-PER

وهي	O
عاصمة	O
محافظة	B-LOC
الطفيلة	I-LOC
.	O

تحويل	O
لیروك	B-LOC
(	I-LOC
زلاغي	I-LOC
الغربي	I-LOC
)	I-LOC

حقق	O
المركز	O
الـ	O
10	O
في	O
طواف	B-ORG
إسبانيا	I-ORG
2014	I-ORG

تحويل	O
بلدة	B-LOC
بينينغتون	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بالتيمور	B-LOC
(	I-LOC
فيرمونت	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
الصاحب	B-PER
بن	I-PER
عباد	I-PER

تحويل	O
معركة	B-ORG
فورمينترا	I-ORG
(	I-ORG
1529	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
عقاب	B-LOC
أبيض	I-LOC
البطن	I-LOC

'	O
''	O
سيبيو	B-LOC
''	O
'	O
