霊	B-PER
元	I-PER
天	I-PER
皇	I-PER

アントニン	B-PER
・	I-PER
ドヴォルザーク	I-PER
（	O
チェコ	O
：	O
1841	O
年	O
#	O
-	O
#	O
1904	O
年	O
）	O

さいたま	B-LOC
市	I-LOC
#	O
館	B-LOC
林	I-LOC
市	I-LOC
#	O
宇	B-LOC
都	I-LOC
宮	I-LOC
市	I-LOC
#	O
福	B-LOC
島	I-LOC
市	I-LOC
#	O
仙	B-LOC
台	I-LOC
市	I-LOC
#	O
盛	B-LOC
岡	I-LOC
市	I-LOC

江	B-PER
沢	I-PER
民	I-PER
（	O
元	O
中	O
国	O
共	O
産	O
党	O
総	O
書	O
記	O
、	O
中	O
国	O
国	O
家	O
主	O
席	O
）	O

折	B-ORG
原	I-ORG
駅	I-ORG

阪	B-ORG
神	I-ORG
なんば	I-ORG
線	I-ORG

鎌	B-ORG
倉	I-ORG
幕	I-ORG
府	I-ORG
第	O
13	O
代	O
執	B-PER
権	I-PER
は	O
、	O
北	B-PER
条	I-PER
基	I-PER
時	I-PER
。	O

理	B-ORG
化	I-ORG
学	I-ORG
研	I-ORG
究	I-ORG
所	I-ORG
和	O
光	O
本	O
所	O

大	B-PER
塚	I-PER
康	I-PER
生	I-PER
『	O
作	O
画	O
汗	O
まみれ	O
#	O
増	O
補	O
改	O
訂	O
版	O
』	O
#	O
ISBN	O
#	O
4	O
-	O
19	O
-	O
861361	O
-	O
3	O

土	B-ORG
佐	I-ORG
山	I-ORG
田	I-ORG
駅	I-ORG

瀬	B-ORG
高	I-ORG
駅	I-ORG

終	O
点	O
#	O
:	O
#	O
茨	O
城	O
県	O
筑	B-LOC
西	I-LOC
市	I-LOC
川	O
島	O

三	B-ORG
の	I-ORG
丸	I-ORG
尚	I-ORG
蔵	I-ORG
館	I-ORG

道	O
後	O
山	O
駅	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
備	O
後	O
落	O
合	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
比	B-ORG
婆	I-ORG
山	I-ORG
駅	I-ORG

九	B-ORG
州	I-ORG
旅	I-ORG
客	I-ORG
鉄	I-ORG
道	I-ORG
：	O
鹿	B-ORG
児	I-ORG
島	I-ORG
本	I-ORG
線	I-ORG
西	O
日	O
本	O
鉄	O
道	O
：	O
貝	O
塚	O
線	O
#	O
（	O
西	B-ORG
鉄	I-ORG
香	I-ORG
椎	I-ORG
駅	I-ORG
）	O

所	O
在	O
地	O
：	O
石	B-LOC
川	I-LOC
県	I-LOC
金	I-LOC
沢	I-LOC
市	I-LOC
広	O
岡	O
3	O
丁	O
目	O
3	O
-	O
85	O

永	B-ORG
尾	I-ORG
駅	I-ORG

坂	B-PER
田	I-PER
靖	I-PER
子	I-PER

グンナール	B-PER
・	I-PER
アスプルンド	I-PER
（	O
1885	O
年	O
-	O
1940	O
年	O
）	O
：	O
森	O
の	O
火	O
葬	O
場	O
（	O
ストックホルム	O
）	O

REDIRECT	O
#	O
三	B-LOC
河	I-LOC
国	I-LOC

デッドマン	B-ORG
・	I-ORG
ワンダーランド	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
五	O
十	O
嵐	O
丸	O
太	O
'	O
'	O
'	O
）	O

深	B-PER
堀	I-PER
圭	I-PER
一	I-PER
郎	I-PER

木	B-ORG
野	I-ORG
山	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
備	O
中	O
川	O
面	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
方	B-ORG
谷	I-ORG
駅	I-ORG

声	O
#	O
-	O
#	O
桑	B-PER
島	I-PER
法	I-PER
子	I-PER
#	O
/	O
#	O
斎	B-PER
賀	I-PER
みつき	I-PER

鈴	B-ORG
鹿	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
短	I-ORG
期	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
部	I-ORG

北	B-ORG
海	I-ORG
道	I-ORG
日	I-ORG
本	I-ORG
ハムファイターズや	I-ORG
広	B-ORG
島	I-ORG
東	I-ORG
洋	I-ORG
カープ	I-ORG

ライオン	B-ORG

ふしぎなコアラブリンキー	B-PER
（	O
マーク	O
）	O

パリ	B-LOC
篇	O

カルウォーヴィチ	B-PER
#	O
-	O
#	O
『	O
寄	O
せては	O
返	O
す	O
波	O
』	O
、	O
『	O
永	O
遠	O
の	O
歌	O
』	O
、	O
『	O
悲	O
しい	O
物	O
語	O
』	O

月	B-LOC
形	I-LOC
町	I-LOC

金	B-ORG
川	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
（	O
一	O
部	O
野	B-ORG
々	I-ORG
口	I-ORG
駅	I-ORG
）	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
法	O
界	O
院	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
岡	B-ORG
山	I-ORG
駅	I-ORG

名	B-LOC
西	I-LOC
郡	I-LOC
石	I-LOC
井	I-LOC
町	I-LOC

伊	B-LOC
賀	I-LOC
町	I-LOC
（	O
いがちょう	O
）	O
#	O
-	O
#	O
三	O
重	O
県	O
阿	B-LOC
山	I-LOC
郡	I-LOC
伊	O
賀	O
町	O
。	O
他	O
市	O
町	O
村	O
と	O
合	O
併	O
して	O
伊	O
賀	O
市	O
になった	O
。	O

両	B-PER
澤	I-PER
千	I-PER
晶	I-PER

趙	O
籍	O
が	O
趙	O
侯	O
に	O
封	O
じられ	O
趙	B-PER
の	I-PER
列	I-PER
侯	I-PER
となる	O
。	O

ラウターブルンネン	B-LOC

私	B-ORG
的	I-ORG
演	I-ORG
奏	I-ORG
協	I-ORG
会	I-ORG

東	O
青	O
山	O
駅	O
#	O
(	O
D56	O
)	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
榊	O
原	O
温	O
泉	O
口	O
駅	O
#	O
(	O
D57	O
)	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
大	B-ORG
三	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
(	O
D58	O
)	O

テニスの	B-ORG
王	I-ORG
子	I-ORG
様	I-ORG
#	O
OVA	O
#	O
ANOTHER	O
#	O
STORY	O
#	O
II	O
〜	O
アノトキノボクラ	O
#	O
Vol	O
.	O
2	O
（	O
向	O
日	O
岳	O
人	O
）	O

六	B-ORG
条	I-ORG
駅	I-ORG

九	B-ORG
頭	I-ORG
竜	I-ORG
湖	I-ORG
駅	I-ORG
（	O
JR	O
西	O
日	O
本	O
、	O
福	O
井	O
県	O
大	O
野	O
市	O
）	O

光	B-LOC
明	I-LOC
市	I-LOC

マムルーク	B-PER

リンツァートルテ	B-ORG

原	B-PER
哲	I-PER
夫	I-PER
（	O
漫	O
画	O
家	O
）	O

レアル	B-ORG
・	I-ORG
サラゴサ	I-ORG
#	O
(	O
1	O
回	O
,	O
1964	O
)	O

黄	B-PER
信	I-PER
介	I-PER
：	O
フアン	O
・	O
シンジエ	O
（	O
政	O
治	O
家	O
）	O

MUDDY	O
#	O
SKY	O
#	O
/	O
#	O
UA	B-PER

インテックス	B-ORG
大	I-ORG
阪	I-ORG

怪	B-ORG
物	I-ORG
王	I-ORG
女	I-ORG
（	O
セブラン	O
）	O

豊	O
田	O
郡	O
]	O
]	O
（	O
拾	O
）	O
磐	B-LOC
田	I-LOC
郡	I-LOC

起	O
点	O
：	O
石	B-LOC
川	I-LOC
県	I-LOC
小	I-LOC
松	I-LOC
市	I-LOC
布	O
橋	O
町	O
ハ28	O
番	O
1	O
地	O
先	O
（	O
＝	O
国	B-ORG
道	I-ORG
416	I-ORG
号	I-ORG
交	O
点	O
）	O

津	O
保	O
川	O
の	O
川	O
上	O
にあった	O
上	B-LOC
之	I-LOC
保	I-LOC
村	I-LOC
と	O
下	O
之	O
保	O
村	O
（	O
京	O
から	O
近	O
い	O
方	O
が	O
下	O
之	O
保	O
村	O
）	O

清	B-LOC
水	I-LOC
町	I-LOC
#	O
(	B-LOC
静	I-LOC
岡	I-LOC
県	I-LOC
)	I-LOC
#	O
-	O
#	O
静	B-LOC
岡	I-LOC
県	I-LOC
#	O
駿	B-LOC
東	I-LOC
郡	I-LOC
#	O
に	O
所	O
在	O
。	O

ジャングル	O
・	O
ブック	O
]	O
]	O
』	O
より	O
作	O
曲	O
：	O
ジョージ	B-PER
・	I-PER
ブランズ	I-PER

鈴	B-PER
木	I-PER
宗	I-PER
作	I-PER

ゴクドーくん	B-ORG
漫	I-ORG
遊	I-ORG
記	I-ORG
（	O
菜	O
野	O
）	O

ほかの	O
駅	O
との	O
区	O
別	O
などの	O
目	O
的	O
で	O
「	O
紀	O
伊	O
」	O
を	O
冠	O
している	O
駅	O
が	O
全	O
部	O
で25	O
駅	O
ある	O
。	O
他	O
に	O
紀	B-ORG
伊	I-ORG
駅	I-ORG
もある	O
。	O

日	B-ORG
本	I-ORG
ハム	I-ORG
#	O
中	O
央	O
研	O
究	O
所	O

クロノクルセイド	B-ORG
#	O
シリーズ	O
（	O
'	O
'	O
'	O
クロノ	O
'	O
'	O
'	O
）	O

また	O
、	O
ドイツ	O
軍	O
人	O
の	O
中	O
にも	O
、	O
パウルス	O
元	O
帥	O
やフォン	O
・	I-PER
ザイトリッツ＝クルツバッハ	I-PER
将	O
軍	O
など	O
、	O
捕	O
虜	O
になった	O
後	O
に	O
反	B-ORG
ナチ	I-ORG
運	I-ORG
動	I-ORG
に	O
参	O
加	O
した	O
者	O
も	O
存	O
在	O
した	O
。	O

ものみの	B-ORG
塔	I-ORG
聖	I-ORG
書	I-ORG
冊	I-ORG
子	I-ORG
協	I-ORG
会	I-ORG

金	O
沢	O
（	O
吉	B-PER
田	I-PER
健	I-PER
一	I-PER
）	O

東	B-ORG
海	I-ORG
環	I-ORG
状	I-ORG
自	I-ORG
動	I-ORG
車	I-ORG
道	I-ORG
（	O
予	O
定	O
）	O

エスペランス	B-LOC

東	B-ORG
武	I-ORG
亀	I-ORG
戸	I-ORG
線	I-ORG
東	I-ORG
あずま	I-ORG
駅	I-ORG

ポーランド	O
映	O
画	O
。	O
外	O
観	O
を	O
改	O
装	O
されドイツ	O
軍	I-ORG
戦	O
車	O
として	O
登	O
場	O
。	O
作	O
中	O
の	O
台	O
詞	O
では	O
「	O
タイガー	O
戦	O
車	O
」	O
と	O
呼	O
ばれている	O
。	O

カン	B-ORG
#	O
(	B-ORG
バンド	I-ORG
)	I-ORG
#	O
(	O
CAN	O
)	O
#	O
-	O
#	O
ドイツのロックバンド	O
。	O

新	B-ORG
潟	I-ORG
駅	I-ORG

マックス	B-ORG
・	I-ORG
ファクター	I-ORG
#	O
-	O
#	O
ポーランド	O
系	O
ユダヤ	O
人	O
の	O
美	O
容	O
師	O
、	O
同	O
名	O
の	O
会	O
社	O
の	O
設	O
立	O
者	O

愛	O
知	O
県	O
刈	B-LOC
谷	I-LOC
市	I-LOC

鳥	B-ORG
取	I-ORG
城	I-ORG

沖	O
縄	O
×	O
渋	O
谷	O
エッジコレクション	O
#	O
(	O
ecolle	O
)	O
#	O
：	O
沖	B-LOC
縄	I-LOC
市	I-LOC
のライブハウスで	O
開	O
催	O
。	O
環	B-ORG
境	I-ORG
省	I-ORG
協	O
力	O
。	O
2009	O
年	O
～	O

フジバカマ	B-LOC

砂	B-ORG
田	I-ORG
橋	I-ORG
駅	I-ORG

地	B-ORG
球	I-ORG
防	I-ORG
衛	I-ORG
家	I-ORG
族	I-ORG
（	O
大	O
地	O
衛	O
）	O

東	B-LOC
村	I-LOC
山	I-LOC
駅	I-LOC
#	O
(	O
SS21	O
)	O
#	O
←	O
#	O
'	O
'	O
'	O
所	O
沢	O
駅	O
#	O
(	O
SS22	O
)	O
'	O
'	O
'	O
#	O
←	O
#	O
新	B-ORG
所	I-ORG
沢	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
(	O
SS24	O
)	O

李	B-PER
根	I-PER
鎬	I-PER
（	O
サッカー	O
選	O
手	O
、	O
蔚	B-ORG
山	I-ORG
現	I-ORG
代	I-ORG
FC	I-ORG
所	O
属	O
）	O

円	B-ORG
盤	I-ORG
戦	I-ORG
争	I-ORG
バンキッド	I-ORG
#	O
第	O
3	O
話	O
「	O
ハマキ	O
型	O
母	O
船	O
出	O
現	O
の	O
謎	O
」	O
（	O
1976	O
年	O
#	O
日	O
本	O
テレビ	O
・	O
東	O
宝	O
）	O
#	O
-	O
#	O
リエコ	O

『	O
KANZEN	O
#	O
TREASURE	O
』	O
（	O
テレビ	O
朝	O
日	O
系	O
列	O
『	O
海	B-ORG
賊	I-ORG
戦	I-ORG
隊	I-ORG
ゴーカイジャー	I-ORG
』	O
挿	O
入	O
歌	O
）	O

夏	B-ORG
目	I-ORG
友	I-ORG
人	I-ORG
帳	I-ORG
#	O
ニャンコ	O
先	O
生	O
とはじめてのおつかい	O
（	O
名	O
取	O
周	O
一	O
）	O

ディーン	B-ORG

南	O
海	O
電	O
気	O
鉄	O
道	O
：	O
南	O
海	O
本	O
線	O
・	O
高	O
野	O
線	O
（	O
岸	B-ORG
里	I-ORG
玉	I-ORG
出	I-ORG
駅	I-ORG
）	O

ジェリー	O
・	O
スローカム	O
#	O
ジャック	O
・	O
ボタマンズ	O
著	O
・	O
芦	B-PER
ヶ	I-PER
原	I-PER
伸	I-PER
之	I-PER
訳	O
『	O
パズルその	O
全	O
宇	O
宙	O
』	O
#	O
ISBN	O
#	O
4	O
-	O
8203	O
-	O
8818	O
-	O
5	O

早	B-ORG
稲	I-ORG
田	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
で	O
学	O
芸	O
員	O
資	O
格	O
取	O
得	O
の	O
講	O
習	O
(	O
夏	O
季	O
集	O
中	O
講	O
義	O
形	O
式	O
)	O
が	O
開	O
講	O
されている	O
。	O

市	B-ORG
場	I-ORG
の	I-ORG
失	I-ORG
敗	I-ORG

2005	O
年	O
#	O
#	O
名	B-ORG
古	I-ORG
屋	I-ORG
グランパスエイト	I-ORG

通	O
信	O
販	O
売	O
番	O
組	O
についてはテレビショッピングの	O
項	O
を	O
参	O
照	O
されたい	O
。	O

JR	O
東	O
北	O
本	O
線	O
・	O
釜	B-ORG
石	I-ORG
線	I-ORG
#	O
花	B-ORG
巻	I-ORG
駅	I-ORG
から	O
徒	O
歩	O
15	O
分	O

だぶるじぇい	B-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
鳥	O
羽	O
一	O
郎	O
'	O
'	O
'	O
）	O

佐	B-ORG
倉	I-ORG
駅	I-ORG

古	B-PER
関	I-PER
裕	I-PER
而	I-PER

日	B-LOC
本	I-LOC
にリキュールが	O
伝	O
わった	O
時	O
期	O
については	O
諸	O
説	O
ある	O
。	O

御	O
堂	O
筋	O
線	O
]	O
]	O
（	O
中	B-ORG
百	I-ORG
舌	I-ORG
鳥	I-ORG
駅	I-ORG
まで	O
直	O
通	O
運	O
転	O
）	O

ジョヴァンニ	B-PER
・	I-PER
バッティスタ	I-PER
・	I-PER
ヴィオッティ	I-PER

熊	B-ORG
谷	I-ORG
組	I-ORG
北	O
陸	O
支	O
店	O

西	B-LOC
東	I-LOC
京	I-LOC
、	O
武	O
蔵	O
野	O
、	O
小	O
金	O
井	O
、	O
および	O
本	O
市	O
の4	O
市	O
で	O
、	O
公	O
共	O
施	O
設	O
の	O
共	O
同	O
利	O
用	O
を	O
行	O
っている	O
。	O

カーマーゼンシャー	B-LOC
#	O
(	O
'	O
'	O
＝シール	O
・	O
カエルファルズィン	O
'	O
'	O
)	O

檀	B-PER
臣	I-PER
幸	I-PER

二	B-ORG
次	I-ORG
電	I-ORG
池	I-ORG

富	B-ORG
士	I-ORG
見	I-ORG
町	I-ORG
駅	I-ORG
（	O
ざしきわらし	O
駅	O
）	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
後	O
藤	O
駅	O
（	O
どろたぼう	O
駅	O
）	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
三	B-ORG
本	I-ORG
松	I-ORG
口	I-ORG
駅	I-ORG
（	O
そでひき	O
小	O
僧	O
駅	O
）	O

東	O
海	O
道	O
の	O
庄	B-ORG
野	I-ORG
宿	I-ORG
で	O
知	O
られる	O
。	O

李	B-PER
承	I-PER
晩	I-PER
#	O
-	O
#	O
大	B-LOC
韓	I-LOC
民	I-LOC
国	I-LOC
初	O
代	O
大	B-ORG
統	I-ORG
領	I-ORG
（	O
博	O
士	O
号	O
取	O
得	O
）	O

コープかごしま	B-ORG

文	B-ORG
化	I-ORG
の	I-ORG
森	I-ORG
駅	I-ORG
◆	O

第	O
33	O
代	O
周	B-LOC
王	O
は	O
安	B-PER
王	I-PER
である	O
。	O

1960	O
年	O
#	O
-	O
#	O
サン＝ジョン	B-PER
・	I-PER
ペルス	I-PER

野	B-ORG
島	I-ORG
公	I-ORG
園	I-ORG
駅	I-ORG

鳥	O
取	O
県	O
警	O
察	O
本	O
部	O
鉄	B-ORG
道	I-ORG
警	I-ORG
察	I-ORG
隊	I-ORG

シンデレラボーイ	B-ORG
（	O
アキラ	O
）	O

大	B-LOC
阪	I-LOC
湾	I-LOC

長	B-LOC
門	I-LOC
市	I-LOC

イエス	B-PER
・	I-PER
キリスト	I-PER
、	O
孔	B-PER
子	I-PER
、	O
釈	B-PER
迦	I-PER

米	B-ORG
子	I-ORG
空	I-ORG
港	I-ORG
駅	I-ORG

暗	B-ORG
黒	I-ORG
の	I-ORG
木	I-ORG
曜	I-ORG
日	I-ORG
#	O
-	O
#	O
1929	O
年	O
10	O
月	O
24	O
日	O
木	O
曜	O
日	O
（	O
アメリカ	O
時	O
間	O
）	O
の	O
株	O
価	O
大	O
暴	O
落	O
。	O
世	O
界	O
恐	O
慌	O
の	O
発	O
端	O
となった	O
。	O

芦	B-ORG
ノ	I-ORG
牧	I-ORG
温	I-ORG
泉	I-ORG
駅	I-ORG
（	O
上	O
三	O
寄	O
駅	O
）	O

森	B-PER
脇	I-PER
真	I-PER
琴	I-PER

獣	B-PER
神	I-PER
サンダー	I-PER
・	I-PER
ライガー	I-PER

ガルドーネ	B-LOC
・	I-LOC
ヴァル	I-LOC
・	I-LOC
トロンピア	I-LOC

1300	O
年	O
#	O
-	O
#	O
ドミトロフでの	B-LOC
諸	O
公	O
会	O
議	O
に	O
出	O
席	O
し	O
、	O
全	O
出	O
席	O
者	O
間	O
の	O
和	O
解	O
を	O
目	O
指	O
した	O
。	O

さんかれあ	B-ORG
（	O
メイド	O
長	O
・	O
五	O
月	O
）	O

サイト	B-PER
・	I-PER
ファーイク	I-PER
#	O
-	O
#	O
イスタンブルを	O
舞	O
台	O
とした	O
小	O
説	O
を	O
多	O
数	O
発	O
表	O
。	O

後	B-PER
藤	I-PER
真	I-PER
希	I-PER
（	O
1	O
・	O
3	O
・	O
5	O
-	O
7	O
・	O
12	O
・	O
13	O
）	O

大	B-LOC
里	I-LOC
郡	I-LOC
：	O
寄	B-LOC
居	I-LOC
町	I-LOC

九	B-ORG
頭	I-ORG
竜	I-ORG
湖	I-ORG
駅	I-ORG

ハワード	B-PER
・	I-PER
ジョージ	I-PER
#	O
-	O
#	O
大	B-ORG
統	I-ORG
一	I-ORG
理	I-ORG
論	I-ORG
で	O
知	O
られる	O
。	O
現	O
ハーバード	B-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
教	O
授	O

アンフォゲッタブル	B-ORG
（	O
2007	O
年	O
3	O
月	O
28	O
日	O
）	O

小	B-PER
甲	I-PER

国	B-ORG
道	I-ORG
373	I-ORG
号	I-ORG
（	O
兵	O
庫	O
県	O
赤	B-LOC
穂	I-LOC
市	I-LOC
#	O
-	O
#	O
鳥	O
取	O
県	O
鳥	O
取	O
市	O
）	O

このように	O
姿	O
まで	O
変	O
化	O
させられ	O
、	O
日	O
陰	O
者	O
として	O
細	O
々と	O
命	O
を	O
永	O
らえていた	O
小	O
篆	O
であったが	O
、	O
唐	B-LOC
代	O
以	O
降	O
再	O
び	O
脚	O
光	O
を	O
浴	O
びることになる	O
。	O

ノーコン	B-ORG
・	I-ORG
キッド	I-ORG
#	O
〜	B-ORG
ぼくらのゲーム	I-ORG
史	I-ORG
〜	I-ORG

プラトンの	B-PER
『	O
国	O
家	O
』	O
の	O
一	O
部	O

シガツェ	B-LOC
市	I-LOC

エドマンド	B-PER
・	I-PER
ウィルソン	I-PER
#	O
-	O
#	O
文	O
芸	O
批	O
評	O
家	O

はるす	O
'	O
'	O
'	O
ぎて	O
：	O
持	B-PER
統	I-PER
天	I-PER
皇	I-PER

砂	O
が	O
海	O
に	O
堆	O
積	O
してできる	O
、	O
くちばし	O
型	O
の	O
地	O
形	O
を	O
「	O
砂	B-LOC
嘴	I-LOC
」	O
と	O
呼	O
ぶ	O
。	O

徳	B-PER
川	I-PER
慶	I-PER
朝	I-PER

入	B-PER
江	I-PER
泰	I-PER
吉	I-PER

中	B-PER
島	I-PER
裕	I-PER
翔	I-PER
（	O
8	O
月	O
10	O
日	O
）	O

伊	O
藤	O
幹	O
治	O
#	O
『	O
柳	O
田	O
国	O
男	O
と	O
文	O
化	O
ナショナリズム	O
』	O
#	O
岩	B-ORG
波	I-ORG
書	I-ORG
店	I-ORG
、	O
2002	O
年	O
#	O
-	O
#	O
晩	O
年	O
の	O
弟	O
子	O
の	O
一	O
人	O

松	B-PER
平	I-PER
斉	I-PER
承	I-PER
:	O
#	O
第	O
14	O
代	O
藩	O
主	O

スタードライバー	B-ORG
#	O
THE	B-ORG
#	O
MOVIE	B-ORG
（	O
ヨウ	O
・	O
マリノ	O
）	O

File	O
:	O
Seal	O
#	O
of	O
#	O
South	O
#	O
Dakota	O
.	O
svg	O
|	O
サウスダコタ	B-LOC
州	I-LOC

アブラハム	B-PER
・	I-PER
イブン	I-PER
・	I-PER
エズラ	I-PER

エルンスト	B-PER
・	I-PER
ブロッホ	I-PER
#	O
-	O
#	O
ドイツのマルクス	O
主	O
義	O
哲	O
学	O
者	O
。	O

アイザック	B-PER
・	I-PER
アシモフ	I-PER
、	O
アーサー	B-PER
・	I-PER
C	I-PER
・	I-PER
クラーク	I-PER
、	O
ロバート	B-PER
・	I-PER
A	I-PER
・	I-PER
ハインライン	I-PER

岩	B-PER
本	I-PER
輝	I-PER
（	O
プロ	O
野	O
球	O
選	O
手	O
）	O

ミー	B-ORG
。	I-ORG
アイ	I-ORG
・	I-ORG
アム	I-ORG
・	I-ORG
マライア	I-ORG

石	B-PER
丸	I-PER
謙	I-PER
二	I-PER
郎	I-PER
#	O
-	O
#	O
俳	O
優	O
、	O
声	O
優	O
、	O
ナレーター	O

備	B-ORG
中	I-ORG
広	I-ORG
瀬	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
備	O
中	O
高	O
梁	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
木	B-ORG
野	I-ORG
山	I-ORG
駅	I-ORG

ショーン	B-PER
・	I-PER
コネリー	I-PER
（	O
俳	O
優	O
）	O

大	O
門	O
大	O
'	O
'	O
'	O
、	O
アグモン	O
（	O
松	B-PER
野	I-PER
太	I-PER
紀	I-PER
）	O
、	O
トーマ	O
・	O
H	O
・	O
ノルシュタイン	O
（	O
野	B-PER
島	I-PER
裕	I-PER
史	I-PER
）	O
、	O
ガオモン	O
（	O
中	B-PER
井	I-PER
和	I-PER
哉	I-PER
）	O

笠	B-PER
原	I-PER
弘	I-PER
子	I-PER

土	B-LOC
岐	I-LOC
市	I-LOC

府	O
中	O
:	O
#	O
ふちゅう	O
#	O
東	O
京	O
都	O
府	B-LOC
中	I-LOC
市	I-LOC
#	O
-	O
#	O
広	O
島	O
県	O
府	B-LOC
中	I-LOC
市	I-LOC
#	O
-	O
#	O
広	O
島	O
県	O
安	O
芸	O
郡	O
府	B-LOC
中	I-LOC
町	I-LOC

伏	O
見	O
城	O
'	O
'	O
'	O
（	O
ふしみじょう	O
）	O
は	O
、	O
現	O
在	O
の	O
京	B-LOC
都	I-LOC
市	I-LOC
伏	I-PER
見	I-PER
区	I-PER
桃	O
山	O
町	O
周	O
辺	O
にあった	O
日	B-ORG
本	I-ORG
の	I-ORG
城	I-ORG
。	O

台	O
鉄	O
（	O
台	B-ORG
湾	I-ORG
鉄	I-ORG
路	I-ORG
管	I-ORG
理	I-ORG
局	I-ORG
）	O

アンドレアス	B-PER
・	I-PER
クンツ	I-PER

シギ	B-LOC
科	I-LOC

キリンホールディングス	B-ORG
株	O
式	O
会	O
社	O
#	O
-	O
#	O
麒	O
麟	O
が	O
名	O
前	O
の	O
由	O
来	O
。	O

武	O
蔵	O
小	O
杉	O
駅	O
#	O
(	O
TY11	O
)	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
日	O
吉	O
駅	O
#	O
(	O
TY13	O
)	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
綱	B-ORG
島	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
(	O
TY14	O
)	O

斉	O
藤	O
応	O
為	O
辰	O
政	O
#	O
-	O
#	O
近	B-PER
藤	I-PER
隆	I-PER

香	B-LOC
取	I-LOC
市	I-LOC
佐	I-LOC
原	I-LOC
地	I-LOC
区	I-LOC
：	O
香	O
取	O
市	O
佐	O
原	O
イ	O
#	O
-	O
#	O
ホ	O
、	O
篠	O
原	O
イ	O
・	O
ロ	O
、	O
昭	O
和	O
町	O
い	O
#	O
-	O
#	O
に	O

もっけ	B-ORG
（	O
檜	O
原	O
千	O
歳	O
〈	O
お	O
母	O
さん	O
〉	O
）	O

シノラー	O
（	O
篠	B-PER
原	I-PER
ともえ	I-PER
）	O

中	O
山	O
町	O
#	O
(	O
奈	O
良	O
市	O
)	O
#	O
-	O
#	O
奈	B-LOC
良	I-LOC
県	I-LOC
奈	I-LOC
良	I-LOC
市	I-LOC

デジモンアドベンチャー02	B-ORG
（	O
ブラックウォーグレイモン	O
）	O

ウィンブルドンでは	B-ORG
、	O
決	O
勝	O
で4	O
時	O
間	O
に	O
及	O
ぶフルセットの	O
激	O
戦	O
の	O
末	O
にフェデラーを	O
下	O
し	O
、	O
3	O
年	O
ぶり2	O
度	O
目	O
の	O
優	O
勝	O
を	O
果	O
たした	O
。	O

仙	B-ORG
崎	I-ORG
駅	I-ORG

インジフ	B-PER
・	I-PER
シュティルスキー	I-PER

加	B-PER
藤	I-PER
正	I-PER
人	I-PER
（	O
ストーリープラン	O
）	O

学	B-ORG
園	I-ORG
黙	I-ORG
示	I-ORG
録	I-ORG
#	O
HIGHSCHOOL	B-ORG
#	O
OF	B-ORG
#	O
THE	B-ORG
#	O
DEAD	B-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
平	O
野	O
コータ	O
'	O
'	O
'	O
）	O

山	B-PER
本	I-PER
ひかる	I-PER
（	O
2	O
月	O
28	O
日	O
）	O

REDIRECT	O
#	O
債	B-ORG
権	I-ORG
回	I-ORG
収	I-ORG
会	I-ORG
社	I-ORG

ミババ	O
：	O
モンスター	B-PER
前	I-PER
塚	I-PER
(	O
現	O
：	O
前	O
塚	O
あつし	O
)	O

第	O
32	O
代	O
の	O
天	B-PER
皇	I-PER
は	O
崇	B-PER
峻	I-PER
天	I-PER
皇	I-PER
である	O
。	O

北	B-PER
海	I-PER
道	I-PER
第	I-PER
9	I-PER
区	I-PER

2012	O
年	O
、	O
京	B-ORG
都	I-ORG
新	I-ORG
聞	I-ORG
企	O
画	O
、	O
京	O
都	O
市	O
立	O
西	O
京	O
極	O
小	O
学	O
校	O
6	O
年	O
生	O
「	O
ソフィアがやってきた	O
」	O
講	O
義	O

僕	B-ORG
だけのマドンナ	I-ORG

オーギュスト	B-PER
・	I-PER
ロダン	I-PER
「	O
死	O
の	O
顔	O
・	O
花	O
子	O
」	O
「	O
空	O
想	O
する	O
女	O
・	O
花	O
子	O
」	O
「	O
バルザックの	O
頭	O
部	O
」	O

1	O
月	O
、	O
ニュージーランドのネーピア	B-LOC
港	O
と	O
姉	O
妹	O
港	O
提	O
携	O
。	O

ヒマワリ	B-LOC
#	O
'	O
'	O
H	O
.	O

ピードモント	B-ORG
航	I-ORG
空	I-ORG

神	B-ORG
栖	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
鹿	O
島	O
港	O
南	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
（	O
貨	O
）	O
知	B-ORG
手	I-ORG
駅	I-ORG

春	B-PER
名	I-PER
風	I-PER
花	I-PER

大	B-ORG
阪	I-ORG
市	I-ORG
営	I-ORG
地	I-ORG
下	I-ORG
鉄	I-ORG
#	O
-	O
#	O
御	B-ORG
堂	I-ORG
筋	I-ORG
線	I-ORG
（	O
大	O
阪	O
市	O
内	O
-	O
なかもず	B-ORG
）	O

ジーギマンタス	B-PER
・	I-PER
ケーストゥタイティス	I-PER
、	O
リトアニア	B-LOC
大	I-LOC
公	I-LOC
（	O
#	O
1365	O
年	O
頃	O
）	O

アリソンとリリア	B-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
アリソン	O
・	O
シュルツ	O
'	O
'	O
'	O
）	O

夜	O
風	O
：	O
来	B-PER
宮	I-PER
良	I-PER
子	I-PER

村	B-PER
田	I-PER
愛	I-PER
里	I-PER
咲	I-PER

北	B-ORG
海	I-ORG
道	I-ORG
文	I-ORG
化	I-ORG
放	I-ORG
送	I-ORG

柳	B-LOC
津	I-LOC
町	I-LOC
#	O
-	O
#	O
福	B-LOC
島	I-LOC
県	I-LOC
#	O
河	B-LOC
沼	I-LOC
郡	I-LOC
#	O
柳	O
津	O
町	O
#	O
（	O
やないづまち	O
）	O

ソビエト	B-ORG
宮	I-ORG
殿	I-ORG

パプアニューギニア	B-LOC
独	I-LOC
立	I-LOC
国	I-LOC
（	O
下	O
目	O
黒	O
）	O

西	O
加	O
茂	O
郡	O
'	O
'	O
'	O
（	O
にしかもぐん	O
）	O
は	O
、	O
愛	B-LOC
知	I-LOC
県	I-LOC
にあった	O
郡	B-LOC
。	O

REDIRECT	O
三	B-ORG
鷹	I-ORG
の	I-ORG
森	I-ORG
ジブリ	I-ORG
美	I-ORG
術	I-ORG
館	I-ORG

イース	B-ORG
#	O
天	B-ORG
空	I-ORG
の	I-ORG
神	I-ORG
殿	I-ORG
〜	I-ORG
アドル	I-ORG
・	I-ORG
クリスティンの	I-ORG
冒	I-ORG
険	I-ORG
（	O
リリア	O
）	O

本	B-LOC
州	I-LOC
（	O
ほんしゅう	O
）	O

AT	B-ORG
&	I-ORG
Tセンター	I-ORG

朱	B-PER
友	I-PER
謙	I-PER
、	O
後	B-LOC
梁	I-LOC
の	O
皇	O
族	O
（	O
#	O
生	O
年	O
未	O
詳	O
)	O

砥	B-ORG
堀	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
仁	O
豊	O
野	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
香	B-ORG
呂	I-ORG
駅	I-ORG

アレックス	O
・	O
カーショウ	O
#	O
『	O
血	O
とシャンパン	O
#	O
ロバート	O
・	O
キャパ	O
－	O
その	O
生	O
涯	O
と	O
時	O
代	O
』	O
#	O
野	O
中	O
邦	O
子	O
訳	O
、	O
角	B-ORG
川	I-ORG
書	I-ORG
店	I-ORG
、	O
2004	O
年	O

津	B-ORG
軽	I-ORG
線	I-ORG

File	O
:	O
Frankish	O
#	O
Empire	O
#	O
481	O
#	O
to	O
#	O
814	O
-	O
en	O
.	O
svg	O
|	O
フランク	B-LOC
王	I-LOC
国	I-LOC
の	O
領	O
土	O
の	O
変	O
遷	O

古	O
代	O
英	O
雄	O
七	O
人	O
の	O
謎	O
（	O
東	B-ORG
京	I-ORG
書	I-ORG
籍	I-ORG
、	O
1999	O
年	O
6	O
月	O
）	O

ドラえもん	B-ORG
（	O
スネ	O
夫	O
のママ	O
、	O
スネ	O
太	O
郎	O
のママ	O
/	O
スネ	O
夫	O
の	O
妻	O
）	O

明	B-ORG
日	I-ORG
のナージャ	I-ORG
（	O
カルロ	O
）	O

STAR	B-ORG
#	O
DRIVER	B-ORG
#	O
輝	B-ORG
きのタクト	I-ORG
#	O
銀	B-ORG
河	I-ORG
美	I-ORG
少	I-ORG
年	I-ORG
伝	I-ORG
説	I-ORG
（	O
シナダ	O
・	O
ベニオ	O
）	O

千	B-LOC
歳	I-LOC
市	I-LOC
#	O
-	O
#	O
恵	B-LOC
庭	I-LOC
市	I-LOC
#	O
-	O
#	O
千	O
歳	O
市	O
#	O
-	O

いい	O
加	O
減	O
にしろ	O
韓	O
国	O
－	O
日	O
本	O
を	O
嫉	O
妬	O
し	O
、	O
蔑	O
む	O
真	O
の	O
理	O
由	O
（	O
祥	B-ORG
伝	I-ORG
社	I-ORG
、	O
1994	O
年	O
3	O
月	O
）	O

中	B-PER
江	I-PER
藤	I-PER
樹	I-PER

松	B-PER
田	I-PER
佑	I-PER
貴	I-PER
の	O
旧	O
芸	O
名	O
の	O
一	O
つ	O
。	O

日	B-ORG
本	I-ORG
郵	I-ORG
船	I-ORG
#	O
箱	O
崎	O
町	O
ビル	O

File	O
:	O
Naval	O
#	O
Ensign	O
#	O
of	O
#	O
Canada	O
.	O
svg	O
|	O
カナダ	B-ORG
海	I-ORG
軍	I-ORG
の	O
軍	O
艦	O
旗	O

増	B-PER
田	I-PER
恵	I-PER
子	I-PER

雪	B-PER
村	I-PER
いづみ	I-PER
（	O
歌	O
手	O
、	O
女	O
優	O
）	O

2002	O
年	O
6	O
月	O
23	O
日	O
#	O
日	O
本	O
ハムファイターズ	O
対	O
福	B-ORG
岡	I-ORG
ダイエーホークス	I-ORG
#	O
12	O
,	O
000	O
人	O

REDIRECT	O
#	O
ミッドランドスクエア	B-ORG

死	O
神	O
クロノス	O
（	O
人	O
間	O
態	O
・	O
声	O
#	O
-	O
#	O
沼	B-PER
田	I-PER
曜	I-PER
一	I-PER
）	O

高	B-ORG
い	I-ORG
丘	I-ORG
の	I-ORG
歌	I-ORG
（	O
ヴォカリーズの	O
合	O
唱	O
つき	O
）	O
（	O
'	O
'	O
The	O
#	O
Song	O
#	O
of	O
#	O
the	O
#	O
High	O
#	O
Hills	O
'	O
'	O
,	O
#	O
1911	O
年	O
）	O

吉	B-LOC
井	I-LOC
町	I-LOC
#	O
(	B-LOC
群	I-LOC
馬	I-LOC
県	I-LOC
)	I-LOC
#	O
（	O
よしいまち	O
）	O
#	O
-	O
#	O
群	B-LOC
馬	I-LOC
県	I-LOC
多	I-LOC
野	I-LOC
郡	I-LOC
の	O
町	O
、	O
現	O
在	O
は	O
高	B-LOC
崎	I-LOC
市	I-LOC
。	O

キャプテン	B-ORG
・	I-ORG
プラネット	I-ORG
#	O
'	O
'	O
Captain	O
#	O
Planet	O
#	O
and	O
#	O
the	O
#	O
Planeteers	O

省	O
名	O
に	O
付	O
く	O
漢	O
字	O
は	O
、	O
河	O
が	O
黄	B-LOC
河	I-LOC
、	O
湖	O
が	O
洞	B-LOC
庭	I-LOC
湖	I-LOC
、	O
江	O
が	O
長	B-LOC
江	I-LOC
、	O
山	O
が	O
太	B-LOC
行	I-LOC
山	I-LOC
脈	I-LOC
を	O
意	O
味	O
する	O
。	O

蝉	O
も	O
寝	O
る	O
頃	O
や	O
衣	O
の	O
袖	O
畳	O
み	O
（	O
与	B-PER
謝	I-PER
蕪	I-PER
村	I-PER
）	O

岩	B-ORG
泉	I-ORG
駅	I-ORG
（	O
岩	B-ORG
泉	I-ORG
線	I-ORG
、	O
岩	O
手	O
県	O
岩	O
泉	O
町	O
、	O
'	O
'	O
'	O
現	O
在	O
廃	O
止	O
'	O
'	O
'	O
）	O

ウルトラマンマックス	B-ORG
#	O
-	O
#	O
特	O
撮	O
番	O
組	O
名	O
、	O
およびその	O
作	O
品	O
中	O
に	O
登	O
場	O
する	O
登	O
場	O
するキャラクターの	O
略	O
称	O
。	O

陸	B-ORG
奥	I-ORG
圓	I-ORG
明	I-ORG
流	I-ORG
外	I-ORG
伝	I-ORG
#	O
修	B-ORG
羅	I-ORG
の	I-ORG
刻	I-ORG
（	O
川	B-PER
原	I-PER
正	I-PER
敏	I-PER
）	O

アメリカで	O
発	O
売	O
したアルバム	O
『	O
ピンク	B-ORG
・	I-ORG
レディー	I-ORG
・	I-ORG
イン	I-ORG
・	I-ORG
USA	I-ORG
』	O
収	O
録	O
曲	O
「	O
Strangers	O
#	O
When	O
#	O
We	O
#	O
Kiss	O
」	O
の	O
日	O
本	O
語	O
バージョン	O
。	O

ロサンゼルス	B-ORG
・	I-ORG
ギャラクシー	I-ORG

孫	O
悟	O
空	O
'	O
'	O
'	O
、	O
紅	O
孩	O
児	O
（	O
草	B-PER
尾	I-PER
毅	I-PER
）	O

音	O
楽	O
#	O
-	O
#	O
今	B-PER
堀	I-PER
恒	I-PER
雄	I-PER

ヤクルト	O
（	O
高	B-PER
田	I-PER
繁	I-PER
）	O

JR	B-ORG
西	I-ORG
日	I-ORG
本	I-ORG
#	O
JR	B-ORG
神	I-ORG
戸	I-ORG
線	I-ORG
#	O
-	O
#	O
三	B-ORG
ノ	I-ORG
宮	I-ORG
駅	I-ORG

ヨコスジジャッカル	B-LOC

万	B-ORG
里	I-ORG
の	I-ORG
長	I-ORG
城	I-ORG
の	O
北	O
側	O

サークルKサンクス	B-ORG

マルクス	B-PER
・	I-PER
アントニウス	I-PER

マツダオートザム	B-ORG
矢	I-ORG
野	I-ORG

声	O
#	O
-	O
#	O
銀	B-PER
河	I-PER
万	I-PER
丈	I-PER

大	B-ORG
阪	I-ORG
市	I-ORG
交	I-ORG
通	I-ORG
局	I-ORG

北	B-ORG
陸	I-ORG
自	I-ORG
動	I-ORG
車	I-ORG
道	I-ORG
（	O
上	O
越	O
JCTで	O
接	O
続	O
）	O

11	O
.	O
3	O
%	O
#	O
黒	B-ORG
人	I-ORG

東	O
山	O
信	O
号	O
場	O
（	O
函	O
館	O
本	O
線	O
）	O
#	O
-	O
#	O
現	O
：	O
東	B-ORG
山	I-ORG
駅	I-ORG

胡	B-PER
適	I-PER
(	O
1945	O
年	O
10	O
月	O
～1948	O
年	O
12	O
月	O
)	O

山	B-ORG
陽	I-ORG
女	I-ORG
学	I-ORG
園	I-ORG
中	I-ORG
等	I-ORG
部	I-ORG
・	I-ORG
高	I-ORG
等	I-ORG
部	I-ORG

スウェーデン	B-LOC
、	O
ストックホルム	B-LOC

夏	B-PER
侯	I-PER
恵	I-PER

伊	B-PER
達	I-PER
'	I-PER
'	I-PER
'	I-PER
重	I-PER
'	I-PER
'	I-PER
'	I-PER
村	I-PER

四	B-LOC
国	I-LOC
地	I-LOC
方	I-LOC

1945	O
年	O
#	O
ルノ	B-PER
#	O
-	O
#	O
「	O
キアロスクロ	O
」	O

JR	O
]	O
]	O
：	O
京	B-ORG
葉	I-ORG
線	I-ORG

現	O
在	O
もハービー	O
・	I-PER
ハンコック	I-PER
、	O
マイケル	B-PER
・	I-PER
ブレッカー	I-PER
、	O
ジョン	B-PER
・	I-PER
スコフィールドら	I-PER
、	O
ジャズ	O
界	O
のトップ	O
・	O
アーティスト	O
達	O
の	O
活	O
動	O
を	O
支	O
えるファースト	O
・	O
コール	O
・	O
ドラマーとして	O
活	O
躍	O
している	O
。	O

農	B-ORG
林	I-ORG
中	I-ORG
央	I-ORG
金	I-ORG
庫	I-ORG

◇UHB	O

原	O
作	O
・	O
原	O
案	O
#	O
-	O
#	O
浦	B-PER
沢	I-PER
直	I-PER
樹	I-PER

鮎	B-ORG
貝	I-ORG
駅	I-ORG

侯	O
爵	O
、	O
旧	O
広	B-ORG
島	I-ORG
藩	I-ORG
主	O

音	O
楽	O
：	O
横	B-PER
山	I-PER
菁	I-PER
児	I-PER

出	B-ORG
雲	I-ORG
神	I-ORG
西	I-ORG
駅	I-ORG

朝	O
赤	O
龍	O
太	O
郎	O
把	B-PER
瑠	I-PER
都	I-PER
凱	I-PER
斗	I-PER

林	B-PER
房	I-PER
雄	I-PER
#	O
『	O
西	O
郷	O
隆	O
盛	O
』	O
、	O
#	O
徳	O
間	O
文	O
庫	O
全	O
12	O
巻	O
、	O
1986	O
年	O
。	O

車	O
種	O
はキハとあるのは	O
気	B-ORG
動	I-ORG
車	I-ORG
、	O
他	O
は	O
特	O
記	O
なければ	O
電	B-ORG
車	I-ORG
。	O

国	B-ORG
道	I-ORG
42	I-ORG
号	I-ORG
（	O
静	B-LOC
岡	I-LOC
県	I-LOC
浜	I-LOC
松	I-LOC
市	I-LOC
〜	O
和	B-LOC
歌	I-LOC
山	I-LOC
県	I-LOC
和	I-LOC
歌	I-LOC
山	I-LOC
市	I-LOC
）	O
。	O

小	B-ORG
泉	I-ORG
八	I-ORG
雲	I-ORG
記	I-ORG
念	I-ORG
館	I-ORG
（	O
島	O
根	O
県	O
松	O
江	O
市	O
）	O

東	B-ORG
邦	I-ORG
銀	I-ORG
行	I-ORG

ウランバートル	B-ORG

グレート	B-LOC
・	I-LOC
ジンバブエ	I-LOC
遺	I-LOC
跡	I-LOC

備	B-LOC
前	I-LOC
市	I-LOC
、	O
瀬	B-LOC
戸	I-LOC
内	I-LOC
市	I-LOC
、	O
岡	B-LOC
山	I-LOC
市	I-LOC
、	O
玉	B-LOC
野	I-LOC
市	I-LOC
、	O
倉	B-LOC
敷	I-LOC
市	I-LOC
、	O
笠	B-LOC
岡	I-LOC
市	I-LOC
、	O
浅	B-ORG
口	I-ORG
市	I-ORG

大	B-ORG
門	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
(	B-ORG
愛	I-ORG
知	I-ORG
県	I-ORG
)	I-ORG
#	O
-	O
#	O
愛	O
知	O
県	O
岡	O
崎	O
市	O
にある	O
、	O
愛	O
知	O
環	O
状	O
鉄	O
道	O
線	O
の	O
駅	O
。	O

クリスティン	B-PER
・	I-PER
ベル	I-PER
（	O
Kristen	O
#	O
Anne	O
#	O
Bell	O
,	O
#	O
1980	O
-	O
#	O
)	O
#	O
-	O
#	O
アメリカ	O
合	O
衆	O
国	O
の	O
女	O
優	O
。	O

本	B-ORG
州	I-ORG
四	I-ORG
国	I-ORG
連	I-ORG
絡	I-ORG
高	I-ORG
速	I-ORG
道	I-ORG
路	I-ORG
/	O
高	O
速	O
道	O
路	O
管	O
理	O
運	O
営	O

その	O
後	O
、	O
契	O
の	O
子	O
孫	O
は	O
代	O
々	O
夏	O
王	O
朝	O
に	O
仕	O
えた	O
。	O
また	O
、	O
契	O
から	O
天	B-PER
乙	I-PER
（	O
湯	O
）	O
までの14	O
代	O
の	O
間	O
に8	O
回	O
都	O
を	O
移	O
したという	O
。	O

迫	B-ORG
川	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
常	O
山	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
八	B-ORG
浜	I-ORG
駅	I-ORG

12	O
月	O
31	O
日	O
：	O
徳	B-ORG
和	I-ORG
駅	I-ORG
が	O
開	O
業	O
。	O

観	B-ORG
察	I-ORG

CANAAN	O
#	O
-	O
#	O
ピーエーワークス	B-ORG
制	O
作	O
。	O
（	O
2009	O
年	O
）	O

燃	B-ORG
える	I-ORG
!	I-ORG
お	I-ORG
兄	I-ORG
さん	I-ORG
（	O
女	O
子	O
生	O
徒	O
）	O

ニフティ	B-ORG
#	O
-	O
#	O
東	O
証	O
二	O
部	O

原	B-ORG
子	I-ORG
炉	I-ORG
格	I-ORG
納	I-ORG
容	I-ORG
器	I-ORG

寿	O
し	O
金	O
の	O
主	O
人	O
。	O
べらんめえ	O
口	O
調	O
の	O
江	O
戸	O
っ	O
子	O
職	O
人	O
風	O
だが	O
出	O
身	O
は	O
茨	B-LOC
城	I-LOC
県	I-LOC
。	O
叔	O
父	O
は	O
熱	B-LOC
海	I-LOC
市	I-LOC
に	O
在	O
住	O
。	O

星	B-ORG
の	I-ORG
海	I-ORG
のアムリ	I-ORG
（	O
オペレーター	O
）	O

17	O
歳	O
#	O
-	O
#	O
北	B-LOC
朝	I-LOC
鮮	I-LOC

藤	B-ORG
ノ	I-ORG
木	I-ORG
古	I-ORG
墳	I-ORG
（	O
国	O
史	O
跡	O
）	O

栃	O
木	O
県	O
大	B-ORG
田	I-ORG
原	I-ORG
市	I-ORG

1473	O
年	O
#	O
-	O
#	O
1506	O
年	O
#	O
-	O
#	O
細	B-PER
川	I-PER
政	I-PER
元	I-PER

1892	O
年	O
#	O
-	O
#	O
加	O
盟	O
：	O
'	O
'	O
'	O
ボルチモア	B-ORG
・	I-ORG
オリオールズ	I-ORG
'	O
'	O
'	O
（	O
アメリカン	O
・	O
アソシエーションより	O
）	O

飛	B-ORG
騨	I-ORG
古	I-ORG
川	I-ORG
駅	I-ORG
◎	O

5	O
代	O
当	O
主	O
#	O
慶	B-PER
頼	I-PER
#	O
（	O
田	O
安	O
斉	O
匡	O
の	O
子	O
）	O

6791	O
,	O
#	O
6793	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
153	O
番	O
目	O
の	O
双	B-ORG
子	I-ORG
素	I-ORG
数	I-ORG

本	O
庁	O
舎	O
（	O
陸	O
運	O
部	O
門	O
）	O
#	O
-	O
#	O
静	B-LOC
岡	I-LOC
県	I-LOC
静	I-LOC
岡	I-LOC
市	I-LOC
駿	I-LOC
河	I-LOC
区	I-LOC
国	O
吉	O
田	O
2	O
丁	O
目	O
4	O
番	O
25	O
号	O

尸	O
良	O
#	O
-	O
#	O
三	B-PER
木	I-PER
眞	I-PER
一	I-PER
郎	I-PER

滝	B-PER
実	I-PER

原	B-PER
田	I-PER
令	I-PER
嗣	I-PER

現	O
在	O
5	O
番	O
線	O
は	O
、	O
副	O
都	O
心	O
線	O
渋	B-ORG
谷	I-ORG
方	O
面	O
のりばとして	O
使	O
用	O
されている	O
。	O

シモーヌ	B-PER
・	I-PER
ド	I-PER
・	I-PER
ボーヴォワール	I-PER

忠	B-ORG
海	I-ORG
駅	I-ORG

三	B-PER
木	I-PER
武	I-PER
吉	I-PER

ユナニ	B-ORG
医	I-ORG
学	I-ORG
（	O
ギリシャ	O
・	O
アラビア	O
医	O
学	O
）	O

皆	B-ORG
野	I-ORG
駅	I-ORG

鯖	B-ORG
江	I-ORG
藩	I-ORG

李	B-LOC
氏	I-LOC
朝	I-LOC
鮮	I-LOC
#	O
:	O
#	O
中	B-PER
宗	I-PER
14	O
年	O

Umineko	O
#	O
WHEN	O
#	O
THEY	O
#	O
CRY	O
（	O
うみねこのなく	B-ORG
頃	I-ORG
に	I-ORG
）	O

インテル	B-ORG
（	O
2007	O
年	O
度	O
）	O

ミスタードーナツ	B-ORG
戸	O
塚	O
西	O
口	O
ショップ	O

また	O
、	O
ジャンプ	O
週	O
間	O
が	O
開	O
催	O
される4	O
箇	O
所	O
のうち	O
、	O
最	O
終	O
戦	O
が	O
行	O
われるビショフスホーフェンのみ	O
、	O
いまだに	O
日	O
本	O
人	O
選	O
手	O
の	O
優	O
勝	O
がない	O
。	O

超	O
立	O
体	O
プライベートVIEW	O
#	O
優	O
香	O
#	O
Pure	O
&	O
Lure	O
（	O
新	B-ORG
潮	I-ORG
社	I-ORG
）	O
#	O
ISBN	O
#	O
4108990277	O

10	O
月	O
、	O
東	B-ORG
京	I-ORG
メトロ	I-ORG
有	I-ORG
楽	I-ORG
町	I-ORG
線	I-ORG
ホームドア	O
設	O
置	O
工	O
事	O
のため	O
、	O
「	O
ベイリゾート	O
」	O
の	O
運	O
転	O
を	O
休	O
止	O
する	O
。	O

小	B-PER
林	I-PER
正	I-PER
樹	I-PER
#	O
-	O
#	O
映	O
画	O
監	O
督	O

排	B-ORG
水	I-ORG
トラップ	I-ORG

児	O
島	O
]	O
]	O
・	O
四	B-LOC
国	I-LOC
方	O
面	O

期	O
間	O
としての	O
意	O
味	O
もあり	O
、	O
この	O
日	O
から	O
、	O
次	O
の	O
節	O
気	O
の	O
芒	B-PER
種	I-PER
前	O
日	O
までである	O
。	O

渡	B-PER
邉	I-PER
恒	I-PER
雄	I-PER

蒋	B-PER
緯	I-PER
国	I-PER
：	O
ジャ	O
・	O
#	O
ウェイグオ	O
（	O
政	O
治	O
家	O
）	O

日	O
本	O
でもシネマコンプレックスが1990	O
年	O
代	O
～2000	O
年	O
代	O
ころから	O
徐	O
々に	O
増	O
えてきており	O
、	O
現	O
在	O
では	O
映	O
画	O
館	O
の	O
主	O
流	O
はシネマコンプレックスという	O
状	O
況	O
になっている	O
。	O

国	B-ORG
道	I-ORG
207	I-ORG
号	I-ORG
（	O
市	O
街	O
地	O
部	O
分	O
は	O
通	O
称	O
「	O
貫	O
通	O
道	O
路	O
」	O
）	O

阿	B-PER
修	I-PER
羅	I-PER
・	I-PER
原	I-PER

大	B-ORG
宝	I-ORG
駅	I-ORG

2007	B-PER
年	I-PER
世	I-PER
界	I-PER
水	I-PER
泳	I-PER
選	I-PER
手	I-PER
権	I-PER

愛	O
宕	O
ランプ→	O
都	O
市	O
高	O
速	O
→	O
天	O
神	O
→	O
国	O
体	O
道	O
路	O
→キャナルシティ	O
博	I-ORG
多	I-ORG
前	O
→	O
祇	O
園	O
町	O
→	O
'	O
'	O
'	O
博	O
多	O
駅	O

甘	B-PER
利	I-PER
虎	I-PER
泰	I-PER
：	O
武	B-ORG
田	I-ORG
二	I-ORG
十	I-ORG
四	I-ORG
将	I-ORG
の	O
一	O
人	O

redirectKanon	O
#	O
(	B-ORG
ゲーム	I-ORG
)	I-ORG

福	O
本	O
#	O
-	O
#	O
小	B-PER
林	I-PER
通	I-PER
孝	I-PER

新	B-ORG
野	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
寺	O
前	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
長	B-ORG
谷	I-ORG
駅	I-ORG

ファイルフォーマット	B-PER

アドルフ	B-PER
・	I-PER
サックス	I-PER
（	O
Adolphe	O
#	O
Sax	O
）	O
#	O
-	O
#	O
19	O
世	O
紀	O
ベルギーの	B-LOC
管	O
楽	O
器	O
製	O
作	O
者	O
でサクソフォーンの	O
考	O
案	O
者	O
。	O

表	B-PER
面	I-PER
実	I-PER
装	I-PER
用	O
基	O
板	O
として	O
最	O
も	O
一	O
般	O
的	O
に	O
使	O
われている	O
。	O
両	O
面	O
基	O
板	O
以	O
上	O
の	O
多	O
層	O
基	O
板	O
に	O
利	O
用	O
される	O
。	O

長	B-PER
門	I-PER
裕	I-PER
之	I-PER
（	O
1	O
月	O
10	O
日	O
）	O

1998	O
年	O
9	O
月	O
14	O
日	O
、	O
ヤフオク	O
!	O
は	O
、	O
アメリカ	B-LOC
合	I-LOC
衆	I-LOC
国	I-LOC
向	O
けにYahoo	O
!	O
のサービス	O
拡	O
張	O
の	O
一	O
環	O
として	O
開	O
始	O
された	O
。	O

フォルクスワーゲン	B-ORG
（	O
2011	O
年	O
）	O

ニッキー	B-PER
・	I-PER
ウー	I-PER
（	O
歌	O
手	O
）	O

三	B-ORG
菱	I-ORG
自	I-ORG
動	I-ORG
車	I-ORG
工	I-ORG
業	I-ORG
#	O
名	O
古	O
屋	O
製	O
作	O
所	O
岡	O
崎	O
工	O
場	O
／	O
乗	O
用	O
車	O
技	O
術	O
センター	O
岡	O
崎	O
地	O
区	O

Sky	B-ORG
#	O
News	B-ORG

ブリヂストン	B-ORG
（	O
1991	O
年	O
#	O
-	O
#	O
1993	O
年	O
）	O

リムシュ	B-PER

杵	B-LOC
島	I-LOC
郡	I-LOC
：	O
大	B-LOC
町	I-LOC
町	I-LOC
#	O
-	O
#	O
江	B-LOC
北	I-LOC
町	I-LOC
#	O
-	O
#	O
白	B-LOC
石	I-LOC
町	I-LOC

バーミンガム	B-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
#	O
1999	O
年	O
10	O
月	O
28	O
日	O

蜂	B-PER
須	I-PER
賀	I-PER
宗	I-PER
員	I-PER
、	O
阿	B-LOC
波	I-LOC
徳	I-ORG
島	I-ORG
藩	I-ORG
主	O

セレスボクシングスポーツジム	O
（	O
セレス	B-PER
小	I-PER
林	I-PER
）	O

第	O
1	O
大	O
隊	O
長	O
：	O
大	B-PER
島	I-PER
義	I-PER
昌	I-PER
陸	O
軍	O
歩	O
兵	O
少	O
佐	O

千	O
葉	O
]	O
]	O
,	O
日	B-LOC
本	I-LOC

山	B-PER
本	I-PER
有	I-PER
二	I-PER

時	B-PER
空	I-PER
探	I-PER
偵	I-PER
ゲンシクン	I-PER
（	O
ダイナ	O
）	O

高	B-LOC
山	I-LOC

水	B-ORG
球	I-ORG
女	I-ORG
子	I-ORG
オーストラリア	I-ORG
代	I-ORG
表	I-ORG

アレクセイ	B-PER
・	I-PER
ドゥーシュキン	I-PER
#	O
:	O
#	O
マヤコフスカヤ	O
駅	O
、	O
クロポートキンスカヤ	O
駅	O
、	O
ロシア	O
連	O
邦	O
運	O
輸	O
機	O
関	O
建	O
設	O
省	O
オフィス	O
棟	O

i	O
度	O
音	O
#	O
-	O
#	O
主	B-ORG
音	I-ORG
（	O
トニック	O
、	O
トニカ	O
）	O

ハウステンボス	B-ORG
：	O
〈	O
博	O
多	O
駅	O
#	O
-	O
#	O
鳥	O
栖	O
駅	O
〉	O
#	O
-	O
#	O
大	O
村	O
線	O
#	O
ハウステンボス	O
駅	O
間	O

2006	O
年	O
5	O
月	O
#	O
個	O
展	O
「	O
To	O
-	O
Kyo	O
」	O
add	O
#	O
Cafe	O
（	O
東	B-LOC
京	I-LOC
都	I-LOC
）	O

市	B-ORG
田	I-ORG
駅	I-ORG

残	B-ORG
響	I-ORG
のテロル	I-ORG

内	B-ORG
閣	I-ORG
情	I-ORG
報	I-ORG
調	I-ORG
査	I-ORG
室	I-ORG
#	O
内	O
閣	O
衛	O
星	O
情	O
報	O
センター	O

伊	B-LOC
万	I-LOC
里	I-LOC
市	I-LOC

ビートたけしの	B-PER
超	O
常	O
現	O
象	O
10	O
周	O
年	O
記	O
念	O
SP	O

熊	O
本	O
県	O
人	B-LOC
吉	I-LOC
市	I-LOC

エンディングテーマ	O
「	O
ROLLING1000tOON	B-ORG
」	O

ホータン	B-LOC
市	I-LOC

仙	B-ORG
台	I-ORG
放	I-ORG
送	I-ORG
（	O
OX	O
）	O

エーリッヒ	B-PER
・	I-PER
ホーネッカー	I-PER

京	B-ORG
丹	I-ORG
後	I-ORG
市	I-ORG

広	O
島	O
駅	O
は	O
南	B-LOC
区	I-LOC
松	O
原	O
町	O
にある	O
。	O
新	O
幹	O
線	O
口	O
（	O
北	O
口	O
）	O
側	O
は	O
隣	O
接	O
する	O
二	O
葉	O
通	O
りを	O
境	O
に	O
東	B-LOC
区	I-LOC
になる	O
。	O

鶴	B-ORG
里	I-ORG
駅	I-ORG

グラフテック	B-ORG

国	O
府	O
（	O
こくふ	O
、	O
越	B-LOC
後	I-LOC
国	I-LOC
）	O
：	O
新	B-LOC
潟	I-LOC
県	I-LOC
上	I-LOC
越	I-LOC
市	I-LOC
。	O

クロワッサン	B-ORG
#	O
(	O
Le	O
#	O
croissant	O
)	O

エルンスト	B-PER
・	I-PER
ハッペル	I-PER
#	O
-	O
#	O
オーストリアのサッカー	O
選	O
手	O
。	O

特	O
急	O
「	O
スーパーいなば	B-ORG
」	O
（	O
岡	B-ORG
山	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
当	O
駅	O
#	O
-	O
#	O
智	O
頭	O
駅	O
#	O
-	O
#	O
鳥	O
取	O
駅	O
）	O

林	B-PER
心	I-PER
如	I-PER
：	O
ルビー	O
・	O
リン	O
（	O
歌	O
手	O
・	O
女	O
優	O
）	O

帝	B-PER
乙	I-PER

ネプチューンマン	B-PER

兵	B-ORG
庫	I-ORG
県	I-ORG
立	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG

海	B-LOC
南	I-LOC
省	I-LOC
海	I-LOC
口	I-LOC
市	I-LOC

西	O
：	O
日	B-LOC
置	I-LOC
市	I-LOC

東	B-PER
国	I-PER
原	I-PER
英	I-PER
夫	I-PER

1285	O
年	O
#	O
-	O
#	O
兄	O
スヴャトスラフの	O
死	O
後	O
、	O
トヴェリ	B-LOC
公	O
となり	O
、	O
トヴェリに	O
石	O
造	O
教	O
会	O
を	O
建	O
築	O
。	O

ベンタインバスターミナル	O
（	O
）	O
#	O
-	O
#	O
ベンタイン	B-ORG
市	I-ORG
場	I-ORG
前	O
。	O
市	O
内	O
ローカルバスの	O
中	O
心	O
ターミナル	O
。	O
カンボジア	O
国	O
境	O
ゆきの	O
便	O
もある	O
。	O

百	B-ORG
済	I-ORG
王	I-ORG
氏	I-ORG

プリステラ	B-LOC

京	B-ORG
都	I-ORG
守	I-ORG
護	I-ORG
職	I-ORG
・	O
京	B-ORG
都	I-ORG
所	I-ORG
司	I-ORG
代	I-ORG
の	O
廃	O
止	O
。	O

東	B-ORG
京	I-ORG
メトロ	I-ORG
銀	I-ORG
座	I-ORG
線	I-ORG
の	O
田	B-ORG
原	I-ORG
町	I-ORG
駅	I-ORG
または	O
浅	B-ORG
草	I-ORG
駅	I-ORG
から	O
徒	O
歩	O
数	O
分	O

近	O
代	O
デジタルライブラリー	O
#	O
-	O
#	O
国	B-ORG
立	I-ORG
国	I-ORG
会	I-ORG
図	I-ORG
書	I-ORG
館	I-ORG

曹	B-PER
洪	I-PER

天	B-ORG
窓	I-ORG
（	O
てんまど	O
）	O
[	O
建	O
築	O
]	O

輪	B-ORG
るピングドラム	I-ORG
（	O
2011	O
年	O
）	O

長	B-ORG
州	I-ORG
藩	I-ORG
（	O
萩	O
藩	O
、	O
毛	O
利	O
藩	O
）	O

グレートソード	B-ORG

葦	O
屋	O
#	O
-	O
#	O
鈴	B-PER
木	I-PER
琢	I-PER
磨	I-PER

「	O
仮	B-ORG
面	I-ORG
ライダースーパー1	I-ORG
」	O
#	O
(	O
1980	O
年	O
)	O
#	O
-	O
#	O
第	O
2	O
話	O
「	O
闘	O
いの	O
時	O
来	O
たり	O
!	O

グレーター	B-LOC
・	I-LOC
マンチェスター	I-LOC

サラゴサのヴィセンテ	B-PER
《	O
イスパニアの	O
聖	O
ビケンティ	O
》	O

26	O
'	O
'	O
'	O
#	O
信	B-LOC
州	I-LOC
新	I-LOC
町	I-LOC
・	O
大	O
原	O
橋	O
ゆき	O

声	O
#	O
-	O
#	O
鹿	B-PER
野	I-PER
優	I-PER
以	I-PER

本	O
名	O
のアナグラムをペンネームに	O
用	O
いる	O
作	O
家	O
や	O
芸	O
名	O
に	O
用	O
いる	O
芸	O
能	O
人	O
などがいる	O
。	O

阪	B-ORG
和	I-ORG
線	I-ORG
：	O
全	O
線	O

宮	B-ORG
崎	I-ORG
日	I-ORG
日	I-ORG
新	I-ORG
聞	I-ORG

アマーレ	B-PER
・	I-PER
スタウダマイアー	I-PER

順	B-ORG
天	I-ORG
堂	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
保	O
健	O
看	O
護	O
学	O
部	O

大	B-ORG
門	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
東	O
福	O
山	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
福	O
山	O
駅	O

玉	O
10	O
・	O
立	O
23	O
#	O
村	O
山	O
団	B-ORG
地	I-ORG
行	O

栃	O
木	O
県	O
：	O
下	O
都	O
賀	O
郡	O
野	B-LOC
木	I-LOC
町	I-LOC

床	B-ORG
屋	I-ORG
のパラドックス	I-ORG
、	O
ラッセルのパラドックスを	O
分	O
かり	O
易	O
くした	O
例	O

声	O
#	O
-	O
#	O
阪	B-PER
口	I-PER
大	I-PER
助	I-PER

奈	B-LOC
良	I-LOC
県	I-LOC

明	B-ORG
治	I-ORG
安	I-ORG
田	I-ORG
生	I-ORG
命	I-ORG
岡	O
山	O
支	O
社	O

菅	O
平	O
宇	O
宙	O
電	O
波	O
観	O
測	O
所	O
#	O
-	O
#	O
長	B-LOC
野	I-LOC
県	I-LOC
上	I-LOC
田	I-LOC
市	I-LOC
菅	O
平	O
高	O
原	O
字	O
菅	O
平	O
1223	O
番	O
地	O

京	O
都	O
本	B-ORG
能	I-ORG
寺	I-ORG

土	O
屋	O
教	O
授	O
：	O
緒	B-PER
形	I-PER
拳	I-PER

三	O
重	O
「	O
地	O
理	O
・	O
地	O
名	O
・	O
地	O
図	O
」	O
の	O
謎	O
』	O
じっぴコンパクト	O
新	O
書	O
251	O
、	O
実	B-ORG
業	I-ORG
之	I-ORG
日	I-ORG
本	I-ORG
社	I-ORG
、	O
2015	O
年	O
3	O
月	O
19	O
日	O
、	O
191p	O
.	O

ロバート	B-PER
・	I-PER
グロステスト	I-PER

昭	O
和	O
7	O
年	O
8	O
月	O
1	O
日	O
町	O
制	O
'	O
'	O
'	O
海	O
部	O
郡	O
甚	B-LOC
目	I-LOC
寺	I-LOC
町	I-LOC
'	O
'	O
'	O
（	O
土	O
田	O
・	O
上	O
条	O
）	O

ウェストミンスター	B-ORG
寺	I-ORG
院	I-ORG

めっちゃ	B-ORG
#	O
ソー	B-ORG
・	I-ORG
ランダム	I-ORG

内	O
閣	O
官	O
房	O
副	O
長	O
官	O
・	O
鳩	B-PER
山	I-PER
由	I-PER
紀	I-PER
夫	I-PER

おとぎ	B-ORG
銃	I-ORG
士	I-ORG
#	O
赤	B-ORG
ずきん	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
銀	O
狼	O
ヴァル	O
'	O
'	O
'	O
）	O

フラッド	O
'	O
'	O
'	O
#	O
(	O
HALO	B-PER
#	O
(	B-PER
ビデオゲームシリーズ	I-PER
)	I-PER
)	O

国	B-ORG
道	I-ORG
456	I-ORG
号	I-ORG
（	O
岩	O
手	O
県	O
盛	O
岡	O
市	O
#	O
-	O
#	O
宮	O
城	O
県	O
気	B-ORG
仙	I-ORG
沼	I-ORG
市	I-ORG
）	O

熊	O
本	O
県	O
菊	B-LOC
池	I-LOC
市	I-LOC

カタユウレイボヤ	B-LOC
#	O
'	O
'	O
Ciona	O
#	O
intestinalis	O

谷	B-PER
口	I-PER
隆	I-PER
義	I-PER

左	B-PER
近	I-PER
司	I-PER
政	I-PER
三	I-PER
#	O
大	O
佐	O
：	O
1923	O
年	O
12	O
月	O
1	O
日	O
#	O
-	O

下	B-ORG
山	I-ORG
村	I-ORG
駅	I-ORG

とうきょうスカイツリー	B-ORG
駅	I-ORG
#	O
（	O
TS	O
#	O
02	O
）	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
北	O
千	O
住	O
駅	O
#	O
（	O
TS	O
#	O
09	O
）	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
春	B-ORG
日	I-ORG
部	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
（	O
TS	O
#	O
27	O
）	O

ヴァシーリー	B-PER
・	I-PER
バルトリド	I-PER
#	O
-	O
#	O
帝	O
政	O
ロシア	O
・	O
ソ	O
連	O
の	O
歴	O
史	O
家	O

↓	O
日	B-ORG
吉	I-ORG
駅	I-ORG

和	O
田	O
山	O
駅	O
#	O
-	O
#	O
鳥	O
取	O
駅	O
間	O
（	O
「	O
はまかぜ	B-ORG
」	O
）	O

千	O
葉	O
県	O
館	B-LOC
山	I-LOC
市	I-LOC

飯	B-ORG
能	I-ORG
駅	I-ORG
（	O
西	B-ORG
武	I-ORG
池	I-ORG
袋	I-ORG
線	I-ORG
）	O

リヒテンシュタイン	B-LOC
公	I-LOC
国	I-LOC
（	O
大	B-PER
公	I-PER
）	O

ニコン	B-ORG

高	B-ORG
麗	I-ORG
#	O
:	O
#	O
忠	B-PER
粛	I-PER
王	I-PER
17	O
年	O

ポプラ	B-ORG
矢	O
野	O
駅	O
前	O
店	O

59	B-ORG
#	O
(	B-ORG
アルバム	I-ORG
)	I-ORG
#	O
-	O
#	O
PUFFYのミニ	B-ORG
・	O
アルバム	O
。	O

ホテルオークラ	B-ORG
福	O
岡	O

産	B-ORG
経	I-ORG
新	I-ORG
聞	I-ORG
舞	O
鶴	O
支	O
局	O

丸	O
ビル35コンサートは	O
、	O
丸	B-ORG
の	I-ORG
内	I-ORG
ビルディング35	I-ORG
階	O
ロビーで	O
毎	O
週	O
日	O
曜	O
日	O
・	O
平	O
日	O
（	O
水	O
・	O
金	O
・	O
土	O
）	O
に	O
行	O
われるピアノコンサートである	O
。	O

その	O
後	O
、	O
北	B-PER
島	I-PER
三	I-PER
郎	I-PER
の	O
公	O
演	O
にギタリストとして	O
帯	O
同	O
した	O
折	O
に	O
、	O
作	O
曲	O
活	O
動	O
を	O
勧	O
められる	O
。	O

下	B-LOC
北	I-LOC
沢	I-LOC

ファーラービー	B-PER

多	B-LOC
度	I-LOC
津	I-LOC
町	I-LOC
役	O
場	O

国	B-ORG
道	I-ORG
429	I-ORG
号	I-ORG

朱	B-PER
全	I-PER
忠	I-PER
、	O
唐	B-LOC
を	O
滅	O
ぼして	O
後	B-LOC
梁	I-LOC
を	O
興	O
す	O
。	O

28100	O
-	O
0	O
兵	B-LOC
庫	I-LOC
県	I-LOC
神	I-LOC
戸	I-LOC
市	I-LOC

寄	B-LOC
居	I-LOC
町	I-LOC
（	O
よりいまち	O
）	O

渋	O
谷	O
#	O
太	O
一	O
#	O
-	O
#	O
要	B-PER
潤	I-PER

ベネディクト16	B-PER
世	I-PER

群	B-LOC
馬	I-LOC
県	I-LOC
前	I-LOC
橋	I-LOC
市	I-LOC
#	O
:	O
#	O
2014	O
年	O
（	O
平	O
成	O
26	O
年	O
）	O
9	O
月	O
29	O
日	O
締	O
結	O

=	O
=	O
=	O
#	O
島	B-LOC
根	I-LOC
県	I-LOC
#	O
=	O
=	O
=	O

大	B-ORG
船	I-ORG
渡	I-ORG
市	I-ORG

タイ	B-LOC
王	I-LOC
国	I-LOC
に100	O
%	O
子	O
会	O
社	O
として3	O
法	O
人	O
・	O
4	O
工	O
場	O
を	O
有	O
する	O
。	O

近	B-ORG
鉄	I-ORG
名	I-ORG
古	I-ORG
屋	I-ORG
線	I-ORG
を	O
介	O
して	O
前	O
後	O
の	O
三	O
岐	O
鉄	O
道	O
線	O
の	O
運	O
賃	O
通	O
算	O
は	O
行	O
わない	O
。	O

アニメーション	B-ORG

（	O
プロジェクタ	O
）	O
2009	O
年	O
5	O
月	O
に	O
日	B-ORG
本	I-ORG
ビクターが	I-ORG
発	O
表	O

州	O
の	O
鳥	O
：	O
エリマキライチョウ	B-LOC

張	O
宿	O
#	O
-	O
#	O
木	B-PER
村	I-PER
亜	I-PER
希	I-PER
子	I-PER

ココロ	B-PER
#	O
(	B-PER
ミュージシャン	I-PER
)	I-PER
#	O
-	O
#	O
ナイジェリアのミュージシャン	O
。	O

夢	B-ORG
使	I-ORG
い	I-ORG
（	O
高	O
槻	O
瑞	O
穂	O
）	O

朝	B-ORG
日	I-ORG
大	I-ORG
塚	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
滋	O
賀	O
県	O
東	O
近	O
江	O
市	O
にある	O
近	O
江	O
鉄	O
道	O
本	O
線	O
の	O
駅	O
。	O

国	B-ORG
道	I-ORG
464	I-ORG
号	I-ORG
（	O
千	O
葉	O
県	O
松	B-LOC
戸	I-LOC
市	I-LOC
#	O
-	O
#	O
千	O
葉	O
県	O
成	O
田	O
市	O
）	O

ボローニャ	B-LOC

長	B-LOC
野	I-LOC
市	I-LOC
（	O
長	B-LOC
野	I-LOC
県	I-LOC
）	O

豊	B-LOC
後	I-LOC
国	I-LOC
#	O
-	O
#	O
日	O
本	O
の	O
九	O
州	O
東	O
部	O
の	O
令	O
制	O
国	O
。	O
豊	O
国	O
の	O
南	O
部	O
。	O
大	O
分	O
県	O
中	O
〜	O
南	O
部	O
。	O

住	B-ORG
吉	I-ORG
大	I-ORG
社	I-ORG
駅	I-ORG

一	O
宮	O
：	O
諏	B-ORG
訪	I-ORG
大	I-ORG
社	I-ORG
#	O
（	O
諏	O
訪	O
地	O
域	O
、	O
）	O

REDIRECT	O
#	O
スウォッチ	B-ORG

マイケル	B-ORG
・	I-ORG
レービン	I-ORG
#	O
(	O
1936	O
-	O
1972	O
)	O

A	B-ORG
列	I-ORG
車	I-ORG
で	I-ORG
行	I-ORG
こう	I-ORG
：	O
〈	O
熊	O
本	O
駅	O
#	O
-	O
#	O
宇	O
土	O
駅	O
〉	O
#	O
-	O
#	O
三	O
角	O
駅	O
間	O

楽	B-ORG
勝	I-ORG
!	I-ORG
ハイパードール	I-ORG
#	O
音	B-ORG
楽	I-ORG
篇	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
文	O
月	O
美	O
憂	O
'	O
'	O
'	O
#	O
/	O
#	O
'	O
'	O
'	O
ドール	O
・	O
ミュウ	O
'	O
'	O
'	O
）	O

高	B-ORG
科	I-ORG
駅	I-ORG

ベルギー	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
ブラバント	B-PER
公	I-PER
'	O
'	O
'	O
（	O
duc	O
#	O
de	O
#	O
Brabant	O
）	O

特	O
急	O
「	O
あかぎ	B-ORG
」	O

藤	B-PER
井	I-PER
フミヤ	I-PER
（	O
アーティスト	O
）	O

スペイン	B-LOC

男	B-ORG
子	I-ORG
高	I-ORG
校	I-ORG
生	I-ORG
の	I-ORG
日	I-ORG
常	I-ORG
（	O
担	O
任	O
）	O

-	O
#	O
ロンドン	B-LOC
#	O
イギリス	B-LOC
（	O
1994	O
年	O
）	O

2013	O
年	O
#	O
変	B-ORG
態	I-ORG
王	I-ORG
子	I-ORG
と	I-ORG
笑	I-ORG
わない	I-ORG
猫	I-ORG
。	I-ORG
（	O
アニメーション	O
制	O
作	O
統	O
括	O
）	O

REDIRECT	O
#	O
シーリーン	B-PER
・	I-PER
エバーディー	I-PER

TSUTAYA	B-ORG
#	O
甲	O
西	O
店	O

キタタキ	B-LOC

大	O
阪	O
線	O
]	O
]	O
大	B-ORG
阪	I-ORG
難	I-ORG
波	I-ORG
駅	I-ORG

イラン	B-LOC
・	O
イスラム	O
共	O
和	O
国	O
のイスラム	O
革	I-ORG
命	I-ORG
防	I-ORG
衛	I-ORG
隊	I-ORG

-	O
#	O
小	B-PER
笠	I-PER
原	I-PER
長	I-PER
時	I-PER

ハーマイオニー	B-PER
・	I-PER
グレンジャー	I-PER

＜	O
諏	B-ORG
訪	I-ORG
神	I-ORG
社	I-ORG
＞	O

イギリス	O
連	O
邦	O
加	O
盟	O
国	O
のジャマイカ	O
、	O
ガイアナ	B-LOC
、	O
トリニダード	B-ORG
・	I-ORG
トバゴなどに	I-ORG
多	O
くみられる	O
。	O

柘	B-ORG
植	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
油	O
日	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
甲	B-ORG
賀	I-ORG
駅	I-ORG

ケイマフリ	B-LOC

1968	O
年	O
、	O
オークランド	B-ORG
・	I-ORG
レイダーズとのAFLチャンピオンシップゲームでは3TDをあげて	I-ORG
、	O
27	O
-	O
23で	O
勝	O
利	O
した	O
。	O

長	O
野	O
事	O
業	O
所	O
#	O
-	O
#	O
長	B-LOC
野	I-LOC
市	I-LOC
大	O
字	O
三	O
輪	O
1241	O
-	O
1	O
#	O
メゾン	O
光	O
和	O
1F	O

岡	B-LOC
山	I-LOC
県	I-LOC
：	O
高	O
梁	O
紅	O
茶	O

御	B-ORG
来	I-ORG
屋	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
名	O
和	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
大	B-ORG
山	I-ORG
口	I-ORG
駅	I-ORG

BLEACH	B-ORG
（	O
みゆき	O
）	O

2009	O
年	O
春	O
夏	O
コレクションにサムソナイトとのコラボレーションで	O
、	O
「	O
サムソナイト	O
・	O
ブラックレーベル	O
#	O
by	O
#	O
ヴィクター	O
&	O
ロルフ	O
」	O
を	O
展	O
開	O
。	O
通	O
常	O
のキャットウォークショーではなく	O
、	O
オンラインでコレクションを	O
発	O
表	O
した	O
。	O

JR	O
五	B-ORG
能	I-ORG
線	I-ORG
#	O
能	B-ORG
代	I-ORG
駅	I-ORG
から	O
徒	O
歩	O
約	O
15	O
分	O

大	B-PER
雪	I-PER

春	B-PER
日	I-PER
八	I-PER
郎	I-PER
#	O
-	O
#	O
販	O
促	O
イベントに	O
出	O
演	O
経	O
験	O
がある	O
。	O

桜	B-PER
塚	I-PER
やっくん	I-PER

REDIRECT	O
魔	B-ORG
法	I-ORG
戦	I-ORG
隊	I-ORG
マジレンジャー	I-ORG

兄	O
・	O
清	O
政	O
の	O
家	O
系	O
は1	O
,	O
800	O
石	O
の	O
幕	O
府	O
の	O
旗	O
本	O
となり	O
、	O
駿	B-LOC
河	I-LOC
久	I-ORG
能	I-ORG
山	I-ORG
東	I-ORG
照	I-ORG
宮	I-ORG
の	O
門	O
番	O
となった	O
。	O

鎌	B-ORG
倉	I-ORG
宮	I-ORG
（	O
神	O
奈	O
川	O
県	O
鎌	B-ORG
倉	I-ORG
市	I-ORG
）	O

高	O
倉	O
光	O
子	O
#	O
-	O
#	O
退	O
職	O
後	O
、	O
富	B-ORG
山	I-ORG
テレビアナウンサー→	I-ORG
上	O
京	O
して	O
結	O
婚	O
→	O
共	B-ORG
同	I-ORG
テレビフリーアナウンサー→	I-ORG
退	O
職	O

2001	O
年	O
-	O
2002	O
年	O
までテレビ	O
愛	I-ORG
知	I-ORG
が	O
採	O
用	O
していた	O
放	O
送	O
局	O
マスコットキャラクター	O
。	O

オーストリア＝ハンガリー	B-LOC
帝	I-LOC
国	I-LOC

豊	B-ORG
科	I-ORG
駅	I-ORG

また	O
、	O
自	O
動	O
券	O
売	O
機	O
では	O
諫	B-ORG
早	I-ORG
乗	O
り	O
換	O
えの	O
島	B-ORG
原	I-ORG
鉄	I-ORG
道	I-ORG
連	O
絡	O
乗	O
車	O
券	O
も	O
購	O
入	O
できる	O
。	O

上	B-ORG
海	I-ORG
博	I-ORG
物	I-ORG
館	I-ORG
（	O
上	B-LOC
海	I-LOC
)	O

アメリカ	O
、	O
ワイオミング	B-LOC
州	I-LOC

ロミオの	B-ORG
青	I-ORG
い	I-ORG
空	I-ORG
（	O
ジョバンナ	O
、	O
アドルフォ	O
）	O

JR	O
奥	B-ORG
羽	I-ORG
本	I-ORG
線	I-ORG
の	O
秋	B-LOC
田	I-LOC
駅	I-LOC
#	O
-	O
#	O
大	B-ORG
曲	I-ORG
駅	I-ORG
間	O
。	O
秋	B-ORG
田	I-ORG
新	I-ORG
幹	I-ORG
線	I-ORG
建	O
設	O
のため	O
。	O

アゼ＝ル＝リドー	B-ORG
城	I-ORG

自	B-ORG
由	I-ORG
党	I-ORG

2008	B-ORG
年	I-ORG

反	B-LOC
射	I-LOC

星	B-PER
大	I-PER
輔	I-PER
：	O
元	O
FC	O
町	O
田	O
ゼルビア	O

古	O
関	O
#	O
-	O
#	O
竹	B-PER
内	I-PER
順	I-PER
子	I-PER
クラスメイト	O
#	O
-	O
#	O
新	O
沼	O
文	O
那	O

[	O
九	O
]	O
]	O
]	O
#	O
南	B-ORG
小	I-ORG
倉	I-ORG
駅	I-ORG

アニメイト	B-ORG
四	O
日	O
市	O
店	O

アニメ	O
『	O
エレメントハンター	B-ORG
』	O

福	B-ORG
浦	I-ORG
駅	I-ORG

笹	B-ORG
子	I-ORG
トンネル	I-ORG
（	O
初	O
狩	O
PA	O
#	O
-	O
#	O
勝	O
沼	O
IC	O
）	O
#	O
:	O
#	O
上	O
り	O
線	O
4	O
,	O
784m	O
#	O
下	O
り	O
線	O
4	O
,	O
717m	O

トーマス	B-PER
・	I-PER
F	I-PER
・	I-PER
モンテレオーネ	I-PER

山	B-ORG
陽	I-ORG
放	I-ORG
送	I-ORG
（	O
RSK	O
）	O

ソニックX	B-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
マイルス	B-PER
#	O
"	B-PER
テイルス	I-PER
"	I-PER
#	O
パウアー	B-PER
'	O
'	O
'	O
、	O
チーズ	O
）	O

氷	O
川	O
台	O
駅	O
（	O
F	O
#	O
05	O
）	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
小	O
竹	O
向	O
原	O
駅	O
（	O
F	O
#	O
06	O
）	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
千	B-ORG
川	I-ORG
駅	I-ORG
（	O
F	O
#	O
07	O
）	O

土	O
岐	O
事	O
業	O
所	O
（	O
岐	B-LOC
阜	I-LOC
県	I-LOC
土	I-LOC
岐	I-LOC
市	I-LOC
）	O

渋	B-LOC
谷	I-LOC
区	I-LOC

ヴァレリア	B-PER
・	I-PER
ゴリノ	I-PER

正	O
方	O
晶	O
系	O
#	O
:	O
#	O
ジルコン	B-ORG
、	O
ベスブ	B-ORG
石	I-ORG
など	O
。	O

内	B-PER
山	I-PER
晃	I-PER

松	B-ORG
ヶ	I-ORG
崎	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
(	B-ORG
京	I-ORG
都	I-ORG
府	I-ORG
)	I-ORG
#	O
-	O
#	O
京	O
都	O
府	O
京	O
都	O
市	O
左	O
京	O
区	O
にある	O
京	O
都	O
市	O
営	O
地	O
下	O
鉄	O
烏	O
丸	O
線	O
の	O
駅	O
。	O

中	O
部	O
支	O
社	O
#	O
-	O
#	O
名	B-LOC
古	I-LOC
屋	I-LOC
市	I-LOC
東	I-LOC
区	I-LOC
泉	O
一	O
丁	O
目	O
12	O
-	O
35	O
#	O
1091ビル5F	O

府	B-ORG
中	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
(	B-ORG
新	I-ORG
北	I-ORG
市	I-ORG
)	I-ORG
（	O
ふちゅうえき	O
）	O
#	O
-	O
#	O
新	B-LOC
北	I-LOC
市	I-LOC
板	I-LOC
橋	I-LOC
区	I-LOC
にある	O
台	O
北	O
捷	O
運	O
土	O
城	O
線	O
の	O
駅	O
。	O

飯	O
塚	O
雅	O
弓	O
のコギーでクリーオウ	O
（	O
ドラゴンマガジン	B-ORG
#	O
1999	O
年	O
1	O
月	O
号	O
#	O
-	O
#	O
6	O
月	O
号	O
）	O

ブリテン	B-PER
：	O
「	O
ます	O
」	O

パシフィック	B-ORG
・	I-ORG
サウスウエスト	I-ORG
航	I-ORG
空	I-ORG

決	O
闘	O
写	O
真	O
論	O
（	O
共	O
著	O
中	B-PER
平	I-PER
卓	I-PER
馬	I-PER
）	O
(	O
1977	O
)	O

ヤズィード1	B-PER
世	I-PER
（	O
680	O
年	O
#	O
-	O
#	O
683	O
年	O
）	O

国	B-ORG
際	I-ORG
展	I-ORG
示	I-ORG
場	I-ORG
正	I-ORG
門	I-ORG
駅	I-ORG

呉	B-LOC
の	O
支	B-PER
謙	I-PER
（	O
しけん	O
）	O

ショートケーキ	B-ORG
#	O
-	O
#	O
アメリカ	B-LOC
合	I-LOC
衆	I-LOC
国	I-LOC
などでショートケーキと	O
呼	O
ばれるもので	O
、	O
日	O
本	O
におけるいわゆるイチゴのショートケーキ	O
（	O
ガトー	O
・	O
オ	O
・	O
フレーズ	O
）	O
のことではない	O
。	O
該	O
当	O
記	O
事	O
参	O
照	O
のこと	O
。	O

『	O
仮	B-ORG
面	I-ORG
ライダー	I-ORG
電	I-ORG
王	I-ORG
』	O
の	O
小	O
説	O
作	O
品	O
。	O
『	O
HERO	O
#	O
SAGA	O
』	O
の1つ	O
。	O
仮	O
面	O
ライダーXが	O
登	O
場	O
。	O

敏	B-PER
達	I-PER
天	I-PER
皇	I-PER
13	O
年	O

広	B-ORG
島	I-ORG
電	I-ORG
鉄	I-ORG
宇	I-ORG
品	I-ORG
二	I-ORG
丁	I-ORG
目	I-ORG
電	I-ORG
停	I-ORG

『	O
マルクス	B-PER
#	O
読	O
みかえの	O
方	O
法	O
』	O
（	O
深	O
夜	O
叢	O
書	O
社	O
,	O
#	O
1995	O
年	O
2	O
月	O
）	O

声	O
#	O
-	O
#	O
潘	B-PER
恵	I-PER
子	I-PER
(	O
CDシアター	O
版	O
)	O

皇	B-PER
太	I-PER
子	I-PER
妃	I-PER
雅	I-PER
子	I-PER
（	O
出	O
生	O
は	O
東	O
京	O
都	O
港	B-LOC
区	I-LOC
）	O

2007	O
年	O
明	B-ORG
治	I-ORG
学	I-ORG
院	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
法	O
学	O
部	O
法	O
律	O
学	O
科	O
教	O
授	O

菊	B-ORG
名	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
(	O
TY16	O
)	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
妙	O
蓮	O
寺	O
駅	O
#	O
(	O
TY17	O
)	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
白	B-ORG
楽	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
(	O
TY18	O
)	O

大	B-ORG
森	I-ORG
駅	I-ORG
（	O
大	B-ORG
森	I-ORG
海	I-ORG
岸	I-ORG
駅	I-ORG
経	O
由	O
）	O

幻	B-ORG
想	I-ORG
的	I-ORG
小	I-ORG
品	I-ORG
集	I-ORG
#	O
(	B-ORG
ラフマニノフ	I-ORG
)	I-ORG

天	B-PER
野	I-PER
尚	I-PER

リッチランド	B-LOC
#	O
(	B-LOC
ワシントン	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC

チーズケーキ	B-ORG

奈	B-ORG
良	I-ORG
線	I-ORG

中	B-ORG
央	I-ORG
新	I-ORG
幹	I-ORG
線	I-ORG
（	O
超	O
電	O
導	O
リニア	O
方	O
式	O
）	O

信	B-PER
西	I-PER

ちょこッとSister	B-ORG
（	O
丸	O
茂	O
珠	O
美	O
）	O

福	O
島	O
県	O
：	O
河	O
沼	O
郡	O
湯	B-LOC
川	I-LOC
村	I-LOC

大	B-LOC
町	I-LOC
市	I-LOC

球	B-LOC
磨	I-LOC
郡	I-LOC
球	I-LOC
磨	I-LOC
村	I-LOC

荒	B-ORG
野	I-ORG
台	I-ORG
駅	I-ORG

国	B-ORG
道	I-ORG
328	I-ORG
号	I-ORG
（	O
鹿	O
児	O
島	O
市	O
#	O
-	O
#	O
出	O
水	O
市	O
）	O

国	B-LOC
分	I-LOC
寺	I-LOC
市	I-LOC

岐	B-ORG
阜	I-ORG
聖	I-ORG
徳	I-ORG
学	I-ORG
園	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG

VOMIC	O
#	O
キングダム	B-ORG
（	O
秦	O
王	O
#	O
嬴	O
政	O
）	O

鳥	B-ORG
居	I-ORG
本	I-ORG
駅	I-ORG

東	B-ORG
洋	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG

REDIRECT	O
#	O
次	B-ORG
世	I-ORG
代	I-ORG
セキュアコンピューティングベース	I-ORG

ヒマーチャル	B-LOC
・	I-LOC
プラデーシュ	I-LOC
州	I-LOC

ソーリー	B-ORG

大	B-LOC
朝	I-LOC
村	I-LOC
'	O
'	O
'	O
#	O
←	O
#	O
大	O
塚	O
村	O
、	O
筏	O
津	O
村	O
、	O
大	O
朝	O
村	O
、	O
田	O
原	O
村	O
（	O
現	O
・	O
北	O
広	O
島	O
町	O
）	O

JR	O
小	B-ORG
樽	I-ORG
駅	I-ORG
からバスで	O
約	O
20	O
分	O
。	O

烏	B-ORG
山	I-ORG
線	I-ORG

国	B-ORG
道	I-ORG
256	I-ORG
号	I-ORG
（	O
中	O
津	O
川	O
市	O
・	O
弥	O
栄	O
橋	O
交	O
差	O
点	O
#	O
-	O
（	O
重	O
複	O
）	O
-	O
#	O
木	O
曽	O
郡	O
南	O
木	O
曽	O
町	O
・	O
吾	O
妻	O
橋	O
交	O
差	O
点	O
）	O

かんぽ	B-ORG
生	I-ORG
命	I-ORG
#	O
小	O
金	O
井	O
支	O
店	O

労	O
働	O
と	O
資	O
本	O
#	O
マルクス	B-PER
#	O
無	O
産	O
社	O
#	O
1922	O
#	O
(	O
無	O
産	O
社	O
パンフレット	O
)	O

2014	O
年	O
国	B-ORG
際	I-ORG
テニス	I-ORG
殿	I-ORG
堂	I-ORG
入	O
り	O
。	O

ドン	B-ORG
・	I-ORG
キホーテ	I-ORG
楽	O
市	O
楽	O
座	O
久	O
留	O
米	O
店	O

ファイト	B-ORG
一	I-ORG
発	I-ORG
!	I-ORG
#	O
充	B-ORG
電	I-ORG
ちゃん	I-ORG
!	I-ORG
!	I-ORG
#	O
CC	B-ORG
（	O
店	O
長	O
）	O

行	B-ORG
政	I-ORG
書	I-ORG
士	I-ORG

FCダラス	B-ORG
（	O
MLS	B-ORG
）	O

風	B-ORG
の	I-ORG
谷	I-ORG
のナウシカ	I-ORG

白	B-LOC
糸	I-LOC
の	I-LOC
滝	I-LOC

「	O
レダ	B-PER
」	O
（	O
1865	O
年	O
-	O
1875	O
年	O
）	O

伊	B-ORG
勢	I-ORG
神	I-ORG
宮	I-ORG
のこと	O
。	O

鉄	B-ORG
腕	I-ORG
アトム	I-ORG
（	I-ORG
第	I-ORG
2	I-ORG
作	I-ORG
）	I-ORG
（	O
タック	O
）	O

オーストラリア	B-ORG
気	I-ORG
象	I-ORG
局	I-ORG
(	O
BOM	O
)	O
の	O
合	O
同	O
オーストラリア	O
津	O
波	O
警	O
報	O
センター	O
(	O
JATWC	O
)	O

東	B-ORG
京	I-ORG
海	I-ORG
上	I-ORG
日	I-ORG
動	I-ORG
火	I-ORG
災	I-ORG
保	I-ORG
険	I-ORG
尾	O
道	O
支	O
店	O

DESTINATION	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
安	B-PER
藤	I-PER
まさひろ	I-PER
作	O
曲	O
／	O
THE	O
#	O
SQUARE	O
編	O
曲	O

欧	B-ORG
州	I-ORG
自	I-ORG
動	I-ORG
車	I-ORG
道	I-ORG
路	I-ORG

（	O
駅	O
ナンバリング	O
導	O
入	O
）	O
'	O
'	O
#	O
函	B-ORG
館	I-ORG
本	I-ORG
線	I-ORG
#	O
函	B-ORG
館	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
旭	O
川	O
駅	O

小	O
説	O
『	O
機	B-ORG
動	I-ORG
戦	I-ORG
士	I-ORG
ガンダムUC	I-ORG
』	O
のラプラス	O

広	B-LOC
西	I-LOC
チワン	I-LOC
族	I-LOC
自	I-LOC
治	I-LOC
区	I-LOC
#	O
南	B-LOC
寧	I-LOC
市	I-LOC
#	O
横	B-LOC
県	I-LOC
#	O
横	O
州	O
鎮	O
#	O
大	O
和	O
村	O

ビッグスピリッツコミックススペシャル	O
#	O
全	O
3	O
巻	O
#	O
(	O
1998	O
/	O
08	O
,	O
1999	O
/	O
02	O
,	O
1999	O
/	O
09	O
)	O
#	O
/	O
#	O
小	B-ORG
学	I-ORG
館	I-ORG

ライアンエアー	B-ORG

竜	B-ORG
飛	I-ORG
定	I-ORG
点	I-ORG

長	O
岡	O
市	O
トキ	O
分	O
散	O
飼	O
育	O
センター	O
（	O
新	B-LOC
潟	I-LOC
県	I-LOC
長	I-LOC
岡	I-LOC
市	I-LOC
、	O
8	O
羽	O
）	O

小	B-ORG
笠	I-ORG
原	I-ORG
氏	I-ORG

津	B-LOC
名	I-LOC
郡	I-LOC

湾	O
岸	O
太	O
陽	O
族	O
（	O
荻	B-PER
野	I-PER
目	I-PER
洋	I-PER
子	I-PER
）	O

延	B-ORG
辺	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
理	O
学	O
院	O
#	O
（	O
吉	B-LOC
林	I-LOC
省	I-LOC
・	O
延	B-LOC
辺	I-LOC
朝	I-LOC
鮮	I-LOC
族	I-LOC
自	I-LOC
治	I-LOC
州	I-LOC
・	O
延	B-LOC
吉	I-LOC
市	I-LOC
）	O

市	O
民	O
保	O
養	O
所	O
「	O
やちほ	O
」	O
（	O
長	B-LOC
野	I-LOC
県	I-LOC
南	I-LOC
佐	I-LOC
久	I-LOC
郡	I-LOC
佐	I-LOC
久	I-LOC
穂	I-LOC
町	I-LOC
）	O
#	O
-	O
#	O
姉	O
妹	O
都	O
市	O
に	O
建	O
設	O
された	O
宿	O
。	O

1979	O
年	O
#	O
『	O
夢	O
の	O
蛇	O
』	O
'	O
'	O
Dreamsnake	O
'	O
'	O
#	O
ヴォンダ	B-PER
・	I-PER
マッキンタイア	I-PER

ディジョン	B-LOC
（	O
フランス	B-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
国	I-LOC
）	O

エリザベス	B-PER
内	I-PER
親	I-PER
王	I-PER

北	B-LOC
京	I-LOC
市	I-LOC

万	O
延	O
元	O
年	O
のラグビー	O
（	O
原	O
作	O
・	O
筒	B-PER
井	I-PER
康	I-PER
隆	I-PER
#	O
1995	O
年	O
実	O
業	O
之	O
日	O
本	O
社	O
『	O
筒	O
井	O
漫	O
画	O
読	O
本	O
』	O
収	O
録	O
）	O

おジャ	B-ORG
魔	I-ORG
女	I-ORG
どれみ	I-ORG
（	O
少	O
年	O
）	O

当	O
時	O
ウィーン	B-ORG
宮	I-ORG
廷	I-ORG
歌	I-ORG
劇	I-ORG
場	I-ORG
の	O
監	O
督	O
の	O
地	O
位	O
にあったグスタフ	O
・	I-PER
マーラーの	I-PER
『	O
トスカ	O
』	O
評	O
。	O

かほく	B-LOC
市	I-LOC

南	B-PER
里	I-PER
侑	I-PER
香	I-PER
（	O
3	O
月	O
13	O
日	O
）	O

徳	B-LOC
島	I-LOC
市	I-LOC

足	B-ORG
羽	I-ORG
駅	I-ORG

木	O
綿	O
（	O
ゆう	O
、	O
賀	B-LOC
茂	I-LOC
郡	I-LOC
）	O
#	O
20	O
疋	O
#	O
東	B-LOC
広	I-LOC
島	I-LOC
市	I-LOC
西	O
条	O
地	O
区	O

徳	B-ORG
間	I-ORG
ジャパンコミュニケーションズ	I-ORG

チャンス	B-ORG
〜	I-ORG
トライアングルセッション	I-ORG
〜	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
水	O
嶋	O
アカリ	O
'	O
'	O
'	O
）	O

小	B-ORG
竹	I-ORG
駅	I-ORG

10	O
月	O
21	O
日	O
#	O
-	O
#	O
島	B-PER
津	I-PER
豊	I-PER
久	I-PER
没	O
後	O
500	O
年	O
。	O

ガールフレンド	B-ORG
（	I-ORG
仮	I-ORG
）	I-ORG
（	O
西	O
野	O
彩	O
音	O
、	O
'	O
'	O
'	O
村	O
上	O
文	O
緒	O
'	O
'	O
'	O
）	O

上	B-ORG
野	I-ORG
ダム	I-ORG

村	B-PER
上	I-PER
龍	I-PER
：	O
「	O
69	O
」	O

モスバーガー	B-ORG
#	O
東	O
武	O
新	O
柏	O
店	O

松	B-LOC
本	I-LOC
市	I-LOC
付	O
近	O

中	B-ORG
京	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
#	O
-	O
#	O
愛	O
知	O
県	O
名	O
古	O
屋	O
市	O
の	O
大	O
学	O
。	O

福	B-ORG
岡	I-ORG
放	I-ORG
送	I-ORG

趙	B-PER
忠	I-PER
、	O
霊	O
帝	O
側	O
近	O
の	O
宦	O
官	O
・	O
十	O
常	O
侍	O
の1	O
人	O
。	O

原	O
町	O
'	O
'	O
'	O
（	O
はらまち	O
）	O
は	O
、	O
かつて	O
存	O
在	O
した	O
静	B-LOC
岡	I-LOC
県	I-LOC
駿	I-LOC
東	I-LOC
郡	I-LOC
の	O
町	O
。	O

西	B-ORG
武	I-ORG
池	I-ORG
袋	I-ORG
線	I-ORG
入	I-ORG
間	I-ORG
市	I-ORG
駅	I-ORG
南	O
口	O
から	O
徒	O
歩	O
15	O
分	O

「	O
再	O
チャレンジサポートプログラム	O
」	O
がスタートします	O
#	O
厚	B-ORG
生	I-ORG
労	I-ORG
働	I-ORG
省	I-ORG
、	O
2004	O
年	O
9	O
月	O

第	O
82	O
代	O
天	B-PER
皇	I-PER
は	O
、	O
後	B-PER
鳥	I-PER
羽	I-PER
天	I-PER
皇	I-PER
。	O

JR	O
津	O
山	O
線	O
,	O
#	O
姫	O
新	O
線	O
#	O
津	B-ORG
山	I-ORG
駅	I-ORG
から	O
北	O
方	O
向	O
へ	O
徒	O
歩	O
約	O
20	O
分	O

ブレラ	B-ORG
美	I-ORG
術	I-ORG
館	I-ORG
（	O
ミラノ	B-LOC
）	O

ゼネコン	B-PER
（	O
ぜねこん	O
）	O
[	O
建	O
築	O
]	O

村	B-PER
上	I-PER
義	I-PER
清	I-PER

呉	B-PER
明	I-PER
徹	I-PER

ロザミア	B-ORG
子	I-ORG
爵	I-ORG
'	O
'	O
'	O
#	O
(	O
1919	O
)	O
#	O
ハームズワース	O
家	O

山	B-PER
川	I-PER
健	I-PER
次	I-PER
郎	I-PER

ハイドパーク	B-ORG
（	O
ロンドン	B-LOC
）	O

三	B-PER
木	I-PER
清	I-PER

呉	B-ORG
越	I-ORG
：	O
乾	O
化	O
5	O
年	O
、	O
貞	O
明	O
元	O
年	O
（	O
後	O
梁	O
の	O
元	O
号	O
を	O
使	O
用	O
）	O

白	B-LOC
山	I-LOC
市	I-LOC
#	O
-	O
#	O
小	B-LOC
松	I-LOC
市	I-LOC

国	B-ORG
際	I-ORG
剣	I-ORG
道	I-ORG
連	I-ORG
盟	I-ORG
#	O
(	O
FIK	O
)	O

油	B-ORG
田	I-ORG

吉	B-PER
田	I-PER
六	I-PER
左	I-PER
ェ	I-PER
門	I-PER

カイバル	B-LOC
峠	I-LOC

羽	B-LOC
島	I-LOC
郡	I-LOC
笠	I-LOC
松	I-LOC
町	I-LOC
朝	O
日	O
町	O
（	O
あさひまち	O
）	O

中	B-ORG
国	I-ORG
鉄	I-ORG
路	I-ORG
総	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG

実	O
践	O
#	O
ザ	O
・	O
ローカル	O
・	O
マニフェスト	O
、	O
松	B-PER
沢	I-PER
成	I-PER
文	I-PER
著	O
、	O
東	O
信	O
堂	O
、	O
2005	O
年	O
、	O
ISBN	O
#	O
4	O
-	O
88713	O
-	O
608	O
-	O
0	O

同	O
コーナーのイラストレーターは	O
天	B-PER
野	I-PER
喜	I-PER
孝	I-PER
、	O
佐	B-PER
々	I-PER
木	I-PER
亮	I-PER
が	O
務	O
めた	O
。	O

中	B-PER
村	I-PER
行	I-PER
成	I-PER

国	B-ORG
道	I-ORG
169	I-ORG
号	I-ORG
（	O
奈	O
良	O
県	O
奈	O
良	O
市	O
#	O
-	O
#	O
和	O
歌	O
山	O
県	O
新	O
宮	O
市	O
）	O

東	B-ORG
京	I-ORG
街	I-ORG
道	I-ORG
沿	O
いバス	O
停	O
留	O
所	O

死	B-LOC
と	I-LOC
再	I-LOC
生	I-LOC
の	I-LOC
神	I-LOC

千	B-LOC
葉	I-LOC
県	I-LOC
習	I-LOC
志	I-LOC
野	I-LOC
市	I-LOC

薄	B-ORG
桜	I-ORG
鬼	I-ORG
#	O
〜	B-ORG
御	I-ORG
伽	I-ORG
草	I-ORG
子	I-ORG
〜	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
雪	O
村	O
千	O
鶴	O
'	O
'	O
'	O
）	O

大	B-LOC
宮	I-LOC
市	I-LOC

仙	B-ORG
石	I-ORG
秀	I-ORG
久	I-ORG

クズルス	B-LOC
・	I-LOC
キルギス	I-LOC
自	I-LOC
治	I-LOC
州	I-LOC

高	B-PER
橋	I-PER
広	I-PER
樹	I-PER

松	B-PER
木	I-PER
謙	I-PER
公	I-PER

大	B-PER
谷	I-PER
昭	I-PER
宏	I-PER
『	O
事	O
件	O
記	O
者	O
3	O
#	O
不	O
完	O
全	O
仏	O
殺	O
人	O
事	O
件	O
』	O
（	O
1998	O
年	O
12	O
月	O
#	O
幻	O
冬	O
舎	O
アウトロー	O
文	O
庫	O
）	O

粟	B-ORG
屋	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
尾	O
関	O
山	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
三	B-LOC
次	I-LOC
駅	I-LOC

Gメン	B-ORG
'	I-ORG
75	I-ORG
#	O
(	O
TBS	O
)	O

ユオザス	B-PER
・	I-PER
オレカス	I-PER

伊	B-PER
藤	I-PER
有	I-PER
希	I-PER

文	B-ORG
化	I-ORG
放	I-ORG
送	I-ORG
『	O
落	O
語	O
討	O
論	O
会	O
』	O
#	O
-	O
#	O
司	O
会	O
者	O

神	O
楽	O
崎	O
雅	O
（	O
かぐらざき	O
#	O
みやび	O
）	O
:	O
#	O
声	O
#	O
-	O
#	O
平	B-PER
松	I-PER
晶	I-PER
子	I-PER
#	O
/	O
#	O
折	B-PER
笠	I-PER
愛	I-PER

副	O
長	O
：	O
鮫	B-PER
島	I-PER
員	I-PER
規	I-PER
中	O
尉	O

レオ13	B-PER
世	I-PER
は	O
、	O
第	O
256	O
代	O
ローマ	O
教	O
皇	O
。	O

姫	B-ORG
路	I-ORG
城	I-ORG
:	O
現	O
存	O
（	O
国	O
宝	O
・	O
世	B-ORG
界	I-ORG
遺	I-ORG
産	I-ORG
）	O

加	B-PER
山	I-PER
雄	I-PER
三	I-PER

スライス	O
・	O
オレンジを	B-ORG
添	O
えても	O
良	O
い	O
。	O

高	B-ORG
原	I-ORG
駅	I-ORG

羅	B-PER
雪	I-PER
娟	I-PER
（	O
中	O
国	O
、	O
競	O
泳	O
女	O
子	O
100m	O
平	O
泳	O
ぎ	O
）	O

岡	B-ORG
谷	I-ORG
駅	I-ORG

大	B-LOC
阪	I-LOC
府	I-LOC
：	O
柏	B-LOC
原	I-LOC
市	I-LOC
、	O
羽	B-LOC
曳	I-LOC
野	I-LOC
市	I-LOC
等	O

JR	O
総	B-ORG
武	I-ORG
線	I-ORG
津	I-ORG
田	I-ORG
沼	I-ORG
駅	I-ORG
・	O
京	B-ORG
成	I-ORG
電	I-ORG
鉄	I-ORG
京	I-ORG
成	I-ORG
津	I-ORG
田	I-ORG
沼	I-ORG
駅	I-ORG
から	O
無	O
料	O
シャトルバスで20	O
分	O

Amazing	B-ORG
#	O
Kiss	B-ORG

『	O
攻	O
殻	O
機	O
動	O
隊	O
絵	O
コンテ	O
集	O
』	O
#	O
（	O
士	B-PER
郎	I-PER
正	I-PER
宗	I-PER
#	O
共	O
著	O
）	O
#	O
キネマ	O
旬	O
報	O
社	O
、	O
1995	O
年	O
#	O
ISBN	O
#	O
978	O
-	O
4873761473	O

茨	B-ORG
城	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG

牟	B-LOC
婁	I-LOC
郡	I-LOC
#	O
熊	O
野	O
早	O
玉	O
神	O
社	O
#	O
-	O
#	O
名	O
神	O
大	O
社	O
ではない	O
。	O

黒	B-ORG
子	I-ORG
のバスケ	I-ORG
#	O
キセキの	B-ORG
試	I-ORG
合	I-ORG
（	O
笠	O
松	O
幸	O
男	O
）	O

神	B-ORG
聖	I-ORG
同	I-ORG
盟	I-ORG

出	O
演	O
：	O
深	B-PER
田	I-PER
恭	I-PER
子	I-PER
、	O
及	B-PER
川	I-PER
光	I-PER
博	I-PER
他	O

セラビム	O
（	O
孔	B-PER
子	I-PER
）	O

VOLKSWAGEN	B-ORG

幻	B-ORG
想	I-ORG
魔	I-ORG
伝	I-ORG
#	O
最	B-ORG
遊	I-ORG
記	I-ORG
（	O
春	O
華	O
）	O

伊	B-LOC
佐	I-LOC
郡	I-LOC

Aw	O
（	O
サバナ	B-LOC
気	I-LOC
候	I-LOC
）	O

藤	B-PER
木	I-PER
悠	I-PER
（	O
第	O
9	O
話	O
）	O

雅	O
楽	O
頭	O
系	O
酒	B-ORG
井	I-ORG
家	I-ORG
宗	O
家	O

『	O
鉄	B-ORG
道	I-ORG
ファン	I-ORG
』	O
通	O
巻	O
277	O
号	O
（	O
1984	O
年	O
5	O
月	O
・	O
交	O
友	O
社	O
）	O

木	B-LOC
曽	I-LOC
郡	I-LOC
：	O
南	B-LOC
木	I-LOC
曽	I-LOC
町	I-LOC
、	O
大	B-LOC
桑	I-LOC
村	I-LOC

小	B-PER
柳	I-PER
ルミ	I-PER
子	I-PER

ヒメイカ	B-LOC
属	I-LOC
#	O
#	O
-	O
#	O
ヒメイカ	B-LOC

市	B-PER
川	I-PER
房	I-PER
枝	I-PER

彦	B-LOC
根	I-LOC
#	O
949	O
.	O
2	O
#	O
mb	O
#	O
：	O
26	O
日	O
21	O
時	O
25	O
分	O

キャラクターデザイン	O
・	O
作	O
画	O
監	O
督	O
#	O
-	O
#	O
梅	B-PER
津	I-PER
泰	I-PER
臣	I-PER

都	B-LOC
留	I-LOC
市	I-LOC
#	O
山	B-LOC
梨	I-LOC
県	I-LOC
南	I-LOC
都	I-LOC
留	I-LOC
郡	I-LOC
富	I-LOC
士	I-LOC
河	I-LOC
口	I-LOC
湖	I-LOC
町	I-LOC

栃	O
木	O
県	O
那	B-ORG
須	I-ORG
烏	I-ORG
山	I-ORG
市	I-ORG

長	B-PER
田	I-PER
秀	I-PER
雄	I-PER

◆	O
映	O
画	O
『	O
新	B-ORG
宿	I-ORG
スワン	I-ORG
』	O
挿	O
入	O
歌	O
。	O

25px	O
]	O
]	O
#	O
長	B-LOC
野	I-LOC
県	I-LOC

徳	B-LOC
島	I-LOC
県	I-LOC
徳	I-LOC
島	I-LOC
市	I-LOC
#	O
-	O
#	O
地	O
方	O
自	O
治	O
法	O
改	O
正	O
による	O
人	O
口	O
要	O
件	O
緩	O
和	O
により	O
、	O
指	O
定	O
を	O
目	O
指	O
すことを	O
表	O
明	O
。	O

NEC	B-ORG

←	O
大	O
阪	O
線	O
#	O
大	B-ORG
阪	I-ORG
上	I-ORG
本	I-ORG
町	I-ORG
駅	I-ORG

オークランド	O
]	O
]	O
オラクル	B-ORG
・	I-ORG
アリーナ	I-ORG

殊	O
勲	O
賞	O
最	O
多	O
受	O
賞	O
#	O
朝	B-PER
潮	I-PER
太	I-PER
郎	I-PER
、	O
魁	B-PER
皇	I-PER
博	I-PER
之	I-PER
#	O
10	O
回	O

1455	O
年	O
～1460	O
年	O
#	O
-	O
#	O
畠	B-PER
山	I-PER
義	I-PER
就	I-PER

原	O
作	O
：	O
川	B-PER
村	I-PER
美	I-PER
香	I-PER

在	O
日	O
トルコ	B-LOC
大	O
使	O
館	O

ファミマガ64	O
休	O
刊	O
後	O
、	O
新	O
たに	O
刊	O
行	O
された	O
任	O
天	O
堂	O
ゲーム	O
機	O
専	O
門	O
雑	O
誌	O
。	O
後	O
に	O
発	O
行	O
元	O
変	O
更	O
を	O
経	O
て	O
『	O
Nintendo	B-ORG
#	O
DREAM	B-ORG
』	O
に	O
統	O
合	O
される	O
。	O

北	B-LOC
海	I-LOC
道	I-LOC
釧	I-LOC
路	I-LOC
市	I-LOC
の	O
都	O
心	O
部	O
循	O
環	O
バス	O
「	O
くるりん	O
」	O
（	O
不	O
採	O
算	O
路	O
線	O
として2005	O
年	O
4	O
月	O
17	O
日	O
をもって	O
廃	O
止	O
）	O

G	B-PER
.	I-PER
#	O
Love	B-PER
,	O
#	O
'	O
'	O
The	O
#	O
Hustle	O
'	O
'	O
#	O
(	O
2004	O
)	O

コノコフィリップス	B-ORG

新	B-ORG
潟	I-ORG
放	I-ORG
送	I-ORG
（	O
BSN	O
）	O

ハイフン	O
以	O
降	O
はDoD	O
番	O
号	O
とNATOコードネームを	O
表	O
す	O
。	O

青	B-PER
木	I-PER
良	I-PER
太	I-PER
（	O
市	O
立	O
船	O
橋	O
）	O

美	B-ORG
術	I-ORG
館	I-ORG
（	O
美	O
術	O
系	O
博	O
物	O
館	O
）	O

ハロー	B-ORG
!	I-ORG
サンディベル	I-ORG
（	O
ローレンス	O
・	O
エドワード	O
）	O

本	B-LOC
宮	I-LOC
町	I-LOC
#	O
(	B-LOC
福	I-LOC
島	I-LOC
県	I-LOC
)	I-LOC
#	O
-	O
#	O
福	B-LOC
島	I-LOC
県	I-LOC
#	O
安	B-LOC
達	I-LOC
郡	I-LOC
#	O
に	O
所	O
在	O
。	O
現	O
・	O
本	B-LOC
宮	I-LOC
市	I-LOC
。	O
（	O
もとみやまち	O
）	O

廈	B-LOC
門	I-LOC
市	I-LOC

クアラルンプール	B-LOC
、	O
マレーシア	B-LOC

東	B-ORG
日	I-ORG
本	I-ORG
旅	I-ORG
客	I-ORG
鉄	I-ORG
道	I-ORG
：	O
奥	B-ORG
羽	I-ORG
本	I-ORG
線	I-ORG
（	O
鷹	B-ORG
ノ	I-ORG
巣	I-ORG
駅	I-ORG
）	O

山	B-PER
本	I-PER
薩	I-PER
夫	I-PER
#	O
-	O
#	O
映	O
画	O
監	O
督	O

サッカーフィーバー	B-ORG
（	O
フロッピィ	O
）	O

REDIRECT	O
#	O
ビリー	B-PER
・	I-PER
ネルソン	I-PER

堀	B-PER
田	I-PER
正	I-PER
俊	I-PER
：	O
正	O
俊	O
系	O
堀	O
田	O
家	O
初	O
代	O
。	O
上	O
野	O
安	B-ORG
中	I-ORG
藩	I-ORG
、	O
下	B-LOC
総	I-LOC
古	I-LOC
河	I-LOC
藩	I-LOC
初	O
代	O
藩	O
主	O
・	O
老	O
中	O
・	O
大	O
老	O

宇	O
宙	O
食	O
のみを	O
飲	O
食	O
することになるため	O
、	O
栄	O
養	O
のバランスに	O
注	O
意	O
が	O
払	O
われる	O
。	O
また	O
狭	O
い	O
船	O
内	O
でストレスを	O
被	O
らないよう	O
、	O
デザート	B-ORG
等	O
の	O
娯	O
楽	O
要	O
素	O
も	O
求	O
められる	O
。	O

帯	O
広	O
事	O
業	O
所	O
#	O
-	O
#	O
帯	B-LOC
広	I-LOC
市	I-LOC
西	O
5	O
条	O
南	O
7	O
丁	O
目	O
2	O
-	O
2	O
#	O
NHK	O
帯	O
広	O
放	O
送	O
会	O
館	O
内	O

シバの	B-PER
女	I-PER
王	I-PER

近	O
郊	O
にあるは	O
、	O
紀	O
元	O
前	O
3000	O
年	O
記	O
から	O
紀	O
元	O
前	O
1600	O
年	O
までバクトリア	O
・	I-ORG
マルギアナ	I-ORG
複	I-ORG
合	I-ORG
（	O
BMAC	O
）	O
の	O
遺	O
跡	O
である	O
。	O

十	O
夜	O
（	O
とおや	O
）	O
:	O
#	O
声	O
#	O
-	O
#	O
小	B-PER
西	I-PER
克	I-PER
幸	I-PER

THE	B-ORG
#	O
BOOM	B-ORG
&	O
矢	O
野	O
顕	O
子	O

ナクチュ	B-LOC
地	I-LOC
区	I-LOC

Jリーグ	O
初	O
出	O
場	O
#	O
-	O
#	O
2009	O
年	O
10	O
月	O
21	O
日	O
#	O
J2	O
#	O
第	O
46	O
節	O
#	O
対	O
栃	B-ORG
木	I-ORG
SC	I-ORG
（	O
札	B-ORG
幌	I-ORG
厚	I-ORG
別	I-ORG
公	I-ORG
園	I-ORG
競	I-ORG
技	I-ORG
場	I-ORG
）	O

広	B-ORG
島	I-ORG
広	I-ORG
域	I-ORG
公	I-ORG
園	I-ORG
陸	I-ORG
上	I-ORG
競	I-ORG
技	I-ORG
場	I-ORG
（	O
エディオンスタジアム	O
広	O
島	O
）	O

我	O
々には	O
新	O
たに	O
一	O
人	O
の	O
伝	O
道	O
師	O
が	O
必	O
要	O
なのだろうか	O
？	O
#	O
-	O
#	O
ESRに	B-PER
対	O
するメッセージ	O

JT	B-ORG
（	O
企	O
業	O
CM	O
、	O
2010	O
年	O
#	O
-	O
#	O
）	O

金	B-PER
宰	I-PER
範	I-PER

元	O
・	O
任	B-ORG
天	I-ORG
堂	I-ORG
株	O
式	O
会	O
社	O
製	O
造	O
本	O
部	O
開	O
発	O
第	O
一	O
部	O
（	O
現	O
・	O
企	B-ORG
画	I-ORG
開	I-ORG
発	I-ORG
本	I-ORG
部	I-ORG
）	O
。	O
現	O
在	O
は	O
株	O
式	O
会	O
社	O
クリーチャーズ	B-ORG
所	O
属	O
。	O

アル	B-PER
・	I-PER
ヤンコビック	I-PER
#	O
-	O
#	O
カミリオネアの	O
「	O
Ridin	O
'	O
」	O
をパロディにした	O
「	O
White	B-ORG
#	O
&	B-ORG
#	O
Nerdy	B-ORG
」	O
がヒットした	O
。	O

東	B-ORG
日	I-ORG
本	I-ORG
旅	I-ORG
客	I-ORG
鉄	I-ORG
道	I-ORG
（	O
JR	O
東	O
日	O
本	O
）	O
日	B-ORG
光	I-ORG
線	I-ORG
#	O
鶴	B-ORG
田	I-ORG
駅	I-ORG

西	B-ORG
友	I-ORG
#	O
ひばりが	O
丘	O
店	O

ドン	B-PER
・	I-PER
エイゼル	I-PER
#	O
(	O
Donn	O
#	O
F	O
.	O
#	O
Eisele	O
)	O

ゴールデンボンバー	B-ORG

車	B-ORG
両	I-ORG
基	I-ORG
地	I-ORG
所	O
在	O
駅	O
：	O
大	B-ORG
多	I-ORG
喜	I-ORG
駅	I-ORG

但	B-LOC
馬	I-LOC
国	I-LOC
#	O
-	O
#	O
令	B-LOC
制	I-LOC
国	I-LOC
のうちの1つ	O
。	O
現	O
在	O
の	O
兵	O
庫	O
県	O
北	O
部	O
にあたる	O
。	O

キキドキちゃん	O
、	O
ごーまる	O
（	O
NBCラジオ	O
佐	O
賀	O
のオリジナルマスコット	O
。	O
326が	B-PER
製	O
作	O
）	O

モチーフは	O
『	O
秘	B-ORG
密	I-ORG
戦	I-ORG
隊	I-ORG
ゴレンジャー	I-ORG
』	O
のバリキキューン	O
。	O
当	O
初	O
のデザインでは	O
頭	O
のシルエットがバリキキューンを	O
模	O
したものとなっていたが	O
、	O
シリアスな	O
演	O
技	O
には	O
向	O
かないため	O
変	O
更	O
された	O
。	O
衣	O
装	O
は	O
東	O
洋	O
の	O
神	O
官	O
をイメージしている	O
。	O

REDIRECT	O
#	O
マクロメディア	B-ORG

本	B-PER
多	I-PER
忠	I-PER
政	I-PER
：	O
伊	O
勢	O
桑	B-ORG
名	I-ORG
藩	I-ORG
第	O
2	O
代	O
藩	O
主	O
、	O
播	O
磨	O
姫	B-ORG
路	I-ORG
藩	I-ORG
初	O
代	O
藩	O
主	O
。	O
本	B-PER
多	I-PER
平	I-PER
八	I-PER
郎	I-PER
忠	I-PER
勝	I-PER
の	O
長	O
男	O

獅	B-PER
龍	I-PER
（	O
全	O
日	O
本	O
プロレス	O
）	O

新	B-ORG
潟	I-ORG
総	I-ORG
合	I-ORG
テレビ	I-ORG

石	B-ORG
橋	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
(	O
HK	O
-	O
48	O
)	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
桜	O
井	O
駅	O
#	O
(	O
HK	O
-	O
57	O
)	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
牧	B-ORG
落	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
(	O
HK	O
-	O
58	O
)	O

中	B-ORG
山	I-ORG
道	I-ORG

第	O
23	O
代	O
天	B-PER
皇	I-PER
は	O
顕	B-PER
宗	I-PER
天	I-PER
皇	I-PER
である	O
。	O

坂	O
出	O
カントリークラブ	O
（	O
ゴルフ	B-ORG
場	I-ORG
・	O
香	B-LOC
川	I-LOC
県	I-LOC
坂	I-LOC
出	I-LOC
市	I-LOC
）	O

西	B-PER
行	I-PER
法	I-PER
師	I-PER
：	O
日	B-PER
下	I-PER
武	I-PER
史	I-PER

ツェルマット	B-LOC
（	O
スネガ	O
：	O
地	O
下	O
ケーブルカー	O
）	O

テレビ	B-ORG
朝	I-ORG
日	I-ORG
（	O
EX	O
）	O

アクロティリおよびデケリア	B-LOC

1958	O
年	O
9	O
月	O
5	O
日	O
#	O
-	O
#	O
丹	B-LOC
徒	I-LOC
県	I-LOC
が	O
鎮	B-LOC
江	I-LOC
市	I-LOC
に	O
編	O
入	O
。	O
（	O
1	O
市	O
9	O
県	O
）	O

あおきさやか	B-PER
#	O
-	O
#	O
「	O
スーパーロボット	O
大	O
戦	O
シリーズ	O
」	O
：	O
栗	O
木	O
容	O
子	O
#	O
/	O
#	O
クッキー	O
（	O
絶	O
対	O
無	O
敵	O
ライジンオー	O
）	O

篠	B-LOC
山	I-LOC
市	I-LOC
#	O
-	O
#	O
丹	O
波	O
霧	O
とも	O
呼	O
ばれる	O
低	O
く	O
濃	O
い	O
霧	O
が	O
発	O
生	O
する	O

一	O
宮	O
：	O
安	B-ORG
房	I-ORG
神	I-ORG
社	I-ORG
（	O
館	O
山	O
市	O
大	O
神	O
宮	O
、	O
）	O

愛	B-LOC
甲	I-LOC
郡	I-LOC
：	O
愛	B-LOC
川	I-LOC
町	I-LOC
#	O
-	O
#	O
清	B-LOC
川	I-LOC
村	I-LOC

新	B-ORG
宿	I-ORG
高	I-ORG
速	I-ORG
バスターミナル☆	I-ORG

多	B-LOC
久	I-LOC
市	I-LOC

乗	O
り	O
入	O
れ	O
区	O
間	O
である	O
竹	O
田	O
#	O
-	O
#	O
新	O
田	O
辺	O
・	O
近	O
鉄	O
奈	O
良	O
間	O
の	O
停	O
車	O
駅	O
は	O
「	O
近	B-ORG
鉄	I-ORG
京	I-ORG
都	I-ORG
線	I-ORG
」	O
を	O
参	O
照	O
。	O

御	B-ORG
井	I-ORG
駅	I-ORG

国	B-ORG
道	I-ORG
306	I-ORG
号	I-ORG
（	O
亀	O
山	O
市	O
・	O
新	O
栄	O
町	O
交	O
差	O
点	O
）	O

大	B-LOC
涌	I-LOC
谷	I-LOC
#	O
-	O
#	O
5	O
巻	O
「	O
ヤマウバ	O
」	O
での	O
瑞	O
生	O
たちの	O
修	O
学	O
旅	O
行	O
先	O
。	O

協	B-LOC
和	I-LOC
語	I-LOC

岡	B-PER
村	I-PER
創	I-PER
太	I-PER

こうした	O
暫	O
定	O
単	O
線	O
運	O
転	O
の	O
例	O
は	O
、	O
近	O
隣	O
の	O
路	O
線	O
では	O
阪	O
神	O
西	O
大	O
阪	O
線	O
（	O
現	O
在	O
の	O
阪	B-ORG
神	I-ORG
なんば	I-ORG
線	I-ORG
）	O
でも	O
行	O
われた	O
。	O

蓮	B-ORG
ケ	I-ORG
池	I-ORG
駅	I-ORG

ノーフォーク	B-ORG
島	I-ORG

溝	B-ORG
口	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
福	O
崎	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
甘	B-ORG
地	I-ORG
駅	I-ORG

桜	B-ORG
花	I-ORG
学	I-ORG
園	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
栄	O
キャンパス	O

アクラ	B-LOC

-	O
#	O
アッバース2	B-PER
世	I-PER
の	O
時	O
代	O
に	O
完	O
成	O
。	O
33のアーチを	O
備	O
え	O
、	O
アーチは	O
必	O
要	O
に	O
応	O
じて	O
開	O
閉	O
されるため	O
、	O
ダムとしても	O
機	O
能	O
している	O
。	O

新	B-ORG
神	I-ORG
戸	I-ORG
駅	I-ORG

25px	O
]	O
]	O
#	O
熊	B-LOC
本	I-LOC
県	I-LOC

さんかく	O
#	O
-	O
#	O
熊	B-LOC
本	I-LOC
県	I-LOC
の	O
一	O
部	O

石	B-ORG
勝	I-ORG
線	I-ORG

JR	O
西	O
日	O
本	O
#	O
-	O
#	O
JR	B-ORG
神	I-ORG
戸	I-ORG
線	I-ORG
（	O
山	B-ORG
陽	I-ORG
本	I-ORG
線	I-ORG
）	O

古	B-PER
谷	I-PER
徹	I-PER

声	O
#	O
-	O
#	O
宮	B-PER
内	I-PER
幸	I-PER
平	I-PER
(	O
CDシアター	O
版	O
)	O

比	O
企	O
郡	O
小	B-LOC
川	I-LOC
町	I-LOC

五	B-ORG
知	I-ORG
駅	I-ORG

吉	B-PER
田	I-PER
真	I-PER
理	I-PER
子	I-PER
#	O
-	O
#	O
元	O
バレーボール	O
選	O
手	O
、	O
バレーボール	O
指	O
導	O
者	O

アリー	B-PER
・	I-PER
サイヤード	I-PER
・	I-PER
シーラーズィー	I-PER
#	O
-	O
#	O
イランの	O
軍	O
人	O
。	O

カテゴリ	B-ORG
：	I-ORG
フリークス	I-ORG
（	O
吉	O
野	O
まひめ	O
、	O
やひろ	O
）	O

夷	B-PER
王	I-PER

千	B-PER
葉	I-PER
貴	I-PER
仁	I-PER
#	O
2010	O
-	O
2011	O

米	B-LOC
国	I-LOC
シコルスキー	I-ORG
社	O
のS	O
-	O
55	O
（	O
H	O
-	O
19	O
）	O
を	O
導	O
入	O
したもの	O
。	O

B	B-PER
・	I-PER
エイフマン	I-PER
制	O
作	O
・	O
振	O
付	O
の2	O
幕	O
物	O
バレエ	O
作	O
品	O
。	O
2005	O
年	O
8	O
月	O
初	O
演	O
。	O

東	B-ORG
日	I-ORG
本	I-ORG
旅	I-ORG
客	I-ORG
鉄	I-ORG
道	I-ORG
：	O
中	B-ORG
央	I-ORG
本	I-ORG
線	I-ORG
（	O
支	O
線	O
#	O
塩	B-ORG
尻	I-ORG
駅	I-ORG
方	O
面	O
）	O

須	B-ORG
磨	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
朝	B-ORG
霧	I-ORG
駅	I-ORG
間	O
は	O
海	O
岸	O
近	O
くを	O
走	O
っており	O
、	O
大	B-LOC
阪	I-LOC
湾	I-LOC
・	O
明	B-ORG
石	I-ORG
海	I-ORG
峡	I-ORG
大	I-ORG
橋	I-ORG
・	O
淡	B-LOC
路	I-LOC
島	I-LOC
を	O
車	O
窓	O
から	O
望	O
むことができる	O
。	O

ヒュー	B-PER
・	I-PER
ジャックマン	I-PER

1990	O
年	O
-	O
1991	O
年	O
#	O
#	O
パルチザン	B-ORG
・	I-ORG
ベオグラード	I-ORG
#	O
GKコーチ	O

REDIRECT	O
春	B-PER
ノ	I-PER
山	I-PER
竜	I-PER
尚	I-PER

ソクラテス	B-PER
、	O
ギリシャの	O
哲	O
学	O
者	O

アニヤ	B-PER
・	I-PER
パーション	I-PER

上	B-ORG
椎	I-ORG
葉	I-ORG
ダム	I-ORG

第	O
26	O
代	O
天	B-PER
皇	I-PER
は	O
、	O
継	B-PER
体	I-PER
天	I-PER
皇	I-PER
。	O

宮	B-PER
平	I-PER
秀	I-PER
治	I-PER

加	B-ORG
太	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
(	B-ORG
三	I-ORG
重	I-ORG
県	I-ORG
)	I-ORG
（	O
かぶとえき	O
）	O
#	O
-	O
#	O
三	O
重	O
県	O
亀	O
山	O
市	O
にあるJR	O
西	O
日	O
本	O
関	O
西	O
本	O
線	O
の	O
駅	O

当	O
初	O
の	O
呼	O
称	O
は	O
'	O
'	O
'	O
ボリシェヴィキ	O
・	O
レーニン	O
主	O
義	O
'	O
'	O
'	O
で	O
、	O
「	O
トロツキスト	O
」	O
はヨシフ	O
・	I-PER
スターリンらによる	I-PER
批	O
判	O
用	O
語	O
を	O
自	O
称	O
に	O
採	O
用	O
したものである	O
。	O

フランク	B-PER
・	I-PER
ロビンソン	I-PER

JR	O
高	B-ORG
崎	I-ORG
線	I-ORG
・	O
秩	B-ORG
父	I-ORG
鉄	I-ORG
道	I-ORG
#	O
熊	B-ORG
谷	I-ORG
駅	I-ORG
（	O
北	O
口	O
）	O
から	O
徒	O
歩	O
17	O
分	O

日	O
本	O
の	O
国	B-ORG
立	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
の	O
中	O
で	O
、	O
唯	O
一	O
大	O
学	O
名	O
に	O
「	O
国	O
立	O
」	O
の	O
文	O
字	O
が	O
入	O
る	O
。	O

臼	B-PER
井	I-PER
日	I-PER
出	I-PER
男	I-PER

GJ	B-ORG
部	I-ORG

呉	B-ORG
越	I-ORG
#	O
:	O
#	O
開	O
宝	O
4	O
年	O
（	O
北	O
宋	O
の	O
元	O
号	O
を	O
使	O
用	O
）	O

国	B-ORG
道	I-ORG
318	I-ORG
号	I-ORG
（	O
徳	O
島	O
県	O
徳	O
島	O
市	O
#	O
-	O
#	O
香	O
川	O
県	O
東	B-LOC
かがわ	I-LOC
市	I-LOC
）	O

国	B-ORG
道	I-ORG
156	I-ORG
号	I-ORG
（	O
岐	O
阜	O
県	O
岐	O
阜	O
市	O
#	O
-	O
#	O
富	O
山	O
県	O
高	O
岡	O
市	O
）	O

西	B-LOC
淀	I-LOC
川	I-LOC
区	I-LOC

七	B-LOC
里	I-LOC
ヶ	I-LOC
浜	I-LOC

ラーキ	O
同	O
様	O
元	O
デルタフォース	B-ORG
所	O
属	O
。	O
頭	O
髪	O
を	O
綺	O
麗	O
に	O
剃	O
ってある	O
。	O
眉	O
毛	O
は	O
斜	O
上	O
に	O
吊	O
り	O
上	O
がっている	O
。	O

陳	B-PER
詩	I-PER
淵	I-PER
：	O
チェン	O
・	O
スゥイェン	O
（	O
囲	O
碁	O
棋	O
士	O
）	O

西	B-LOC
成	I-LOC
区	I-LOC

向	B-ORG
島	I-ORG
駅	I-ORG

12	O
月	O
#	O
-	O
#	O
トヨタ	O
自	O
動	O
車	O
がアクア	O
（	O
プリウスC	O
）	O
を	O
発	O
売	O
。	O

1991	O
年	O
版	O
では	O
「	O
下	O
北	O
半	O
島	O
のニホンザル	O
個	O
体	O
群	O
（	O
青	B-LOC
森	I-LOC
県	I-LOC
）	O
」	O
で	O
評	O
価	O
した	O
。	O

国	B-ORG
道	I-ORG
218	I-ORG
号	I-ORG
（	O
熊	O
本	O
県	O
熊	O
本	O
市	O
#	O
-	O
#	O
宮	B-LOC
崎	I-LOC
県	I-LOC
延	I-LOC
岡	I-LOC
市	I-LOC
）	O

映	B-ORG
画	I-ORG
#	O
おジャ	B-ORG
魔	I-ORG
女	I-ORG
どれみ	I-ORG
（	O
ハナちゃん	O
）	O

『	O
神	O
道	O
集	O
#	O
東	O
洋	O
文	O
庫	O
本	O
』	O
近	O
藤	O
喜	O
博	O
編	O
、	O
角	B-ORG
川	I-ORG
書	I-ORG
店	I-ORG
、	O
1959	O
年	O
、	O

イギリス	B-ORG
軍	I-ORG
に	O
供	O
与	O
された	O
前	O
期	O
型	O
車	O
体	O
のM4が	O
多	O
数	O
登	O
場	O
。	O

上	B-ORG
海	I-ORG
交	I-ORG
響	I-ORG
楽	I-ORG
団	I-ORG
コンサートホール	O

十	B-ORG
二	I-ORG
湖	I-ORG
駅	I-ORG
'	O
'	O
'	O
は	O
青	B-LOC
森	I-LOC
県	I-LOC
にあるJR	O
東	I-ORG
日	I-ORG
本	I-ORG
五	I-ORG
能	I-ORG
線	I-ORG
の	O
駅	O
。	O

カリビアン	O
・	O
サン	O
（	O
トルトラ	B-LOC
島	I-LOC
、	O
シャーロット	B-ORG
・	I-ORG
アマリー	I-ORG
、	O
サンフアン	O
（	O
プエルトリコ	O
）	O
）	O

パルテノパイオスの	B-PER
子	O
プロマコス	B-PER

小	B-LOC
松	I-LOC
市	I-LOC
#	O
-	O
#	O
白	B-LOC
山	I-LOC
市	I-LOC

加	B-PER
速	I-PER
度	I-PER

三	B-ORG
井	I-ORG
住	I-ORG
友	I-ORG
銀	I-ORG
行	I-ORG
#	O
ひばりヶ	O
丘	O
支	O
店	O

大	O
津	O
事	O
業	O
所	O
#	O
-	O
#	O
大	B-LOC
津	I-LOC
市	I-LOC
打	O
出	O
浜	O
3	O
-	O
30	O
#	O
NHK	O
大	O
津	O
放	O
送	O
会	O
館	O
内	O

作	O
曲	O
:	O
#	O
Kazuhito	B-PER
#	O
Kikuchi	B-PER
#	O
/	O
#	O
編	O
曲	O
:	O
#	O
tasuku	O

北	B-ORG
海	I-ORG
道	I-ORG
銀	I-ORG
行	I-ORG
：	O
北	O
二	O
十	O
四	O
条	O
支	O
店	O
#	O
ほか	O

ニコラス	B-PER
・	I-PER
マスー	I-PER

邑	B-LOC
智	I-LOC
郡	I-LOC
（	O
邑	O
知	O
郡	O
）	O

border	O
]	O
]	O
#	O
'	O
'	O
'	O
下	B-LOC
関	I-LOC
市	I-LOC

喫	B-ORG
茶	I-ORG
店	I-ORG

山	O
形	O
県	O
東	O
置	O
賜	O
郡	O
川	B-LOC
西	I-LOC
町	I-LOC
（	O
かわにしまち	O
）	O
#	O
-	O
#	O
山	O
形	O
県	O
西	O
村	O
山	O
郡	O
西	B-LOC
川	I-LOC
町	I-LOC
（	O
にしかわまち	O
）	O

日	B-ORG
本	I-ORG
昆	I-ORG
虫	I-ORG
学	I-ORG
会	I-ORG

東	B-ORG
関	I-ORG
東	I-ORG
自	I-ORG
動	I-ORG
車	I-ORG
道	I-ORG

こうして	O
基	O
礎	O
づけられ	O
発	O
展	O
した	O
体	O
系	O
は	O
、	O
エウクレイデス	B-PER
（	O
英	O
名	O
:	O
#	O
ユークリッド	O
）	O
に	O
因	O
んでユークリッド	O
幾	O
何	O
学	O
と	O
呼	O
ばれるようになった	O
。	O

六	B-ORG
門	I-ORG
天	I-ORG
外	I-ORG
モンコレナイト	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
竹	O
中	O
忠	O
左	O
衛	O
門	O
'	O
'	O
'	O
、	O
嵐	O
を	O
駆	O
ける	O
天	O
使	O
、	O
ナレーション	O
）	O

マックス	B-PER
・	I-PER
エルンスト	I-PER
「	O
ニンフ	O
・	O
エコー	O
」	O
「	O
兵	O
士	O
のバラード	O
」	O

ゴラン	B-PER
・	I-PER
ブレゴヴィッチ	I-PER
#	O
-	O
#	O
作	O
曲	O
家	O

File	O
:	O
Nocturne	O
#	O
ticket	O
.	O
JPG	O
|	O
京	B-ORG
浜	I-ORG
急	I-ORG
行	I-ORG
電	I-ORG
鉄	I-ORG
（	O
当	O
時	O
）	O
窓	O
口	O
発	O
行	O

クリスチャン	B-PER
・	I-PER
ド	I-PER
・	I-PER
ポルザンパルク	I-PER
（	O
1944	O
年	O
-	O
#	O
)	O
#	O
:	O
#	O
音	O
楽	O
都	O
市	O
,	O
#	O
ルクセンブルク	O
・	O
フィルハーモニック	O
・	O
ホール	O

桜	B-PER
蘭	I-PER
高	I-PER
校	I-PER
ホスト	I-PER
部	I-PER
（	O
'	O
'	O
'	O
常	O
陸	O
院	O
光	O
'	O
'	O
'	O
）	O

山	B-PER
路	I-PER
和	I-PER
弘	I-PER

カキノキ	B-LOC
#	O
-	O
#	O
柿	O
。	O
木	O
本	O
あるいは	O
果	O
実	O
。	O

小	B-ORG
田	I-ORG
原	I-ORG
藩	I-ORG

（	O
インターネット	B-ORG
・	I-ORG
アーカイブ	I-ORG
参	O
照	O
）	O

京	B-ORG
成	I-ORG
電	I-ORG
鉄	I-ORG
（	O
京	O
成	O
）	O

吉	B-PER
邦	I-PER
（	O
よしくに	O
）	O
#	O
越	O
前	O
国	O
内	O
の	O
天	O
領	O
10	O
万	O
石	O
余	O
を	O
預	O
所	O
として	O
附	O
属	O
。	O

ジョーイ	B-PER
・	I-PER
チーク	I-PER
（	O
アメリカ	O
、	O
スピードスケート	O
男	O
子	O
1000m	O
）	O

閻	B-PER
若	I-PER
璩	I-PER

林	B-PER
志	I-PER
玲	I-PER
：	O
リン	O
・	O
チーリン	O
（	O
モデル	O
・	O
女	O
優	O
）	O

クロスファイト	B-ORG
#	O
ビーダマン	B-ORG
（	O
ドラゼロス	O
）	O

森	B-ORG
永	I-ORG
製	I-ORG
菓	I-ORG
提	O
供	O
アニメ	O
枠	O

ダマスカス	B-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
建	O
築	O
学	O
部	O

妄	B-ORG
想	I-ORG
代	I-ORG
理	I-ORG
人	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
少	O
年	O
バット	O
'	O
'	O
'	O
、	O
狐	O
塚	O
誠	O
）	O

トゥグルク	B-LOC
朝	I-LOC

オータム	B-ORG
・	I-ORG
イン	I-ORG
・	I-ORG
マイ	I-ORG
・	I-ORG
ハート	I-ORG
#	O
〜	B-ORG
秋	I-ORG
の	I-ORG
童	I-ORG
話	I-ORG
〜	I-ORG
（	O
ハン	O
・	O
テソク	O
（	O
ウォンビン	B-PER
）	O
）	O

西	B-LOC
アジアとほぼ	I-LOC
同	O
じ	O
地	O
域	O
。	O
日	O
本	O
でもっともよく	O
見	O
られる	O
用	O
例	O
であると	O
思	O
われる	O
。	O

イスラエル	B-ORG
諜	I-ORG
報	I-ORG
特	I-ORG
務	I-ORG
庁	I-ORG
（	O
ハ	O
-	O
モサッド	O
・	O
レ	O
-	O
モディイン	O
・	O
ウ	O
-	O
レ	O
-	O
タフキディム	O
・	O
メユハディム	O
：	O
"	O
モサッド	O
"	O
）	O
首	O
相	O
府	O
：	O
対	O
外	O
諜	O
報	O
機	O
関	O

サントリー	B-ORG
「	O
ビタミンウォーター	O
」	O
（	O
2009	O
年	O
3	O
月	O
#	O
-	O
#	O
）	O

大	B-PER
辻	I-PER
清	I-PER
司	I-PER

REDIRECT	O
#	O
数	B-ORG
に	I-ORG
関	I-ORG
する	I-ORG
記	I-ORG
事	I-ORG
の	I-ORG
一	I-ORG
覧	I-ORG

統	O
一	O
（	O
ユニファイド	O
）	O
学	O
区	O
は	O
幼	O
稚	O
園	O
から12	O
年	O
生	O
（	O
高	O
等	O
学	O
校	O
3	O
年	O
）	O
までのK	O
-	I-ORG
12を	I-ORG
一	O
括	O
したものである	O
。	O

ミシェル	B-PER
・	I-PER
オバマ	I-PER
#	O
-	O
#	O
弁	O
護	O
士	O
、	O
第	O
44	O
代	O
アメリカ	O
合	O
衆	O
国	O
大	O
統	O
領	O
のバラク	O
・	I-PER
オバマの	I-PER
妻	O

border	O
]	O
]	O
#	O
'	O
'	O
'	O
横	B-LOC
須	I-LOC
賀	I-LOC
市	I-LOC

北	B-PER
方	I-PER
謙	I-PER
三	I-PER

交	O
通	O
アクセス	O
：	O
西	B-ORG
武	I-ORG
新	I-ORG
宿	I-ORG
線	I-ORG
下	I-ORG
落	I-ORG
合	I-ORG
駅	I-ORG
、	O
椎	B-ORG
名	I-ORG
町	I-ORG
駅	I-ORG
、	O
：	O
東	O
日	O
本	O
旅	O
客	O
鉄	O
道	O
山	B-ORG
手	I-ORG
線	I-ORG
目	I-ORG
白	I-ORG
駅	I-ORG

新	B-ORG
羅	I-ORG

甲	B-ORG
府	I-ORG
藩	I-ORG

慕	B-PER
容	I-PER
は	O
、	O
烈	O
祖	O
によって	O
、	O
高	O
祖	O
武	O
宣	O
帝	O
と	O
追	O
号	O
された	O
。	O

ゲッターロボ	B-ORG
號	I-ORG
（	O
ジャシク	O
）	O

西	B-PER
村	I-PER
康	I-PER
稔	I-PER

有	O
限	O
会	O
社	O
SynergySP	O
'	O
'	O
'	O
（	O
シナジーエスピー	O
）	O
は	O
、	O
日	B-LOC
本	I-LOC
のアニメ	O
制	I-ORG
作	I-ORG
会	I-ORG
社	I-ORG
である	O
。	O

北	O
陸	O
正	O
心	O
館	O
（	O
石	B-LOC
川	I-LOC
県	I-LOC
羽	I-LOC
咋	I-LOC
市	I-LOC
）	O
2004	O
年	O
9	O
月	O
7	O
日	O
開	O
設	O

八	B-ORG
町	I-ORG
通	I-ORG
り	I-ORG

サオ	B-PER
族	I-PER
（	O
邵	O
族	O
）	O
#	O
637	O
人	O

ブレーツェル	B-ORG
#	O
(	O
Brezel	O
,	O
#	O
プレッツェル	O
)	O

ケンブリッジ	B-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
創	O
立	O
。	O

亀	B-PER
井	I-PER
絵	I-PER
里	I-PER
（	O
1	O
・	O
4	O
・	O
7	O
・	O
12	O
）	O

豊	B-ORG
後	I-ORG
中	I-ORG
川	I-ORG
駅	I-ORG

讃	B-ORG
岐	I-ORG
牟	I-ORG
礼	I-ORG
駅	I-ORG

REDIRECT	O
道	B-PER
元	I-PER

横	B-ORG
浜	I-ORG
大	I-ORG
洋	I-ORG
ホエールズに	I-ORG
所	O
属	O
したジョーイ	O
・	I-PER
マイヤーは	I-PER
従	O
兄	O
弟	O
に	O
当	O
たる	O
。	O

『	O
秘	O
剣	O
示	B-ORG
現	I-ORG
流	I-ORG
』	O
（	O
雄	O
山	O
閣	O
出	O
版	O
#	O
1965	O
年	O
）	O

京	B-ORG
成	I-ORG
電	I-ORG
鉄	I-ORG
#	O
本	O
社	O

古	O
河	O
駅	O
西	O
口	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
古	O
河	O
二	O
高	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
釈	O
迦	O
#	O
-	O
#	O
境	B-LOC
町	I-LOC
#	O
-	O
#	O
境	O
車	O
庫	O

アスタナ	B-LOC
,	O
#	O
カザフスタン	B-LOC

大	B-ORG
町	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
緑	O
井	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
七	B-ORG
軒	I-ORG
茶	I-ORG
屋	I-ORG
駅	I-ORG

ドメニコ	B-PER
・	I-PER
チマローザ	I-PER

イーディス	B-PER
（	I-PER
マティルダ	I-PER
）	I-PER
（	O
1080	O
年	O
頃	O
#	O
-	O
#	O
1118	O
年	O
）	O
#	O
-	O
#	O
イングランド	O
王	O
ヘンリー1	B-PER
世	I-PER
妃	O

神	B-PER
崎	I-PER
武	I-PER
法	I-PER

カールスルーエ	B-LOC

国	B-ORG
道	I-ORG
225	I-ORG
号	I-ORG
（	O
枕	B-LOC
崎	I-LOC
市	I-LOC
#	O
-	O
#	O
鹿	O
児	O
島	O
市	O
）	O

秩	B-PER
父	I-PER
宮	I-PER
雍	I-PER
仁	I-PER
親	I-PER
王	I-PER

長	B-ORG
瀞	I-ORG
駅	I-ORG
・	O
三	B-ORG
峰	I-ORG
口	I-ORG
駅	I-ORG
から	O
西	B-ORG
武	I-ORG
秩	I-ORG
父	I-ORG
線	I-ORG
経	O
由	O
で	O
、	O
以	O
下	O
の	O
駅	O
まで	O
直	O
通	O
運	O
転	O
を	O
実	O
施	O
。	O

声	O
#	O
-	O
#	O
成	B-PER
田	I-PER
剣	I-PER

カプコンのアクションゲームシリーズ	B-ORG
。	O
鬼	O
ヶ	O
島	O
を	O
制	O
圧	O
した	O
桃	O
太	O
郎	O
として	O
人	O
々に	O
語	O
り	O
継	O
がれている	O
高	O
等	O
幻	O
魔	O
ゴーガンダンテスが	O
登	O
場	O
する	O
。	O

ディナモ	B-LOC
・	I-LOC
スタジアム	I-LOC
#	O
(	B-LOC
モスクワ	I-LOC
)	I-LOC

↓	O
栗	B-ORG
林	I-ORG
駅	I-ORG

GO	B-ORG
!	I-ORG
GO	I-ORG
!	I-ORG
7188	I-ORG

此	B-ORG
処	I-ORG
にいるから	I-ORG
（	O
リスキー	O
&	O
セフティ	O
）	O

射	B-LOC
水	I-LOC
市	I-LOC
（	O
土	O
代	O
・	O
山	O
本	O
・	O
小	O
杉	O
北	O
野	O
・	O
山	O
本	O
新	O
・	O
椎	O
土	O
・	O
海	O
老	O
江	O
練	O
合	O
・	O
本	O
江	O
針	O
山	O
新	O
を	O
除	O
く	O
）	O

ヴィルヘルム	B-PER
・	I-PER
フルトヴェングラー	I-PER
／	O
ウィーン	B-ORG
・	I-ORG
フィルハーモニー	I-ORG
管	I-ORG
弦	I-ORG
楽	I-ORG
団	I-ORG
、	O
録	O
音	O
：	O
1949	O
年	O

北	O
海	O
道	O
名	B-LOC
寄	I-LOC
市	I-LOC

=	O
=	O
=	O
#	O
新	B-LOC
潟	I-LOC
県	I-LOC
#	O
=	O
=	O
=	O

南	O
信	O
濃	O
（	O
みなみしなの	O
）	O
#	O
-	O
#	O
旧	O
南	B-LOC
信	I-LOC
濃	I-LOC
村	I-LOC

ハンナ	B-PER
・	I-PER
アーレント	I-PER

スーパーフィッシング	B-ORG
#	O
グランダー	B-ORG
武	I-ORG
蔵	I-ORG
（	O
千	O
鶴	O
）	O

吉	B-LOC
田	I-LOC
郡	I-LOC
#	O
-	O
#	O
136	O
村	O

制	O
作	O
#	O
-	O
#	O
メ	B-ORG
〜	I-ORG
テレ	I-ORG

舞	B-ORG
-	I-ORG
乙	I-ORG
HiME	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
ナギ	O
・	O
ダイ	O
・	O
アルタイ	O
'	O
'	O
'	O
）	O

モーグ	B-ORG
・	I-ORG
シンセサイザー	I-ORG

山	O
下	O
#	O
泰	O
裕	O
#	O
-	O
#	O
山	B-PER
下	I-PER
泰	I-PER
裕	I-PER

ハーラル3	B-PER
世	I-PER
#	O
(	B-PER
ノルウェー	I-PER
王	I-PER
)	I-PER
#	O
-	O
#	O
王	O
位	O
に	O
就	O
く	O
前	O
には	O
東	O
ローマの	O
皇	O
帝	O
親	O
衛	O
隊	O
に	O
参	O
加	O
していたと	O
言	O
われる	O
。	O

アメリカ	B-LOC
合	I-LOC
衆	I-LOC
国	I-LOC
の35	O
番	O
目	O
の	O
州	B-LOC
はウェストバージニア	O
州	I-LOC
である	O
。	O

岡	B-PER
村	I-PER
孝	I-PER
子	I-PER

朝	B-LOC
日	I-LOC
町	I-LOC
#	O
(	B-LOC
富	I-LOC
山	I-LOC
県	I-LOC
)	I-LOC

遠	B-ORG
軽	I-ORG
駅	I-ORG
（	O
石	B-ORG
北	I-ORG
本	I-ORG
線	I-ORG
）	O

苗	B-LOC
栗	I-LOC
県	I-LOC
#	O
AM1413	O

越	B-ORG
後	I-ORG
川	I-ORG
口	I-ORG
駅	I-ORG

三	B-ORG
全	I-ORG
音	I-ORG

小	B-PER
林	I-PER
幸	I-PER
子	I-PER
(	O
1	O
)	O

青	B-ORG
森	I-ORG
市	I-ORG
営	I-ORG
野	I-ORG
球	I-ORG
場	I-ORG

父	O
#	O
善	O
川	O
三	O
郎	O
#	O
(	O
幸	B-ORG
福	I-ORG
の	I-ORG
科	I-ORG
学	I-ORG
名	O
誉	O
顧	O
問	O
)	O

キャプテン	O
・	O
ジョウ	O
：	O
宍	B-PER
戸	I-PER
錠	I-PER

CT	B-ORG

国	B-ORG
道	I-ORG
501	I-ORG
号	I-ORG
（	O
福	O
岡	O
県	O
大	O
牟	O
田	O
市	O
#	O
-	O
#	O
熊	O
本	O
県	O
宇	B-LOC
土	I-LOC
市	I-LOC
）	O

2009	O
年	O
#	O
大	B-ORG
原	I-ORG
学	I-ORG
園	I-ORG
JaSRA	I-ORG

加	B-PER
藤	I-PER
正	I-PER
夫	I-PER
、	O
武	B-PER
宮	I-PER
正	I-PER
樹	I-PER
、	O
石	B-PER
田	I-PER
芳	I-PER
夫	I-PER

トン	B-PER
・	I-PER
コープマン	I-PER
#	O
(	O
1944	O
-	O
)	O

JHFが	O
発	O
行	O
する	O
「	O
JHF	O
教	O
員	O
技	O
能	O
証	O
」	O
を	O
保	O
持	O
しているインストラクターが	O
国	B-ORG
際	I-ORG
航	I-ORG
空	I-ORG
連	I-ORG
盟	I-ORG
ハンググライディング	O
及	O
びパラグライディング	O
委	O
員	O
会	O
技	O
能	O
証	O
規	O
程	O
に	O
基	O
づいて	O
運	O
営	O
するスクールである	O
。	O

尾	B-ORG
山	I-ORG
神	I-ORG
社	I-ORG
（	O
石	O
川	O
県	O
）	O

アメリカの	O
軍	O
人	O
・	O
ダグラス	B-PER
・	I-PER
マッカーサーの	I-PER
愛	O
称	O
。	O

名	B-ORG
探	I-ORG
偵	I-ORG
コナン	I-ORG
#	O
水	B-ORG
平	I-ORG
線	I-ORG
上	I-ORG
の	I-ORG
陰	I-ORG
謀	I-ORG
（	O
毛	O
利	O
小	O
五	O
郎	O
）	O

大	B-PER
久	I-PER
保	I-PER
嘉	I-PER
人	I-PER
#	O
2005	O
-	O
2006	O
#	O
（	O
RCDマヨルカ	B-ORG
）	O

福	O
井	O
県	O
小	B-LOC
浜	I-LOC
市	I-LOC

糸	B-LOC
島	I-LOC
市	I-LOC

REDIRECT	O
#	O
推	B-PER
古	I-PER
天	I-PER
皇	I-PER

長	B-ORG
門	I-ORG
峡	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
渡	O
川	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
三	B-ORG
谷	I-ORG
駅	I-ORG

アンテナ3	B-PER

6	O
月	O
#	O
-	O
#	O
アタリ	O
「	O
'	O
'	O
'	O
Atari	B-ORG
#	O
7800	B-ORG
'	O
'	O
'	O
」	O
。	O
1986	O
年	O
にアタリコープから	O
再	O
発	O
売	O
。	O

プロイセン	B-LOC
（	O
プロシア	O
）	O

ドナルド	B-PER
・	I-PER
キーン	I-PER
『	O
足	O
利	O
義	O
政	O
#	O
日	O
本	O
美	O
の	O
発	O
見	O
』	O
中	O
央	O
公	O
論	O
新	O
社	O
。	O

道	B-PER
場	I-PER
六	I-PER
三	I-PER
郎	I-PER

ポートランド	B-LOC
市	O
（	O
アメリカ	O
合	O
衆	O
国	O
オレゴン	B-LOC
州	I-LOC
）	O

調	B-LOC
布	I-LOC
市	I-LOC

ユッカ	B-PER
・	I-PER
ユリプリ	I-PER

アメリカン	B-ORG
航	I-ORG
空	I-ORG

リンカーン	B-ORG
大	I-ORG
統	I-ORG
領	I-ORG
暗	I-ORG
殺	I-ORG
の	I-ORG
真	I-ORG
相	I-ORG
（	O
ジョン	O
・	O
ウィルクス	O
・	O
ブース	O
）	O

REDIRECT	O
町	B-ORG
奉	I-ORG
行	I-ORG

史	B-ORG
上	I-ORG
最	I-ORG
強	I-ORG
の	I-ORG
弟	I-ORG
子	I-ORG
ケンイチ	I-ORG
#	O
激	B-ORG
闘	I-ORG
!	I-ORG
ラグナレク	I-ORG
八	I-ORG
拳	I-ORG
豪	I-ORG
（	O
南	O
條	O
キサラ	O
）	O

満	B-ORG
州	I-ORG
侵	I-ORG
攻	I-ORG
を	O
舞	O
台	O
とした	O
中	B-ORG
国	I-ORG
映	I-ORG
画	I-ORG
。	O
58	O
式	O
戦	O
車	O
II	O
型	O
がソ	O
連	I-ORG
軍	I-ORG
の85として	O
登	O
場	O
。	O

マイリトルポニー	B-ORG
〜	I-ORG
トモダチは	I-ORG
魔	I-ORG
法	I-ORG
〜	I-ORG
（	O
アップルブルーム	O
）	O

ジェフリー	B-PER
・	I-PER
ジョーンズ	I-PER

西	B-ORG
大	I-ORG
原	I-ORG
駅	I-ORG

スウェーデン	B-LOC
王	O
グスタフ	B-PER
・	I-PER
アドルフ	I-PER
（	I-PER
獅	I-PER
子	I-PER
王	I-PER
）	I-PER
が17	O
歳	O
で	O
即	O
位	O
。	O

NTTドコモ	B-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
フリーナンバー	O

デモクリトス	B-PER

妃	B-PER
乃	I-PER
ひかり	I-PER

南	B-LOC
ヨーロッパ	I-LOC

bar	O
:	O
Michael	O
#	O
text	O
:	O
"	O
Michael	B-PER
#	O
Rother	B-PER
"	O

広	B-ORG
瀬	I-ORG
通	I-ORG
駅	I-ORG

カーディフ	B-LOC
#	O
(	O
'	O
'	O
＝カエルディーズ	O
'	O
'	O
)	O

東	B-ORG
京	I-ORG
急	I-ORG
行	I-ORG
電	I-ORG
鉄	I-ORG
横	I-ORG
浜	I-ORG
高	I-ORG
速	I-ORG
鉄	I-ORG
道	I-ORG

岩	B-PER
倉	I-PER
具	I-PER
視	I-PER

いこいの	B-ORG
村	I-ORG
駅	I-ORG

村	O
野	O
正	O
夫	O
（	O
演	O
：	O
広	B-PER
瀬	I-PER
匠	I-PER
）	O

小	B-PER
川	I-PER
麻	I-PER
琴	I-PER
（	O
5	O
・	O
11	O
以	O
外	O
全	O
て	O
）	O

大	O
阪	O
市	O
東	B-PER
淀	I-PER
川	I-PER
区	I-PER

原	B-PER
由	I-PER
実	I-PER
（	O
声	O
優	O
）	O

若	B-LOC
狭	I-LOC
国	I-LOC

ファイル	O
:	O
185ShoNanLiner	O
.	O
JPG	O
|	O
185	O
系	O
「	O
湘	O
南	O
ライナー	O
」	O
（	O
2006	O
年	O
6	O
月	O
25	O
日	O
#	O
東	B-ORG
京	I-ORG
駅	I-ORG
）	O

岩	B-ORG
崎	I-ORG
城	I-ORG
#	O
(	B-ORG
尾	I-ORG
張	I-ORG
国	I-ORG
)	I-ORG
#	O
-	O
#	O
勝	O
幡	O
城	O
の	O
支	O
城	O

磯	B-PER
野	I-PER
員	I-PER
昌	I-PER

南	B-ORG
海	I-ORG
放	I-ORG
送	I-ORG

積	B-ORG
水	I-ORG
ハウス	I-ORG
#	O
『	O
住	O
まいの	O
参	O
観	O
日	O
』	O

奈	O
良	O
県	O
奈	B-LOC
良	I-LOC
市	I-LOC
本	O
子	O
守	O
町	O

竹	B-PER
宮	I-PER
恵	I-PER
子	I-PER

エンパーダ	B-ORG
#	O
empada	O
（	O
ブラジル	O
）	O

国	B-ORG
際	I-ORG
観	I-ORG
光	I-ORG
振	I-ORG
興	I-ORG
機	I-ORG
構	I-ORG

横	O
浜	O
正	O
心	O
館	O
（	O
神	B-LOC
奈	I-LOC
川	I-LOC
県	I-LOC
横	I-LOC
浜	I-LOC
市	I-LOC
）	O
2012	O
年	O
4	O
月	O
29	O
日	O
開	O
設	O

24202	O
-	O
1	O
三	B-LOC
重	I-LOC
県	I-LOC
四	I-LOC
日	I-LOC
市	I-LOC
市	I-LOC

現	O
・	O
茨	O
城	O
県	O
稲	O
敷	O
郡	O
河	B-LOC
内	I-LOC
町	I-LOC
の	O
一	O
部	O
（	O
）	O

音	B-ORG
源	I-ORG
モジュール	I-ORG
（	O
トーン	O
・	O
ジェネレータ	O
）	O

南	O
部	O
市	O
外	O
バスターミナル	O
（	O
地	O
下	O
鉄	O
2	O
号	O
線	O
晩	B-ORG
村	I-ORG
駅	I-ORG
前	O
#	O
慶	B-LOC
山	I-LOC
・	O
蔚	B-LOC
山	I-LOC
行	O
きなど	O
）	O

ね	B-ORG
〜	I-ORG
え	I-ORG
?	I-ORG
（	O
2003	O
年	O
3	O
月	O
12	O
日	O
）	O

津	B-ORG
山	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
津	O
山	O
口	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
佐	B-ORG
良	I-ORG
山	I-ORG
駅	I-ORG

東	B-LOC
京	I-LOC
都	I-LOC
三	I-LOC
鷹	I-LOC
市	I-LOC

生	O
屋	O
（	O
いくのや	O
、	O
都	B-LOC
濃	I-LOC
郡	I-LOC
）	O
#	O
20	O
疋	O
#	O
（	O
現	O
生	O
野	O
屋	O
）	O
生	O
野	O
郷	O

作	O
曲	O
は	O
『	O
ヤマト	O
』	O
の	O
小	B-PER
倉	I-PER
久	I-PER
佳	I-PER
が	O
担	O
当	O
している	O
。	O

山	B-ORG
崎	I-ORG
製	I-ORG
パン	I-ORG
本	O
社	O

本	B-LOC
渓	I-LOC
市	I-LOC

楢	B-PER
崎	I-PER
教	I-PER
子	I-PER
（	O
日	O
本	O
、	O
柔	O
道	O
女	O
子	O
52kg	O
級	O
）	O

画	O
像	O
処	O
理	O
ソフトウェアの	O
多	O
くは	O
、	O
画	O
像	O
をビットプレーンに	O
分	O
解	O
することができる	O
。	O
オープンソースのツールとしては	O
、	O
NetpbmのPamarithや	B-ORG
[	O
[	O
ImageMagickのConvertがビットプレーンを	O
生	O
成	O
するのに	O
使	O
える	O
。	O

スナメリくん	O
（	O
フォトアルバムCD	O
）	O
（	O
日	B-ORG
本	I-ORG
コダック	I-ORG
）	O

浦	B-ORG
上	I-ORG
氏	I-ORG

淡	O
路	O
国	O
'	O
'	O
'	O
（	O
あわじのくに	O
）	O
は	O
、	O
かつて	O
日	B-LOC
本	I-LOC
の	O
地	O
方	O
行	O
政	O
区	O
分	O
だった	O
令	B-LOC
制	I-LOC
国	I-LOC
の	O
一	O
つ	O
。	O
南	B-LOC
海	I-LOC
道	I-LOC
に	O
属	O
する	O
。	O

山	B-ORG
之	I-ORG
口	I-ORG
駅	I-ORG

リコー	B-ORG
#	O
解	O
決	O
リコーマン	O
（	O
1990	O
年	O
）	O

奈	O
良	O
県	O
奈	B-LOC
良	I-LOC
市	I-LOC

青	O
山	O
通	O
り	O
：	O
（	O
東	B-LOC
京	I-LOC
都	I-LOC
千	I-LOC
代	I-LOC
田	I-LOC
区	I-LOC
永	O
田	O
町	O
一	O
丁	O
目	O
#	O
-	O
#	O
東	O
京	O
都	O
渋	B-LOC
谷	I-LOC
区	I-LOC
渋	O
谷	O
三	O
丁	O
目	O
）	O

ヤズィード2	B-PER
世	I-PER
（	O
720	O
年	O
#	O
-	O
#	O
724	O
年	O
）	O

府	O
中	O
公	B-ORG
共	I-ORG
職	I-ORG
業	I-ORG
安	I-ORG
定	I-ORG
所	I-ORG
（	O
ハローワーク	O
府	O
中	O
）	O

仮	B-ORG
面	I-ORG
ライダーアギト	I-ORG
#	O
-	O
#	O
仮	O
面	O
ライダーG3	O
-	O
Xのパーツには	O
、	O
「	O
レッドアイザー	O
」	O
や	O
「	O
パーフェクター	O
」	O
とXライダーを	O
意	O
識	O
した	O
名	O
称	O
がつけられている	O
。	O

マット	B-PER
・	I-PER
フリン	I-PER
#	O
-	O
#	O
アメリカのアメリカンフットボール	O
選	O
手	O
。	O

国	B-ORG
道	I-ORG
104	I-ORG
号	I-ORG
（	O
青	O
森	O
県	O
八	B-LOC
戸	I-LOC
市	I-LOC
#	O
-	O
#	O
秋	O
田	O
県	O
大	O
館	O
市	O
）	O

奥	B-ORG
殿	I-ORG
藩	I-ORG

両	B-ORG
国	I-ORG
橋	I-ORG

↓	O
讃	B-ORG
岐	I-ORG
塩	I-ORG
屋	I-ORG
駅	I-ORG

山	B-PER
際	I-PER
大	I-PER
志	I-PER
郎	I-PER

ライフライク	B-ORG
#	O
(	O
Life	O
-	O
Like	O
)	O

カリオ	B-PER
・	I-PER
ロッシ	I-PER
：	O
参	O
謀	O
本	O
部	O
、	O
ロシア	O
美	O
術	O
館	O
ミハイロフスキー	O
宮	O
殿	O
、	O
ロッシのパヴィリオン	O

斉	O
藤	O
隆	O
代	O
：	O
春	B-PER
川	I-PER
ますみ	I-PER

Sports	B-ORG
#	O
Graphic	B-ORG
#	O
Number	B-ORG

ヒドラ	O
#	O
-	O
#	O
遺	O
伝	O
学	O
電	O
子	O
博	O
物	O
館	O
、	O
国	B-ORG
立	I-ORG
遺	I-ORG
伝	I-ORG
学	I-ORG
研	I-ORG
究	I-ORG
所	I-ORG
、	O
ヒドラ	O
研	O
究	O
の	O
歴	O
史	O
年	O
表	O
など	O
。	O

File	O
:	O
Republicseal	O
.	O
jpg	O
|	O
テキサス	B-ORG
共	I-ORG
和	I-ORG
国	I-ORG

ヤマト	B-ORG
運	I-ORG
輸	I-ORG
尾	O
道	O
手	O
荷	O
物	O
預	O
り	O
所	O

krempfii	O
'	O
'	O
という	O
例	O
外	O
を	O
除	O
いて	O
、	O
細	O
く	O
針	O
のようになっている	O
。	O
葉	O
の	O
長	O
さにも	O
色	O
々あり	O
、	O
僅	O
か3	O
#	O
-	O
#	O
4	O
#	O
cmのバンクスマツ	O
#	O
'	O
'	O
P	O
.	O

若	O
狭	O
村	O
#	O
-	O
#	O
町	O
村	O
制	O
施	O
行	O
に	O
伴	O
い	O
富	B-LOC
山	I-LOC
県	I-LOC
婦	I-LOC
負	I-LOC
郡	I-LOC
山	I-LOC
田	I-LOC
村	I-LOC
に	O
編	O
入	O
。	O
現	O
・	O
富	B-LOC
山	I-LOC
市	I-LOC
。	O

落	O
振	O
#	O
尼	O
子	O
（	O
落	O
振	O
#	O
県	O
一	O
）	O
#	O
-	O
#	O
いしだあゆみ	B-PER

ロシア	B-PER
君	I-PER
主	I-PER
一	I-PER
覧	I-PER

畠	B-PER
山	I-PER
高	I-PER
政	I-PER
：	O
戦	O
国	O
時	O
代	O
の	O
紀	O
伊	O
・	O
河	O
内	O
の	O
守	O
護	O
大	O
名	O

キャットストリート	B-ORG
（	O
2008	O
年	O
9	O
月	O
25	O
日	O
、	O
NHK	B-ORG
）	O
#	O
-	O
#	O
高	O
校	O
生	O
・	O
清	O
#	O
役	O

江	O
戸	O
時	O
代	O
丹	O
後	O
宮	B-ORG
津	I-ORG
藩	I-ORG
京	I-ORG
極	I-ORG
家	I-ORG

21px	O
]	O
]	O
神	B-ORG
戸	I-ORG
新	I-ORG
交	I-ORG
通	I-ORG

北	B-ORG
方	I-ORG
軍	I-ORG
#	O
(	O
NORTHCOM	O
)	O
：	O
北	O
米	O
地	O
域	O
担	O
当	O
。	O

房	B-LOC
州	I-LOC
#	O
(	B-LOC
日	I-LOC
本	I-LOC
)	I-LOC
#	O
-	O
#	O
安	B-LOC
房	I-LOC
国	I-LOC
の	O
別	O
称	O
。	O

神	B-PER
木	I-PER
隆	I-PER
之	I-PER
介	I-PER
（	O
5	O
月	O
19	O
日	O
）	O

和	B-LOC
賀	I-LOC
郡	I-LOC

エリザベス	B-PER
・	I-PER
A	I-PER
・	I-PER
リン	I-PER

イスマイル	B-PER
・	I-PER
マルズキ	I-PER

高	B-PER
橋	I-PER
尚	I-PER
子	I-PER
（	O
日	O
本	O
、	O
陸	O
上	O
女	O
子	O
マラソン	O
）	O
オリンピック	O
新	O
記	O
録	O

洛	B-LOC
陽	I-LOC

少	B-ORG
子	I-ORG
化	I-ORG

ボスを	B-ORG
守	I-ORG
れ	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
チャ	O
・	O
ムウォン	O
〈	O
ジェジュン	B-PER
〉	O
'	O
'	O
'	O
）	O

PRICELESS	B-ORG
〜	I-ORG
あるわけねぇだろ	I-ORG
、	I-ORG
んなもん	I-ORG
!	I-ORG
〜	I-ORG
#	O
（	O
2012	O
年	O
10	O
月	O
22	O
日	O
、	O
CX	O
）	O
#	O
-	O
#	O
大	O
屋	O
敷	O
巌	O

安	B-LOC
芸	I-LOC
太	I-LOC
田	I-LOC
町	I-LOC
（	O
あきおおたちょう	O
）	O

単	B-PER
板	I-PER
綱	I-PER

オレステース	B-PER

千	B-ORG
種	I-ORG
駅	I-ORG

山	B-ORG
口	I-ORG
藩	I-ORG

古	B-ORG
国	I-ORG
府	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
大	O
分	O
駅	O

ミディアム5	B-ORG
#	O
霊	B-ORG
能	I-ORG
者	I-ORG
アリソン	I-ORG
・	I-ORG
デュボア	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
アリエル	O
・	O
デュボア	O
'	O
'	O
'	O
）	O

白	B-PER
川	I-PER
義	I-PER
員	I-PER

九	B-ORG
州	I-ORG
国	I-ORG
立	I-ORG
博	I-ORG
物	I-ORG
館	I-ORG

山	B-PER
田	I-PER
久	I-PER
志	I-PER

フィラデルフィア	B-ORG
管	I-ORG
弦	I-ORG
楽	I-ORG
団	I-ORG

運	O
転	O
手	O
：	O
今	B-PER
井	I-PER
靖	I-PER
彦	I-PER
#	O
(	O
10	O
)	O

菊	B-PER
竹	I-PER
清	I-PER
訓	I-PER
#	O
(	O
1928	O
-	O
2011	O
)	O
-	O
#	O
建	O
築	O
家	O

原	O
作	O
#	O
-	O
#	O
新	B-PER
沢	I-PER
基	I-PER
栄	I-PER
（	O
集	B-ORG
英	I-ORG
社	I-ORG
刊	O
『	O
週	B-ORG
刊	I-ORG
少	I-ORG
年	I-ORG
ジャンプ	I-ORG
』	O
連	O
載	O
）	O

板	B-PER
倉	I-PER
勝	I-PER
重	I-PER
（	O
大	O
名	O
）	O

はたらキッズ	B-ORG
#	O
マイハム	B-ORG
組	I-ORG
（	O
マリリン	O
）	O

3	O
.	O
（	O
推	O
定	O
）	O
京	O
都	O
府	O
長	B-LOC
岡	I-LOC
京	I-LOC
市	I-LOC
神	O
足	O

1985	O
年	O
#	O
-	O
#	O
クロード	B-PER
・	I-PER
シモン	I-PER

南	B-ORG
岩	I-ORG
国	I-ORG
駅	I-ORG
、	O
岩	B-ORG
国	I-ORG
駅	I-ORG
方	O
面	O
（	O
途	O
中	O
経	O
由	O
地	O
の	O
違	O
いにより	O
、	O
大	O
きく4	O
系	O
統	O
に	O
分	O
かれる	O
)	O

バルハン	B-LOC
（	O
三	O
日	O
月	O
型	O
砂	O
丘	O
）	O

草	B-ORG
津	I-ORG
宿	I-ORG

臆	O
病	O
なライオン	O
：	O
1896	O
年	O
民	O
主	O
党	O
大	O
統	O
領	O
候	O
補	O
ウィリアム	B-PER
・	I-PER
ジェニングス	I-PER
・	I-PER
ブライアン	I-PER

高	B-PER
崎	I-PER
晃	I-PER
（	O
10ギターソロ	O
）	O

ヤマダ	B-ORG
電	I-ORG
機	I-ORG
テックランド	O
萩	O
店	O

井	B-PER
上	I-PER
正	I-PER
巳	I-PER
:	O
#	O
下	O
妻	O
藩	O
第	O
14	O
代	O
藩	O
主	O

オーレ	B-PER
・	I-PER
ブレムセット	I-PER

スコット	O
#	O
-	O
#	O
ポール	B-PER
・	I-PER
ジアマッティ	I-PER
（	O
江	B-PER
川	I-PER
央	I-PER
生	I-PER
）	O

士	B-PER
郎	I-PER
正	I-PER
宗	I-PER
（	O
漫	O
画	O
家	O
）	O

くらしき	B-ORG
作	I-ORG
陽	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
・	O
中	O
国	O
職	O
業	O
能	O
力	O
開	O
発	O
大	O
学	O
校	O
方	O
面	O

フロリダ	B-LOC
州	I-LOC

みずほ	B-ORG
銀	I-ORG
行	I-ORG
西	O
大	O
寺	O
支	O
店	O

滋	B-LOC
賀	I-LOC
県	I-LOC
#	O
-	O
#	O
近	B-ORG
江	I-ORG
八	I-ORG
幡	I-ORG
市	I-ORG

NHK	B-ORG
#	O
「	O
サッカーW	O
杯	O
」	O

徹	B-ORG
甲	I-ORG
弾	I-ORG
（	O
AP	O
）	O

1690	O
年	O
、	O
ニューヨークのオールバニからオランダ	O
・	O
イギリス	O
系	O
開	O
拓	O
者	O
が	O
、	O
現	O
在	O
のアディソンの	O
西	O
8マイル	O
#	O
(	O
13	O
#	O
km	O
)	O
#	O
のチムニーポイントに	O
開	O
拓	O
地	O
と	O
交	O
易	O
拠	O
点	O
を	O
設	O
立	O
した	O
。	O

黄	B-PER
春	I-PER
明	I-PER
：	O
ホアン	O
・	O
チュンミン	O
（	O
小	O
説	O
家	O
）	O

リズム	B-ORG
怪	I-ORG
盗	I-ORG
R	I-ORG
#	O
皇	B-ORG
帝	I-ORG
ナポレオンの	I-ORG
遺	I-ORG
産	I-ORG

分	O
家	O
#	O
-	O
#	O
安	B-LOC
房	I-LOC
国	I-LOC
勝	I-ORG
山	I-ORG
藩	I-ORG
1	O
万	O
石	O

大	B-PER
畠	I-PER
章	I-PER
宏	I-PER

斎	B-ORG
宮	I-ORG
駅	I-ORG

万	B-ORG
場	I-ORG
駅	I-ORG

野	O
鶏	O
入	O
水	O
為	O
蜃	O
'	O
'	O
'	O
（	O
やけい	O
#	O
みずにいり	O
#	O
おおはまぐりと	O
#	O
なる	O
）	O
#	O
:	O
#	O
雉	B-LOC
が	O
海	O
に	O
入	O
って	O
大	O
蛤	B-LOC
になる	O
（	O
中	O
国	O
）	O

村	B-PER
上	I-PER
真	I-PER
紀	I-PER
#	O
-	O
#	O
漫	O
画	O
家	O

フレンチパラドックス	B-ORG

セビリア	B-ORG
万	I-ORG
国	I-ORG
博	I-ORG
覧	I-ORG
会	I-ORG
#	O
日	O
本	O
政	O
府	O
館	O

ノエイン	B-ORG
#	O
もうひとりの	B-ORG
君	I-ORG
へ	I-ORG
（	O
向	O
井	O
ミホ	O
）	O

獨	B-ORG
協	I-ORG
医	I-ORG
科	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
附	O
属	O
看	O
護	O
専	O
門	O
学	O
校	O
三	O
郷	O
校	O

くりぃむしちゅーの	B-PER
世	O
界	O
初	O
!	O
未	O
来	O
デパート	O
見	O
たら	O
絶	O
対	O
ほしくなる	O
(	O
秘	O
)	O
新	O
商	O
品	O
カタログSP	O
（	O
テレビ	O
朝	O
日	O
）	O

『	O
pretty	O
#	O
doll	O
』	O
#	O
（	O
COMPLEX	B-ORG
）	O

マジェスティック	B-ORG
・	I-ORG
ホテル	I-ORG

国	B-ORG
道	I-ORG
41	I-ORG
号	I-ORG
（	O
愛	O
知	O
県	O
名	O
古	O
屋	O
市	O
中	O
区	O
#	O
-	O
#	O
愛	O
知	O
県	O
犬	O
山	O
市	O
）	O

アメリカイヌホオズキ	B-LOC
#	O
'	O
'	O
Solanum	O
#	O
ptychanthum	O
'	O
'	O
#	O
Dunal	O

多	B-ORG
賀	I-ORG
大	I-ORG
社	I-ORG
への	O
参	O
詣	O
路	O
線	O
。	O
彦	O
根	O
方	O
面	O
への	O
通	O
勤	O
・	O
通	O
学	O
路	O
線	O
でもある	O
。	O

松	B-ORG
代	I-ORG
藩	I-ORG
取	O
締	O
地	O
（	O
盛	O
岡	O
県	O
）	O

慶	B-ORG
應	I-ORG
義	I-ORG
塾	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
日	O
吉	O
キャンパス	O

諏	B-PER
訪	I-PER
頼	I-PER
満	I-PER

2005	O
年	O
9	O
月	O
8	O
日	O
には	O
、	O
ニューヨークで	B-LOC
開	O
催	O
された	O
『	O
FASHION	O
#	O
ROCKS	O
#	O
2005	O
』	O
に	O
出	O
演	O
。	O

ジャッキー	O
・	O
ブライアント	O
#	O
-	O
#	O
格	O
闘	O
ゲーム	O
『	O
バーチャファイターシリーズ	B-ORG
』	O
。	O

菊	B-LOC
池	I-LOC
郡	I-LOC

トマーシュ	B-PER
・	I-PER
ベルディハ	I-PER

南	B-ORG
瀬	I-ORG
高	I-ORG
駅	I-ORG

美	O
森	O
くるみ	O
#	O
-	O
#	O
堀	B-PER
江	I-PER
美	I-PER
都	I-PER
子	I-PER

クリスティアーノ	B-PER
・	I-PER
ルカレッリ	I-PER

愛	O
知	O
県	O
春	B-LOC
日	I-LOC
井	I-LOC
市	I-LOC

ジャッキー	B-PER
・	I-PER
マクリーン	I-PER
：	O
レフト	O
・	O
アローン	O

ファイル	O
:	O
Motosu	O
-	O
minami	O
_	O
Level	O
_	O
crossing	O
,	O
_	O
Motosu	O
,	O
_	O
Gifu	O
.	O
jpg	O
|	O
第	O
3	O
種	O
踏	O
切	O
（	O
樽	B-ORG
見	I-ORG
鉄	I-ORG
道	I-ORG
樽	I-ORG
見	I-ORG
線	I-ORG
#	O
本	O
巣	O
南	O
踏	O
切	O
）	O

中	B-ORG
二	I-ORG
病	I-ORG
でも	I-ORG
恋	I-ORG
がしたい	I-ORG
!	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
一	O
色	O
誠	O
'	O
'	O
'	O
）	O

ISUジュニアグランプリ	O
#	O
グダニスク	O
杯	O
]	O
]	O
（	O
グダニスク	B-LOC
）	O

山	B-ORG
陽	I-ORG
学	I-ORG
園	I-ORG
短	I-ORG
期	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
（	O
女	O
子	O
校	O
）	O

スペイン	B-LOC
#	O
（	O
1982	O
年	O
加	O
盟	O
）	O

三	B-ORG
洋	I-ORG
電	I-ORG
機	I-ORG
（	O
1996	O
年	O
#	O
-	O
#	O
1997	O
年	O
）	O

奈	B-ORG
良	I-ORG
ホテル	I-ORG

濱	B-PER
口	I-PER
雄	I-PER
幸	I-PER

佐	B-LOC
賀	I-LOC
県	I-LOC
：	O
嬉	O
野	O
紅	O
茶	O

土	O
佐	O
高	O
知	O
新	O
田	O
藩	O
が	O
土	O
佐	O
高	B-LOC
知	I-LOC
藩	I-LOC
に	O
編	O
入	O
。	O
飛	O
地	O
領	O
が	O
消	O
滅	O
。	O

瀬	B-LOC
戸	I-LOC
内	I-LOC
市	I-LOC

徳	B-ORG
山	I-ORG
ダム	I-ORG

東	B-LOC
京	I-LOC
都	I-LOC
府	I-LOC
中	I-LOC
市	I-LOC

大	O
阪	O
府	O
：	O
大	O
阪	O
市	O
港	B-LOC
区	I-LOC
、	O
泉	O
南	O
郡	O
熊	B-LOC
取	I-LOC
町	I-LOC

テネリフェ	B-LOC
島	I-LOC

秩	B-ORG
父	I-ORG
本	I-ORG
線	I-ORG

ヴィクトル	B-PER
・	I-PER
ユーゴー	I-PER
#	O
(	O
1802	O
-	O
1885	O
)	O
#	O
-	O
#	O
『	O
静	O
観	O
詩	O
集	O
』	O
(	O
1856	O
)	O

射	O
水	O
市	O
役	O
所	O
大	O
島	O
庁	O
舎	O
（	O
旧	O
・	O
大	B-LOC
島	I-LOC
町	I-LOC
役	O
場	O
）	O

吉	B-PER
岡	I-PER
秀	I-PER
隆	I-PER
（	O
8	O
月	O
12	O
日	O
）	O

ツール	B-ORG
・	I-ORG
ド	I-ORG
・	I-ORG
フランス	I-ORG
#	O
総	O
合	O
2	O
位	O
（	O
2	O
勝	O
）	O

南	B-LOC
箕	I-LOC
輪	I-LOC
村	I-LOC

暗	B-ORG
殺	I-ORG
教	I-ORG
室	I-ORG
（	I-ORG
第	I-ORG
2	I-ORG
期	I-ORG
）	I-ORG
（	O
2016	O
年	O
、	O
制	O
作	O
元	O
請	O
：	O
Lerche	B-ORG
、	O
各	O
話	O
制	O
作	O
協	O
力	O
）	O

日	B-ORG
本	I-ORG
銀	I-ORG
行	I-ORG
#	O
高	O
松	O
支	O
店	O

C	B-PER
.	I-PER
G	I-PER
#	O
mix	B-PER
（	O
しーじーみっくす	O
）	O

彗	O
星	O
怪	O
獣	O
#	O
再	O
生	O
ドラコ	B-ORG

「	O
順	O
皇	O
帝	O
」	O
は	O
明	B-LOC
により	O
贈	O
られた	O
諡	O
号	O

河	B-ORG
内	I-ORG
国	I-ORG
分	I-ORG
駅	I-ORG
（	O
関	B-ORG
西	I-ORG
福	I-ORG
祉	I-ORG
科	I-ORG
学	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
前	O
）	O

オランダガラシ	B-LOC

border	O
]	O
]	O
#	O
'	O
'	O
'	O
厚	B-LOC
木	I-LOC
市	I-LOC

プロモーションビデオの	O
最	O
初	O
に	O
出	O
てくるギャング	O
役	O
は	O
、	O
Jordan	O
#	O
PeeleとKeegan	O
-	O
Michael	O
#	O
Key	O
。	O
ともにマッドTV	O
!	I-ORG
（	O
ギャグばかり	O
作	O
っているテレビ	O
番	O
組	O
）	O
に	O
出	O
ているコメディアン	O
。	O

『	B-ORG
復	I-ORG
活	I-ORG
!	I-ORG
サイボーグクロちゃん	I-ORG
#	O
ガトリングセレクション	B-ORG
』	I-ORG

Emacs	B-PER

カササギ	B-LOC
生	O
息	O
地	O
（	O
市	O
域	O
全	O
域	O
のほか	O
、	O
福	O
岡	O
・	O
佐	O
賀	O
両	O
県	O
にまたがる	O
生	O
息	O
地	O
が	O
国	O
の	O
天	B-ORG
然	I-ORG
記	I-ORG
念	I-ORG
物	I-ORG
に	O
指	O
定	O
されている	O
）	O

括	O
弧	O
内	O
の	O
営	O
業	O
キロは	O
国	B-ORG
鉄	I-ORG
時	O
代	O
の	O
距	O
離	O

伊	B-ORG
予	I-ORG
鉄	I-ORG
道	I-ORG

土	B-LOC
佐	I-LOC
国	I-LOC

一	B-ORG
乗	I-ORG
寺	I-ORG
駅	I-ORG

怪	B-ORG
談	I-ORG
レストラン	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
佐	O
久	O
間	O
レイコ	O
'	O
'	O
'	O
）	O

山	B-PER
下	I-PER
まゆみ	I-PER
（	O
日	O
本	O
、	O
柔	O
道	O
女	O
子	O
78kg	O
超	O
級	O
）	O

岐	B-ORG
阜	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
高	B-ORG
山	I-ORG
駅	I-ORG

長	B-PER
妻	I-PER
昭	I-PER

磯	B-PER
崎	I-PER
新	I-PER
『	O
気	O
になるガウディ	O
』	O
新	O
潮	O
社	O
、	O
2012	O
年	O
ISBN978	O
-	O
4	O
-	O
10	O
-	O
602234	O
-	O
0	O

新	O
河	O
岸	O
川	O
橋	O
梁	O
（	O
JR	O
川	B-ORG
越	I-ORG
線	I-ORG
〈	O
南	B-ORG
古	I-ORG
谷	I-ORG
駅	I-ORG
・	O
川	B-ORG
越	I-ORG
駅	I-ORG
間	O
〉	O
）	O

『	O
A	O
#	O
Victory	O
#	O
Denied	O
/	O
激	O
闘	O
！	O
グデーリアン	O
装	O
甲	O
軍	O
』	O
（	O
Multi	B-ORG
-	I-ORG
Man	I-ORG
#	O
Publishing	B-ORG
、	O
ゲームジャーナル35	O
号	O
）	O
2009	O
年	O

ハルフィルムメーカー	O
内	O
作	O
品	O
紹	O
介	O
ページ	O
#	O
-	O
#	O
閉	O
鎖	O
。	O
（	O
2008	O
年	O
3	O
月	O
30	O
日	O
時	O
点	O
のアーカイブ	O
）	O

[UNK]	B-ORG
（	O
美	O
月	O
）	O

ブラックアロワナ	B-LOC

戴	B-ORG
冠	I-ORG
式	I-ORG
祝	I-ORG
典	I-ORG
行	I-ORG
進	I-ORG
曲	I-ORG
#	O
(	O
1883	O
)	O

95	O
,	O
96	O
系	O
統	O
#	O
東	O
町	O
坪	O
-	O
姫	O
路	O
市	O
民	O
プール	O
前	O
-	O
姫	O
路	O
市	O
文	O
化	O
センター	O
前	O
-	O
姫	B-ORG
路	I-ORG
駅	I-ORG
南	I-ORG
口	I-ORG
行	O
き	O

山	B-ORG
口	I-ORG
銀	I-ORG
行	I-ORG
小	O
野	O
田	O
駅	O
前	O
支	O
店	O

2003	O
年	O
名	B-ORG
古	I-ORG
屋	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
大	O
学	O
院	O
法	O
学	O
研	O
究	O
科	O
研	O
究	O
科	O
教	O
授	O

File	O
:	O
Chaldean	O
#	O
Catholic	O
#	O
Cathedral	O
#	O
of	O
#	O
Saint	O
#	O
Joseph	O
#	O
2005	O
#	O
(	O
Ankawa	O
,	O
#	O
Erbil	O
,	O
#	O
Iraq	O
)	O
.	O
jpg	O
|	O
イラク	B-LOC
、	O
クルディスタンにある	B-LOC
聖	O
堂	O
（	O
2005	O
年	O
撮	O
影	O
）	O

ダレイオス3	B-PER
世	I-PER
（	O
紀	O
元	O
前	O
336	O
年	O
#	O
-	O
#	O
紀	O
元	O
前	O
330	O
年	O
）	O

シチリア	B-LOC
海	I-LOC
峡	I-LOC

グループSNE	B-ORG

藤	B-PER
本	I-PER
主	I-PER
税	I-PER
（	O
サッカー	O
選	O
手	O
）	O

アルバイトを	O
含	O
めた	O
非	O
正	O
規	O
雇	O
用	O
を	O
取	O
り	O
巻	O
く	O
諸	O
問	O
題	O
についてはフリーターも	O
参	O
照	O
されたい	O
。	O

名	B-ORG
古	I-ORG
屋	I-ORG
港	I-ORG
駅	I-ORG
（	O
名	O
古	O
屋	O
市	O
交	O
通	O
局	O
、	O
愛	O
知	O
県	O
名	O
古	O
屋	O
市	O
港	O
区	O
）	O

可	B-ORG
部	I-ORG
線	I-ORG
（	O
一	O
部	O
）	O

チェロソナタ	B-ORG
第	I-ORG
1	I-ORG
番	I-ORG
#	O
(	B-ORG
ブラームス	I-ORG
)	I-ORG

国	B-ORG
道	I-ORG
490	I-ORG
号	I-ORG
：	O
山	O
口	O
県	O
宇	O
部	O
市	O
車	O
地	O
（	O
車	O
地	O
交	O
差	O
点	O
）	O
#	O
-	O
#	O
山	O
口	O
県	O
宇	O
部	O
市	O
瓜	O
生	O
野	O
（	O
瓜	O
生	O
野	O
交	O
差	O
点	O
）	O

岩	O
手	O
支	O
店	O
（	O
〒020	O
-	O
8558	O
#	O
岩	B-LOC
手	I-LOC
県	I-LOC
盛	I-LOC
岡	I-LOC
市	I-LOC
中	O
央	O
通	O
1	O
-	O
2	O
-	O
2	O
）	O

全	O
列	O
車	O
が	O
気	B-ORG
動	I-ORG
車	I-ORG
で	O
運	O
転	O
されている	O
。	O
括	O
弧	O
内	O
は	O
所	O
属	O
車	O
両	O
基	O
地	O
である	O
。	O

南	O
守	O
谷	O
駅	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
守	O
谷	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
新	B-ORG
守	I-ORG
谷	I-ORG
駅	I-ORG

布	O
沢	O
久	O
美	O
子	O
#	O
-	O
#	O
中	B-PER
野	I-PER
聖	I-PER
子	I-PER

外	O
交	O
官	O
：	O
小	B-PER
川	I-PER
真	I-PER
司	I-PER

横	B-ORG
浜	I-ORG
F	I-ORG
・	I-ORG
マリノス	I-ORG
#	O
-	O
#	O
Jリーグのクラブ	O
。	O

げんしけん	B-ORG
#	O
二	B-ORG
代	I-ORG
目	I-ORG
（	O
大	O
野	O
加	O
奈	O
子	O
）	O

プリンスオブウェールズステークス	B-ORG
#	O
(	B-ORG
イギリス	I-ORG
)	I-ORG

REIDEEN	B-ORG
（	O
消	O
防	O
隊	O
員	O
）	O

木	B-ORG
坂	I-ORG
駅	I-ORG

石	B-ORG
山	I-ORG
寺	I-ORG

旭	B-PER
道	I-PER
山	I-PER
和	I-PER
泰	I-PER

王	B-ORG
立	I-ORG
ストックホルム	I-ORG
・	I-ORG
フィルハーモニー	I-ORG
管	I-ORG
弦	I-ORG
楽	I-ORG
団	I-ORG

映	O
像	O
が	O
現	O
存	O
し	O
、	O
DVDも	B-ORG
発	O
売	O
されている	O
。	O

飛	O
羽	O
高	O
之	O
#	O
/	O
#	O
2	O
代	O
目	O
バルイーグル	O
（	O
声	O
）	O
：	O
五	B-PER
代	I-PER
高	I-PER
之	I-PER
（	O
第	O
23	O
#	O
-	O
#	O
50	O
話	O
）	O

チバビジョン	B-ORG

高	B-ORG
橋	I-ORG
是	I-ORG
清	I-ORG
大	O
蔵	O
大	O
臣	O
（	O
即	O
死	O
）	O

性	B-ORG
的	I-ORG
指	I-ORG
向	I-ORG
による	O
差	O
別	O

首	B-ORG
都	I-ORG
圏	I-ORG
新	I-ORG
都	I-ORG
市	I-ORG
鉄	I-ORG
道	I-ORG
（	O
A2	O
出	O
口	O
のあるビルが	O
本	O
社	O
屋	O
である	O
）	O

イースト	B-ORG
・	I-ORG
ロンドン	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
建	O
築	O
・	O
ビジュアルアーツスクール	O

ダイアナ	B-PER
・	I-PER
ウィン	I-PER
・	I-PER
ジョーンズ	I-PER

iTunes	O
#	O
-	O
#	O
音	B-LOC
楽	I-LOC
プレーヤー	O
。	O
音	O
楽	O
・	O
動	O
画	O
ファイル	O
、	O
CD	O
、	O
インターネットラジオなどの	O
再	O
生	O
、	O
楽	O
曲	O
・	O
映	O
画	O
等	O
のデジタルメディア	O
販	O
売	O
サービスiTunes	O
#	O
Storeへのアクセス	O
。	O

宮	B-PER
沢	I-PER
りえ	I-PER

エル	O
・	O
ドラド	O
・	O
パーク	O
（	O
ロングビーチ	B-LOC
市	I-LOC
）	O
#	O
-	O
#	O
アーチェリー	O

アレクサンドリアの	B-ORG
大	I-ORG
灯	I-ORG
台	I-ORG
が	O
地	O
震	O
により	O
半	O
壊	O
。	O

VS	B-ORG
騎	I-ORG
士	I-ORG
ラムネ	I-ORG
&	I-ORG
40	I-ORG
炎	I-ORG
（	O
スケ	O
・	O
バーン	O
）	O

交	B-ORG
響	I-ORG
曲	I-ORG
第	I-ORG
6	I-ORG
番	I-ORG
#	O
-	O
#	O
第	O
2	O
楽	O
章	O
終	O
了	O
直	O
前	O
にソロ	O

マックス	B-PER
・	I-PER
シェーラー	I-PER

入	B-LOC
善	I-LOC
町	I-LOC
（	O
にゅうぜんまち	O
）	O

黒	B-ORG
坂	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
根	O
雨	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
武	B-ORG
庫	I-ORG
駅	I-ORG

若	B-PER
瀬	I-PER
川	I-PER
剛	I-PER
充	I-PER

はりま	B-ORG
勝	I-ORG
原	I-ORG
駅	I-ORG

横	B-ORG
浜	I-ORG
高	I-ORG
速	I-ORG
鉄	I-ORG
道	I-ORG
Y500	I-ORG
系	I-ORG
電	I-ORG
車	I-ORG

邑	B-LOC
楽	I-LOC
町	I-LOC
『	O
多	O
々	O
良	O
沼	O
公	O
園	O
』	O

法	B-ORG
隆	I-ORG
寺	I-ORG
五	O
重	O
塔	O
（	O
日	O
本	O
）	O

[	O
札	O
]	O
]	O
]	O
#	O
篠	B-ORG
路	I-ORG
駅	I-ORG

大	B-PER
竹	I-PER
宏	I-PER

忍	B-ORG
者	I-ORG
戦	I-ORG
隊	I-ORG
カクレンジャー	I-ORG
'	O
'	O
'	O
（	O
1994	O
年	O
）	O
全	O
53	O
話	O
中	O
32	O
本	O
執	O
筆	O

アスタナ	B-LOC

艦	O
長	O
：	O
ジョン	B-PER
・	I-PER
ハリマン	I-PER

徳	B-ORG
丸	I-ORG
駅	I-ORG

静	O
岡	O
工	O
場	O
#	O
-	O
#	O
静	B-LOC
岡	I-LOC
県	I-LOC
富	I-LOC
士	I-LOC
市	I-LOC

ベートーヴェン	B-PER
：	O

ジェラルド	B-PER
・	I-PER
グリーン	I-PER
#	O
-	O
#	O
バスケットボール	O
選	O
手	O
。	O

大	B-PER
東	I-PER
駿	I-PER
介	I-PER

篠	B-PER
原	I-PER
有	I-PER
司	I-PER
男	I-PER
「	O
日	O
本	O
橋	O
」	O

ルイ16	B-PER
世	I-PER

豊	B-ORG
四	I-ORG
季	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
(	O
TD	O
#	O
23	O
)	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
柏	O
駅	O
#	O
(	O
TD	O
#	O
24	O
)	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
新	B-ORG
柏	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
(	O
TD	O
#	O
25	O
)	O

吉	O
敷	O
郡	O
平	B-LOC
川	I-LOC
村	I-LOC
#	O
（	O
1944	O
年	O
4	O
月	O
1	O
日	O
）	O
山	O
口	O
市	O
新	O
設	O
のため	O

高	B-LOC
句	I-LOC
麗	I-LOC
（	O
吉	B-LOC
林	I-LOC
省	I-LOC
・	O
両	B-LOC
江	I-LOC
道	I-LOC
・	O
慈	B-LOC
江	I-LOC
道	I-LOC
）	O

超	B-ORG
訳	I-ORG
百	I-ORG
人	I-ORG
一	I-ORG
首	I-ORG
#	O
うた	B-ORG
恋	I-ORG
い	I-ORG
。	I-ORG
（	O
藤	O
原	O
義	O
孝	O
）	O

川	B-ORG
西	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
(	B-ORG
大	I-ORG
阪	I-ORG
府	I-ORG
)	I-ORG
#	O
-	O
#	O
大	O
阪	O
府	O
富	O
田	O
林	O
市	O
にある	O
近	O
鉄	O
長	O
野	O
線	O
の	O
駅	O
。	O

三	B-ORG
菱	I-ORG
ふそうトラック	I-ORG
・	I-ORG
バス	I-ORG
#	O
-	O
#	O
中	O
国	O
ふそう	O
宇	O
部	O
・	O
下	O
関	O
支	O
店	O

横	B-ORG
浜	I-ORG
銀	I-ORG
行	I-ORG
#	O
逗	O
子	O
支	O
店	O

櫛	B-LOC
田	I-LOC
川	I-LOC

富	B-LOC
士	I-LOC
箱	I-LOC
根	I-LOC
伊	I-LOC
豆	I-LOC
国	I-LOC
立	I-LOC
公	I-LOC
園	I-LOC

野	B-PER
田	I-PER
凪	I-PER

ジェイミー	B-PER
・	I-PER
ブラウン	I-PER
#	O
-	O
#	O
阪	O
神	O
タイガースに	O
在	O
籍	O
した	O
野	O
球	O
選	O
手	O
（	O
投	O
手	O
）	O
。	O

江	B-ORG
津	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
江	O
津	O
本	O
町	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
千	B-ORG
金	I-ORG
駅	I-ORG

REDIRECT	O
#	O
北	B-ORG
越	I-ORG
急	I-ORG
行	I-ORG
ほくほく	I-ORG
線	I-ORG

アングロ	B-ORG
・	I-ORG
アメリカンAnglo	I-ORG
#	O
American	O

アルトゥール	B-PER
・	I-PER
ショーペンハウアー	I-PER

亀	B-ORG
崎	I-ORG
駅	I-ORG
（	O
JR	O
東	O
海	O
、	O
愛	O
知	O
県	O
半	O
田	O
市	O
）	O

青	B-PER
木	I-PER
良	I-PER
太	I-PER
（	O
市	O
立	O
船	O
橋	O
→G	O
大	I-ORG
阪	I-ORG
→	O
千	B-ORG
葉	I-ORG
）	O

トマシュ	B-PER
・	I-PER
ゴーダー	I-PER

ジェフ	B-PER
・	I-PER
ベック	I-PER

1996	O
年	O
#	O
アメリカ	O
女	O
子	O
プロバスケットボールリーグWNBA	O
設	O
立	O
。	O

奥	B-LOC
出	I-LOC
雲	I-LOC
町	I-LOC

全	B-ORG
日	I-ORG
本	I-ORG
空	I-ORG
輸	I-ORG
#	O
(	O
ANA	O
)	O
#	O
本	O
社	O

つつい	O
#	O
やすたか	O
筒	B-PER
井	I-PER
康	I-PER
隆	I-PER
（	O
原	O
作	O
）	O

東	O
京	O
の	O
駅	O
ナンバリングでゆりかもめ	O
東	I-ORG
京	I-ORG
臨	I-ORG
海	I-ORG
新	I-ORG
交	I-ORG
通	I-ORG
臨	I-ORG
海	I-ORG
線	I-ORG
（	O
#	O
の2	O
文	O
字	O
目	O
）	O
。	O

セミョーン	B-PER
・	I-PER
アラロフ	I-PER
#	O
-	O
#	O
ソ	B-LOC
連	I-LOC
共	O
産	O
党	O
の	O
活	O
動	O
家	O
、	O
赤	O
軍	O
諜	O
報	O
部	O
（	O
GPUの	O
前	O
身	O
）	O
の	O
創	O
設	O
者	O
。	O

鈴	B-PER
木	I-PER
俊	I-PER
一	I-PER

西	B-ORG
オーストラリア	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
#	O
2010	O
年	O
5	O
月	O
10	O
日	O

ネッケル	O
大	O
臣	O
#	O
-	O
#	O
大	B-PER
木	I-PER
民	I-PER
夫	I-PER

仮	B-ORG
面	I-ORG
ライダーオーズ	I-ORG
/	I-ORG
OOO	I-ORG
（	O
クワガタヤミーの	O
声	O
）	O

NHKで	B-ORG
放	O
送	O
されたTVアニメ	O
。	O
イタリアとの	O
国	O
際	O
共	O
同	O
制	O
作	O
。	O
2003	O
年	O
の	O
再	O
放	O
送	O
時	O
に	O
『	O
冒	O
険	O
航	O
空	O
会	O
社	O
モンタナ	O
』	O
に	O
改	O
題	O
。	O

京	B-ORG
阪	I-ORG
京	I-ORG
津	I-ORG
線	I-ORG
（	O
1997	O
年	O
10	O
月	O
12	O
日	O
廃	O
止	O
）	O

高	B-ORG
麗	I-ORG
#	O
:	O
#	O
熙	B-PER
宗	I-PER
5	O
年	O

安	B-LOC
佐	I-LOC
南	I-LOC
区	I-LOC
祇	O
園	O
出	O
張	O
所	O
（	O
旧	O
祇	O
園	O
町	O
役	O
場	O
）	O

香	B-LOC
港	I-LOC
（	O
中	O
国	O
領	O
の	O
関	O
税	O
領	O
域	O
）	O

新	B-LOC
宿	I-LOC
区	I-LOC
、	O
渋	B-LOC
谷	I-LOC
区	I-LOC
、	O
杉	B-LOC
並	I-LOC
区	I-LOC
、	O
豊	B-LOC
島	I-LOC
区	I-LOC
、	O
練	B-LOC
馬	I-LOC
区	I-LOC
と	O
接	O
する	O
。	O

山	B-PER
田	I-PER
正	I-PER
紀	I-PER
『	O
謀	O
殺	O
の	O
弾	O
丸	O
特	O
急	O
』	O
（	O
1999	O
年	O
10	O
月	O
#	O
徳	O
間	O
文	O
庫	O
）	O

ミドレ	O
川	O
（	O
-	O
かわ	O
）	O
【	O
音	B-ORG
符	I-ORG
】	O

荒	B-PER
畑	I-PER
寒	I-PER
村	I-PER
（	O
労	O
働	O
運	O
動	O
家	O
・	O
作	O
家	O
・	O
小	O
説	O
家	O
）	O

遣	B-PER
隋	I-PER
使	I-PER
に	O
参	O
加	O
した	O
高	O
向	O
漢	O
人	O
玄	O
理	O
（	O
たかむこのあやひとくろまろ	O
）	O
。	O
高	B-PER
向	I-PER
玄	I-PER
理	I-PER
参	O
照	O
。	O

マーメイドメロディー	B-ORG
#	O
ぴちぴちピッチ	B-ORG
（	O
テレビ	O
愛	O
知	O
制	O
作	O
）	O
#	O
-	O
#	O
第	O
1シリーズのみ	O
放	O
送	O
。	O

最	O
大	O
の	O
湖	O
はインドとチベットの	O
境	O
界	O
に	O
横	O
たわるパンゴン	O
湖	I-LOC
で	O
、	O
4	O
,	O
600	O
#	O
mの	O
高	O
度	O
に	O
位	O
置	O
し	O
、	O
幅	O
8	O
#	O
km	O
、	O
長	O
さは134	O
#	O
kmに	O
及	O
ぶ	O
。	O

田	B-PER
中	I-PER
康	I-PER
郎	I-PER

八	B-LOC
戸	I-LOC
#	O
-	O
#	O
150km	O

国	B-ORG
道	I-ORG
41	I-ORG
号	I-ORG

シント＝トロイデン	B-LOC

1910	O
年	O
#	O
-	O
#	O
他	O
のいくつかのフランス	O
植	O
民	O
地	O
と	O
共	O
にフランス	O
領	I-LOC
赤	I-LOC
道	I-LOC
アフリカとして	I-LOC
統	O
合	O
。	O

久	B-LOC
保	I-LOC
田	I-LOC
藩	I-LOC
（	O
秋	O
田	O
藩	O
）	O
（	O
宗	O
谷	O
陣	O
屋	O
）	O

埼	O
玉	O
県	O
東	B-LOC
松	I-LOC
山	I-LOC
市	I-LOC

福	B-LOC
井	I-LOC
県	I-LOC
敦	I-LOC
賀	I-LOC
市	I-LOC
相	O
生	O
町	O

渋	B-PER
沢	I-PER
栄	I-PER
一	I-PER
編	O
『	O
昔	O
夢	O
会	O
筆	O
記	O
-	O
徳	O
川	O
慶	O
喜	O
公	O
回	O
想	O
談	O
-	O
』	O
平	O
凡	O
社	O

諏	B-ORG
訪	I-ORG
社	I-ORG

鳴	B-ORG
子	I-ORG
北	I-ORG
駅	I-ORG

キラー	B-PER
・	I-PER
ブルックス	I-PER

ふしぎなメルモ	B-PER
#	O
リニューアル	O
（	O
柴	O
、	O
コン	O
太	O
郎	O
、	O
タッチ	O
）	O

松	B-PER
田	I-PER
美	I-PER
由	I-PER
紀	I-PER

右	O
手	O
の	O
舎	O
弟	O
その2	O
。	O
僧	B-PER
兵	I-PER
の	O
様	O
な	O
格	O
好	O
をしている	O
。	O

西	B-ORG
新	I-ORG
井	I-ORG
駅	I-ORG
（	O
TS	O
#	O
13	O
）	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
大	O
師	O
前	O
駅	O
（	O
TS	O
#	O
51	O
）	O

新	B-ORG
潟	I-ORG
総	I-ORG
合	I-ORG
テレビ	I-ORG
（	O
NST	O
）	O

児	B-LOC
湯	I-LOC
郡	I-LOC
#	O
都	B-ORG
農	I-ORG
神	I-ORG
社	I-ORG
#	O
（	O
児	O
湯	O
郡	O
都	B-LOC
農	I-LOC
町	I-LOC
川	O
北	O
）	O

太	B-ORG
田	I-ORG
氏	I-ORG
（	O
相	O
模	O
・	O
武	O
蔵	O
）	O

釜	B-ORG
石	I-ORG
線	I-ORG

時	B-ORG
空	I-ORG
転	I-ORG
抄	I-ORG
ナスカ	I-ORG
（	O
加	O
藤	O
ちたか	O
）	O

アルゼンチンは1965	O
年	O
に	O
、	O
アルゼンチン	B-ORG
空	I-ORG
軍	I-ORG
用	O
にアメリカ	O
軍	O
中	O
古	O
のA	O
-	O
4B	O
/	O
A	O
-	O
4Cを	O
合	O
計	O
75	O
機	O
購	O
入	O
した	O
。	O

西	O
日	O
本	O
旅	O
客	O
鉄	O
道	O
：	O
#	O
山	O
陽	O
本	O
線	O
（	O
JR	O
神	O
戸	O
線	O
）	O
（	O
垂	B-ORG
水	I-ORG
駅	I-ORG
）	O

長	O
野	O
県	O
西	O
南	O
部	O
の	O
木	B-LOC
曽	I-LOC
郡	I-LOC
上	I-LOC
松	I-LOC
町	I-LOC
に	O
因	O
む	O
。	O

鉄	O
道	O
：	O
JR	O
大	B-ORG
船	I-ORG
渡	I-ORG
線	I-ORG
大	I-ORG
船	I-ORG
渡	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
約	O
0	O
.	O
8km	O
。	O

オリイジネズミ	B-LOC

青	B-LOC
森	I-LOC
市	I-LOC

民	B-ORG
間	I-ORG
不	I-ORG
正	I-ORG
規	I-ORG
戦	I-ORG
グループ	I-ORG

神	B-PER
坂	I-PER
一	I-PER

ローザンヌ	B-LOC

コンチネンタル	B-ORG
航	I-ORG
空	I-ORG

赤	B-ORG
坂	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
心	O
臓	O
血	O
管	O
センター	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
江	B-ORG
木	I-ORG
駅	I-ORG

都	O
02	O
#	O
大	B-ORG
塚	I-ORG
駅	I-ORG
行	O
き	O
#	O
※	O
本	O
数	O
少	O
（	O
春	O
日	O
駅	O
前	O
からの	O
本	O
数	O
は	O
多	O
い	O
）	O

岩	O
手	O
県	O
#	O
:	O
#	O
紫	B-LOC
波	I-LOC
町	I-LOC

マヘリア	B-PER
・	I-PER
ジャクソン	I-PER
（	O
ゴスペル	O
歌	O
手	O
）	O

呉	B-LOC
市	I-LOC
（	O
広	B-LOC
島	I-LOC
県	I-LOC
）	O

百	B-ORG
済	I-ORG
#	O
:	O
#	O
多	B-PER
婁	I-PER
王	I-PER
23	O
年	O

スタンダール	B-ORG
・	I-ORG
リエージュ	I-ORG
#	O
2014	O
-	O
2015	O

三	B-ORG
井	I-ORG
住	I-ORG
友	I-ORG
銀	I-ORG
行	I-ORG
宝	O
塚	O
支	O
店	O

オリジナル	O
朗	O
読	O
CDシリーズ	O
#	O
The	O
#	O
Time	O
#	O
Walkers	O
#	O
1	O
#	O
天	B-PER
草	I-PER
四	I-PER
郎	I-PER

ここでは	O
現	O
代	O
における	O
師	B-ORG
団	I-ORG
・	O
旅	B-ORG
団	I-ORG
レベルにおける	O
歩	O
兵	O
の	O
基	O
本	O
的	O
な	O
分	O
類	O
を	O
述	O
べる	O
。	O
（	O
Field	O
#	O
Manual	O
#	O
100	O
-	O
5を	O
参	O
考	O
）	O

兵	O
庫	O
県	O
佐	B-LOC
用	I-LOC
郡	I-LOC
佐	I-LOC
用	I-LOC
町	I-LOC
付	O
近	O

岡	B-LOC
山	I-LOC
県	I-LOC
津	I-LOC
山	I-LOC
市	I-LOC
大	O
谷	O
622	O
-	O
1	O

福	B-ORG
井	I-ORG
県	I-ORG
立	I-ORG
歴	I-ORG
史	I-ORG
博	I-ORG
物	I-ORG
館	I-ORG

3	B-ORG
年	I-ORG
B	I-ORG
組	I-ORG
金	I-ORG
八	I-ORG
先	I-ORG
生	I-ORG
（	O
第	O
1	O
・	O
第	O
2シリーズのみ	O
）	O

1	O
#	O
D	O
-	O
dur	O
)	O
#	O
は	O
、	O
グスタフ	B-PER
・	I-PER
マーラーが	I-PER
作	O
曲	O
した	O
最	O
初	O
の	O
交	B-ORG
響	I-ORG
曲	I-ORG
。	O

ガチャピン	B-PER

フェオファン	B-PER
・	I-PER
グレク	I-PER

ジャンヌ	B-PER
・	I-PER
ダルクをモチーフとするフランス	I-PER
国	O
籍	O
の	O
女	O
剣	O
士	O
。	O
ブロンドのロングヘアが	O
特	O
徴	O
の	O
美	O
人	O
。	O

ジャン	B-PER
・	I-PER
ポトン	I-PER
・	I-PER
ド	I-PER
・	I-PER
ザントライユ	I-PER
#	O
-	O
#	O
ジャンヌに	O
協	O
力	O
したフランス	O
軍	O
人	O
。	O

ディートマー	B-PER
・	I-PER
ローレンツ	I-PER

ラザール	B-PER
・	I-PER
ベルマン	I-PER
（	O
1930	O
-	O
2005	O
）	O

宗	B-ORG
教	I-ORG
法	I-ORG
人	I-ORG
（	O
宗	O
教	O
法	O
人	O
法	O
）	O

ZARA	B-ORG
（	O
ザラ	O
）	O

0	O
番	O
台	O
#	O
-	O
#	O
明	B-ORG
石	I-ORG
駅	I-ORG
発	O
着	O
、	O
石	O
ヶ	O
谷	O
方	O
面	O

項	O
羽	O
、	O
義	B-PER
帝	I-PER
を	O
殺	O
害	O
。	O

PSYCHO	B-ORG
-	I-ORG
PASS	I-ORG
#	O
サイコパス	B-ORG
/	I-ORG
ゼロ	I-ORG
#	O
名	B-ORG
前	I-ORG
のない	I-ORG
怪	I-ORG
物	I-ORG
#	O
上	O
巻	O
（	O
青	O
柳	O
璃	O
彩	O
）	O

リチャード	B-PER
・	I-PER
ニクソン	I-PER

朝	B-PER
青	I-PER
龍	I-PER
明	I-PER
徳	I-PER

岡	B-ORG
谷	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
辰	B-ORG
野	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
塩	O
尻	O
駅	O

羽	B-ORG
島	I-ORG
市	I-ORG
役	I-ORG
所	I-ORG
前	I-ORG
駅	I-ORG
で	O
名	B-ORG
鉄	I-ORG
竹	I-ORG
鼻	I-ORG
線	I-ORG
と	O
接	O
続	O
するために	O
、	O
名	B-ORG
鉄	I-ORG
竹	I-ORG
鼻	I-ORG
線	I-ORG
のダイヤ	O
改	O
正	O
にあわせて	O
時	O
刻	O
変	O
更	O
される	O
。	O

東	B-ORG
横	I-ORG
イン	I-ORG
鳥	O
取	O
駅	O
南	O
口	O

越	B-ORG
後	I-ORG
広	I-ORG
田	I-ORG
駅	I-ORG

カガリ	B-PER
・	I-PER
ユラ	I-PER
・	I-PER
アスハ	I-PER
#	O
（	O
声	O
#	O
-	O
#	O
進	B-PER
藤	I-PER
尚	I-PER
美	I-PER
）	O

パワーレンジャー	B-ORG
・	I-ORG
ロスト	I-ORG
・	I-ORG
ギャラクシー	I-ORG
（	O
アンドロス	O
/	O
レッドレンジャー	O
〈	O
クリストファー	O
・	O
カイマン	O
・	O
リー	O
〉	O
）	O

フランソワ	B-PER
・	I-PER
ルルー	I-PER

佐	B-PER
久	I-PER
間	I-PER
紅	I-PER
美	I-PER

幽	O
霊	O
刑	O
事	O
（	O
1998	O
年	O
9	O
月	O
20	O
日	O
#	O
会	O
場	O
：	O
大	B-LOC
阪	I-LOC
万	I-LOC
博	I-LOC
記	I-LOC
念	I-LOC
ホール	I-LOC
#	O
万	O
博	O
記	O
念	O
公	O
園	O
内	O
お	O
祭	O
り	O
広	O
場	O
）	O

目	B-ORG
黒	I-ORG
区	I-ORG
美	I-ORG
術	I-ORG
館	I-ORG

アルトゥーロ	B-PER
・	I-PER
ペレス＝レベルテ	I-PER

アイス	B-PER
・	I-PER
キューブ	I-PER
（	O
ラッパー	O
）	O

及	B-PER
川	I-PER
奈	I-PER
央	I-PER
＆	O
宝	O
来	O
みゆきのレズ	O
#	O
〜	O
究	O
極	O
のSEX	O
〜	O
（	O
1	O
月	O
1	O
日	O
、	O
ワンズファクトリー	O
）	O

グスタフ	B-ORG
・	I-ORG
マーラー	I-ORG
・	I-ORG
ユーゲント	I-ORG
管	I-ORG
弦	I-ORG
楽	I-ORG
団	I-ORG

このほかにも	O
、	O
当	O
時	O
最	O
高	O
混	O
雑	O
区	O
間	O
であった	O
亀	B-ORG
戸	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
新	O
小	O
岩	O
駅	O
を	O
先	O
行	O
して	O
複	O
々	O
線	O
化	O
する	O
案	O
などがあった	O
。	O

弟	O
#	O
-	O
#	O
三	B-PER
笠	I-PER
宮	I-PER
崇	I-PER
仁	I-PER
親	I-PER
王	I-PER

リンナイ	B-ORG
（	O
LPガスや	O
都	O
市	O
ガスを	O
用	O
いた	O
家	O
庭	O
用	O
ガスエアコン	O
。	O
主	O
に	O
東	O
芝	O
やシャープからのOEM	O
。	O
）	O

全	O
駅	O
兵	B-LOC
庫	I-LOC
県	I-LOC
内	O
に	O
所	O
在	O

耶	B-ORG
馬	I-ORG
日	I-ORG
田	I-ORG
英	I-ORG
彦	I-ORG
山	I-ORG
国	I-ORG
定	I-ORG
公	I-ORG
園	I-ORG

1975	O
.	O
8	O
.	O
30	O
／	O
新	B-ORG
宿	I-ORG
コマ	I-ORG
劇	I-ORG
場	I-ORG
第	O
1	O
回	O
「	O
百	O
恵	O
ちゃん	O
祭	O
り	O
」	O

立	B-LOC
山	I-LOC

バンブーブレード	B-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
川	O
添	O
珠	O
姫	O
'	O
'	O
'	O
）	O

ワッフル	B-ORG

黒	B-PER
田	I-PER
東	I-PER
彦	I-PER

ホセマリア	B-PER
・	I-PER
エスクリバー	I-PER

1974	O
年	O
2	O
月	O
#	O
『	O
燕	O
飛	O
翔	O
』	O
（	O
RTV	B-ORG
#	O
麗	B-ORG
視	I-ORG
）	O

『	O
ベストSF	O
#	O
1	O
』	O
THE	O
#	O
YEAR	O
'	O
S	O
#	O
BEST	O
#	O
SCIENCE	O
#	O
FICTION	O
#	O
1	O
（	O
ハリイ	B-PER
・	I-PER
ハリスンと	I-PER
共	O
同	O
編	O
集	O
の	O
年	O
間	O
SFベスト	O
・	O
アンソロジー	O
。	O
67	O
年	O
版	O
のみ	O
邦	O
訳	O
）	O

東	B-ORG
海	I-ORG
道	I-ORG
本	I-ORG
線	I-ORG
・	O
東	B-ORG
海	I-ORG
道	I-ORG
新	I-ORG
幹	I-ORG
線	I-ORG
（	O
東	B-ORG
海	I-ORG
旅	I-ORG
客	I-ORG
鉄	I-ORG
道	I-ORG
）	O
