Sen	O
perustivat	O
Suomen	B-LOC
,	O
Ruotsin	B-LOC
,	O
Norjan	B-LOC
,	O
Saksan	B-LOC
,	O
Tšekin	B-LOC
,	O
Sveitsin	B-LOC
ja	O
Itävallan	B-LOC
pääsarjojen	O
seurat	O
.	O

Essi	B-PER
Wuorela	I-PER
joutui	O
jäämään	O
selkävaivojen	O
vuoksi	O
pitkälle	O
sairauslomalle	O
,	O
ja	O
hänen	O
tilallaan	O
konserteissa	O
esiintyi	O
Nina	B-PER
Tapio	I-PER
.	O

Freddie	B-PER
Spencer	I-PER
-	O
2	O

Kaupunkia	O
suojaa	O
tulvilta	O
Red	B-ORG
River	I-ORG
Floodway	I-ORG
-tulvakanaali	O
.	O

Se	O
elää	O
Socorrolla	B-LOC
,	O
joka	O
on	O
yksi	O
Meksikolle	B-LOC
kuuluvista	O
Revilla	B-LOC
Gigedon	I-LOC
saarista	I-LOC
Kalifornian	B-ORG
niemimaan	I-ORG
eteläpuolella	O
.	O

Albumin	O
ensimmäisenä	O
singlenä	O
julkaistulla	O
Jossu”-kappaleella	B-ORG
on	O
mukana	O
Jukka	B-PER
Poika	I-PER
.	O

Hän	O
on	O
kulkenut	O
läpi	O
Dario	B-PER
Gradin	I-PER
Crewe	B-ORG
Alexandran	I-ORG
junioriakatemian	O
.	O

Metropolitan	B-ORG
Opera	I-ORG
,	O
New	B-LOC
York	I-LOC

Tommy	B-PER
Lindholm	I-PER
(	O
1986–1988	O
)	O

'	O
''	O
Baryonigeneesi	B-ORG
''	O
'	O

Kahdeksan	O
kauden	O
aikana	O
otteluita	O
kertyi	O
kuitenkin	O
yli	O
200	O
sekä	O
liigassa	B-ORG
että	O
Segundassa	B-ORG
.	O

Hänet	O
on	O
haudattu	O
Canterburyn	B-ORG
tuomiokirkkoon	I-ORG
.	O

Neljäs	O
,	O
Sakura-Michi	O
2002	O
(	O
Nagoya–Kanasewa	O
,	O
Japani	B-LOC
,	O
250	O
km	O
)	O
26.27	O

Yksi	O
näistä	O
oli	O
Markus	B-PER
Joenmäki	I-PER
,	O
joka	O
osui	O
maalipuiden	O
väliin	O
neljästi	O
.	O

Pelissä	O
pelataan	O
vain	O
nimikkohahmolla	O
Salamalla	B-PER
.	O

L-koodi	B-PER
(	O
2004	O
)	O

Alvin	B-PER
Williams	I-PER
(	O
G	O
)	O

To	B-ORG
Separate	I-ORG
the	I-ORG
Flesh	I-ORG
from	I-ORG
the	I-ORG
Bones	I-ORG

OHJAUS	O
Titaanien	B-ORG
sota	I-ORG
–	I-ORG
Attack	I-ORG
on	I-ORG
Titan	I-ORG

Jehovan	B-ORG
todistajat	I-ORG
19	O
001	O

'	O
''	O
Paula	B-PER
Abdul	I-PER
''	O
'	O

Hän	O
oli	O
aiemmin	O
työskennellyt	O
Yle	B-ORG
Radio	I-ORG
Suomessa	I-ORG
.	O

'	O
''	O
''Document	O
''	O
'	O
''	O
on	O
R.E.M	B-ORG
:	I-ORG
n	I-ORG
viides	O
studioalbumi	O
.	O

Masanori	B-PER
Yusa	I-PER
2	O
viestistä	O
(	O
1932-1936	O
)	O

Luis	B-PER
Ángel	I-PER
González	I-PER
Macchi	I-PER

Yhdessä	O
he	O
muodostivat	O
Romutusryhmä-nimisen	B-PER
superroistojoukkueen	O
.	O

Mestaruuden	O
voitti	O
Tappara	B-ORG
,	O
Hopeaa	O
sai	O
Kärpät	B-ORG
ja	O
pronssia	O
HIFK	B-ORG
.	O

SA	B-ORG
aloitti	O
vangitsemiset	O
,	O
aluksi	O
kellareihin	O
ja	O
muihin	O
varastoihin	O
.	O

'	O
''	O
Finnbay	O
''	O
'	O
on	O
Suomesta	B-LOC
englanniksi	O
uutisoiva	O
uutissivusto	O
ja	O
sen	O
kohderyhmänä	O
ovat	O
Suomessa	O
oleskelevat	O
ulkomaalaiset	O
.	O

Kaupungilla	O
on	O
myös	O
vilkkaat	O
talousyhteydet	O
Turkkiin	B-LOC
,	O
Iraniin	B-LOC
ja	O
Venäjään	B-LOC
,	O
joilla	O
kaikilla	O
on	O
konsulaatti	O
kaupungissa	O
.	O

OHJAUS	O
Ev’ry	B-ORG
Day	I-ORG
of	I-ORG
My	I-ORG
Life	I-ORG

''Puhelimet	O
''	O
-teos	O
kuuluu	O
myös	O
Nykytaiteen	B-ORG
museo	I-ORG
Kiasman	I-ORG
kokoelmiin	O
.	O

20px]]	O
'	O
''	O
Robert	B-PER
Manzon	I-PER
''	O
'	O

Vuodet	O
2007–2015	O
hän	O
pelasi	O
Italian	B-LOC
Serie	B-ORG
A	I-ORG
:	I-ORG
ssa	I-ORG
,	O
ensimmäiset	O
neljä	O
kautta	O
Udinesessa	B-ORG
ja	O
jälkimmäiset	O
neljä	O
Napolissa	B-ORG
.	O

**	O
Marrakech	B-LOC
(	O
Pääkonsulaatti	O
)	O

vanha	O
kilpakaveri	O
Jean	B-PER
Alesi	I-PER
.	O

'	O
''	O
André	B-PER
Negrão	I-PER
''	O
'	O

Juniorivuodet	O
hän	O
pelasi	O
Oulun	B-ORG
Kärppien	I-ORG
juniorijoukkueissa	O
.	O

Whitesnake	B-ORG
–	O
Here	B-ORG
I	I-ORG
Go	I-ORG
Again	I-ORG
’87	I-ORG

Näitä	O
olivat	O
muun	O
muassa	O
Jean-Paul	B-PER
Sartre	I-PER
,	O
Simone	B-PER
de	I-PER
Beauvoir	I-PER
,	O
Ernest	B-PER
Hemingway	I-PER
,	O
Vladimir	B-PER
Nabokov	I-PER
,	O
Boris	B-PER
Pasternak	I-PER
ja	O
Aldous	B-PER
Huxley	I-PER
.	O

''	O
Rock	B-ORG
This	I-ORG
Party	I-ORG
(	I-ORG
Everybody	I-ORG
Dance	I-ORG
Now	I-ORG
)	I-ORG
''	O
(	O
2006	O
)	O

Oliiviselkämaluri	B-LOC
(	O
''Malurus	O
campbelli	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Agritubel	B-ORG
''	O
'	O

Juha	B-PER
Malinen	I-PER
(	O
2008–2012	O
)	O
2	O

Hänen	O
ja	O
elokuvan	O
käsikirjoittaneen	O
Joss	B-PER
Whedonin	I-PER
käsitykset	O
elokuvasta	O
erosivat	O
paljon	O
toisistaan	O
.	O

Jällivaara	B-LOC
(	O
ruots	O
.	O

João	B-PER
Goulart	I-PER
(	O
1918–1976	O
)	O

60px]]8	O
Kuopion	B-LOC
lääni	I-LOC
(	O
''Kuopio	O
län	O
''	O
)	O
1831–1997	O

Djurgårdens	B-ORG
IF	I-ORG
(	O
J20	B-ORG
Superelit	I-ORG
)	O

Viljeltynä	O
laji	O
menestyy	O
sopivilla	O
kasvupaikoilla	O
Oulun	B-LOC
korkeudelle	O
saakka	O
.	O

Pronssia	O
Sotšin	B-ORG
olympialaisista	I-ORG
2014	I-ORG
.	O

Hänet	O
tunnetaan	O
metalliyhtyeistä	O
Sentenced	B-ORG
ja	O
Poisonblack	B-ORG
.	O

``	O
Die	B-ORG
,	I-ORG
Die	B-ORG
My	I-ORG
Darling	I-ORG
''	O

Kirjosiipikiuru	B-LOC
(	O
''Alaemon	O
alaudipes	O
''	O
)	O

Joan	B-PER
Fontaine	I-PER
-	O
Jane	B-PER
Eyre	I-PER

Laulun	O
esitti	O
nouseva	O
kyky	O
Tapani	B-PER
Kansa	I-PER
ja	O
kappale	O
löytyi	O
Delilah-singlen	O
B-puolelta	O
.	O

Alehin	O
voitti	O
nerokkuuspalkinnon	O
pelistään	O
Gideon	B-PER
Ståhlbergia	I-PER
(	O
Ruotsi	B-LOC
)	O
vastaan	O
.	O

Yöhaikara	B-LOC
(	O
''Nycticorax	O
nycticorax	O
''	O
)	O

Melissa	B-PER
McCarthy	I-PER
–	O
Saturday	B-ORG
Night	I-ORG
Live	I-ORG
''	O

Oslon	B-ORG
MM-kilpailuissa	I-ORG
2011	I-ORG
hän	O
oli	O
yhdistelmäkilpailussa	O
yhdestoista	O
ja	O
Val	B-ORG
di	I-ORG
Fiemmen	I-ORG
MM-kilpailuissa	I-ORG
2013	I-ORG
sekä	O
yhdistelmäkilpailussa	O
että	O
30	O
kilometrin	O
perinteisen	O
yhteislähdössä	O
kymmenes	O
.	O

Turun	B-LOC
ja	O
Tampereen	B-LOC
kaupunkiseuduilla	O
on	O
useaan	O
otteeseen	O
vaadittu	O
paikallisjunaliikenteen	O
palauttamista	O
eri	O
rataosille	O
ja	O
tehty	O
tästä	O
useita	O
selvityksiä	O
.	O

Sen	O
pääosassa	O
ovat	O
Patrick	B-PER
Wilson	I-PER
ja	O
Ellen	B-PER
Page	I-PER
.	O

Kim	B-ORG
Possible	I-ORG
–	O
Sivuäänet	O

Valkoviirujuurekas	B-LOC
(	O
''Collybia	O
butyracea	O
''	O
)	O

Retkikunnan	O
vetäjillä	O
oli	O
käytössään	O
yhteinen	O
huone	O
,	O
samoin	O
oppaana	O
ja	O
tulkkina	O
toimineilla	O
Sacagawealla	B-PER
ja	O
hänen	O
miehellään	O
.	O

Hukankorennot	B-LOC
(	O
''Libellula	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Lieto	B-LOC
''	O
'	O

Hän	O
meni	O
naimisiin	O
entisen	O
presidentin	O
Ponciano	B-PER
Leivan	I-PER
tyttären	O
Guillerminan	O
kanssa	O
.	O

===	O
Viipurin	B-LOC
lääni	I-LOC
1812–1945	O
===	O

**	O
Mustakaulajoutsen	B-LOC
(	O
''Cygnus	O
melancoryphus	O
''	O
)	O

``	O
Kran	B-ORG
Turismo	I-ORG
''	O
(	O
mukana	O
Raappana	B-PER
)	O

Hän	O
pelaa	O
enimmäkseen	O
sen	O
farmijoukkue	O
Syracuse	B-ORG
Crunchissa	I-ORG
,	O
AHL	B-ORG
:	I-ORG
ssä	I-ORG
.	O

*Kenzi	O
,	O
henkilöhahmo	O
sarjassa	O
Lost	B-ORG
Girl	I-ORG
''	O
.	O

Kaudeksi	B-ORG
2010–2011	I-ORG
hän	O
siirtyi	O
Barys	B-ORG
Astanaan	I-ORG
.	O

Gold	B-ORG
''	O
(	O
2005	O
)	O

Seuraavalla	O
kaudella	O
uudeksi	O
valmentajaksi	O
tuli	O
Pat	B-PER
Burns	I-PER
ja	O
joukkueeseen	O
liittyi	O
nuoria	O
lupaavia	O
pelaajia	O
,	O
kuten	O
Joe	B-PER
Thornton	I-PER
ja	O
Sergei	B-PER
Samsonov	I-PER
.	O

Järjestelmää	O
käytettiin	O
myös	O
jääkiekkoilun	B-ORG
olympiaturnauksessa	I-ORG
1920	I-ORG
.	O

Elokuvaa	O
kuvattiin	O
Illinoisin	B-LOC
Chicagossa	B-LOC
ja	O
Unkarin	B-LOC
Budapestissa	B-LOC
.	O

Elokuvan	O
nimiosan	O
näytteli	O
Emma	B-PER
Thompson	I-PER
.	O

Lehdessä	O
muun	O
muassa	O
vankistettiin	O
Horst	B-PER
Wesselin	I-PER
ympärille	O
rakennettua	O
sankaritarinaa	O
ja	O
esitettiin	O
ensimmäisen	O
kerran	O
ajatus	O
”tuntemattomasta	O
SA-miehestä”	O
.	O

Asema	O
sijaitsee	O
Amagerin	B-LOC
saarella	O
joukkoliikenteen	O
maksualueella	O
3	O
.	O

sekä	O
silloisen	O
ylipapin	O
Kaifaksen	B-ORG
(	O
Caiaphas	O
)	O
,	O
joka	O
oli	O
ylipappina	O
vuosina	O
18-36	O
.	O

Valmistumisensa	O
jälkeen	O
hän	O
työskenteli	O
kolme	O
vuotta	O
arvopaperimarkkinoita	O
valvovassa	O
SEC	B-ORG
:	I-ORG
ssä	I-ORG
,	O
Washingtonissa	B-LOC
.	O

Sen	O
perusti	O
1800-luvulla	O
Giovanni	B-PER
Bosco	I-PER
.	O

Eläkkeelle	O
vetäytyesään	O
Yoshimashi	O
rakennutti	O
Kioton	B-LOC
itälaidalle	O
asunnokseen	O
''Hopeisen	O
paviljongin	O
''	O
.	O

Elokuvan	O
pääosassa	O
ovat	O
Jack	B-PER
Lemmon	I-PER
,	O
Anne	B-PER
Bancroft	I-PER
ja	O
Gene	B-PER
Saks	I-PER
.	O

Hänet	O
on	O
haudattu	O
Raroniin	B-LOC
.	O

Nimiölehdellä	O
on	O
kirjailijoista	O
mainittu	O
pelkästään	O
Guy	B-PER
de	I-PER
Maupassant	I-PER
,	O
jonka	O
novellin	O
mukaan	O
kirja	O
on	O
nimetty	O
.	O

Hippokrates	B-PER
Khioslainen	I-PER
mahdollisesti	O
pyrki	O
välttämään	O
neusiksen	O
käyttöä	O
.	O

Doug	B-PER
Blair	I-PER
–	O
soolo-	O
ja	O
komppikitarat	O

Luolakuvia	O
tehtiin	O
jo	O
Châtelperronin	B-ORG
kulttuurin	I-ORG
aikaan	O
noin	O
35	O
000	O
vuotta	O
sitten	O
.	O

'	O
''	O
NK	B-ORG
Domžale	I-ORG
''	O
'	O

1982–1986	O
Tekninen	O
johtaja	O
Ranskan	B-ORG
jalkapallomaajoukkue	I-ORG

Vihreissä	O
eniten	O
vasemmalla	O
oli	O
Oras	B-PER
Tynkkynen	I-PER
.	O

'	O
''	O
1	O
''	O
'	O
Stefan	B-PER
Liv	I-PER

Darien]]	O
,	O
Illinois	B-LOC
,	O
Yhdysvallat	B-LOC

Jatkolohkojen	O
pelit	O
pelataan	O
Siemens	B-ORG
Arenassa	I-ORG
ja	O
pudotuspelit	O
Žalgiris	B-ORG
Arenassa	I-ORG
.	O

Se	O
sijaitsee	O
Uikujärven	B-LOC
itärannalla	O
70	O
kilometriä	O
Segežasta	B-LOC
kaakkoon	O
.	O

'	O
''	O
He	B-PER
Zi	I-PER
Wu	B-PER
Minxia	I-PER
''	O
'	O

Lukemisen	O
jälkeen	O
hän	O
lähtee	O
vuodeksi	O
Lontooseen	B-LOC
kirjeenvaihtajan	O
sijaiseksi	O
.	O

Castorin	B-ORG
ja	I-ORG
Polluxin	I-ORG
temppeli	I-ORG

''Ius	O
solia	O
''	O
on	O
aikaisemmin	O
noudatettu	O
puhtaasti	O
myös	O
muun	O
muassa	O
Yhdistyneessä	B-LOC
kuningaskunnassa	I-LOC
,	O
Australiassa	B-LOC
,	O
Irlannissa	B-LOC
,	O
Uudessa-Seelannissa	B-LOC
ja	O
Ranskassa	B-LOC
,	O
mutta	O
nykyään	O
nämä	O
maat	O
vaativat	O
sen	O
,	O
että	O
edes	O
toisella	O
vanhemmista	O
on	O
pysyvä	O
oleskelulupa	O
maassa	O
.	O

Curt	B-PER
Hennig	I-PER
(	O
Myös	O
Mr	O
.	O

Entretiens	O
filmés	O
''	O
(	O
Jacques	B-PER
Derridan	I-PER
kanssa	O
)	O
.	O

Joki	O
laskee	O
Reiniin	B-LOC
Flaachissa	O
,	O
Winterthurin	B-LOC
luoteispuolella	O
.	O

FK	B-ORG
Sibir	I-ORG
Novosibirsk	I-ORG

OHJAUS	O
We	B-ORG
Don’t	I-ORG
Need	I-ORG
to	I-ORG
Whisper	I-ORG

Suomen	B-ORG
Sosialistinen	I-ORG
Työväenpuolue	I-ORG

ohjaus	O
Kristin	B-PER
Mürer	I-PER
Stemland	I-PER

Se	O
sijaitsee	O
noin	O
10	O
kilometriä	O
maan	O
pääkaupungista	O
Phnom	B-LOC
Penhistä	I-LOC
etelään	O
.	O

Lainakautensa	O
jälkeen	O
hän	O
palasi	O
kotimaahansa	O
ja	O
siirtyi	O
1,5	O
miljoonan	O
euron	O
siirtokorvauksella	O
Real	B-ORG
Zaragozaan	I-ORG
.	O

Yhtyeen	O
perustivat	O
Joseph	B-PER
``	I-PER
DJ	I-PER
Run	I-PER
''	I-PER
Simmons	I-PER
ja	O
Darryl	B-PER
``	I-PER
D.M.C.	I-PER
''	I-PER
McDaniels	I-PER
.	O

OHJAUS	O
Tieto	B-ORG
(	I-ORG
yritys	I-ORG
)	I-ORG

Hän	O
syntyi	O
Santosissa	B-LOC
,	O
São	B-LOC
Paulon	I-LOC
osavaltiossa	O
.	O

Kappaleen	O
sanoituksissa	O
kerrotaan	O
rokkarista	O
,	O
ja	O
sen	O
sanoituksista	O
löytyy	O
viittauksia	O
Alice	B-PER
Cooperiin	I-PER
,	O
David	B-PER
Bowieen	I-PER
sekä	O
Ringo	B-PER
Starriin	I-PER
,	O
joiden	O
musiikista	O
kappaleen	O
rokkari	O
pitää	O
.	O

Se	O
sijaitsee	O
Tarn-joen	B-LOC
varrella	O
.	O

Pamela	B-PER
Tola	I-PER
,	O
Samuli	B-PER
Vauramo	I-PER

SOS	O
Hinaus	O
on	O
valtion	O
yhteishankintayhtiö	O
Hansel	B-ORG
Oy	I-ORG
:	I-ORG
n	I-ORG
ajoneuvojen	O
hinaus-	O
ja	O
siirtopalveluiden	O
puitesopimustoimittaja	O
.	O

Hänen	O
isänsä	O
,	O
Wilhelm	B-PER
Liebknecht	I-PER
oli	O
yksi	O
Saksan	B-ORG
sosiaalidemokraattisen	I-ORG
puolueen	I-ORG
perustajista	O
.	O

Allen	B-PER
Henry	I-PER
Vigneron	I-PER

Nuova	B-ORG
AMG	I-ORG
Sebastiani	I-ORG
Basket	I-ORG
Rieti	I-ORG

''	O
'1–0	O
''	O
'	O
MyPa	B-ORG

Edellinen	O
asema	O
on	O
Martinlaakso	B-ORG
.	O

Neuvostoaikana	B-LOC
siitä	O
kehittyi	O
huomattava	O
teollisuuskeskus	O
.	O

Ashley	B-PER
Tisdale	I-PER
(	O
kapteeni	O
)	O

Fernando	B-PER
Romeo	I-PER
Lucas	I-PER
García	I-PER
(	O
1924–2006	O
)	O
,	O
Guatelalan	O
presidentti	O
1978–1982	O

Jelena	B-PER
Janković	I-PER
''	O
(	O
Puolivälierät	O
)	O
''	O

Hän	O
jatkoi	O
opintojaan	O
Tukholman	B-LOC
kuninkaallisessa	B-ORG
taideakatemiassa	I-ORG
vuodet	O
1862–1867	O
.	O

Itamar	B-PER
Franco	I-PER
(	O
1930–2011	O
)	O

Jokelan	B-ORG
lukio	I-ORG
,	O
Tuusula	B-LOC

Andreas	B-PER
Kisser	I-PER
-	O
Soolokitara	O
,	O
akustinen	O
kitara	O
,	O
taustalaulu	O

Se	O
kuvaa	O
basisti	O
Paul	B-PER
Simononia	I-PER
murskaamassa	O
bassokitaraansa	O
lattiaan	O
.	O

Mukana	O
ovat	O
myös	O
Yleisradion	B-LOC
arkistosta	O
löytyneet	O
studio-	O
ja	O
keikkaäänitteet	O
.	O

``	O
Man	B-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
Mirror	I-ORG
''	O
–	O
5:03	O

Suuri	O
merkitys	O
oli	O
myös	O
venäläisten	B-LOC
alueella	O
harjoittamalla	O
kalastuksella	O
.	O

Online]]	O
''	O
-	O
Brad	B-PER
Paisleyn	I-PER
musiikkivideo	O

Hän	O
on	O
Paramoressa	B-ORG
soittavan	O
Taylor	B-PER
Yorkin	I-PER
veli	O
.	O

'	O
''	O
Haddaway	B-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Adam	B-PER
Masuhr	I-PER
''	O
'	O

Kiista	O
hallitusmuodosta	O
eli	O
Suomen	B-LOC
kuningaskuntahanke	I-LOC
äänestettiin	O
kahdesti	O
lepäämään	O
yli	O
vaalien	O
,	O
ja	O
lopulta	O
kaatui	O
valitun	O
saksalaiskuninkaan	O
kieltäytymiseen	O
ja	O
valtasuhteiden	O
muutokseen	O
maailmansdan	O
loppuvaiheissa	O
.	O

Hän	O
kävi	O
ensimmäisenä	O
ranskalaisena	O
vierailulla	O
Saksan	B-LOC
liittotasavallassa	I-LOC
.	O

OHJAUS	O
Scooby’s	B-PER
All-Star	I-PER
Laff-A-Lympics	I-PER

''	O
Torstai	O
on	O
toivoa	O
täynnä	O
''	O
–	O
John	B-PER
Steinbeck	I-PER

Joukkueessa	O
uivat	O
myös	O
Carla	B-PER
Geurts	I-PER
,	O
Patricia	B-PER
Stokkers	I-PER
ja	O
Kirsten	B-PER
Vlieghuis	I-PER
.	O

Onnea	B-ORG
matkaan	I-ORG
,	I-ORG
Charlie	I-ORG
!	I-ORG
''	O

Häntä	O
näyttelee	O
John	B-PER
Terry	I-PER
.	O

Sortavalan	B-LOC
ja	O
Käkisalmen	B-LOC
välinen	O
osuus	O
on	O
135	O
km	O
ja	O
Käkisalmi-Pietari	O
140	O
km	O
.	O

Ilari	B-PER
Äijälä	I-PER
(	O
MYPA	B-ORG
)	O

Muita	O
lyhyen	O
uran	O
ajaneita	O
kuskeja	O
ovat	O
muun	O
muassa	O
Roger	B-PER
Williamson	I-PER
,	O
Helmuth	B-PER
Koinigg	I-PER
ja	O
Roland	B-PER
Ratzenberger	I-PER
.	O

''	O
Rock	B-ORG
and	I-ORG
Roll	I-ORG
All	I-ORG
Nite	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Salla	B-LOC
''	O
'	O

Ilmari	B-PER
Juutilainen	I-PER
,	O
Punalentäjien	O
kiusana	O

Kappale	O
voitti	O
newjerseyläisen	B-LOC
radioaseman	O
WAPP	O
103.5FM	O
kilpailun	O
,	O
jossa	O
etsittiin	O
parasta	O
,	O
vielä	O
vailla	O
levytyssopimusta	O
olevaa	O
yhtyettä	O
.	O

Se	O
nousikin	O
välittömästi	O
Ison-Britannian	B-LOC
,	O
Italian	B-LOC
ja	O
Japanin	B-LOC
singlelistojen	O
sijalle	O
1	O
,	O
ollen	O
järjestyksessään	O
yhtyeen	O
8	O
ykkössingle	O
.	O

Opiskelijoiden	O
valitsemina	O
rehtoreina	O
ovat	O
toimineet	O
esimerkiksi	O
Clement	B-PER
Freud	I-PER
(	O
1974-1980	O
)	O
ja	O
Stephen	B-PER
Fry	I-PER
(	O
1992-1998	O
)	O
.	O

''	O
Unbreakable	B-ORG
''	O
(	O
2004	O
)	O

Hän	O
oli	O
mukana	O
perustamassa	O
D12	B-ORG
-rap-yhtyettä	O
.	O

Myöhemmin	O
hänestä	O
tuli	O
Azerbaidžanin	B-LOC
kommunistipuolueen	O
johtaja	O
.	O

1958	B-ORG
–	O
1986	B-ORG
–	O
''Ei	O
selviytynyt	O
karsinnoista	O
''	O

1954	B-ORG
-	O
''Ei	O
osallistunut	O
''	O

Suomessa	O
esimerkiksi	O
Turku	B-LOC
on	O
jaettu	O
kolmitasoisesti	O
suur-	O
,	O
tilasto-	O
ja	O
pienalueisiin	O
.	O

Rusalkai	O
(	O
Talvikuningas	B-ORG
''	O
)	O

Malcolm	B-PER
Young	I-PER
–	O
Komppikitara	O

Kauden	O
jälkeen	O
hän	O
palasi	O
kotimaahansa	O
siirtyen	O
Kalmar	B-ORG
FF	I-ORG
:	I-ORG
n	I-ORG
päävalmentajaksi	O
.	O

Hän	O
toimi	O
kakkosvahtina	O
Steve	B-PER
Masonille	I-PER
ja	O
pelasi	O
turnauksessa	O
kaksi	O
ottelua	O
.	O

Hän	O
kuuluu	O
myös	O
Meksikon	B-ORG
jalkapallomaajoukkueeseen	I-ORG
.	O

Joukkueen	O
pelastukseksi	O
osoittautuivat	O
Middlesbrough	B-ORG
FC	I-ORG
:	I-ORG
n	I-ORG
ja	O
Sunderland	B-ORG
AFC	I-ORG
:	I-ORG
n	I-ORG
tappiot	O
päätöskierroksella	O
.	O

'	O
''	O
Jari	B-PER
Sillanpää	I-PER
''	O
'	O

**	O
6–0	O
(	O
FC	B-ORG
Jazz	I-ORG
29.7.2004	O
)	O

The	B-ORG
Day	I-ORG
That	I-ORG
Never	I-ORG
Comes	I-ORG
''	O

''hoini	O
''	O
-murteita	O
puhutaan	O
Zanjanista	B-LOC
lounaaseen	O
Hoinin	O
kaupungin	O
tienoilla	O

Jack	B-PER
Kirby	I-PER
(	O
oik	O
.	O

Paavo	B-PER
Nuotio	I-PER
,	O
polttaja	O

OHJAUS	O
Garcia	B-PER
III	I-PER
(	I-PER
Navarra	I-PER
)	I-PER

Suunnitelmassa	O
arveltiin	O
Ruotsin	B-LOC
antavan	O
rauta-	O
ja	O
maantiensä	O
käytettäviksi	O
saksalaisjoukkojen	O
kuljetuksiin	O
.	O

Objektivismi	B-ORG
(	I-ORG
Rand	I-ORG
)	I-ORG

Nikki	B-PER
Sixxin	I-PER
mukaan	O
kappale	O
vangitsi	O
omalta	O
osaltaan	O
tuolloin	O
vallinneen	O
tunnelman	O
yhtyeessä	O
;	O
jäsenet	O
tunsivat	O
olevansa	O
väsyneitä	O
asfalttisotureita	O
,	O
jotka	O
tarvitsivat	O
taukoa	O
,	O
lepoa	O
sekä	O
kodin	O
rauhaa	O
.	O

Aku	B-PER
Ankka	I-PER
,	O
Tupu	B-PER
,	I-PER
Hupu	I-PER
ja	I-PER
Lupu	I-PER

Hänen	O
nykyinen	O
seuransa	O
on	O
Florida	B-ORG
Panthers	I-ORG
.	O

Agostino	B-PER
Depretis	I-PER
(	O
1813–1887	O
)	O

Hän	O
lähti	O
seurasta	O
jo	O
marraskuussa	O
tehtyään	O
kauden	O
loppuun	O
ulottuvan	O
sopimuksen	O
Kreikan	B-ORG
Superliigassa	I-ORG
pelaavan	O
Arisin	B-ORG
kanssa	O
.	O

Lumileopardit	B-LOC
puolestaan	O
käyttävät	O
pitkää	O
tuuheaa	O
häntäänsä	O
nukkuessaan	O
lämmikkeenä	O
kasvojen	O
edessä	O
.	O

Tuottajat	O
pitivät	O
hänestä	O
,	O
mutta	O
eivät	O
ajatelleet	O
häntä	O
sopivaksi	O
rooliin	O
,	O
joten	O
he	O
kirjoittivat	O
Sunin	B-PER
roolin	O
Yoon-jinille	O
.	O

Jerome	B-PER
Kern	I-PER
(	O
sävellys	O
)	O
Dorothy	B-PER
Fields	I-PER
(	O
sanoitukset	O
)	O

Anna	B-PER
Faris	I-PER
,	O
Marlon	B-PER
Wayans	I-PER
,	O
Regina	B-PER
Hall	I-PER

Ferrari	B-ORG
voitti	O
kauden	O
2002	O
10	O
viimeistä	O
osakilpailua	O
.	O

Ensimmäisellä	O
kierroksella	O
hän	O
voitti	O
Bojana	B-PER
Jovanovskin	I-PER
,	O
mutta	O
hävisi	O
toisella	O
kierroksella	O
Serena	B-PER
Williamsille	I-PER
,	O
vaikka	O
voittikin	O
ensimmäisen	O
erän	O
.	O

Hän	O
teki	O
runkosarjassa	O
tehot	O
10+3=13	O
ja	O
seitsemässä	O
playoff-ottelussa	O
tehot	O
2+2=4	O
,	O
joilla	O
oli	O
joukkueen	O
toiseksi	O
paras	O
maalintekijä	O
ja	O
kolmanneksi	O
tehokkain	O
pelaaja	O
Marko	B-PER
Kauppisen	I-PER
ja	O
Tommi	B-PER
Miettisen	I-PER
kanssa	O
.	O

National	B-ORG
Hockey	I-ORG
Association	I-ORG
(	O
1909–1917	O
)	O

Hänen	O
ääntään	O
on	O
kuultu	O
muun	O
muassa	O
Smurffeissa	B-ORG
,	O
Ankronikkassa	B-PER
,	O
Kummikarhuissa	B-PER
,	O
Karvisessa	B-ORG
,	O
Akun	B-ORG
Tehtaassa	I-ORG
,	O
Drawn	B-ORG
Togetherissä	I-ORG
ja	O
Mikki	B-ORG
Hiiren	I-ORG
kerhotalossa	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Lappajärvi	B-LOC
''	O
'	O

Indigokardinaalia	O
tavataan	O
pesivänä	O
Kanadan	B-LOC
eteläosissa	O
,	O
Yhdysvalloissa	B-LOC
ja	O
Meksikon	B-LOC
pohjoisosissa	O
sekä	O
talvehtivana	O
Väli-Amerikassa	B-LOC
.	O

Se	O
on	O
yksi	O
Musiikkituottajat	B-ORG
–	I-ORG
IFPI	I-ORG
Finlandin	I-ORG
jäsenistä	O
,	O
joita	O
on	O
yhteensä	O
18	O
.	O

Muratin	B-PER
ratsuväen	O
tuli	O
lähteä	O
Garnowo	O
Dużesta	O
.	O

Hän	O
edustaa	O
FC	B-ORG
Honkaa	I-ORG
.	O

Siihen	O
laskee	O
vain	O
yksi	O
metsäoja	O
sekä	O
mahdolliset	O
tienvarsiojat	O
valtieltä	B-ORG
3	I-ORG
.	O

Desert	B-ORG
Land	I-ORG
''	O
(	O
2001	O
)	O

sellaisten	O
ohjaajien	O
kuin	O
Bertrand	B-PER
Blierin	I-PER
,	O
Costa-Gavrasin	B-PER
,	O
Luc	B-PER
Bessonin	I-PER
ja	O
Jean-Luc	B-PER
Godardin	I-PER
kanssa	O
.	O

Japanintatar	B-LOC
(	O
''Fallopia	O
japonica	O
''	O
)	O

Raittiusliike	B-ORG
oli	O
voimistunut	O
1800-luvulla	O
ja	O
1900-luvun	O
alussa	O
.	O

Hän	O
myös	O
kehitti	O
JIT-	O
eli	O
Just-In-Time-johtamisfilosofian	B-ORG
,	O
jonka	O
kantavana	O
ideana	O
oli	O
valmistaa	O
tuotteita	O
tilausmäärien	O
mukaan	O
niin	O
,	O
että	O
hukkaprosentti	O
saatiin	O
pidettyä	O
mahdollisimman	O
pienenä	O
.	O

''	O
'Deb	O
''	O
'	O
(	O
Nadia	B-PER
Dajani	I-PER
)	O
on	O
Tomin	O
ex-tyttöystävä	O
.	O

Maailmalla	O
sen	O
nimitys	O
on	O
''finnstick	O
''	O
,	O
Ruotsissa	B-LOC
''finnpinne	O
''	O
.	O

OHJAUS	O
Luís	B-PER
Eduardo	I-PER
Schmidt	I-PER

Ernő	B-PER
Dohnányi	I-PER
(	O
1877–1960	O
)	O

Hän	O
siirtyi	O
myös	O
itse	O
viljelemään	O
uutta	O
maatilaa	O
Tuusulassa	B-LOC
.	O

Ratkaisevassa	O
kädessä	O
Mansourin	O
kutospari	O
piti	O
Hans	B-PER
``	I-PER
Tuna	I-PER
''	I-PER
Lundin	I-PER
nelosparia	O
vastaan	O
.	O

Pepe	B-PER
Willberg	I-PER
–	O
taustalaulu	O

Muita	O
kuvausmaita	O
olivat	O
Marokko	B-LOC
,	O
Islanti	B-LOC
ja	O
Kroatia	B-LOC
.	O

Lahti	B-LOC
,	O
Loviisanpässin	O
päiväkoti	O

Hän	O
on	O
poliittiselta	O
suuntaukseltaan	O
republikaani	B-ORG
.	O

Näytelmä	O
ei	O
ollut	O
kelvannut	O
Comédie-Françaisen	B-ORG
ohjelmistoon	O
.	O

Yhtye	O
ei	O
ollut	O
täysin	O
tyytyväinen	O
edelliseen	O
albumiinsa	O
Hide	B-ORG
from	I-ORG
the	I-ORG
Sun	I-ORG
''	O
(	O
2005	O
)	O
,	O
joten	O
seuraavan	O
albumin	O
he	O
halusivat	O
tehdä	O
ajan	O
kanssa	O
ja	O
harkitummin	O
kuin	O
sen.	O
Yhtye	O
oli	O
myös	O
pettynyt	O
albumin	O
myyntilukuihin	O
,	O
jotka	O
jäivät	O
puoleen	O
miljoonaan	O
.	O

Hän	O
pelaa	O
KHL-seura	B-ORG
Lokomotiv	B-ORG
Jaroslavlissa	I-ORG
.	O

Rantasalmi	B-LOC
→	O
Kangaslampi	B-LOC
,	O
17	O
asukasta	O

''	O
'177	O
Mitro	B-PER
Repo	I-PER
''	O
'	O

Laivan	O
huippunopeus	O
on	O
17	O
solmua	B-ORG
.	O

Sillä	O
on	O
noin	O
700	O
000	O
puhujaa	O
pääosin	O
Sumatran	B-LOC
saarella	O
.	O

Kappale	O
on	O
duetto	O
Michael	B-PER
Jacksonin	I-PER
ja	O
Mick	B-PER
Jagger	I-PER
kesken	O
.	O

Toisinaan	O
luetaan	O
myös	O
Latinalainen	B-LOC
Amerikka	I-LOC
länsimaiseen	O
kulttuuripiiriin	O
kuuluvaksi	O
.	O

''	O
Bad	B-LOC
Doberan	I-LOC
''	O
'	O

Hän	O
oli	O
Yhdysvaltain	B-ORG
senaatissa	I-ORG
vuosina	O
1831–1833	O
.	O

Espanja	B-LOC
(	O
52,2	O
milj	O
.	O

Sam	B-PER
Phillips	I-PER
,	O
muusikko	O

Kilpailuun	O
osallistui	O
17	O
maata	O
sekä	O
neljä	O
uutta	O
maata	O
Armenia	B-LOC
,	O
Bulgaria	B-LOC
,	O
Georgia	B-LOC
ja	O
Liettua	B-LOC
.	O

***	O
Myskikenguru	B-LOC
(	O
''Hypsiprymnodon	O
moschatus	O
''	O
)	O

Edmund	B-PER
Husserl	I-PER
(	O
1859-1938	O
)	O

''	O
'Hyundai-Pielstick	O
''	O
'	O
–	O
Hyundai	B-ORG
Heavy	I-ORG
Industries	I-ORG
–	O
Etelä-Korea	B-LOC

Hän	O
on	O
soittanut	O
myös	O
muun	O
muassa	O
King	B-ORG
Diamondissa	I-ORG
,	O
Dismemberissä	B-ORG
ja	O
Sinergyssä	B-ORG
.	O

Se	O
sijaitsee	O
Orontes-joen	B-LOC
varrella	O
.	O

Se	O
sijaitsee	O
Pohjoisterritorion	B-LOC
koillisosassa	O
Carpentarianlahden	B-LOC
länsipuolella	O
.	O

Kaksi	O
muuta	O
ryhmään	O
yhdistettävää	O
vakiojäsentä	O
ovat	O
Hiekkamies	B-PER
ja	O
Ansamies	B-PER
.	O

Koko	O
nelivuotisen	O
Cardinals-uransa	O
aikana	O
hän	O
taisteli	O
aloittajan	O
paikasta	O
veteraani	O
Kurt	B-PER
Warnerin	I-PER
kanssa	O
.	O

Digital	B-ORG
Bath	I-ORG
''	O
(	O
2001	O
)	O

Armavia	B-ORG
(	O
Yerevan	O
)	O
[1.6.2007	O
lähtien]	O

Häntä	O
näytteli	O
Glenn	B-PER
McMillan	I-PER
.	O

Siitä	O
muodostettiin	O
Kongon	B-ORG
vapaavaltio	I-ORG
.	O

Yritys	O
valmisti	O
muun	O
muassa	O
puukalusteet	O
Tampereen	B-ORG
tuomiokirkkoon	I-ORG
.	O

Jokaisessa	O
kommunistipuolueen	B-ORG
osastossa	O
tasavaltatasolta	O
paikallispuoluetasolle	O
oli	O
agitprop-osasto	O
.	O

Sitä	O
löydettiin	O
lopulta	O
Ivalojoen	B-LOC
varrelta	O
ja	O
kaksi	O
vuotta	O
myöhemmin	O
alkoi	O
ns	O
.	O

Sverre	B-PER
Brodahl	I-PER
Bjarne	B-PER
Iversen	I-PER
Olaf	B-PER
Hoffsbakken	I-PER
Oddbjørn	B-PER
Hagen	I-PER

Merkittäviä	O
semipresidentiaalisia	O
maita	O
ovat	O
Ranska	B-LOC
ja	O
Venäjä	B-LOC
.	O

Lautaro	B-PER
Acosta	I-PER
(	O
2006–2008	O
)	O

Zimbabwessa	B-LOC
ensimmäiset	O
vasat	O
syntyvät	O
joulukuun	O
alussa	O
.	O

Amersfoort	B-LOC
–	O
Hoogeveen	B-LOC
–	O
Groningen	B-LOC

osti	O
aluksen	O
ja	O
rekisteröi	O
sen	O
Togon	B-LOC
lipun	O
alle	O
.	O

**	O
Mascarenotus	B-LOC
murivorus	I-LOC
''	O
†	O

Yhdistymishanke	O
ei	O
olisi	O
ollut	O
käytännössä	O
mahdollinen	O
,	O
ellei	O
pääministeri	B-PER
Gordon	B-PER
Brown	I-PER
olisi	O
luvannut	O
ohittaa	O
kilpailusäännöksiä	O
.	O

Elettiinhän	O
New	B-LOC
Yorkin	I-LOC
talouslama-aikaa	O
edelleen	O
.	O

Leksands	B-ORG
IF	I-ORG
(	O
SEL	O
)	O

'	O
''	O
komisario	B-PER
Holly	I-PER
Short	I-PER
''	O
'	O
-	O
HALTiJan	O
ensimmäinen	O
naiskomisario	O
,	O
ja	O
myöhemmin	O
Artemiksen	O
ystävä	O
.	O

Asukkaista	O
80,3	O
%	O
oli	O
Palestiinan	B-ORG
pakolaisia	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Justine	B-PER
Henin	I-PER
(	O
2	O
)	O

Jos	O
pesän	O
sisällä	O
on	O
alle	O
31,7	O
°C	B-ORG
tai	O
yli	O
34,5	O
°C	O
,	O
jälkikasvu	O
tulee	O
olemaan	O
naaraspuolinen	O
.	O

OHJAUS	O
Gaspar	B-PER
de	I-PER
Guzmán	I-PER
Olivares	I-PER

Mukana	O
Chris	B-PER
Tucker	I-PER
,	O
Marlon	B-PER
Brando	I-PER
,	O
Michael	B-PER
Madsen	I-PER
ja	O
Billy	B-PER
Drago	I-PER
.	O

Kaupunki	O
on	O
Qobustanin	B-LOC
piirin	I-LOC
keskus	O
.	O

``	O
Out	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Silent	I-ORG
Planet	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Cork	B-ORG
City	I-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

Kappale	O
kertoo	O
nimeämättömästä	O
tunteesta	O
(	O
Hetfieldin	B-PER
mukaan	O
ahdistuksesta	O
)	O
,	O
jota	O
henkilö	O
tuntee	O
,	O
kun	O
hän	O
on	O
lähellä	O
hallinnan	O
menettämistä	O
,	O
juuri	O
ennen	O
kuin	O
hän	O
panikoi	O
.	O

Honolulu	B-LOC
,	O
Yhdysvallat	B-LOC
(	O
2003	O
)	O

Se	O
sijaitsee	O
Desnan	B-LOC
sivujoen	O
Bolvan	O
rannalla	O
16	O
kilometriä	O
Brjanskista	B-LOC
pohjoiseen	O
.	O

''Mac	O
Miche	O
''	O
Gaston	B-PER
Thubé	I-PER

Vesa	B-PER
Ranta	I-PER
–	O
valokuvat	O

Aleksei	B-PER
Kangaskolkka	I-PER
(	O
6	O
)	O

Keltaperäpiispa	B-LOC
''Euplectes	O
capensis	O
''	O

Samalla	O
hän	O
pääsi	O
Italian	B-ORG
maajoukkueen	I-ORG
varamaalivahdiksi	O
vuoden	B-ORG
2000	I-ORG
EM-kisoihin	I-ORG
,	O
joissa	O
hän	O
ei	O
kuitenkaan	O
pelannut	O
otteluakaan	O
.	O

1980-luvulla	O
perustettiin	O
ulkomaantoimistot	O
,	O
ensimmäinen	O
Japanin	B-LOC
Tokioon	B-LOC
ja	O
toinen	O
Jugoslavian	B-LOC
Belgradiin	B-LOC
.	O

Sen	O
varrella	O
sijaitsee	O
muun	O
muassa	O
historiallisesti	O
merkittävä	O
Hotelli	B-ORG
Torni	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Agordat-luokka	O
''	O
'	O
oli	O
Italian	B-ORG
kuninkaallisen	I-ORG
laivaston	I-ORG
kahden	O
1890-luvun	O
lopulla	O
valmistetun	O
aluksen	O
muodostama	O
torpedoristeilijäluokka	O
.	O

OHJAUS	O
This	B-ORG
Is	I-ORG
How	I-ORG
We	I-ORG
Do	I-ORG

Lähes	O
neljännes	O
väestöstä	O
asuu	O
pääkaupungissa	O
Cuencassa	B-LOC
.	O

Erottamisen	O
syyn	O
taustalla	O
oli	O
myös	O
Alfred	B-PER
Rosenbergin	I-PER
ja	O
Joseph	B-PER
Goebbelsin	I-PER
valtataistalu	O
.	O

Roberto	B-PER
Bonano	I-PER
(	O
2001–2003	O
;	O
34	O
/	O
0	O
)	O

''Kauhujen	O
junan	O
''	O
pääosissa	O
ovat	O
Peter	B-PER
Cushing	I-PER
ja	O
Christopher	B-PER
Lee	I-PER
.	O

Hänen	O
seuraajansa	O
oli	O
Julius	B-PER
II	I-PER
,	O
joka	O
keskittyi	O
mieluummin	O
sodankäyntiin	O
kuin	O
uskonnolliseen	O
työhön	O
.	O

Rooman	B-PER
keisari	I-PER
Hadrianus	B-PER
rakensi	O
kuuluisan	O
''Athenaeumin	O
''	O
.	O

Asutusta	O
alueella	O
on	O
ollut	O
jo	O
neoliittisella	B-ORG
kaudella	I-ORG
.	O

Vinnie	B-PER
Colaiuta	I-PER
–	O
rummut	O

Kaksi	O
vuotta	O
aiemmin	O
Barcelonasta	B-LOC
hän	O
oli	O
jo	O
voittanut	O
kolme	O
MM-hopeaa	O
ja	O
yhden	O
pronssin	O
.	O

Hänen	O
kirjansa	O
käsittelevät	O
yleensä	O
tiettyä	O
urheilijaa	O
tai	O
urheilullista	O
suurtapahtumaa	O
kuten	O
Lance	B-PER
Armstrongin	I-PER
dopingkäryä	O
.	O

Jane	B-PER
Wyman	I-PER
(	O
2	O
tähteä	O
)	O

Videolta	O
julkaistiin	O
singlenä	O
kappale	O
``	O
Infinite	B-ORG
Dreams	I-ORG
''	O
.	O

Suomessa	O
filkkausta	O
on	O
kuultu	O
muun	O
muassa	O
Finnconissa	B-ORG
.	O

''	O
'Paras	O
hyökkääjä	O
''	O
'	O
Anatoli	B-PER
Firsov	I-PER

Talvella	O
1202–1203	O
perustettiin	O
Kalparitaristo	B-ORG
siirtokunnan	O
vakinaiseksi	O
asevoimaksi	O
.	O

Seuraavalla	O
kaudella	O
hän	O
pelasi	O
Karlovy	B-ORG
Varyssä	I-ORG
Saksan	B-LOC
DEL-liigan	B-ORG
Hamburg	B-ORG
Freezersissä	I-ORG
.	O

Hän	O
jatkoi	O
opintojaan	O
Pariisissa	B-LOC
vuosina	O
1931–1934	O
.	O

Lentäjänä	O
tunnettu	O
Charles	B-PER
Lindbergh	I-PER
oli	O
heidän	O
lapsensa	O
.	O

Live	B-ORG
in	I-ORG
New	I-ORG
York	I-ORG
City	I-ORG

Kevin	B-PER
Garnett	I-PER
(	O
8	O
)	O

Born	B-ORG
to	I-ORG
Run	I-ORG
–	O
(	O
4:30	O
)	O

Romanoksen	O
puolustaja	O
Anna	B-PER
Dalassena	I-PER
karkotettiin	O
.	O

Lehteä	O
pidetään	O
yleisesti	O
toiseksi	O
tärkeimpänä	O
yhdysvaltalaisena	O
päivittäisenä	O
sanomalehtenä	O
The	B-ORG
New	I-ORG
York	I-ORG
Timesin	I-ORG
jälkeen	O
.	O

Oswald	B-PER
Thomas	I-PER
Colman	I-PER
Gomis	I-PER

Uusinnan	O
voitti	O
Viktor	B-PER
Juštšenko	I-PER
eikä	O
toisella	O
kierroksella	O
eniten	O
ääniä	O
saanut	O
pääministeri	O
Viktor	B-PER
Janukovytš	I-PER
.	O

Mike	B-PER
Hailwood	I-PER
(	O
MV	B-ORG
Agusta	I-ORG
)	O

**Itä-Rooman	O
eli	O
Bysantin	B-LOC
valtakunta	I-LOC
(	O
395-1453	O
)	O

Sarjan	O
on	O
tuottanut	O
Vertigo	B-ORG
Production	I-ORG
.	O

Hän	O
palveli	O
puolustusvoimissa	B-ORG
(	O
1963–1989	O
)	O
mm	O
.	O

Joulukuussa	O
joukkue	O
hankki	O
uudeksi	O
ykkösvahdikseen	O
Patrick	B-PER
Galbraithin	I-PER
.	O

kierros	O
,	O
hävisi	O
Eduardo	B-PER
Schwankille	I-PER
''	O
)	O

Santa	B-LOC
Ana	I-LOC
,	O
Kalifornia	B-LOC
,	O
Yhdysvallat	B-LOC

Kuparierakkokolibri	B-LOC
(	O
''Phaethornis	O
subochraceus	O
''	O
)	O

Siihen	O
laskee	O
yksi	O
pelto-oja	O
ja	O
sen	O
laskuoja	O
lähtee	O
järven	O
pohjoispäästä	O
ja	O
virtaa	O
1,3	O
kilometriä	O
Kyrösjärven	B-LOC
Viljakkalanselälle	O
Parvilahteen	O
.	O

Kesällä	O
Wienin	B-LOC
EM-altaasta	O
hän	O
voitti	O
vielä	O
viimeisen	O
arvokilpailumitalinsa	O
,	O
mutta	O
komealla	O
tavalla	O
.	O

Pelissä	O
on	O
mukana	O
sankareista	O
Robin	B-PER
,	O
Blue	B-ORG
Beetle	I-ORG
,	O
Haukkamies	B-PER
,	O
Vihreä	B-PER
Nuoli	I-PER
ja	O
Vesimies	B-PER
.	O

'	O
''	O
Kolmilammi	O
''	O
'	O
käsittää	O
nimensä	O
mukaan	O
kolme	O
lampea	O
Kanta-Hämeen	B-LOC
maakunnassa	I-LOC
ja	O
Hausjärven	B-LOC
kunnassa	O
.	O

Se	O
sijaitsee	O
40	O
kilometriä	O
Milanosta	B-LOC
kaakkoon	O
,	O
ja	O
noin	O
18	O
kilometriä	O
Bergamosta	B-LOC
kaakkoon	O
.	O

Hard	B-ORG
Rock	I-ORG
Hallelujah”	I-ORG
sai	O
292	O
pistettä	O
.	O

Tenacious	B-ORG
D	I-ORG
–	O
”The	O
Metal”	O

Ilmari	B-PER
Auer	I-PER
(	O
1929–1930	O
)	O

Eniten	O
voittoja	O
on	O
Jim	B-PER
Clarkilla	I-PER
,	O
jolla	O
voittoja	O
on	O
kaksi	O
.	O

'	O
''	O
Amur	B-ORG
Habarovsk	I-ORG
''	O
'	O

``	B-ORG
This	I-ORG
Is	I-ORG
My	I-ORG
Life	I-ORG
''	I-ORG
(	I-ORG
Edward	I-ORG
Mayan	I-ORG
kappale	I-ORG
)	I-ORG

OHJAUS	O
Hwasongin	B-ORG
kwan	I-ORG
li	I-ORG
su	I-ORG

Tony	B-PER
Meehan	I-PER
(	O
rummut	O
)	O

Seutu	O
kuuluu	O
Valdain	B-LOC
ylänköön	I-LOC
.	O

Greenpeace	B-ORG
arvioi	O
kuolemantapausten	O
lukumääräksi	O
noin	O
93	O
000–140	O
000	O
ihmistä	O
.	O

Pielisen	B-LOC
Karjalan	I-LOC
seutukunta	I-LOC

''	O
Secret	B-ORG
Society	I-ORG
''	O
(	O
2006	O
)	O

Alberto	B-PER
Contador	I-PER
tavoitti	O
hänet	O
500	O
metriä	O
ennen	O
maalia	O
,	O
mutta	O
antoi	O
entisen	O
tallitoverinsa	O
Tiralongon	O
voittaa	O
etapin	O
.	O

Borneonkuhankeittäjä	B-LOC
(	O
''Oriolus	O
hosii	O
''	O
)	O

Al	B-PER
Gore	I-PER
,	O
Richard	B-PER
Holbrooke	I-PER
,	O
ja	O
Madeleine	B-PER
Albright	I-PER

Netflix	B-ORG
oli	O
kiinnostunut	O
sarjan	O
jatkamisesta	O
,	O
mutta	O
ei	O
lopulta	O
ottanut	O
sarjaa	O
suoratoistopalveluunsa	O
.	O

''Now	B-ORG
''	I-ORG
(	I-ORG
Anna	I-ORG
Abreun	I-ORG
albumi	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Tauno	B-PER
Kovanen	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Köyliö	B-LOC
''	O
'	O

Hän	O
teki	O
pitkän	O
uran	O
Tampereen	B-ORG
Työväen	I-ORG
Teatterissa	I-ORG
.	O

Piilossa	O
olleet	O
vietiin	O
Westerborkiin	B-ORG
,	O
mistä	O
heidät	O
karkotettiin	O
viimeisellä	O
kuljetuksella	O
karjavaunussa	O
Auschwitziin	B-ORG
.	O

OHJAUS	O
Ahmed	B-PER
Sékou	I-PER
Touré	I-PER

Kotimaisista	O
yhtyeistä	O
Eppu	B-ORG
Normaali	I-ORG
esiintyi	O
festivaalilla	O
yhdeksän	O
kertaa	O
.	O

Rauhallista	O
(	O
Hei	B-ORG
soturit	I-ORG
''	O
)	O

Turnauksen	O
voitti	O
Espanja	B-ORG
,	O
joka	O
voitti	O
loppuottelussa	O
Alankomaat	B-ORG
.	O

''Curtain	B-ORG
Call	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Hits	I-ORG
''	I-ORG
(	O
kokoelma	O
,	O
2005	O
)	O

Jenson	B-PER
Button	I-PER
(	O
2006–2008	O
)	O

Granikoksen	O
taistelusta	O
löytyy	O
kuvauksia	O
Arrianoksen	B-PER
,	O
Plutarkhoksen	B-PER
ja	O
Diodoros	B-PER
Sisilialaisen	I-PER
kirjoituksista	O
.	O

OHJAUS	O
Julian	B-PER
Cannonball	I-PER
Adderley	I-PER

Simo	B-PER
Saarinen	I-PER
,	O
Helsingin	B-ORG
IFK	I-ORG

Hän	O
toimi	O
Pariisissa	B-LOC
kirkkomuusikkona	O
,	O
hovikapellimastarina	O
sekä	O
sävellyksenopettajana	O
.	O

Ensimmäistä	O
kertaa	O
joukkueet	O
oli	O
nyt	O
jaettu	O
arvontakoreihin	O
UEFA	B-ORG
:	I-ORG
n	I-ORG
maakertoimen	I-ORG
perusteella	O
.	O

**	O
Cochabamba	B-LOC
(	O
konsulaatin	O
toimisto	O
)	O

Marco	B-PER
Polon	I-PER
epäillään	O
matkustelleen	O
alueella	O
1200-luvulla	O
ja	O
kirjoittaneen	O
ihastuksestaan	O
.	O

``	O
Vanilla	B-ORG
Twilight	I-ORG
''	O

**	O
''	O
Highway	B-ORG
to	I-ORG
Hell	I-ORG
''	O

Even	B-PER
Pellerud	I-PER
(	O
1987-1989	O
)	O

Raitanysämuura	B-LOC
(	O
''Chamaeza	O
mollissima	O
''	O
)	O

Friedrichshafen	B-LOC
(	O
Saksa	B-LOC
)	O

Laurentius	B-PER
Petri	I-PER
Nericius	I-PER
1531–1573	O

Hän	O
kuitenkin	O
pääsi	O
pelaamaan	O
yhden	O
ottelun	O
alkulohkossa	O
Norjaa	B-ORG
vastaan	O
.	O

Hän	O
jatkoi	O
uraansa	O
Big-Samin	O
apuvalmentajana	O
,	O
kunnes	O
hän	O
kesällä	O
2005	O
sai	O
46-vuotiaana	O
ensimmäisen	O
varsinaisen	O
päävalmentajanpestinsä	O
Derby	B-ORG
Countyssa	I-ORG
.	O

Birch	B-PER
E.	I-PER
Bayh	I-PER
II	I-PER
-	O
1	O

Al	B-PER
Smith	I-PER
–	O
Joseph	B-PER
Taylor	I-PER
Robinson	I-PER

Sen	O
esiintymisalue	O
ulottuu	O
Boliviasta	B-LOC
ja	O
Paraguayn	B-LOC
keskiosista	O
Brasiliaan	B-LOC
(	O
Mato	B-LOC
Grosso	I-LOC
,	O
Goiás	B-LOC
,	O
Bahia	B-LOC
ja	O
Espírito	B-LOC
Santo	I-LOC
)	O
,	O
sekä	O
Argentiinassa	B-LOC
Córdobaan	B-LOC
saakka	O
.	O

*9	O
Vedad	B-PER
Ibišević	I-PER
(	O
VfB	B-ORG
Stuttgart	I-ORG
)	O

Se	O
on	O
ainoa	O
''Lagostrophus	O
''	O
-suvun	O
ja	O
Sthenurinae	B-LOC
''	O
-alaheimon	O
vielä	O
elossa	O
oleva	O
laji	O
.	O

Luokkaliittoja	O
toimii	O
ainakin	O
Suomessa	B-LOC
,	O
Isossa-Britanniassa	B-LOC
,	O
Ruotsissa	B-LOC
,	O
Tanskassa	B-LOC
,	O
Ranskassa	B-LOC
,	O
Venäjällä	B-LOC
,	O
Virossa	B-LOC
,	O
Espanjassa	B-LOC
,	O
Saksassa	B-LOC
,	O
Puolassa	B-LOC
ja	O
Norjassa	B-LOC
.	O

Susan	B-PER
Aho	I-PER
–	O
laulu	O

Kilpailut	O
käytiin	O
Japanin	B-LOC
Naganossa	B-LOC
6.–9	O
.	O

Venus	B-PER
Williams	I-PER
(	O
puolivälierät	O
)	O

Hän	O
polveutui	O
suoraan	O
Englannin	B-PER
kuningas	I-PER
Jaakko	I-PER
II	I-PER
:	I-PER
n	I-PER
aviottomasta	O
pojasta	O
James	B-PER
FitzJamesista	I-PER
.	O

Hän	O
suhtautuu	O
Jake	B-PER
Chambersiin	I-PER
veljellisen	O
huolehtivasti	O
ja	O
tarinan	O
kehittyessä	O
alkaa	O
pitämään	O
Rolandia	O
isähahmonaan	O
.	O

Filip	B-PER
II	I-PER
Augustus	I-PER
,	O
1180–1223	O

Vuoden	B-PER
2014	I-PER
Aasian	I-PER
kisoissa	I-PER
hän	O
ylsi	O
hopealle	O
tuloksella	O
61,43	O
.	O

**	O
Strasbourg	B-LOC
(	O
Euroopan	B-ORG
neuvoston	I-ORG
pysyvä	O
edustusto	O
)	O

Häntä	O
valmentaa	O
Mika	B-PER
Tervala	I-PER
.	O

6	O
Jurica	B-PER
Vranješ	I-PER
(	O
Werder	B-ORG
Bremen	I-ORG
)	O

Kisojen	O
menestynein	O
maa	O
oli	O
Yhdysvallat	B-LOC
,	O
joka	O
saavutti	O
kaikkiaan	O
34	O
mitalia	O
;	O
15	O
kultaa	O
,	O
kymmenen	O
hopeaa	O
ja	O
yhdeksän	O
pronssia	O
.	O

'	O
''	O
Kidalin	B-LOC
alue	I-LOC
''	O
'	O
(	O
Kidal	B-LOC
)	O

Se	O
kukisti	O
Saksan	B-LOC
Oberstdorfin	B-LOC
yhdellä	O
äänellä	O
äänin	O
9-8	O
.	O

Sildarun	O
videoita	O
YouTubessa	B-ORG
on	O
katsottu	O
yli	O
200	O
000	O
kertaa	O
.	O

Uusina	O
joukkueina	O
olivat	O
1.divisioonaan	O
nousseet	O
Sheffield	B-ORG
United	I-ORG
ja	O
Darwen	B-ORG
FC	I-ORG
,	O
jotka	O
korvasivat	O
edellisellä	O
kaudella	O
pudonneet	O
Notts	B-ORG
Countyn	I-ORG
ja	O
Accringtonin	B-ORG
.	O

*1977-1978	O
Botafogo	B-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG
e	I-ORG
Regatas	I-ORG

Billy	B-PER
Smith	I-PER
,	O
New	B-ORG
York	I-ORG
Islanders	I-ORG

Niinpä	O
hänelle	O
järjestettiin	O
monenlaisia	O
viihdykkeitä	O
,	O
kuten	O
ylellinen	O
puhvelinmetsästysretki	O
Buffalo	B-PER
Billin	I-PER
ja	O
George	B-PER
Armstrong	I-PER
Custerin	I-PER
seurassa	O
.	O

Hän	O
työskenteli	O
sen	O
jälkeen	O
enimmäkseen	O
Hollywood-tuotannoissa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Jämsänkosken	B-ORG
Ilves	I-ORG
''	O
'	O

Steve	B-PER
Riley	I-PER
(	O
W.A.S.P	B-ORG
.	I-ORG
,	O
L.A.	B-ORG
Guns	I-ORG
)	O

Jorge	B-PER
Valdano	I-PER
(	O
1994–1996	O
)	O

Torniosta	B-LOC
Kajaanin	B-LOC
eteläpuolitse	O
Lieksaan	B-LOC
kulkevan	O
linjan	O
eteläpuolella	O
esiintyminen	O
on	O
osittain	O
eristynyttä	O
,	O
pohjoispuolella	O
vielä	O
yhtenäistä	O
.	O

Kun	O
hän	O
palaa	O
kouluun	O
,	O
hän	O
ulkonaisesti	O
esittää	O
kuin	O
olisi	O
nauttinut	O
ajastaan	O
vankilassa	O
,	O
mutta	O
myöntää	O
Artielle	B-PER
(	O
Kevin	B-PER
McHale	I-PER
)	O
,	O
että	O
vihasi	O
jokaista	O
vietettyä	O
sekuntia	O
siellä	O
.	O

Kausi	O
jatkui	O
kotiottelulla	O
Torpan	B-ORG
Poikia	I-ORG
sekä	O
vierasottelulla	O
Tampereen	B-ORG
Pyrintöä	I-ORG
vastaan	O
.	O

Hän	O
siirtyi	O
kaudeksi	O
2013–2014	B-ORG
kuitenkin	O
KHL	B-ORG
:	I-ORG
n	I-ORG
laajennusjoukkue	O
Admiral	B-ORG
Vladivostokin	I-ORG
riveihin	O
.	O

Nikkisten	O
kerrotaan	O
hankkineen	O
omaisuutensa	O
Venäjän	B-ORG
keisarillisen	I-ORG
armeijan	I-ORG
palveluksessa	O
.	O

Palkinto	O
on	O
jaettu	O
kaudesta	O
1955–1956	B-ORG
lähtien	O
.	O

Aluksen	O
kastoi	O
julkaisija	O
ja	O
tunnettu	O
televisiokasvo	O
Martha	B-PER
Stewart	I-PER
.	O

*Navigon	O
tuo	O
markkinoille	O
ensimmäisen	O
TMC-ominaisuudella	B-ORG
varustetun	O
kannettavan	O
navigointilaitteen	O
.	O

Sen	O
on	O
luonut	O
Fabrique	B-ORG
Nationale	I-ORG
de	I-ORG
Herstal	I-ORG
1990-luvulla	O
.	O

Heistä	O
suurin	O
osa	O
asuu	O
Etiopiassa	B-LOC
,	O
Eritreassa	B-LOC
ja	O
Djiboutissa	B-LOC
.	O

Siinä	O
hänen	O
vastanäyttelijänään	O
toimi	O
Ben	B-PER
Affleck	I-PER
.	O

'	O
''	O
EK	B-ORG
Zell	I-ORG
am	I-ORG
See	I-ORG
''	O
'	O

Suomessa	O
sarjaa	O
ovat	O
esittäneet	O
MTV3	B-ORG
ja	O
Jim	B-ORG
.	O

Minute	B-ORG
to	I-ORG
Win	I-ORG
It	I-ORG

Kuitenkin	O
Liiketoimien	O
ja	O
avioliiton	O
ajauduttua	O
kuitenkin	O
vaikeuksiin	O
Eerolainen	O
muutti	O
Helsinkiin	B-LOC
.	O

Järnfors	O
pelasi	O
vuosina	O
1985–1995	O
maajoukkueessa	B-ORG
29	O
ottelua	O
,	O
joissa	O
hän	O
teki	O
yhden	O
maalin	O
.	O

RoPS]]	O
)	O
Petteri	B-PER
Forsell	I-PER
(	O
IFK	B-ORG
Mariehamn	I-ORG
)	O

Hän	O
edustaa	O
maataan	O
uudelleen	O
vuoden	B-ORG
2016	I-ORG
kisoissa	I-ORG
.	O

Big	B-ORG
Love	I-ORG
''	O
(	O
2007–2011	O
)	O
(	O
10	O
jaksoa	O
)	O

``	O
September	B-PER
''	O
(	O
Earth	B-ORG
,	I-ORG
Wind	I-ORG
&	I-ORG
Fire	I-ORG
)	O

'	O
''	O
Ihmisten	O
edessä	O
''	O
'	O
on	O
Jenni	B-PER
Vartiaisen	I-PER
ensimmäinen	O
sooloalbumi	O
.	O

Se	O
sijaitsee	O
Suðuroyn	B-LOC
saaren	O
länsirannikolla	O
.	O

12	O
kautta	O
Tercera	B-ORG
Divisiónissa	I-ORG

Vuosina	O
1970–1971	O
henkistä	O
tasapainoa	O
horjuttavia	O
käyttäviä	O
menetelmiä	O
käytettiin	O
Pohjois-Irlannissa	B-LOC
kiinniotettuja	O
vankeja	O
vastaan	O
.	O

Old	B-PER
Nick	I-PER
–	O
laulu	O

Hän	O
meni	O
naimisiin	O
Khthonian	O
,	O
kaksoiveljensä	O
Erekhtheuksen	B-PER
tyttären	O
kanssa	O
.	O

Songs	B-ORG
of	I-ORG
Grief	I-ORG
and	I-ORG
Solitude	I-ORG
''	O
(	O
2006	O
)	O

Hän	O
on	O
yksi	O
Japanin	B-LOC
kuuluisimmista	O
kauhukirjailijoista	O
.	O

OHJAUS	O
McLaren	B-PER
MP4	I-PER
/	I-PER
13	I-PER

Myöhempi	B-PER
Han-dynastia	I-PER
päättyi	O
ja	O
Myöhempi	B-LOC
Zhou-dynastia	I-LOC
alkoi	O
Kiinassa	B-LOC
.	O

Sen	O
pääosia	O
näyttelevät	O
Bud	B-PER
Spencer	I-PER
ja	O
Giuliano	B-PER
Gemma	I-PER
.	O

Bruno	B-PER
Pittermann	I-PER
(	O
1957−1967	O
)	O

Anneli	B-PER
Sauli	I-PER
,	O
elokuvanäyttelijä	O

Hemppo	B-LOC
(	O
''Carduelis	O
cannabina	O
''	O
)	O

Westmeath]]	O
,	O
Ontario	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

Coriolis-ilmiö	B-ORG
kääntää	O
tuulia	O
pohjoisella	O
pallonpuoliskolla	O
kulkusuunnastaan	O
oikealle	O
ja	O
eteläisellä	O
pallonpuoliskolla	O
kulkusuunnastaan	O
vasemmalle	O
.	O

Ibrahim	B-PER
el-Bahri	I-PER
(	O
2004–2007	O
)	O

Nancy	B-LOC
,	O
Nanterre	B-LOC
,	O
Nantes	B-LOC
,	O
Narbonne	B-LOC
,	O
Nevers	B-LOC
,	O
Nizza	B-LOC
,	O
Nîmes	B-LOC
,	O
Niort	B-LOC

Shetlanninponi	B-ORG
,	O
joka	O
kehitti	O
kestävyyttä	O
ja	O
vahvaa	O
rakennetta	O
.	O

OHJAUS	O
Israel	B-ORG
Aerospace	I-ORG
Industries	I-ORG

Sitä	O
myydään	O
Suomessa	B-LOC
kauppanimillä	O
Opamox	O
sekä	O
Oxamin	O
.	O

Rantasalmi	B-LOC
→	O
Enonkoski	B-LOC
,	O
10	O
asukasta	O

Nimikkoalalaji	O
''rostrata	O
''	O
pesii	O
Marquesassaarilla	B-LOC
,	O
Seurasaarilla	B-LOC
ja	O
Gambiersaarilla	B-LOC
,	O
''trouessarti	O
''	O
Ranskan	B-LOC
Polynesiassa	I-LOC
,	O
Fidžissä	B-LOC
,	O
Amerikan	B-LOC
Samoassa	I-LOC
ja	O
Uudessa-Kaledoniassa	B-LOC
.	O

Aika-ajoissa	O
eturiviin	O
itsensä	O
ajoivat	O
Mercedeksen	B-ORG
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
ja	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
.	O

Hän	O
hävisi	O
voittajalle	O
Valeri	B-PER
Bortšinille	I-PER
25	O
sekuntia	O
.	O

Kidō	B-ORG
senshi	I-ORG
Gundam	I-ORG
–	I-ORG
gyakushū	I-ORG
no	I-ORG
Char	I-ORG

Tallin	O
kuljettaja	O
Gene	B-PER
Hartley	I-PER
oli	O
kilpailussa	O
16	O
.	O

Myöhemmin	O
tien	O
kautta	O
mentiin	O
lähinnä	O
Rauman	B-LOC
suuntaan	O
,	O
mistä	O
sen	O
nimikin	O
tulee	O
.	O

Yhtye	O
ilmoitti	O
uuden	O
levyn	O
myötä	O
heidän	O
pitkäaikaisen	O
tuottajan	O
Rick	B-PER
Rubinin	I-PER
pois	O
jättämisestä	O
.	O

Cheyne-konsernin	O
palveluksessa	O
on	O
tällä	O
hetkellä	O
noin	O
150	O
henkilöä	O
,	O
ja	O
sen	O
suurimmat	O
toimistot	O
sijaitsevat	O
Lontoossa	B-LOC
,	O
New	B-LOC
Yorkissa	I-LOC
ja	O
Bermudalla	B-LOC
.	O

Hän	O
oli	O
nuorena	O
huippulupaus	O
,	O
mutta	O
ura	O
Edmonton	B-ORG
Oilersissa	I-ORG
ei	O
onnistunut	O
ja	O
hän	O
pelasi	O
NHL	B-ORG
:	I-ORG
ssä	I-ORG
vain	O
18	O
peliä	O
.	O

'	O
''	O
T.	B-PER
E.	I-PER
Lawrence	I-PER
''	O
'	O

Louis	B-PER
Leterrier	I-PER
(	O
ohj	O
.	O

Hän	O
on	O
myös	O
ollut	O
Genevessä	B-LOC
päämajaansa	O
pitävän	O
Maailman	B-ORG
talousfoorumin	I-ORG
jäsen	O
.	O

Sitruunahupputurpiaali	B-LOC
''Chrysomus	O
icterocephalus	O
''	O

Mehdi	B-PER
Ben	I-PER
Slimane	I-PER
(	O
1996–2001	O
)	O

'	O
''	O
HK	B-ORG
Sarov	I-ORG
''	O
'	O

''	O
Offenburg	B-LOC
''	O
'	O

Jack	B-PER
Bauer	I-PER
on	O
tiiminsä	O
kanssa	O
valtaamassa	O
laivaa	O
,	O
jossa	O
on	O
todennäköisesti	O
pommi	O
.	O

Joissakin	O
Etelä-Ranskan	O
kaupungeissa	O
,	O
kuten	O
Toulousessa	B-LOC
,	O
ranskankielisten	O
rinnalla	O
on	O
myös	O
oksitaaninkielisiä	O
kadunnimikylttejä	O
.	O

Lubny	B-LOC
(	O
47	O
643	O
)	O

***	O
'	O
''	O
Jersey	B-LOC
''	O
'	O

Joseph	B-PER
M.	I-PER
Forshaw	I-PER
,	O
Australia	B-LOC

Kuningas	O
Ludvig	B-PER
VIII	I-PER
(	I-PER
Ranska	I-PER
)	I-PER

Kuvernoraatin	O
pääkaupunki	O
on	O
Nasiriyya	B-LOC
(	O
,	O
Nasiriya	O
,	O
Nassriya	O
,	O
an-Nasiriyya	O
,	O
an-Nāṣiriya	O
)	O
.	O

Myös	O
Parmigianinon	B-PER
''Pitkäkaulaisessa	O
madonnassa	O
''	O
klassisuudesta	O
poikkeava	O
muotojen	O
venyttäminen	O
ja	O
liioittelu	O
oli	O
tietoista	O
.	O

Teodebald	B-PER
,	O
Austrasian	B-LOC
kuningas	O

Järjestön	O
toimisto	O
sijaitsee	O
Helsingissä	B-LOC
,	O
Radiokadulla	O
.	O

OHJAUS	O
L.	B-PER
Frank	I-PER
Baum	I-PER

Marco	B-PER
Hietala	I-PER
–	O
taustalaulu	O

Ace	B-PER
Frehley	I-PER
-	O
soolokitara	O
,	O
laulu	O
kappaleissa	O
10	O

Charles	B-PER
Aimé	I-PER
Halpin	I-PER

Nykyisin	O
kaupunki	O
on	O
eteläisin	O
İskenderuninlahta	O
ympäröivästä	O
Mersinin	B-LOC
kaupunkiin	O
asti	O
ulottuvasta	O
satamien	O
ketjusta	O
.	O

Saarelta	O
on	O
640	O
kilometrin	O
matka	O
Länsi-Afrikan	B-LOC
rannikolle	O
.	O

'	O
''	O
Lidoríki	B-LOC
''	O
'	O

*1986	O
Paolo	B-PER
ja	I-PER
Vittorio	I-PER
Taviani	I-PER

Tim	B-PER
Armstrong	I-PER
,	O
muusikko	O

Italian	B-ORG
ympäriajossa	I-ORG
2012	I-ORG
hän	O
voitti	O
kolmannen	O
etapin	O
sekä	O
sijoittui	O
toiseksi	O
toisella	O
ja	O
viidennellä	O
etapilla	O
.	O

Petria	B-PER
Thomas	I-PER
3	O
,	O
joista	O
2	O
viestistä	O
(	O
2004	O
)	O

Kastanjasirkku	B-LOC
,	O
''Emberiza	O
rutila	O
''	O

Tuotevalikoimaan	O
kuuluvat	O
MAN-kuorma-autot	B-ORG
sekä	O
MAN-	O
ja	O
Neoplan-linja-autot	O
.	O

Hän	O
oli	O
Espanjan	B-ORG
pääministerinä	I-ORG
diktatuurin	O
loppuvaiheessa	O
1973–1976	O
.	O

Faaraon	B-PER
vaunujen	O
pyörä	O
meren	O
pohjassa	O
.	O

St.	B-ORG
Louis	I-ORG
Blues	I-ORG
(	O
Handy	B-PER
)	O
6.6.1928	O
–	O
3:24	O

Vilhelm	B-PER
IV	I-PER
,	O
suurherttua	O
1905-1912	O

``	O
By	B-ORG
the	I-ORG
Way	I-ORG
''	O
–	O
5:20	O

Eduskuntakysymyksen	O
oli	O
allekirjoittanut	O
myös	O
kansanedustaja	O
Mika	B-PER
Niikko	I-PER
.	O

Luís	B-PER
de	I-PER
Freitas	I-PER
Branco	I-PER

Dan	B-PER
Spitz	I-PER
(	O
Anthrax	B-ORG
)	O

Real	B-ORG
Sociedad	I-ORG
(	O
2	O
)	O

**	O
'	O
''	O
Heath	B-PER
Slater	I-PER
''	O
'	O

*1	O
500	O
m	O
4.07,26	O
(	O
Pireus	B-LOC
25.2.2006	O
)	O

Sen	O
perustajajäseniä	O
olivat	O
muun	O
muassa	O
Yrjö	B-PER
Sakari	I-PER
Yrjö-Koskinen	I-PER
ja	O
Kaarlo	B-PER
Bergbom	I-PER
.	O

Hän	O
asuu	O
nykyisin	O
vakituisesti	O
Chula	B-LOC
Vistassa	I-LOC
ja	O
jatkaa	O
uraansa	O
,	O
tosin	O
vähemmän	O
aktiivisesti	O
.	O

PEPO	B-ORG
/	O
2	O
(	O
Lappeenranta	B-LOC
)	O

Let	B-ORG
There	I-ORG
Be	I-ORG
Love	I-ORG
''	O

Tuomari	B-PER
Nurmio	I-PER
–	O
laulu	O
,	O
kitara	O

Sankt	B-LOC
Gallenin	I-LOC
kaupunki	O
perustetaan	O
.	O

Kaupungin	O
taloudellinen	O
merkitys	O
väheni	O
Siperian	B-ORG
radan	I-ORG
rakentamisen	O
jälkeen	O
.	O

Ice	B-PER
Cube	I-PER
ja	O
Chris	B-PER
Tucker	I-PER
.	O

''	O
Dark	B-ORG
Horse	I-ORG
''	O
(	O
ft.	O
Juicy	B-PER
J	I-PER
)	O
-	O
3:35	O

Hän	O
on	O
Falling	B-ORG
in	I-ORG
Reversen	I-ORG
perustaja	O
ja	O
laulaja	O
.	O

Morris	B-PER
(	O
Lucky	B-PER
Luke	I-PER
)	O

Orion	B-ORG
(	I-ORG
avaruusalus	I-ORG
)	I-ORG

Kivinäätä	B-LOC
eli	O
koivunäätä	O
eli	O
pihanäätä	O
(	O
''Martes	O
foina	O
''	O
)	O

Harkova	B-LOC
,	O
Ukraina	B-LOC
(	O
2001	O
)	O

Hirohito	B-PER
määräsi	O
123	O
salaliittolaista	O
pidätettäviksi	O
,	O
joista	O
19	O
teloitettiin	O
heinäkuussa	O
.	O

Olympiavoitto	O
(	O
2002	B-ORG
)	O

Hän	O
toimi	O
myös	O
Kalle	B-PER
Päätalon	I-PER
kanssa	O
yhteistyössä	O
ja	O
muokkasi	O
tämän	O
teoksia	O
julkaisukuntoon	O
.	O

Jimmy	B-PER
Cobb	I-PER
-	O
rummut	O

Elokuvan	O
vastaavan	O
tuottajan	O
Bruce	B-PER
Timmin	I-PER
mukaan	O
elokuvaan	O
ei	O
otettu	O
kaikkia	O
tarinapätkiä	O
sarjakuvista	O
,	O
koska	O
elokuvan	O
piti	O
kestää	O
hieman	O
yli	O
70	O
minuuttia	O
,	O
jonka	O
vuoksi	O
heidän	O
piti	O
lyhentää	O
tarinaa	O
.	O

Vinnie	B-PER
Moore	I-PER
(	O
UFO	B-ORG
)	O

Myöhemmin	O
he	O
muuttivat	O
Unkariin	B-LOC
.	O

Otto	B-PER
Barić	I-PER
(	O
1972-74	O
)	O

Sen	O
omistuksesta	O
on	O
vaatimuksia	O
Chilellä	B-LOC
,	O
Argentiinalla	B-LOC
ja	O
Yhdistyneellä	B-LOC
kuningaskunnalla	I-LOC
.	O

2002	O
Live	B-ORG
and	I-ORG
Unreleased	I-ORG
''	O

Elokuvan	O
pääosissa	O
ovat	O
Lauren	B-PER
Bacall	I-PER
,	O
Marilyn	B-PER
Monroe	I-PER
ja	O
Betty	B-PER
Grable	I-PER
.	O

The	B-LOC
World	I-LOC
(	I-LOC
saaristo	I-LOC
)	I-LOC

Lahti	B-LOC
(	O
104	O
km	O
)	O

''Ise-torii	O
''	O
(	O
)	O
on	O
torii-tyyppi	O
,	O
jota	O
käytetään	O
vain	O
Isen	B-ORG
pyhäkössä	I-ORG
Mien	B-LOC
prefektuurissa	I-LOC
.	O

Vladimirin	B-LOC
alue	I-LOC
,	O
Venäjä	B-LOC

Slash	B-PER
,	O
Ozzy	B-PER
Osbourne	I-PER
,	O
Vinnie	B-PER
Moore	I-PER
,	O
Joe	B-PER
Satriani	I-PER
,	O
Steve	B-PER
Vai	I-PER
,	O
Nikki	B-PER
Sixx	I-PER
ja	O
Mick	B-PER
Mars	I-PER
.	O

Kaupungin	O
nimeksi	O
tuli	O
Kouvola	B-LOC
ja	O
asukasluvuksi	O
lähes	O
90	O
000	O
.	O

Siihen	O
kuuluu	O
vain	O
yksi	O
suku	O
''Uropsilus	O
''	O
ja	O
siihen	O
neljä	O
kaakkoisaasialaista	B-LOC
vuoristometsien	O
lajia	O
.	O

Etelässä	O
sen	O
rajanaapuri	O
on	O
Sveitsi	B-LOC
,	O
lännessä	O
Ranska	B-LOC
.	O

Larsson	B-PER
,	I-PER
Henrik	I-PER
-	O
FC	B-ORG
Barcelona	I-ORG
2006	O

Noddyn	O
ääni	O
tuntuu	O
tulevan	O
lähemmäs	O
Lennonin	B-PER
vastaavaa	O
joka	O
kerta	O
kuullessani	O
sitä	O
''	O
.	O

Tetsuya	B-PER
Harada	I-PER
(	O
Yamaha	B-ORG
)	O

Perungan	B-ORG
Pojat	I-ORG
–	O
Tampereen	B-ORG
Isku-Volley	I-ORG

Hän	O
toimi	O
pappina	O
Nauvossa	B-LOC
,	O
Brändössä	B-LOC
,	O
Sottungassa	B-LOC
,	O
Västanfjärdissä	B-LOC
,	O
Karjaalla	B-LOC
,	O
Inkoossa	B-LOC
ja	O
Espoossa	B-LOC
.	O

``	O
Smells	B-ORG
Like	I-ORG
Teen	I-ORG
Spirit	I-ORG
''	O
–	O
4:48	O

Hän	O
oli	O
Israelin	B-LOC
viides	O
presidentti	O
vuosina	O
1978–1983	O
.	O

'	O
''	O
Olli	B-PER
Jokinen	I-PER
''	O
'	O

Laji	O
on	O
levinnyt	O
ympäri	O
Suomea	B-LOC
ja	O
perhonen	O
on	O
aktiivinen	O
myös	O
päiväsaikaan	O
.	O

Yugot	O
perustuivat	O
vanhoihin	O
Fiatin	B-ORG
malleihin	O
.	O

Yhtyeen	O
”kultakauden”	O
(	O
1972–1975	O
)	O
suosio	O
oli	O
erityisen	O
suurta	O
myös	O
Australiassa	B-LOC
,	O
Japanissa	B-LOC
ja	O
Uudessa-Seelannissa	B-LOC
,	O
josta	O
yhtyeen	O
basisti	O
Gary	B-PER
Thain	I-PER
oli	O
kotoisin	O
.	O

Vuosina	O
2008–2014	O
isäntäorganisaationa	O
toimi	O
Turun	B-LOC
kaupunki	I-LOC
.	O

Idässä	O
se	O
ulottui	O
Kaspianmereen	B-LOC
.	O

Sambarhirvi	B-LOC
(	O
''Rusa	O
unicolor	O
''	O
)	O

Judd	B-PER
Apatow	I-PER
(	O
ohj.	O
,	O
käs	O
.	O

Karl	B-PER
Weierstrassin	I-PER
esittämä	O
määritelmä	O
tunnetaan	O
nimellä	O
'	O
''	O
epsilon-delta-tekniikka	O
''	O
'	O
.	O

Singlen	O
``	O
Tell	B-ORG
Me	I-ORG
Baby	I-ORG
''	O
B-puoli	O

``	O
On	O
Parole	O
''	O
(	O
Larry	B-PER
Wallis	I-PER
)	O
–	O
5:38	O

''Olympic	O
''	O
pystyi	O
kuitenkin	O
palaamaan	O
takaisin	O
Southamptoniin	B-LOC
korjattavaksi	O
kaksi	O
osastoa	O
vedellä	O
täyttyneenä	O
.	O

Suurkissat	B-LOC
(	O
''Panthera	O
''	O
)	O

Huiskulepinkäinen	B-LOC
''Dryoscopus	O
cubla	O
''	O

Skipp	B-PER
Sudduth	I-PER
ajoi	O
itse	O
stunttinsa	O
lukuun	O
ottamatta	O
törmäyksiä	O
,	O
joissa	O
käytettiin	O
stunt-ajajia	O
.	O

'	O
''	O
84	O
Jussi	B-PER
Halla-aho	I-PER
''	O
'	O

Hän	O
oli	O
myös	O
Bellerofonin	B-PER
isä	O
.	O

Jerusalemin	B-LOC
vanhakaupunki	I-LOC
ja	O
sen	O
muurit	O

Hänen	O
ensimmäinen	O
kautensa	O
alkoi	O
dramaattisesti	O
,	O
kun	O
maahan	O
iskenyt	O
trooppinen	B-ORG
hirmumyrsky	I-ORG
surmasi	O
138	O
000	O
bangladeshilaista	O
.	O

Hän	O
pelasi	O
samassa	O
ketjussa	O
muun	O
muassa	O
Viktor	B-PER
Polupanovin	I-PER
,	O
Vladimir	B-PER
Vikulovin	I-PER
,	O
Aleksandr	B-PER
Maltsevin	I-PER
ja	O
Valeri	B-PER
Harlamovin	I-PER
kanssa	O
.	O

Harry	B-PER
Trihey	I-PER
(	O
kapt	O
.	O

OHJAUS	O
Eko	B-PER
Yuli	I-PER
Irawan	I-PER

'	O
''	O
Centro	B-LOC
''	O
'	O
(	O
12	O
)	O

Yhtiön	O
kotipaikka	O
on	O
Kiova	B-LOC
ja	O
se	O
on	O
useine	O
tytäryhtiöineen	O
maan	O
suurimpia	O
työllistäjiä	O
.	O

Jyväskylän	B-ORG
yliopisto	I-ORG
,	O
ent	O
.	O

''	O
Tarzan	B-PER
''	O
(	O
1999	O
)	O

*Masset	O
(	O
Kanada	B-LOC
,	O
Brittiläinen	B-LOC
Kolumbia	I-LOC
)	O

Grimoald	B-PER
II	I-PER
(	O
695–714	O
)	O

Pukin	B-PER
Pikku	I-PER
Apuri	I-PER

**	O
Ruostevireo	B-LOC
''Hylophilus	O
semibrunneus	O
''	O

Sen	O
pääkaupunki	O
on	O
Bindura	B-LOC
.	O

''Burial	O
''	O
oli	O
ruotsalaisen	B-LOC
levy-yhtiön	O
Endtime	B-ORG
Productionsin	I-ORG
''	O
ensimmäinen	O
julkaisu	O
.	O

**	O
Dubai	B-LOC
(	O
Pääkonsulaatti	O
)	O

Papuankotka	B-LOC
(	O
''Aquila	O
gurneyi	O
''	O
)	O

Sieltä	O
on	O
rautatieyhteys	O
Yevlaxiin	B-LOC
.	O

Dirk	B-PER
Nowitzki	I-PER
(	O
10	O
)	O

Lisäksi	O
talolla	O
on	O
pidetty	O
muun	O
muassa	O
lukupiirejä	B-ORG
,	O
kirjanjulkistamistilaisuuksia	O
,	O
kasettiraatia	O
,	O
permakulttuurikurssia	O
,	O
videoiltoja	O
ja	O
serigrafiatyöpajoja	O
.	O

Bonnierin	B-ORG
ja	O
Proventus	B-ORG
Industrierin	I-ORG
omistukseen	O
.	O

Dirk	B-PER
Verbeuren	I-PER
–	O
rummut	O

'	O
''	O
PAS	B-ORG
Giannina	I-ORG
''	O
'	O

Syyskaudella	O
hän	O
kävi	O
myös	O
vuokralla	O
Helsingin	B-ORG
IFK	I-ORG
:	I-ORG
ssa	I-ORG
ja	O
lainalla	O
Ruotsiin	B-LOC
HockeyAllsvenskanissa	B-ORG
pelaavassa	O
Mora	B-ORG
IK	I-ORG
:	I-ORG
ssa	I-ORG
.	O

Yrityksen	O
paikalliset	O
toimistot	O
sijaitsevat	O
Helsingissä	B-LOC
,	O
Amsterdamissa	B-LOC
,	O
Budapestissä	B-LOC
,	O
Brysselissä	B-LOC
,	O
Kööpenhaminassa	B-LOC
,	O
Lontoossa	B-LOC
,	O
,	B-LOC
Oslossa	I-LOC
,	O
Bergenissä	B-LOC
ja	O
Los	B-LOC
Angelesissa	I-LOC
.	O

Hän	O
pääsi	O
välieriin	O
Mercedes	B-ORG
Cupissa	I-ORG
Stuttgartissa	B-LOC
.	O

Elokuvan	O
on	O
ohjannut	O
Richard	B-PER
Donner	I-PER
.	O

2011–12	B-LOC
-	O
Espérance	B-ORG
Sportive	I-ORG
de	I-ORG
Tunis	I-ORG

Kobolttinaakkaa	O
tavataan	O
Kolumbiassa	B-LOC
,	O
Ecuadorissa	B-LOC
ja	O
Venezuelassa	B-LOC
.	O

Georg	B-PER
Magnus	I-PER
Sprengtporten	I-PER

Hän	O
on	O
myös	O
piirtänyt	O
Paul	B-PER
Austerin	I-PER
romaanin	O
''Lasikaupunki	O
''	O
sarjakuvaversion	O
.	O

Alus	O
siirtyi	O
helmikuussa	O
Scapa	B-LOC
Flowhun	I-LOC
laivueessaan	O
,	O
johon	O
oli	O
liitetty	O
myös	O
aiemmin	O
mainitut	O
kaksi	O
alusta	O
.	O

Kappaleen	O
on	O
laulanut	O
suomeksi	O
Frederik	B-PER
.	O

Hän	O
on	O
toiminut	O
Jyväskylän	B-ORG
yliopiston	I-ORG
evoluutiogenetiikan	O
professorina	O
vuodesta	O
2003	O
.	O

Francis	B-PER
Poulenc	I-PER
(	O
1899–1963	O
)	O

Se	O
on	O
ympäröivän	O
riisinviljelyseudun	O
keskuspaikka	O
jonka	O
kautta	O
kulkee	O
kauppaa	O
ulkomaille	O
,	O
lähinnä	O
etelänaapurina	O
olevan	O
Intian	B-LOC
Biharin	B-LOC
osavaltion	O
puolelle	O
.	O

Bob	B-PER
Francis	I-PER
2006	O
(	O
''19.12.2006	O
asti	O
''	O
)	O

Latvian	B-LOC
ja	O
Liettuan	B-LOC
balteilla	O
on	O
edelleen	O
samantapaisia	O
myyttisiä	O
perinteitä	O
.	O

Heidän	O
isänsä	O
oli	O
Reza	B-PER
Pahlavi	I-PER
.	O

Toledo	B-LOC
(	I-LOC
Ohio	I-LOC
)	I-LOC
,	O
Yhdysvallat	B-LOC
(	O
vuodesta	O
2001	O
)	O

Toisella	O
kierroksella	O
hän	O
hävisi	O
Marion	B-PER
Bartolille	I-PER
.	O

Kapteeni	O
ei	O
suostu	O
viemään	O
häntä	O
Britteinsaarille	B-LOC
,	O
joten	O
hän	O
lahjoo	O
miehistön	O
ja	O
kaappaa	O
laivan	O
.	O

Maradonalla	O
on	O
ollut	O
myös	O
oma	O
tv-ohjelma	O
,	O
viiden	O
miljoonan	O
dollarin	O
sopimus	O
Hitachin	B-ORG
kanssa	O
sekä	O
useita	O
muita	O
mainossopimuksia	O
.	O

Viime	O
aikoina	O
poliittinen	O
tilanne	O
on	O
tosin	O
vaikuttanut	O
vakiintuvan	O
,	O
kun	O
nykyinen	O
pääministeri	O
Andrus	B-PER
Ansip	I-PER
on	O
johtanut	O
maata	O
jo	O
yli	O
kolme	O
vuotta	O
huhtikuusta	O
2005	O
alkaen	O
.	O

Kirja	O
kertoo	O
Matjoran	O
viimeisestä	O
kesästä	O
ennen	O
kuin	O
sen	O
asukkaat	O
evakuoidaan	O
pois	O
Bratskin	B-ORG
vesivoimalaitoksen	I-ORG
muodostaman	O
patoaltaan	O
tieltä	O
.	O

Kiertue	O
vieraili	O
Pohjois-Amerikassa	B-LOC
,	O
Euroopassa	B-LOC
ja	O
Australiassa	B-LOC
.	O

Hänen	O
maanmiehensä	O
Mihail	B-PER
Želev	I-PER
voitti	O
tuossa	O
kilpailussa	O
kultaa	O
.	O

OHJAUS	O
Don’t	B-ORG
Fear	I-ORG
the	I-ORG
Reaper	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Best	I-ORG
of	I-ORG
Blue	I-ORG
Öyster	I-ORG
Cult	I-ORG

Uudessa	B-ORG
testamentissa	I-ORG
paholaisesta	O
käytetään	O
toisinaan	O
myös	O
nimitystä	O
''Belsebul	O
''	O
.	O

Snežnogorsk	B-LOC
(	O
''Снежногорск	O
''	O
)	O

Janne	B-PER
Parviainen	I-PER
–	O
rummut	O

Nick	B-ORG
Cave	I-ORG
and	I-ORG
the	I-ORG
Bad	I-ORG
Seeds	I-ORG

Okayama	B-LOC
(	O
Pääkaupunki	O
)	O

835	O
(	O
Tammisaari	B-LOC
)	O

Sen	O
naapureita	O
ovat	O
idässä	O
Vestfoldin	B-LOC
läänissä	I-LOC
Lardal	B-LOC
ja	O
Larvik	B-LOC
,	O
pohjoisessa	O
Buskerudin	B-LOC
läänissä	I-LOC
Kongsberg	B-LOC
,	O
lännessä	O
Skien	B-LOC
ja	O
etelässä	O
Porsgrunn	B-LOC
.	O

Päärooleissa	O
esiintyvät	O
Tim	B-PER
Matheson	I-PER
,	O
Brooke	B-PER
Adams	I-PER
ja	O
Robert	B-PER
Rusler	I-PER
.	O

'	O
''	O
Magny-Cours	B-LOC
''	O
'	O

Cicero	B-PER
kertoo	O
saman	O
tarinan	O
.	O

Valmiina	O
(	O
mukana	O
Sean	B-PER
P	I-PER
.	I-PER
)	O

Yhtiöllä	O
on	O
työntekijöitä	O
Oslossa	B-LOC
,	O
Kööpenhaminassa	B-LOC
ja	O
Tukholmassa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Jaysuma	B-PER
Saidy	I-PER
Ndure	I-PER
''	O
'	O

Awuah-Addae	O
opiskeli	O
laskentatointa	O
Aalto-yliopistossa	B-ORG
.	O

Don	B-PER
Henley	I-PER
(	O
The	B-ORG
Eagles	I-ORG
)	O

Riccardo	B-PER
Del	I-PER
Turco	I-PER

Aavikkotaskurotta	B-LOC
(	O
''Geomys	O
arenarius	O
''	O
)	O

OHJAUS	O
Tšekin	B-ORG
Extraliga	I-ORG
-kausi	I-ORG
2009–2010	I-ORG

Etelässä	O
Nizzassa	B-LOC
kylmimmän	O
kuukauden	O
keskimääräinen	O
alin	O
lämpötila	O
on	O
noin	O
5	O
astetta	O
ja	O
lämpimimmän	O
keskimääräinen	O
korkein	O
noin	O
27	O
astetta	O
.	O

Scotty	B-PER
Bowman	I-PER
,	O
1971–79	O

**	O
Kaliningrad	B-LOC
(	O
pääkonsulaatti	O
)	O

Lulu	B-PER
(	I-PER
laulaja	I-PER
)	I-PER

Perinne	O
on	O
lähtöisin	O
antiikin	B-LOC
Roomasta	I-LOC
.	O

Kuninkaan	O
valta	O
kasvoi	O
aristokraattien	O
kustannuksella	O
Filippos	B-PER
II	I-PER
:	I-PER
n	I-PER
aikana	O
,	O
ja	O
Aleksanteri	B-PER
Suuren	I-PER
aikana	O
se	O
kasvoi	O
entisestään	O
.	O

Nämä	O
määräykset	O
kohdistuivat	O
varsinkin	O
Genovan	B-LOC
ja	O
Pisan	B-LOC
merivaltoja	O
kohtaan	O
.	O

Kilpailun	O
joutui	O
keskeyttämään	O
ainoana	O
kuljettajana	O
Felipe	B-PER
Nasr	I-PER
.	O

Häntä	O
edelsi	O
virassa	O
Brigham	B-PER
Young	I-PER
ja	O
seurasi	O
Wilford	B-PER
Woodruff	I-PER
.	O

Poikkeuksena	O
toimii	O
kuitenkin	O
studioalbumi	O
``	O
Halo	B-ORG
of	I-ORG
Blood	I-ORG
''	O
''	O
,	O
joka	O
debytoi	O
Suomessa	O
listakakkoseksi	O
.	O

syntyi	O
ensimmäinen	O
suuri	O
temppelikeskus	O
,	O
El	B-LOC
Mirador	I-LOC
.	O

Nimi	O
tuli	O
hänen	O
isältään	O
,	O
joka	O
oli	O
hollantilaissyntyinen	B-LOC
kauppias	O
Johannn	O
Abeel	O
New	B-LOC
Yorkista	I-LOC
.	O

Elokuvassa	O
esiintyvät	O
myös	O
muiden	O
muassa	O
Pirkka-Pekka	B-PER
Petelius	I-PER
parturina	O
ja	O
Vesa-Matti	B-PER
Loiri	I-PER
juoppona	O
renttuna	O
.	O

OHJAUS	O
Ródos	B-LOC
(	I-LOC
alueyksikkö	I-LOC
)	I-LOC

Se	O
päättyi	O
Ruotsin	B-ORG
voittoon	O
maalein	O
5–2	O
.	O

Näiden	O
lisäksi	O
pelissä	O
on	O
aiemmin	O
ollut	O
Kuuba	B-LOC
,	O
Moskova	B-LOC
ja	O
Bangkok	B-LOC
.	O

Sitä	O
tavataan	O
lähinnä	O
Brasiliassa	B-LOC
ja	O
kauempana	O
sisämaassa	O
Paraguayssa	B-LOC
sekä	O
Argentiinan	B-LOC
koillisosassa	O
.	O

Toimittuaan	O
ensin	O
teknisenä	O
johtajana	O
helsinkiläisessä	O
valimossa	O
,	O
hän	O
aloitti	O
arkkitehdin	O
uransa	O
Porissa	B-LOC
,	O
jossa	O
hänellä	O
oli	O
oma	O
toimisto	O
vuosina	O
1893-1895	O
.	O

Tšitan	B-LOC
alue	I-LOC
)	O
70	O
457	O

The	B-ORG
Funeral	I-ORG
Album	I-ORG

Miskolc	B-LOC
,	O
Zalaegerszeg	B-LOC
,	O
Budapest	B-LOC

Krestyn	B-ORG
vankila	I-ORG
,	O
Pietari	B-LOC
,	O
Venäjä	B-LOC

Andy	B-PER
Hurley	I-PER
(	O
Fall	B-ORG
Out	I-ORG
Boy	I-ORG
)	O

Rakennuksen	O
suunnitteli	O
arkkitehti	O
Jean	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Vallée	I-PER
ruotsalaiselle	O
valtiomiehelle	O
Magnus	B-PER
Gabriel	I-PER
De	I-PER
la	I-PER
Gardielle	I-PER
.	O

'	O
''	O
Malyn	B-LOC
''	O
'	O

José	B-PER
Antonio	I-PER
Hermida	I-PER

Taideopintojen	O
yhteydessä	O
hän	O
tutustui	O
Matisseen	B-PER
.	O

Kilpailun	O
alkukieroksilla	O
se	O
pudotti	O
Xerezin	B-ORG
,	O
Valencian	B-ORG
ja	O
Osasunan	B-ORG
.	O

Sharon	B-PER
Gless	I-PER
–	O
Burn	B-ORG
Notice	I-ORG
''	O

Daniil	B-PER
Kvjatin	I-PER
viimeinen	O
kilpailu	O
Red	B-ORG
Bullilla	I-ORG
.	O

**	O
Mwalinpöllönen	B-LOC
(	O
''Otus	O
moheliensis	O
''	O
)	O

Edward	B-PER
Heath	I-PER
(	O
1916–2005	O
)	O

Peruskorimallia	O
eri	O
merkkisinä	O
autoina	O
kuitenkin	O
valmistettiin	O
vielä	O
tämän	O
jälkeenkin	O
muualla	O
maailmassa	O
,	O
muun	O
muassa	O
Venäjällä	B-LOC
,	O
Espanjassa	B-LOC
ja	O
Turkissa	B-LOC
.	O

William	B-PER
S.	I-PER
Burroughs	I-PER
,	O
Laurie	B-PER
Anderson	I-PER
,	O
Patti	B-PER
Smith	I-PER
,	O
Allen	B-PER
Ginsberg	I-PER
ja	O
Philip	B-PER
Glass	I-PER
.	O

OHJAUS	O
Truth	B-LOC
or	I-LOC
Consequences	I-LOC
(	I-LOC
kaupunki	I-LOC
)	I-LOC

Sarjaa	O
esitettiin	O
Suomessa	B-LOC
alun	O
perin	O
jo	O
1960-luvun	O
lopulla	O
;	O
sarjaa	O
on	O
vuodesta	O
2005	O
esittänyt	O
Nelonen	B-ORG
.	O

Ainoa	O
piste	O
tuli	O
0-0	O
tasapelistä	O
Kreikkaa	B-ORG
vastaan	I-ORG
.	O

``	O
Where	B-ORG
the	I-ORG
Wild	I-ORG
Roses	I-ORG
Grow	I-ORG
''	O
(	O
Nick	B-PER
Caven	I-PER
kanssa	O
)	O

''Acasta	O
''	O
siirrettiin	O
joulukuussa	O
Liverpooliin	B-LOC
.	O

Munkkihylje	B-LOC
(	O
''Monachus	O
monachus	O
''	O
)	O

Ensimmäisen	O
F1-kilpailunsa	O
ajoi	O
Gianni	B-PER
Morbidelli	I-PER

Kid	B-PER
Cudi	I-PER
)	O
-	O
4:23	O

Chris	B-PER
Moneymaker	I-PER
'	O
''	O
5♦	O
4♠	O
''	O
'	O

Lisäksi	O
sillä	O
on	O
sivutoimipiste	O
Pirkkalassa	B-LOC
.	O

Nykyinen	O
kaupunki	O
kehittyi	O
kuitenkin	O
paljolti	O
Rooman	B-LOC
valtakaudella	O
.	O

Kisoja	O
ennen	O
joukkueen	O
tähtipelaaja	O
Goran	B-PER
Vujević	I-PER
kertoi	O
lopettavansa	O
maajoukkueuransa	O
ja	O
keskittyvänsä	O
seurajoukkuepeleihin	O
.	O

Vera	B-PER
Zvonarjova	I-PER
(	O
''vetäytyi	O
loukkaantumisen	O
vuoksi	O
''	O
)	O

Ihsahn	B-PER
–	O
laulu	O
kappaleessa	O
''Thorn	O
''	O

Natallja	B-PER
Hatziloizou	I-PER
(	O
o.s	O
.	O

Hän	O
oli	O
tosin	O
saanut	O
lisää	O
itseluottamusta	O
ja	O
miehiä	O
Mago	B-ORG
Barkalta	I-ORG
,	O
joten	O
karthagolaisarmeija	O
kasvoi	O
yli	O
70	O
000	O
mieheen	O
.	O

Korean	B-ORG
Friendship	I-ORG
Association	I-ORG

Suomessa	B-LOC
,	O
Ruotsissa	B-LOC
,	O
Puolassa	B-LOC
,	O
Turkissa	B-LOC
,	O
Espanjassa	B-LOC
,	O
Belgiassa	B-LOC
ja	O
Argentiinassa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Latakia	B-LOC
''	O
'	O

Hän	O
johti	O
roomalaisia	O
joukkoja	O
Traakiassa	B-LOC
ja	O
Skyytiassa	B-LOC
,	O
mutta	O
oli	O
epäsuosittu	O
joukkojen	O
keskuudessa	O
.	O

'	O
''	O
Marcelo	B-PER
Ríos	I-PER
''	O
'	O

Luciano	B-PER
Berio	I-PER
(	O
1925–2003	O
)	O

SEPTAn	O
R2-linjan	O
(	O
Newark–Philadelphia	B-LOC
)	O
paikallisjunat	O
pysähtyvät	O
molemmilla	O
asemilla	O
.	O

''	O
Kim	B-ORG
Possible	I-ORG
''	O
(	O
2002–2007	O
)	O

Se	O
sijaitsee	O
Koroljovin	B-LOC
kaupungissa	O
Moskovan	B-LOC
lähellä	O
yhtiön	O
tehtaan	O
tiloissa	O
.	O

NAX	O
-	O
Norwegian	B-ORG
Air	I-ORG
Shuttle	I-ORG

Aleksanteri	B-ORG
Nevskin	I-ORG
katedraali	I-ORG
(	I-ORG
Tallinna	I-ORG
)	I-ORG

ACO	O
nostettiin	O
kausiennakoissa	O
jopa	O
sarjan	O
yhdeksi	O
ennakkosuosikiksi	O
yhdessä	O
KuPS	B-ORG
:	I-ORG
in	I-ORG
ja	O
VPS	B-ORG
:	I-ORG
n	I-ORG
kanssa	O
.	O

Kreikan	B-ORG
Superliigassa	I-ORG
menestys	O
jäi	O
kuitenkin	O
vaisuksi	O
ja	O
seura	O
putoaa	O
kauden	O
jälkeen	O
takaisin	O
1.divisioonaan	O
.	O

Elokuvan	O
on	O
ohjannut	O
,	O
kuten	O
aikaisemmatkin	O
osat	O
,	O
Brett	B-PER
Ratner	I-PER
.	O

Anders	B-PER
Fridén	I-PER
–	O
laulu	O

OHJAUS	O
In	B-ORG
Your	I-ORG
Face	I-ORG
1982–1990	I-ORG

'	O
''	O
Lemu	B-LOC
''	O
'	O
(	O
1966–2008	O
)	O

Se	O
sijaitsee	O
noin	O
40	O
kilometriä	O
Pärnusta	B-LOC
kaakkoon	O
.	O

Sarjassa	O
rouva	O
Columboa	O
näytteli	O
Kate	B-PER
Mulgrew	I-PER
.	O

Hän	O
syntyi	O
Kanadassa	B-LOC
,	O
mutta	O
muutti	O
13-vuotiaana	O
Minneapolisiin	B-LOC
.	O

Johns	B-ORG
Hopkinsin	I-ORG
yliopisto	I-ORG
,	O
Baltimore	B-LOC
,	O
Maryland	B-LOC

Carl	B-PER
Axel	I-PER
Gottlund	I-PER
,	O
kielitieteilijä	O
ja	O
kansanperinteen	O
kerääjä	O

Se	O
on	O
Espanjan	B-ORG
Kennelliiton	I-ORG
hyväksymä	O
.	O

2.	B-ORG
Bundesliga	I-ORG
(	I-ORG
jääkiekko	I-ORG
)	I-ORG

Justus	B-PER
Lipsius	I-PER
(	O
1547–1606	O
)	O

Asinon	B-LOC
piiri	I-LOC
(	O
Asino	B-LOC
)	O

Hän	O
on	O
toiminut	O
myös	O
Iron	B-ORG
Maidenin	I-ORG
managerina	O
1970-luvun	O
lopulta	O
lähtien	O
.	O

Kyseinen	O
omakotitalo	O
oli	O
kuulunut	O
aiemmin	O
kirjailija	O
A.	B-PER
A.	B-PER
Milnelle	I-PER
.	O

Hän	O
oli	O
joukkueen	O
toiseksi	O
paras	O
pistemies	O
Joakim	B-PER
Erikssonin	I-PER
jälkeen	O
tehoin	O
7+18=25	O
sekä	O
myös	O
tehokkain	O
puolustaja	O
.	O

Forssa	B-LOC
ja	O
Tammela	B-LOC
–	O
107,5	O
MHz	O

Poskisuudelma	O
kummallekin	O
poskelle	O
on	O
nykyisin	O
suosittua	O
etenkin	O
Ranskassa	B-LOC
niin	O
tervehtiessä	O
kuin	O
hyvästellessäkin	O
.	O

Cincinnati	B-ORG
Reds	I-ORG
(	O
1958–1960	O
)	O

UUDELLEENOHJAUS	O
Hans	B-PER
Hermann	I-PER
Junge	I-PER

Vjatšeslav	B-PER
Voinov	I-PER
(	O
P	O
)	O

Senegalinleijonaa	O
tavataan	O
läntisessä	O
Afrikassa	B-LOC
,	O
kuten	O
Senegalissa	B-LOC
,	O
Mauritaniassa	B-LOC
,	O
Nigeriassa	B-LOC
,	O
Togossa	B-LOC
,	O
Norsunluurannikolla	B-LOC
,	O
Ghanassa	B-LOC
,	O
Beninissä	B-LOC
,	O
Sierra	B-LOC
Leonessa	I-LOC
,	O
Liberiassa	B-LOC
ja	O
Burkina	B-LOC
Fasossa	I-LOC
.	O

Kaupunki	O
on	O
Belyin	B-LOC
piirin	I-LOC
keskus	O
.	O

opettajana	O
,	O
merimiehenä	O
,	O
lastaajana	O
sekä	O
Napolissa	B-LOC
että	O
Bordeaux’ssa	B-LOC
.	O

The	B-ORG
Adventures	I-ORG
of	I-ORG
Rain	I-ORG
Dance	I-ORG
Maggie”	I-ORG

Adolphe	B-PER
Simon	I-PER
Neboux	I-PER
,	O
Ranska	B-LOC

Krasnojarskin	B-LOC
aluepiiri	I-LOC
(	O
sis	O
.	O

Isä	O
työskenteli	O
maanmittarina	O
ensin	O
Pohjois-Suomessa	O
ja	O
sitten	O
Hämeessä	B-LOC
,	O
jonne	O
perhe	O
muutti	O
.	O

Want	B-ORG
U	I-ORG
Back	I-ORG
(	O
W	O
)	O

OHJAUS	O
Pyhäjärvi	B-LOC
(	I-LOC
järvi	I-LOC
Pyhäjärvellä	I-LOC
)	I-LOC

Hän	O
syntyi	O
Böömistä	B-LOC
emigroituneille	O
vanhemmille	O
ja	O
hankki	O
putkimiehen	O
ammatin	O
.	O

Hänen	O
korvaajakseen	O
joukkueeseen	O
valittiin	O
Rúben	B-PER
Amorim	I-PER
.	O

Enäjärven	B-LOC
rannalla	O
sijaitsevan	O
taajaman	O
asukasluku	O
on	O
noin	O
2	O
500	O
.	O

'	O
''	O
Goliyon	B-ORG
Ki	I-ORG
Raasleela	I-ORG
Ram-Leela	I-ORG
''	O
'	O

OHJAUS	O
Raidió	B-ORG
Teilifís	I-ORG
Éireann	I-ORG

Rževin	B-LOC
piiri	I-LOC
(	O
Ržev	B-LOC
)	O

Shakira	B-PER
−	O
''La	O
Tortura	O
''	O

Cinque	B-LOC
Torri	I-LOC
(	O
2	O
361	O
m	O
)	O

Lopulta	O
Minnesota	B-ORG
Wild	I-ORG
varasi	O
hänet	O
varauksen	O
yhdeksäntenä	O
pelaajana	O
.	O

Lil	B-PER
Jon	I-PER
&	I-PER
the	I-PER
Eastside	I-PER
Boyz	I-PER
)	O

”Trouble”	O
oli	O
yksi	O
albumin	O
ensimmäisistä	O
kappaleista	O
ja	O
yksi	O
useista	O
lauluista	O
,	O
joita	O
hän	O
teki	O
Emeli	B-PER
Sandén	I-PER
ja	O
Naughty	B-PER
Boyn	I-PER
kanssa	O
.	O

Tämä	O
laske	O
Kyrösjärveen	B-LOC
Penijoenlahdessa	O
.	O

OHJAUS	O
The	B-ORG
Actors	I-ORG
Studio	I-ORG

'	O
''	O
Alexander	B-PER
Peya	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Bruno	B-PER
Soares	I-PER
''	O
'4–6	O
,	O
7–6	O
(	O
7–4	O
)	O
,	O
[10–4]	O

1988	B-ORG
–	O
6	O
.	O

Lajin	O
luontainen	O
levinneisyysalue	O
sijoittuu	O
itäisimpään	O
Intiaan	B-LOC
ja	O
Pohjois-Myanmariin	B-ORG
.	O

Kolmanneksi	O
selviytyi	O
runkosarjan	O
sijoituksen	O
perusteella	O
Djurgårdens	B-ORG
IF	I-ORG
.	O

Hallamittari	B-LOC
(	O
''Operophthera	O
brumata	O
''	O
)	O
(	O
toukat	O
)	O

Refosco	O
soitti	O
usein	O
konsertin	O
loppuvaiheessa	O
jammailusession	O
yhdessä	O
Josh	B-PER
Klinghofferin	I-PER
ja	O
Chad	B-PER
Smithin	I-PER
kanssa	O
.	O

'	O
''	O
Kolme	O
''	O
'	O
on	O
Apulannan	B-ORG
kolmas	O
albumi	O
.	O

Euroopan	B-ORG
parlamentissa	I-ORG
se	O
kuului	O
sittemmin	O
hajonneeseen	O
Identiteetti	B-ORG
,	I-ORG
perinteet	I-ORG
ja	I-ORG
itsemääräämisoikeus	I-ORG
-ryhmään	O
.	O

Vastaavanlainen	O
käytäntö	O
on	O
olemassa	O
esimerkiksi	O
Japanissa	B-ORG
ja	O
Etelä-Koreassa	B-ORG
.	O

Asevelvollisuutensa	O
myötä	O
hän	O
kuitenkin	O
joutui	O
muuttamaan	O
Granadaan	B-LOC
ja	O
täten	O
hänen	O
ensiesiintymisensä	O
edutusjoukkueessa	O
viivästyi	O
.	O

Ankka	B-LOC
,	O
joka	O
liikkuu	O
pyörillä	O

Hän	O
vietti	O
teini-ikänsä	O
Miamissa	B-LOC
.	O

Juan	B-PER
José	I-PER
Torres	I-PER
González	I-PER

Sheffield	B-ORG
United	I-ORG
FC	I-ORG

Presidentti	O
Boris	B-PER
Jeltsin	I-PER
piti	O
hautajaisissa	O
hyvin	O
sovinnollisen	O
,	O
joskin	O
selkeästi	O
venäläiskansallisen	O
puheen	O
.	O

Laulajauransa	O
alussä	O
hän	O
teki	O
paljon	O
klubikeikkoja	O
lähinnä	O
New	B-LOC
Jerseyssä	I-LOC
ja	O
Philadelphiassa	B-LOC
,	O
ennen	O
kuin	O
muutti	O
Las	B-LOC
Vegasiin	I-LOC
.	O

''	O
Down	B-ORG
II	I-ORG
:	I-ORG
A	I-ORG
Bustle	I-ORG
in	I-ORG
Your	I-ORG
Hedgerow	I-ORG
''	O
(	O
2002	O
)	O

Hän	O
kuului	O
vuosien	O
ajan	O
Suomen	B-ORG
maajoukkueen	I-ORG
avainpelaajiin	O
.	O

Hän	O
kohtaa	O
kaupunkiin	O
työn	O
perässä	O
matkustaneen	O
alokaspoliisi	O
Leon	B-PER
S.	I-PER
Kennedyn	I-PER
ja	O
väittää	O
etsivänsä	O
miesystäväänsä	O
Johnia	O
.	O

Naalien	B-LOC
paritellessa	O
päästämä	O
ääni	O

Christoph	B-PER
Daum	I-PER
(	O
ulos	O
)	O
,	O
Rudi	B-PER
Völler	I-PER
(	O
väliaik	O
.	O

Naiset	O
alkavat	O
pitää	O
Uunosta	O
ja	O
niin	O
alkaa	O
pitää	O
appiukkokin	O
(	O
Tapio	B-PER
Hämäläinen	I-PER
)	O
.	O

Hän	O
syntyi	O
ja	O
kasvoi	O
New	B-LOC
Yorkissa	I-LOC
.	O

Panaman	B-LOC
kanavan	I-LOC
rakennustyömaan	O
tarkastaminen	O
.	O

Hän	O
oli	O
kotoisin	O
Efesoksesta	B-LOC
.	O

OHJAUS	O
Oaxaca	B-ORG
de	I-ORG
Juárez	I-ORG

*2006-	O
Club	B-ORG
de	I-ORG
Regatas	I-ORG
Vasco	I-ORG
da	I-ORG
Gama	I-ORG

Ranomafanantetraka	B-LOC
(	O
''Xanthomixis	O
cinereiceps	O
''	O
)	O

OHJAUS	O
Kirill	B-PER
Vladimirovitš	I-PER
Romanov	I-PER

Liikennepaikka	O
sijaitsi	O
Taivalkosken	B-LOC
kunnassa	O
,	O
Iijoen	B-LOC
rannalla	O
.	O

Afrikanharlekiini	B-LOC
(	O
''Smithornis	O
capensis	O
''	O
)	O

Suku	O
on	O
lähtöisin	O
Itä-Götanmaalta	B-LOC
.	O

Kaikki	O
sävellykset	O
Konsta	B-PER
Jylhä	I-PER
jollei	O
toisin	O
mainita	O
.	O

Hänen	O
seuransa	O
oli	O
Södertälje	B-ORG
SK	I-ORG
.	O

Kilpailun	O
isä	O
ja	O
ideoija	O
oli	O
sittemmin	O
elokuvaohjaajana	O
tunnetuksi	O
tullut	O
Armand	B-PER
Lohikoski	I-PER
.	O

When	B-ORG
Your	I-ORG
Heart	I-ORG
Stops	I-ORG
Beating	I-ORG
''	O
(	O
2006	O
)	O

Kunnan	O
kuntakeskus	O
on	O
Spáta	B-LOC
.	O

Pelastaa	O
Tšekkoslovakian	B-ORG
legioona	I-ORG
vihollislinjojen	O
takaa	O
.	O

Petri	B-PER
Helin	I-PER
-	O
Denizlispor	B-ORG
2001	O

Sodanjälkeisenä	O
aikana	O
nimekkäimpiä	O
Euskirchenissä	O
toimineita	O
yrityksiä	O
ovat	O
Procter	B-ORG
&	I-ORG
Gamble	I-ORG
,	O
Deutsche	B-ORG
Telekom	I-ORG
ja	O
Miele	B-ORG
.	O

Réaumur-aste	B-ORG
,	O
lämpötila	O
–	O
René	B-PER
Antoine	I-PER
Ferchault	I-PER
de	I-PER
Réaumur	I-PER

John	B-PER
C.	I-PER
Calhoun	I-PER
(	O
1829–1832	O
)	O
erosi	O
''	O
ei	O
varapresidenttiä	O
''	O

Kunnan	O
kuntakeskus	O
on	O
Néa	B-LOC
Moudaniá	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Ranskaa	B-LOC
Eurovision	B-ORG
laulukilpailussa	I-ORG
2009	I-ORG
''	O
'	O
edusti	O
suosittu	O
laulaja	O
Patricia	B-PER
Kaas	I-PER
.	O

Käsitteen	O
loi	O
Eugen	B-PER
Bleuler	I-PER
.	O

Sen	O
kotipaikka	O
on	O
Saint-Étienne	B-LOC
Loiren	B-LOC
departementissa	O
.	O

Valkokulmanakkeli	B-LOC
(	O
''Sitta	O
canadensis	O
''	O
)	O

Se	O
käsittää	O
Päijät-Hämeen	B-LOC
maakunnan	I-LOC
kokonaisuudessaan	O
.	O

'	O
''	O
Usa	O
''	O
'	O
(	O
)	O
on	O
kaupunki	O
Ōitan	B-LOC
prefektuurissa	I-LOC
Kyūshūn	B-LOC
saarella	O
Japanissa	B-LOC
.	O

Lontoo	B-LOC
(	O
Iso-Britannia	B-LOC
)	O

OHJAUS	O
Islands	B-ORG
(	I-ORG
Kajagoogoon	I-ORG
albumi	I-ORG
)	I-ORG

Krasnokamenskin	B-LOC
kaupunki	I-LOC
ja	I-LOC
piiri	I-LOC

Guido	B-PER
Buchwald	I-PER
(	O
2004-2006	O
)	O

Julia	B-PER
Agrippina	I-PER
,	O
keisari	O
Caligulan	B-PER
sisar	O
,	O
Neron	B-PER
äiti	O
.	O

1982–83	B-ORG
Pelle	B-PER
Lindbergh	I-PER
(	O
Philadelphia	B-ORG
Flyers	I-ORG
)	O

Blas	B-PER
Elias	I-PER
-	O
rummut	O
,	O
taustalaulu	O

Pyhä	B-PER
Pius	I-PER
V	I-PER

Kölnissä	B-LOC
hän	O
pystyi	O
jatkamaan	O
opintojaan	O
.	O

Se	O
sijaitsee	O
Goundamin	B-LOC
itäpuolella	O
seitsemän	O
kilometrin	O
päässä	O
kaupungista	O
.	O

Béla	B-ORG
Fleck	I-ORG
and	I-ORG
the	I-ORG
Flecktones	I-ORG

Drogheda	B-LOC
(	O
37	O
601	O
)	O

OHJAUS	O
I’m	B-ORG
Coming	I-ORG
Out	I-ORG

Michael	B-PER
Amott	I-PER
−	O
kitarat	O

Smithers	B-PER
järkyttyy	O
johtajan	O
ilkeästä	O
suunnitelmasta	O
,	O
eikä	O
halua	O
olla	O
siinä	O
mukana	O
.	O

Gottfried	B-PER
von	I-PER
Einem	I-PER
(	O
1918–1996	O
)	O

Simon	B-PER
Phillips	I-PER
-	O
rummut	O

Apollodoros	B-PER
Damaskolainen	I-PER
oli	O
ajan	O
merkittävimpiä	O
insinöörejä	O
.	O

Didier	B-PER
Deschamps	I-PER
(	O
2012–	O
)	O

Inna	B-PER
,	O
oik	O
.	O

'	O
''	O
Sony	B-ORG
''	O
'	O

*kuningas	O
Alfonso	B-PER
XIII	I-PER
,	O
(	O
Espanja	B-LOC
)	O

Juhani	B-PER
Juice	I-PER
Leskinen	I-PER
,	O
taiteilija	O

Kun	O
kuvaukset	O
olivat	O
kestäneet	O
kaksi	O
viikkoa	O
,	O
ohjaaja	O
ja	O
käsikirjoittaja	O
Howard	B-PER
Hawks	I-PER
vetäytyi	O
projektista	O
kuvaus-	O
ja	O
budjettiriitojen	O
takia	O
.	O

2000	B-LOC
–	O
B-sarja	O
;	O
6	O
.	O

Lajia	O
tavataan	O
Costa	B-LOC
Ricassa	I-LOC
,	O
El	B-LOC
Salvadorissa	I-LOC
,	O
Guatemala	B-LOC
,	O
Hondurasissa	B-LOC
,	O
Meksikossa	B-LOC
ja	O
Nicaraguassa	B-LOC
.	O

Tämän	O
tarinan	O
jatko-osa	O
julkaistiin	O
muutamia	O
kuukausia	O
myöhemmin	O
The	B-ORG
New	I-ORG
Yorker	I-ORG
''	O
-lehdessä	O
.	O

Carlos	B-PER
María	I-PER
Franzini	I-PER

Kyllikki	B-PER
Saari	I-PER
(	O
1935–1953	O
)	O
,	O
henkirikoksen	O
uhriksi	O
joutunut	O
opiskelija	O

OHJAUS	O
Sebastian	B-PER
de	I-PER
Souza	I-PER

Alindaon	B-LOC
roomalaiskatolinen	I-LOC
hiippakunta	I-LOC

'	O
''	O
Eric	B-PER
Clapton	I-PER
''	O
'	O
(	O
valittu	O
2001	O
)	O

Saigoniin	B-LOC
sijoittuvat	O
kohtaukset	O
kuvattiin	O
Bangkokissa	B-LOC
Thaimaassa	B-LOC
.	O

Elokuvan	O
pääosia	O
näyttelevät	O
Jennifer	B-PER
Jason	I-PER
Leigh	I-PER
ja	O
Mare	B-PER
Winningham	I-PER
.	O

Eräs	O
tunnetuimmista	O
ei-pyöreistä	O
tsubista	O
on	O
Miyamoto	B-PER
Musashin	I-PER
miekassa	O
ollut	O
kahdesta	O
soikiosta	O
koostunut	O
väistin	O
.	O

OHJAUS	O
Vilhelm	B-PER
I	I-PER
(	I-PER
Saksa	I-PER
)	I-PER

Jani	B-PER
Tanska	I-PER
(	O
FF	B-ORG
Jaro	I-ORG
)	O

Hän	O
pelasi	O
urallaan	O
myös	O
Ruotsissa	B-LOC
.	O

Fernand	B-PER
Vandernotte	I-PER
oli	O
Marcelin	O
veli	O
.	O

2000	B-LOC
–	O
C-sarja	O
;	O
7	O
.	O

Hänet	O
teloitettiin	O
hattujen	B-ORG
sodan	I-ORG
jälkiselvittelyissä	O
.	O

Muita	O
1940-luvun	O
vakioavustajia	O
olivat	O
Fritz	B-PER
Leiber	I-PER
ja	O
Theodore	B-PER
Sturgeon	I-PER
.	O

Suomessa	O
Hiroshigen	O
töitä	O
on	O
Kansallisgallerian	B-ORG
kokoelmissa	O
.	O

Erityisesti	O
Ottawassa	B-LOC
juhlintaan	O
käytetään	O
paljon	O
rahaa	O
.	O

Hollywoodissakin	B-LOC
kiinnostuttiin	O
Antonionista	O
,	O
joka	O
teki	O
Metro-Goldwyn-Mayerin	B-ORG
kanssa	O
sopimuksen	O
kolmesta	O
elokuvasta	O
.	O

Paulo	B-PER
Sérgio	I-PER
(	O
77	O
/	O
21	O
)	O

Uutena	O
joukkueena	O
oli	O
mukana	O
Sunderland	B-ORG
,	O
joka	O
korvasi	O
edellisellä	O
kaudella	O
sarjan	O
viimeiseksi	O
jääneen	O
Stoken	B-ORG
.	O

Hän	O
pääsi	O
opiskelemaan	O
Harvardin	B-ORG
yliopistoon	I-ORG
,	O
mutta	O
jätti	O
koulun	O
kesken	O
ja	O
muutti	O
Los	B-LOC
Angelesiin	I-LOC
tavoittelemaan	O
näyttelijän	O
uraa	O
.	O

20:45	O
Dimmu	B-ORG
Borgir	I-ORG
(	O
Norja	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Löningen	B-LOC
''	O
'	O

Se	O
sijaitsee	O
itään	O
Minas	B-ORG
Anorin	I-ORG
kaupungista	O
.	O

'	O
''	O
Xánthi	B-LOC
''	O
'	O

''Merkuur	O
''	O
)	O
ja	O
Tammeka	B-ORG
yhdistyivät	O
.	O

Foo	B-ORG
Fighters	I-ORG
–	O
Monkey	B-ORG
Wrench”	I-ORG

Se	O
pääsi	O
sijalle	O
192	O
Rolling	B-ORG
Stone	I-ORG
-lehden	O
``	O
500	O
parasta	O
albumia	O
kautta	O
aikojen	O
''	O
listalla	O
.	O

Hallitsevana	O
mestarina	O
kauteen	O
lähti	O
Internazionale	B-ORG
.	O

Paikalla	O
on	O
ollut	O
asutusta	O
bysanttilaisena	B-LOC
aikana	O
noin	O
900–1200-luvuilla	O
.	O

Kauden	O
jälkeisessä	O
vuoden	B-ORG
2004	I-ORG
NHL	I-ORG
:	I-ORG
n	I-ORG
varaustilaisuudessa	I-ORG
Pardy	O
varattiin	O
Calgary	B-ORG
Flamesiin	I-ORG
kuudennella	O
kierroksella	O
173.	O
pelaajana	O
.	O

Vaskiperse	O
(	O
Veljeskunta	B-ORG
''	O
)	O

Seurakunnan	O
johdossa	O
on	O
Uuden	B-ORG
Testamentin	I-ORG
mukaan	O
järjestetty	O
vanhimmisto	O
.	O

Johannes	B-PER
XXI	I-PER
(	O
1276–1277	O
)	O

Ronnie	B-PER
James	I-PER
Dio	I-PER
–	O
laulu	O
,	O
koskettimet	O

Hän	O
asuu	O
ja	O
työskentelee	O
Helsingissä	B-LOC
Oulunkylän	B-LOC
taiteilijatalossa	O
ja	O
vuosittain	O
myös	O
Budapestissa	B-LOC
Unkarissa	B-LOC
.	O

Armeijainkenraalin	O
arvoa	O
on	O
eläessään	O
käyttänyt	O
ainoastaan	O
John	B-PER
J.	I-PER
Pershing	I-PER
.	O

Tämän	O
jälkeen	O
hän	O
matkusti	O
Osmanien	B-LOC
valtakuntaan	I-LOC
,	O
mistä	O
hän	O
sai	O
lääkintäviranomaisen	O
työpaikan	O
Balkanille	B-LOC
.	O

``	O
1979	B-ORG
''	O
–	O
4:25	O

Paikka	O
sijaitsee	O
noin	O
kaksi	O
kilometriä	O
Itämeren	B-LOC
rannasta	O
.	O

Doug	B-PER
Shedden	I-PER
(	O
2006–2008	O
)	O

Dinamo	B-ORG
Riika	I-ORG
(	O
Medveščakilta	O
)	O

Kappale	O
on	O
kirjoitettu	O
häälahjaksi	O
artistin	O
aviomiehelle	O
,	O
Toni	B-PER
Wirtaselle	I-PER
.	O

Jäätikön	O
aiheuttama	O
maankuoren	O
lommolleen	O
painuminen	O
on	O
havaittavissa	O
nykyään	O
Etelämantereen	B-LOC
ja	O
Grönlannin	B-LOC
jäätiköistä	O
.	O

**	O
USS	B-ORG
Harry	I-ORG
S.	I-ORG
Truman	I-ORG
(	I-ORG
CVN-75	I-ORG
)	I-ORG

Armas	B-PER
Järnefelt	I-PER
,	O
Toivo	B-PER
Kuula	I-PER
,	O
Erkki	B-PER
Melartin	I-PER
ja	O
Selim	B-PER
Palmgren	I-PER
.	O

Hänen	O
teoksensa	O
''Isagoge	O
''	O
perustui	O
Hipparkhoksen	B-PER
teoksiin	O
.	O

Maaliin	O
tultiin	O
turva-auton	O
perässä	O
,	O
Paul	B-PER
di	I-PER
Restan	I-PER
ulosajon	O
seurauksena	O
.	O

Ryhmä	O
,	O
jossa	O
Suomen	B-ORG
Sosialidemokraattinen	I-ORG
Puolue	I-ORG
on	O
toiminut	O
ja	O
toimii	O
,	O
on	O
Euroopan	B-ORG
sosialidemokraattisen	I-ORG
puolueen	I-ORG
toimintaan	O
liittyvässä	O
ryhmässä	O
.	O

Liège–Bastogne–Liègessä	B-ORG
hän	O
oli	O
toinen	O
hävittyään	O
loppukirissä	O
Philippe	B-PER
Gilbertille	I-PER
.	O

Hän	O
voitti	O
Innsbruckin	B-ORG
olympialaisissa	I-ORG
1976	I-ORG
viestissä	O
ensimmäisen	O
osuuden	O
ampumahiihtäjänä	O
kultaa	O
ja	O
saavutti	O
20	O
kilometrillä	O
pronssia	O
.	O

Wisshorn-vuori	O
on	O
eteläpuolella	O
,	O
ja	O
se	O
kohoaa	O
ylös	O
Zermatin	B-LOC
kaupungista	O
.	O

Sitä	O
on	O
löydetty	O
Skotlannista	B-LOC
ja	O
Australiasta	B-LOC
.	O

Duncan]]	O
,	O
Brittiläinen	B-LOC
Kolumbia	I-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

Hän	O
on	O
levyttänyt	O
muun	O
muassa	O
Ludwig	B-PER
van	I-PER
Beethovenin	I-PER
ja	O
Aleksandr	B-PER
Skrjabinin	I-PER
pianosonaattien	O
kokonaislevytykset	O
.	O

Gödelin	B-ORG
epätäydellisyyslause	I-ORG
tarjosi	O
odottamatonta	O
lisävalaistusta	O
näihin	O
kahteen	O
toiseensa	O
liittyvään	O
kysymykseen	O
.	O
