***	O
할라파	B-LOC
(	I-LOC
할라파	B-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

제	B-PER
환공과	I-PER
정희의	O
아들이다	O
.	O

최연성이	B-PER
은퇴선언하거나	O
선언하지는	O
않고.선수	O
,	O
코치	O
,	O
감독의길로	O
가고있으므로	O
.	O

오세트어	B-ORG
(	O
세베로오세티야	B-ORG
공화국	I-ORG
)	O

신라의	B-ORG
소지	B-PER
마립간이	I-PER
사망하여	O
지증왕이	B-PER
왕위에	O
오르다	O
.	O

가쿠슈인	B-ORG
(	O
學習院	O
)	O
-	O
비슷한	O
기능을	O
하는	O
일본의	B-LOC
교육기관	O

현재	O
HTTPS	B-ORG
지원은	O
개발	O
단계에	O
있다	O
.	O

경기	O
중	O
발	O
쪽에	O
부상을	O
입은	O
웨인	B-PER
루니를	I-PER
대신해	O
교체	O
투입되었다	O
.	O

마이크로소프트	B-LOC
윈도우	I-LOC
임베디드	I-LOC
CE	I-LOC
6.0	I-LOC

이규완은	O
김옥균이	B-PER
자신을	O
시험한	O
것으로	O
눈치챘다	O
.	O

아시아짧은꼬리땃쥐	B-LOC
(	O
''Blarinella	O
quadraticauda	O
''	O
)	O

북강의	O
총	O
길이는	O
63.34km이고	O
광둥	B-LOC
성	I-LOC
북쪽에	O
위치한다	O
.	O

'	O
''	O
나카타	B-PER
쇼	I-PER
''	O
'※	O

서쪽으로	O
체코	B-LOC
,	O
북쪽으로	O
폴란드	B-LOC
,	O
동쪽으로	O
우크라이나	B-LOC
,	O
남쪽으로	O
헝가리	B-LOC
,	O
남서쪽으로	O
오스트리아와	B-LOC
접해	O
있다	O
.	O

켄터키	B-ORG
주립	I-ORG
대학교	I-ORG

고국천왕이	B-PER
을파소를	B-PER
국상으로	O
임명함	O
.	O

신한카드	B-ORG
(	O
LG마스타카드	O
)	O

오르두	B-LOC
주	I-LOC
(	O
Ordu	O
İli	O
)	O

크리스토프	B-PER
에셴바흐	I-PER
(	O
1998-2004	O
)	O

북유럽과	B-LOC
도미니카	B-LOC
공화국의	I-LOC
호박이	O
유명하다	O
.	O

회색야계	B-LOC
(	O
''Gallus	O
sonneratii	O
''	O
)	O

남아시아에서	B-LOC
페르시아식	O
정원	O
형태를	O
가진	O
첫	O
번째	O
건물이었다	O
.	O

빌렘스타트	B-LOC
내륙	I-LOC
지방	I-LOC
역사지역과	I-LOC
항구	I-LOC
(	O
1997	O
)	O

'	O
''	O
귀네스	B-PER
팰트로	I-PER
''	O
'	O

지도	O
(	O
전라남도	B-LOC
무안군	B-LOC
)	O

그렇지만	O
FC	B-ORG
인테르나치오날레	I-ORG
밀라노	I-ORG
재임	O
시절	O
공식전	O
1무	O
4패를	O
기록하면서	O
단	O
1승도	O
거두지	O
못	O
한	O
채로	O
경질되었다	O
.	O

216회	O
-	O
‘팔색조	O
배우’	O
이윤지	B-PER

촘베는	O
다시	O
망명하였다가	O
알제리로	B-LOC
납치당하여	O
감금	O
생활을	O
하다가	O
죽었다	O
.	O

남중국해에	B-LOC
면해있고	O
해산물과	O
과일로	O
유명하다	O
.	O

***	O
북방코끼리물범	B-LOC
(	O
''Mirounga	O
angustirostris	O
''	O
)	O

힌다르퍌은	O
파프니르가	B-LOC
말하기를〉에도	I-LOC
언급된다	O
.	O

그러나	O
가끔	O
그의	O
주장은	O
틀린	O
것을	O
포함하기도	O
했는데	O
,	O
예를	O
들어서	O
소수	B-ORG
계량	I-ORG
함수의	I-ORG
정확한	O
공식을	O
찾아냈다는	O
주장이	O
있다	O
.	O

세르비아	B-LOC
왕국	I-LOC
(	O
1882-1918	O
)	O

곽태휘	B-PER
(	O
54경기	O
,	O
2005–07	O
)	O

당시	O
진창성에는	O
학소가	B-PER
약	O
1,000명의	O
병사를	O
데리고	O
주둔	O
중이었는데	O
,	O
촉군이	O
20,000	O
~	O
100,000	O
명이라는	O
압도적	O
군세로	O
밀어붙였음에도	O
학소는	O
항복하지	O
않고	O
방어에	O
성공한다	O
.	O

'	O
''	O
고자리	O
''	O
'는	O
다음	O
지역에	O
위치한	O
대한민국의	B-LOC
리이다	B-LOC
.	O

톄둥	B-ORG
구	I-ORG
(	O
铁东区	O
)	O

오랫동안	O
마오쩌둥의	B-PER
경호	O
책임을	O
맡았다	O
.	O

우크라이나와는	B-LOC
관계가	O
불투명한	O
상황이다	O
.	O

명	B-LOC
(	O
明	O
)	O
세종	B-PER
가정제	I-PER
(	O
世宗	O
嘉靖帝	O
)	O
5년	O

우루과이가	B-ORG
1위를	O
하여	O
준결승에	O
진출하였고	O
,	O
루마니아	B-ORG
,	O
페루는	B-ORG
결승	O
토너먼트	O
진출에	O
실패하였다	O
.	O

지도	O
교수는	O
유명한	O
물리학자인	O
에드워드	B-PER
위튼이었다	I-PER
.	O

회사는	O
마이애미와	B-LOC
사우샘프턴에	B-LOC
본사를	O
두고	O
있다	O
.	O

난러	B-LOC
현	I-LOC
(	O
南乐县	O
)	O

'	O
''	O
최용기	O
''	O
'는	O
대한민국의	B-LOC
법학자이다	O
.	O

장연군	B-LOC
(	O
長淵郡	O
)	O

넘겨주기	O
톈진	B-ORG
올림픽	I-ORG
센터	I-ORG
체육장	I-ORG

붓꽃은	O
들과	O
산기슭에	O
자라며	O
한국	B-LOC
각지에	O
나고	O
일본·	B-LOC
분포하고	O
,	O
뿌리에는	O
소화·구어혈·소종의	O
효능이	O
있어	O
민간에서는	O
소화불량·복창만·질타손상·치질·옹종·개선	O
등의	O
치료제로	O
사용한다	O
.	O

)	O
그는	O
FC	B-ORG
바르셀로나	I-ORG
B팀을	I-ORG
11년	O
만에	O
세군다	B-ORG
디비시온으로	I-ORG
승격시켰다	O
.	O

승리한	O
각	O
팀이	O
결승에	O
올라가게	O
되고	O
결승전에서	O
승리한	O
팀이	O
프리미어리그로	B-ORG
승격하게	O
된다	O
.	O

당	B-LOC
(	O
唐	O
)	O
태종	B-PER
(	O
太宗	O
)	O
17년	O

넘겨주기	O
브리티쉬	B-ORG
아메리칸	I-ORG
토바코	I-ORG

그리고	O
3	O
/	O
4위전에서	O
오스트리아를	B-ORG
상대로마저	O
져서	O
4위를	O
기록했다	O
.	O

넘겨주기	O
천둥	B-PER
(	I-PER
가수	I-PER
)	I-PER

지금의	O
대한민국	B-LOC
경상북도	B-LOC
안동시	B-LOC
지역에서	O
태어났다	O
.	O

==	O
떠이선	B-ORG
왕조	I-ORG
(	O
西山朝	O
)	O
==	O

넘겨주기	O
제임스	B-PER
A.	I-PER
가필드	I-PER

중화인민공화국과	B-LOC
베트남	B-LOC
,	O
필리핀이	B-LOC
영유권을	O
주장한다	O
.	O

이	O
도시는	O
라스베이거스를	B-LOC
본뜬	O
도시이다	O
.	O

아펠도른과	B-LOC
아른험의	B-LOC
바로	O
동쪽을	O
지나감	O

**	O
하비키노	B-LOC
시	I-LOC
,	O
돈다바야시	B-LOC
시	I-LOC
,	O
미나미카와치	B-LOC
군	I-LOC
가난	B-LOC
정	I-LOC

이후	O
,	O
세바스토폴	B-LOC
방위전에	O
참가하였다	O
.	O

폭스	B-ORG
뉴스	I-ORG
채널	I-ORG

허난	B-ORG
젠예	I-ORG
'	O
''	O
(	O
N	O
)	O
'	O
''	O

**	O
뉴캐슬	B-LOC
(	I-LOC
델라웨어	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

제이슨	B-PER
시걸	I-PER
-	O
Gary	O

넘겨주기	O
난산	B-LOC
구	I-LOC
(	I-LOC
선전	I-LOC
시	I-LOC
)	I-LOC

이	O
동안	O
티무르와의	B-PER
관계는	O
악화일로에	O
있었다	O
.	O

봄처녀	O
제	O
오시네	O
(	O
효린	B-PER
)	O

거리적으로는	O
케언스와	B-LOC
브리즈번의	B-LOC
중간에	O
위치한다	O
.	O

캡	B-PER
앤슨	I-PER
-	O
2,076	O

버디	B-PER
(	I-PER
개	I-PER
)	I-PER

**	O
세계	B-ORG
여자	I-ORG
핸드볼	I-ORG
선수권	I-ORG
대회	I-ORG

경의선	B-ORG
에	O
투입	O
,	O
운행하였다	O
.	O

미야모토	B-PER
시게루에	I-PER
의해	O
만들어졌다	O
.	O

소스가	O
되는	O
이유는	O
수프나	B-ORG
폴렌타에	B-ORG
빵을	O
찍어	O
먹기	O
때문에	O
소스와	O
부분적으로	O
비슷하기	O
때문이다	O
.	O

마르키뉴스는	O
코린치앙스	B-ORG
시절	O
가장	O
유망한	O
샛별들	O
중	O
하나로	O
꼽혔었다	O
.	O

넘겨주기	O
로켓	B-ORG
레코드	I-ORG
컴퍼니	I-ORG

매회마다	O
게스트	O
배우들과	O
새로운	O
사기는	O
물론	O
,	O
야마시타	B-PER
토모히사의	I-PER
여러	O
변장모습도	O
볼거리였다	O
.	O

고간과	B-PER
원희의	B-PER
경우도	O
임지에	O
부임한	O
해가	O
199년인지	O
알	O
수	O
없으며	O
,	O
이는	O
아마	O
199년까지의	O
일을	O
축약해	O
적은	O
것으로	O
생각된다	O
.	O

세베	B-PER
바예스테로스	I-PER
(	O
2	O
)	O

도호쿠	B-ORG
본선	I-ORG
(	O
우쓰노미야	B-ORG
선	I-ORG
)	O
닛코	B-ORG
선	I-ORG

**	O
청암구역	B-LOC
(	O
靑岩區域	O
)	O

'	O
''	O
고	O
''	O
'는	O
시호에	B-PER
쓰이는	O
글자다	O
.	O

최태준	B-PER
(	O
임주환	B-PER
)	O

**	O
팔마소리아노	B-LOC
(	O
Palma	O
Soriano	O
)	O

의왕요금소]]	O
,	O
선바위역	B-ORG
,	O
서초역→	B-ORG

'	O
''	O
마추	B-LOC
픽추	I-LOC
''	O
'	O
''	O
Machu	O
Pikchu	O
''	O

중국남방항공	B-ORG
-	O
(	O
스카이팀	B-ORG
)	O

간무	B-PER
천황	I-PER
(	O
桓武天皇	O
)	O

넘겨주기	O
볼턴	B-ORG
원더러스	I-ORG
FC	I-ORG

특히	O
인도에서는	B-LOC
대로에서도	O
흔히	O
발견될	O
정도로	O
많이	O
발견된다	O
.	O

1	B-ORG
%	I-ORG
의	I-ORG
어떤	I-ORG
것》	I-ORG

지역	O
중에서	O
범골	O
(	O
호동초교부근	O
)	O
은	O
90년대후반에	O
재개발이	O
된	O
곳이며	O
,	O
이후에	O
회룡역	B-ORG
서쪽을	O
중심으로	O
개발이	O
계속되고	O
있어	O
,	O
어린이도서관과	O
호원2동사무소가	O
새로	O
짓기도	O
했다	O
.	O

넘겨주기	O
호야	B-ORG
(	I-ORG
기업	I-ORG
)	I-ORG

원피스	B-ORG
Original	O
14기	O
마린포드	O
편	O
-	O
유키무라	O

마리아	B-ORG
메르세데스	I-ORG
(	O
)	O

아키하바라	B-ORG
역이	I-ORG
바로	O
옆에	O
있으며	O
,	O
간판에	O
'세계의	O
라디오회관'이라고	O
쓰여져	O
있다	O
.	O

성공적인	O
유럽	B-ORG
대회의	O
여세를	O
몰아	O
다음	O
해	O
하비는	O
팬들을	O
흥분시킬만한	O
여러	O
계약을	O
마무리	O
지었다	O
.	O

**	O
당	B-PER
중종	I-PER
→	O
당	B-PER
예종	I-PER

유럽	B-LOC
원산으로	O
,	O
한국에서는	B-LOC
남부의	O
들이나	O
길가에	O
흔히	O
난다	O
.	O

우한	B-LOC
시	I-LOC
(	O
후베이	B-LOC
성	I-LOC
)	O

''	O
브라질	B-LOC
''	O
'	O

이	O
행성의	O
최소	O
질량은	O
목성의	B-ORG
절반	O
정도로	O
별을	O
3.49일	O
만에	O
한	O
바퀴	O
돈다	O
.	O

사무실은	O
서울특별시	B-LOC
용산구	B-LOC
한강로2가	O
15-19	O
용산별관	O
5층에	O
있다	O
.	O

시그마	B-ORG
세븐	I-ORG
(	O
シグマ・セブン	O
)	O
에	O
소속되어	O
있다	O
.	O

그러나	O
멜란히톤이	B-ORG
교회의	O
교부들이	B-PER
보였던	O
태도처럼	O
고전의	O
내용과	O
종교적	O
신앙이	O
특별한	O
적대	O
관계에	O
놓여	O
있다고	O
생각한	O
것은	O
아니었다	O
.	O

파니아과의	O
아버지는	O
볼리비아	B-LOC
태생이지만	O
일생의	O
대부분을	O
페루에서	B-LOC
살았다	O
.	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
바르셀로나	I-ORG
B	I-ORG
''	O
'	O

MOM`은	O
아이비가	B-PER
THE	O
LIGHT	O
HOUSE	O
라는	O
필명으로	O
가사를	O
쓴	O
곡이다	O
.	O

청중	B-LOC
구	I-LOC
(	O
城中区	O
)	O

넘겨주기	O
빅토리아	B-ORG
베컴의	I-ORG
음반	I-ORG
목록	I-ORG

피렌체	B-LOC
남서쪽	O
35km	O
거리에	O
위치해있다	O
.	O

그러나	O
십자군은	O
예루살렘	B-LOC
영유를	O
하지	O
못한다면	O
어떠한	O
제안도	O
받아들여	O
수용하지	O
않았다	O
.	O

흑해와	B-LOC
접하며	O
,	O
국토	O
중앙으로	O
카르파티아	B-LOC
산맥이	I-LOC
지나간다	O
.	O

The	O
Truth	O
About	O
Men]]	O
''	O
(	O
with	O
트레이시	B-PER
버드	I-PER
,	O
앤디	B-PER
그리그스	I-PER
,	O
블레이크	B-PER
셸턴	I-PER
)	O

쾰른은	O
라인	B-LOC
강에	I-LOC
위치한다	O
.	O

경성	B-ORG
YMCA	I-ORG
영어학교	I-ORG
졸업	O

이로써	O
발해	B-LOC
유민들의	O
부흥운동은	O
실패로	O
돌아가게	O
되었다	O
.	O

스키드모어	B-ORG
,	I-ORG
오윙스	I-ORG
앤드	I-ORG
메릴	I-ORG

원주군	B-LOC
,	O
삼척군	B-LOC
군수	O

'	O
''	O
지동	O
''	O
'	O
(	O
池洞	O
)	O
은	O
대한민국	B-LOC
경기도	B-LOC
수원시	B-LOC
팔달구의	B-LOC
행정동이다	B-LOC
.	O

이외의	O
경우도	O
존재했으리라고	O
여겨지지만	O
문헌의	O
부재로	O
인해	O
,	O
한나라	B-LOC
건국	O
이전의	O
임조칭제는	O
두	O
차례만을	O
알	O
수	O
있다	O
.	O

***	O
코지마	B-PER
하루나	I-PER
(	O
1	O
-	O
8	O
,	O
13	O
-	O
최종	O
)	O

천적	O
이탈리아에게	B-LOC
전반에만	O
마리오	B-PER
발로텔리에게	I-PER
헤딩골과	O
1대1	O
찬스에서	O
실점하며	O
독일은	O
2대	O
1로	O
패했고	O
,	O
결승진출행이	O
좌절되며	O
많은	O
자국	O
팬들의	O
비난에	O
시달리기도	O
했다	O
.	O

현재는	O
그리스	B-ORG
의회의사당으로	I-ORG
사용되고	O
있다	O
.	O

헤르메스	B-PER
트리스메기스투스의	I-PER
저작이라고	O
잘못	O
가정된	O
많은	O
문헌들이	O
있지만	O
,	O
전통적으로	O
,	O
헤르메스주의자들은	O
헤르메스	B-PER
트리스메기스투스가	I-PER
직접	O
저술한	O
42권의	O
책이	O
있다고	O
보고	O
있다	O
.	O

라다멜	B-PER
팔카오	I-PER
(	O
2005-2009	O
)	O

넘겨주기	O
마르셀루	B-PER
토미	I-PER
지	I-PER
소자	I-PER

**	O
36회에	O
츠루야씨	O
역의	O
마츠오카	B-PER
유키가	I-PER
참가하였다	O
.	O

닛신	B-LOC
시	I-LOC
,	O
도요아케	B-LOC
시	I-LOC
,	O
오부	B-LOC
시	I-LOC
,	O
도카이	B-LOC
시	I-LOC

****	O
실고기목	B-LOC
(	O
Syngnathiformes	O
)	O

**	O
대통령	B-ORG
―	O
드미트리	B-PER
메드베데프	I-PER
(	O
2008	O
~	O
)	O

넘겨주기	O
괜찮아	B-ORG
,	I-ORG
아빠딸	I-ORG

북쪽으로	O
켄터키	B-LOC
주	I-LOC
,	O
동쪽으로	O
노스캐롤라이나	B-LOC
주	I-LOC
,	O
남쪽으로	O
조지아	B-LOC
주	I-LOC
,	O
앨라배마	B-LOC
주	I-LOC
,	O
미시시피	B-LOC
주	I-LOC
,	O
서쪽으로	O
아칸소	B-LOC
주와	I-LOC
미주리	B-LOC
주와	I-LOC
접한다	O
.	O

넘겨주기	O
얼티밋	B-ORG
파이팅	I-ORG
챔피언십	I-ORG

협상이	O
타결된	O
직후	O
,	O
도요다는	O
일본으로	B-LOC
돌아와	O
소장으로	O
승진하였다	O
.	O

넘겨주기	O
면적순	B-ORG
나라	I-ORG
목록	I-ORG

동경의	O
연예인은	O
시바사키	B-ORG
코우	I-ORG
.	O

걸	B-PER
그룹	I-PER
레드벨벳의	B-ORG
리더	O
,	O
메인래퍼	O
,	O
서브보컬	O
,	O
리드댄서를	O
맡고	O
있다	O
.	O

**	O
밀라노	B-LOC
(	O
영사관	O
)	O

서쪽의	O
믈라카	B-LOC
해협과	I-LOC
동쪽의	O
남중국해를	B-LOC
잇는다	O
.	O

최시원	B-PER
-	O
양적	O
역	O

인창고등학교	B-ORG
(	I-ORG
서울	I-ORG
)	I-ORG

***	O
안경원숭이속	B-LOC
(	O
''Tarsius	O
''	O
)	O

안성기	B-PER
-	O
남정인	O
역	O
(	O
특별출연	O
)	O

상산	B-LOC
(	I-LOC
商山	I-LOC
)	I-LOC
이라는	I-LOC
지명은	O
지금의	O
경상북도	B-LOC
상주시	B-LOC
(	I-LOC
慶尙北道	I-LOC
尙州市	I-LOC
)	I-LOC
를	I-LOC
뜻한다	O
.	O

게임스팟은	B-ORG
''스타크래프트	O
''	O
에	O
등장한	O
인물들은	O
``	O
입체적이고	O
,	O
다양하고	O
복잡한	O
인격을	O
지니고	O
있다	O
.	O

조동건	B-PER
(	O
성남	B-ORG
일화	I-ORG
천마	I-ORG
)	O

**	O
별해캄과	B-LOC
(	O
Zygnemataceae	O
)	O

'	O
''	O
안젤리나	B-PER
졸리	I-PER
''	O
'	O

특별	B-ORG
보전	I-ORG
지역	I-ORG

봉천군	B-LOC
(	O
峯泉郡	O
)	O

가모	B-LOC
군	I-LOC
(	O
)	O

다니아	B-PER
라미레스	I-PER
(	O
Dania	O
Ramirez	O
)	O
-	O
Rosie	O
Falta	O

부산광역시	B-LOC
수영구	B-LOC
민락본동로19번길	O
51	O
(	O
민락동	O
)	O
(	O
본사	O
;	O
41번	O
,	O
83번	O
,	O
83-1번	O
시종착	O
)	O

'	O
''	O
은평구립도서관	O
''	O
'은	O
서울특별시	B-LOC
은평구에	B-LOC
있는	O
공공	O
도서관이다	O
.	O

피렌체는	O
세계적으로	O
유명한	O
축구팀인	O
ACF	B-ORG
피오렌티나의	I-ORG
연고지이다	O
.	O

또한	O
대한제국	B-ORG
성립의	O
한	O
원인으로	O
평가한다	O
.	O

명초에는	O
순검사	O
제도를	O
답습했지만	O
후에	O
이것을	O
폐지했고	O
,	O
정성공이	B-PER
대만을	O
거점으로	O
한	O
후에	O
안무사가	O
설치되었다	O
.	O

유이]]	O
(	O
전화통화	O
)	O
,	O
김제동	B-PER

요	B-LOC
(	O
遼	O
)	O
성종	B-PER
(	O
聖宗	O
)	O
22년	O

'	O
''	O
유엔	B-ORG
안전	I-ORG
보장	I-ORG
이사회	I-ORG
''	O
'는	O
상임이사국	O
5개국과	O
2년	O
임기의	O
비상임이사국	O
10개국	O
총	O
15개국으로	O
구성된다	O
.	O

**	O
제주시	B-LOC
(	O
총영사관	O
)	O

동아시아에서는	B-LOC
역사적으로	O
천자가	O
거주하는	O
도읍	O
,	O
수도를	O
의미하는	O
보통	O
명사로	O
경	O
(	O
京	O
)	O
,	O
경사	O
(	O
京師	O
)	O
가	O
많이	O
사용되었다	O
.	O

``	B-PER
더	I-PER
브리티시	I-PER
불독	I-PER
''	I-PER
데이비	I-PER
보이	I-PER
스미스	I-PER

'	O
''	O
오야궤	O
''	O
'	O
(	O
)	O
는	O
칠레	B-LOC
안토파가스타	B-LOC
주	I-LOC
엘로아	B-LOC
현의	I-LOC
코무나이다	B-LOC
.	O

이들의	O
역사는	O
베트남의	B-LOC
리	B-LOC
왕조시대로	I-LOC
거슬러	O
올라간다	O
.	O

넘겨주기	O
제이슨	B-PER
그레이	I-PER
스탠퍼드	I-PER

5대원소	O
중	O
땅	B-ORG
속성을	O
가진	O
소환수들이	O
등장한다	O
.	O

PTX	B-ORG
,	I-ORG
Vol.	I-ORG
II	I-ORG
''	O

일본의	B-LOC
포츠담	B-ORG
선언	I-ORG
동의는	O
일본에	B-LOC
의한	O
공식적이거나	O
최종적인	O
주권	O
포기로	O
여길	O
수	O
없다	O
.	O

헌법	B-ORG
제98조에	O
의해	O
감사원장은	O
국회의	B-ORG
동의를	O
얻어	O
대통령이	B-ORG
임명하고	O
,	O
그	O
임기는	O
4년으로	O
하며	O
,	O
1차에	O
한하여	O
중임할	O
수	O
있다고	O
되어	O
있다	O
.	O

하이옌	B-ORG
현	I-ORG
(	O
海塩県	O
)	O

쑹자오런은	O
시종	O
쑨원에	B-PER
맞선	O
혁명가로	O
알려졌다	O
.	O

이후	O
스포르트	B-ORG
헤시피로	I-ORG
팀을	O
옮겼다	O
.	O

이	O
행성은	O
글리제	B-ORG
581	I-ORG
d와	I-ORG
함께	O
현재까지는	O
가장	O
생명체가	O
존재할	O
가능성이	O
높은	O
후보이다	O
.	O

다음은	O
경기도에	B-LOC
있는	O
성들의	O
목록이다	O
.	O

좋아하는	O
구단은	O
한신	B-ORG
타이거스	I-ORG
,	O
좋아하는	O
색은	O
흑색·백색·적색	O
,	O
왼손잡이.「하야―」나	O
「아야―」라는	O
말버릇을	O
갖고	O
있다	O
.	O

톰	B-ORG
리스터	I-ORG
주니어	I-ORG
-	O
피닉	O

또	O
대한민국에서는	B-LOC
이번	O
극장판부터	O
‘케로로	O
극장판’을	O
‘케로로	O
더	O
무비’라는	O
표현으로	O
바꾸어	O
사용하였다	O
.	O

*후지와라	O
신진	O
-	O
나카이	B-PER
마사히로	I-PER

수락고	O
,	O
수락산역	B-ORG
,	O
노일중	O
,	O
상경초	O
,	O
상계15~13단지	O
,	O
보람아파트	O
,	O
상계초교	O
,	O
노원역	B-ORG

이때	O
비의는	O
이전부터	O
장억에게	B-PER
너무	O
경계에	O
소홀하다며	O
경고를	O
받을	O
정도로	O
새로	O
귀순한	O
자에게도	O
허물이	O
없었다	O
.	O

그녀는	O
‘적자부인’이라는	O
비난	O
어린	O
별명으로	O
불리게	O
되었으며	O
이로인해	O
모후인	O
마리아	B-PER
테레지아는	I-PER
그녀에게	O
보내는	O
서신에서	O
이를	O
걱정하기에	O
이르렀다	O
.	O

한때	O
신숙주가	B-PER
그를	O
자신의	O
종으로	O
달라고	O
했다가	O
물의를	O
빚기도	O
했다	O
.	O

'	O
''	O
기예르모	B-PER
빌라스	I-PER
''	O
'	O

딩샹	B-LOC
현	I-LOC
(	O
定襄县	O
)	O

**	O
쓰지도	O
훈련장	O
,	O
지가사키	B-LOC
시	I-LOC

아메리칸	B-ORG
항공	I-ORG
,	O
사우스웨스트	B-ORG
항공	I-ORG

넘겨주기	O
후쿠이	B-ORG
TV	I-ORG
방송	I-ORG

'	O
''	O
캐피틀힐	O
''	O
'	O
(	O
)	O
은	O
미국	B-LOC
워싱턴	B-LOC
D.C.의	I-LOC
한	O
지구이다	O
.	O

'	O
''	O
순천시	B-LOC
''	O
'	O
(	O
順川市	O
)	O
는	O
조선민주주의인민공화국의	B-LOC
평안남도에	B-LOC
있는	O
도시이다	O
.	O

이후	O
중립적인	O
외교정책을	O
유지하면서	O
칼마르	B-LOC
동맹이	I-LOC
영유하던	O
그린란드를	B-LOC
덴마크령으로	O
선포하였다	O
.	O

비아	B-ORG
테크놀로지스	I-ORG
(	O
VIA	O
Technologies	O
)	O

30사단	O
필승부대]]	O
신병교육대대	O
(	O
경기도	B-LOC
고양시	B-LOC
)	O

올리비에	B-PER
장	I-PER
''	O
(	O
CAN	O
)	O
''	O

하피냐	B-PER
(	O
13	O
)	O
,	O
김신욱	B-PER
(	O
64	O
)	O

100px]]	O
''	O
일본	B-LOC
''	O
'	O
''	O
'두	O
번째	O
우승	O
''	O
'	O

인구는	O
25,711명이며	O
우루과이에서	B-LOC
16번째로	O
인구가	O
많은	O
도시이다	O
.	O

**	O
제1기갑군단	B-ORG
(	I-ORG
미국	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
유세윤	B-PER
''	O
'	O

마리타임을	O
건너다	O
-	O
애틀랜틱	B-LOC
캐나다	I-LOC

**	O
에가오YES누드	B-ORG
(	O
Close-up	O
Ver	O
.	O

누님	O
-	O
마키	B-PER
요코	I-PER

구름표범속	B-LOC
(	O
''Neofelis	O
''	O
)	O

**	O
보아가	B-PER
작사에	O
참여한	O
'	O
''	O
ネコラブ	O
''	O
'는	O
연예인들의	O
고충을	O
담은	O
노래다	O
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
나샤트	B-PER
아크람	I-PER

우일라	B-LOC
주	I-LOC
(	I-LOC
앙골라	I-LOC
)	I-LOC

두창	B-LOC
현	I-LOC
(	O
都昌县	O
)	O

넘겨주기	O
마사토시	B-PER
귄뒤즈	I-PER
이케다	I-PER

미국	B-LOC
서배너	B-LOC
(	O
1992	O
)	O

오로	B-LOC
주	I-LOC
(	O
13	O
)	O

명	B-LOC
(	O
明	O
)	O
세종	B-PER
가정제	I-PER
(	O
世宗	O
嘉靖帝	O
)	O
22년	O

강주	O
(	O
오늘날의	O
충칭	B-LOC
시	I-LOC
)	O

당	B-LOC
(	O
唐	O
)	O
덕종	B-PER
(	O
德宗	O
)	O
3년	O

**	O
무궁화호	B-PER
(	O
관광열차	O
)	O

**	O
앤더슨땃쥐	B-LOC
(	O
''S	O
.	O

넘겨주기	O
타이완	B-ORG
철로	I-ORG
관리국	I-ORG

2005년	B-LOC
부쉐	I-LOC
&	I-LOC
로크루아는	I-LOC
아래와	O
같이	O
3개	O
과로	O
분류했다	O
.	O

동료	O
문인이자	O
친구인	O
박태원은	B-PER
이상에	O
대해서	O
``	O
그는	O
그렇게	O
계집을	O
사랑하고	O
술을	O
사랑하고	O
벗을	O
사랑하고	O
또	O
문학을	O
사랑하였으면서도	O
그것의	O
절반도	O
제	O
몸을	O
사랑하지는	O
않었다	O
.	O

나가사키	B-ORG
세인츠	I-ORG
(	O
長崎セインツ	O
)	O
(	O
2008	O
~	O
)	O

아사히	B-LOC
구	I-LOC
(	I-LOC
요코하마	I-LOC
시	I-LOC
)	I-LOC

그러나	O
현재는	O
후난	B-LOC
성	I-LOC
,	O
쓰촨	B-LOC
성	I-LOC
등	O
,	O
성외	O
유입	O
인구가	O
대부분이어서	O
표준어가	O
널리	O
통용되고	O
있다	O
.	O

그	O
뒤	O
선전관	O
등	O
여러	O
군직	O
(	O
軍職	O
)	O
을	O
거쳤는데	O
정조의	B-PER
총애를	O
받았다	O
.	O

이타가키	B-PER
세이시로	I-PER
(	O
板垣征四郎	O
)	O
소장	O

애들레이	B-PER
스티븐슨	I-PER
-	O
800	O
(	O
0.01	O
%	O
)	O

도촌	O
이수형의	B-PER
5촌	O
조카가	O
된다	O
.	O

스위스	B-LOC
로잔	B-LOC
(	O
국제	B-ORG
올림픽	I-ORG
위원회의	I-ORG
본부	O
)	O

체서피크	B-ORG
베이	I-ORG
브리지	I-ORG
터널	I-ORG

Yes	B-ORG
!	I-ORG
프리큐어5	I-ORG
GoGo	I-ORG
!	I-ORG
-	O
무너발스	O

스청	B-LOC
현	I-LOC
(	O
石城县	O
)	O

베스트팔렌	B-ORG
조약	I-ORG
후에	O
스웨덴의	B-LOC
통치아래	O
있었다	O
.	O

넘겨주기	O
마기	B-ORG
(	I-ORG
만화	I-ORG
)	I-ORG

블랙	B-ORG
아이드	I-ORG
피스	I-ORG
-	O
14번	O
수상	O

도요아케	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

'	O
''	O
아라카주	B-LOC
''	O
'	O

넘겨주기	O
미노르카	B-ORG
섬	I-ORG
해전	I-ORG

오가와마치	B-ORG
역	I-ORG
(	I-ORG
도쿄	I-ORG
도	I-ORG
)	I-ORG

요	B-LOC
(	O
遼	O
)	O
도종	B-PER
(	O
道宗	O
)	O
25년	O

또한	O
,	O
일본	B-ORG
제국	I-ORG
육군에서	I-ORG
‘황색약’	O
(	O
黃色藥	O
)	O
이라고	O
불렀다	O
.	O

주말이나	O
휴일에	O
하행선에	O
한해	O
도코로자와에서	B-ORG
출발하는	O
경우도	O
있다	O
.	O

호적상	O
고향은	O
경상남도	B-LOC
김해시이다	B-LOC
.	O

부친은	O
금	B-PER
태조이며	I-PER
,	O
모친은	O
선헌황후	O
복산씨	O
(	O
宣獻皇后	O
僕散氏	O
)	O
이다	O
.	O

스위스	B-LOC
제네바에	B-LOC
본부가	O
있다	O
.	O

개전	O
이후	O
야마가타	B-PER
아리토모와	I-PER
함께	O
총사령관으로서	O
해군을	O
지휘하여	O
,	O
군인·물자	O
보급을	O
책임졌다	O
.	O

국제	B-ORG
노동	I-ORG
기구	I-ORG
(	O
ILO	O
)	O

'	O
''	O
임다영	O
''	O
'은	O
현재	O
스타쉽엔터테인먼트	B-ORG
소속이다	O
.	O

사우스웨스트	B-LOC
치프	I-LOC
3	O
/	O
4	O

국철	B-ORG
가사데라	O
역	O
개업에	O
의한다	O
.	O

카타르가	B-LOC
영유권을	O
주장하고	O
있다	O
.	O

레버넌	B-LOC
(	I-LOC
오하이오	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

멕시코	B-LOC
주	I-LOC
(	O
México	O
)	O

오다	B-PER
노부유키	I-PER
(	O
1536~1557	O
)	O

브라운로이아아과	B-LOC
(	O
Brownlowioideae	O
)	O

'	O
''	O
황용리	O
''	O
'는	O
다음	O
지역에	O
위치한	O
대한민국의	B-LOC
리이다	B-LOC
.	O

사카에	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

그단스크	B-LOC
파업위원회	O
21개	O
요구	O
사항	O
/	O
Twenty-One	O
Demands	O
,	O
Gdansk	O
,	O
August	O
1980	O
.	O

지에시	B-LOC
현	I-LOC
(	O
揭西县	O
)	O

여수시	B-LOC
-	O
순천시	B-LOC
-	O
구례군	B-LOC
-	O
곡성군	B-LOC

가장	O
유명한	O
것으로	O
80년대	O
유행했던	O
전두환	B-PER
고스톱’	O
규칙이	O
있다	O
.	O

매	O
경기	O
전에	O
,	O
나는	O
항상	O
살라트를	B-ORG
한다	O
.	O

방위청	B-ORG
장관	I-ORG
-	O
가네마루	B-PER
신	I-PER

이어	O
이승만	B-PER
8.4	O
%	O
,	O
김대중	B-PER
7.0	O
%	O
,	O
노무현	B-PER
5.1	O
%	O
였다	O
.	O

요	B-LOC
(	O
遼	O
)	O
목종	B-PER
(	O
穆宗	O
)	O
17년	O

공형진	B-PER
(	O
특별출연	O
)	O

그는	O
음악감상에	B-LOC
취미가	O
있다	O
.	O

파비오	B-PER
칸나바로	I-PER
(	O
2006	O
)	O

천보근	B-PER
-	O
만식의	O
아들	O
역	O

발레리	B-PER
카르핀	I-PER
(	O
1997-2002	O
)	O

문헌의	O
이름은	O
아베스타어	B-ORG
비대보다타의	O
축약으로	O
'마에	O
대항하여	O
주어진'이라는	O
뜻이다	O
.	O

같은	O
날	O
유튜브	B-ORG
SMTOWN	O
채널	O
,	O
페이스북	B-ORG
SMTOWN	O
페이지를	O
통해	O
〈Mr.Mr.〉	O
티저를	O
공개했다	O
.	O

넘겨주기	O
후진	B-ORG
(	I-ORG
오호	I-ORG
십육국	I-ORG
)	I-ORG

본래는	O
선박	O
수리업을	O
목적으로	O
설립되었으나	O
중국과	B-LOC
동남아	O
국가들이	O
저임금을	O
기반으로	O
수리조선업에	O
본격	O
진출하면서	O
중소형선	O
건조로	O
사업영역을	O
변경하였다	O
.	O

카세르타에서	B-LOC
서쪽으로	O
1km	O
거리에	O
있다	O
.	O

카를	B-PER
슈르츠의	I-PER
이름을	O
따서	O
지어졌다	O
.	O

그는	O
로스앤젤레스에서	B-LOC
태어나고	O
자랐으며	O
,	O
그는	O
말을	O
하기	O
시작할때	O
부터	O
음악을	O
하였다고	O
한다	O
.	O

'	O
''	O
NS윤지	B-PER
''	O
'	O

오스트레일리아에서	B-LOC
많이	O
살고	O
있으며	O
,	O
캥거루·	B-LOC
등을	O
비롯	O
248종이	O
알려져	O
있다	O
.	O

''Felis	O
chaus	O
maimanah	O
''	O
Zukowsky	O
,	O
1915	O
-	O
아프가니스탄	B-LOC
북부	O
마이마나에서	O
처음	O
기술되었고	O
,	O
아무다리야	B-LOC
강	I-LOC
남부	O
지역에서	O
서식	O
.	O

그럼에도	O
불구하고	O
6	O
군단은	O
독일군	O
측면에서	O
40km	O
떨어진	O
지점인	O
하일브론에서	B-LOC
독일군의	O
강력한	O
저항에	O
부딪혔다	O
.	O

동쪽은	O
이란	B-LOC
현	I-LOC
,	O
남쪽은	O
타오위안	B-ORG
시에	I-ORG
접하며	O
지역에는	O
타이베이	B-LOC
시	I-LOC
및	O
지룽	B-LOC
시가	I-LOC
포함되어	O
있다	O
.	O

알바니아에서는	B-LOC
250마리의	O
늑대가	O
보호받은	O
채	O
서식하고	O
있으며	O
,	O
개체수는	O
증가하는	O
추세이다	O
.	O

이	O
찬성한	O
다섯	O
명을	O
을사오적이라	B-PER
한다	O
.	O

넘겨주기	O
스위소텔	B-ORG
더	I-ORG
스탬퍼드	I-ORG

본사는	O
키프로스	B-LOC
니코시아에	B-LOC
있다	O
.	O

사이먼	B-PER
페그	I-PER
-	O
리피칩	O

-	O
국회	B-ORG
(	O
國會	O
,	O
National	O
Assembly	O
)	O

한강의	B-LOC
지류중	O
최남단에	O
있다	O
.	O

'	O
''	O
예성	B-PER
''	O
'	O

이	O
도메인이	O
할당되기	O
전까지는	O
.yu를	B-ORG
사용했다	O
.	O

현재는	O
카타르	B-ORG
스타스	I-ORG
리그에서	I-ORG
참가하고	O
있다	O
.	O

그러나	O
박정희	B-PER
등의	O
민정	O
참여를	O
반대하여	O
야당	O
정치인의	O
대열에	O
섰다	O
.	O

플로리다	B-LOC
주	I-LOC
포트로더데일에서	B-LOC
84세의	O
나이로	O
사망하였다	O
.	O

경흥군	B-LOC
(	O
慶興郡	O
)	O

히가시시라카와	B-LOC
군	I-LOC
(	O
)	O

모론다바에서	O
약	O
60km	O
정도	O
떨어진	O
곳	O
부근에	O
있는	O
숲인	O
에는	O
여우원숭이와	B-LOC
같이	O
이	O
곳에서만	O
서식하는	O
생물들이	O
많이	O
분포한다	O
.	O

남편	O
백건우와	B-PER
프랑스	B-LOC
파리에서	B-LOC
거주하고	O
있다	O
.	O

디에고	B-PER
마라도나	I-PER
(	O
2	O
)	O

나폴리로부터	B-LOC
북서쪽으로	O
40km	O
,	O
카세르타로부터	B-LOC
북서쪽으로	O
25km거리에	O
있다	O
.	O

블라디미르	B-PER
드린펠트와	I-PER
진보	B-PER
미치오가	I-PER
독자적으로	O
도입하였다	O
.	O

'	O
''	O
가양1동	O
''	O
'	O
,	O
'	O
''	O
가양2동	O
''	O
'은	O
행정동이다	B-LOC
.	O

발해	B-LOC
(	O
渤海	O
)	O
강왕	B-PER
(	O
康王	O
)	O
10년	O

현재는	O
체코의	B-LOC
영토이며	O
,	O
주데텐란트라는	O
단어는	O
수데티	B-LOC
산맥에서	I-LOC
유래하였다	O
.	O

이전에는	O
노스럽	B-ORG
그러먼과	I-ORG
록히드	B-ORG
마틴이	I-ORG
프로젝트를	O
수행했었다	O
.	O

사무실은	O
서울특별시	B-LOC
종로구	B-LOC
신문로2가	O
7-22	O
,	O
평화빌딩	O
2층에	O
있다	O
.	O

보카	B-ORG
주니어스	I-ORG
(	O
39	O
)	O

넘겨주기	O
오사카	B-ORG
시	I-ORG
교통국	I-ORG
지하철	I-ORG
다니마치	I-ORG
선	I-ORG

*****	O
일본강치	B-LOC
(	O
''Z	O
.	O

2010	B-ORG
시즌	I-ORG
이규로가	B-PER
FC	B-ORG
서울로	I-ORG
이적한	O
이후	O
유지노와	B-PER
번갈아	O
출전하며	O
주전	O
경쟁을	O
벌였다	O
.	O

노영학	B-PER
-	O
조경수	O
역	O

**	O
니코시아	B-LOC
(	O
고등판무관	O
사무소	O
)	O

열전제208	O
외국	O
-	O
조선	B-LOC

넘겨주기	O
재커리	B-PER
타이	I-PER
브라이언	I-PER

명	B-LOC
(	O
明	O
)	O
목종	B-PER
융경제	I-PER
(	O
穆宗	O
隆慶帝	O
)	O
5년	O

사무실은	O
서울특별시	B-LOC
용산구	B-LOC
한강로1가	O
50-1	O
용산파크자이오피스텔	O
D동	O
403호에	O
있다	O
.	O

이러한	O
경위로	O
현재도	O
샤넬은	O
라는	O
혐오감이	O
프랑스에선	B-LOC
강하다	O
.	O

켄트	B-LOC
주	I-LOC
크랜브룩에서	O
78세의	O
나이로	O
사망하였다	O
.	O

대한민국	B-ORG
국가대표로도	I-ORG
활약하였다	O
.	O

조선	B-LOC
(	O
朝鮮	O
)	O
세종	B-PER
(	O
世宗	O
)	O
8년	O

**	O
구름표범속	B-LOC
(	O
''Neofelis	O
''	O
)	O

대부분이	O
다가조	B-ORG
역이나	I-ORG
히가시시오가마	B-ORG
역까지만	I-ORG
구간	O
운행하는	O
열차이며	O
전	O
구간을	O
운행하는	O
열차는	O
쾌속	O
열차와	O
보통	O
열차를	O
합해서	O
보통	O
30분	O
간격으로	O
운행이	O
되고	O
있었다	O
.	O

'	O
''	O
내곡리	O
''	O
'는	O
다음	O
지역에	O
위치한	O
대한민국의	B-LOC
리이다	B-LOC
.	O

자유당에서는	B-ORG
이	O
사건을	O
크게	O
문제시하여	O
제3세력에	O
대한	O
공포심을	O
불러일으키는데	O
이용하였다	O
.	O

사우샘프턴	B-ORG
FC의	I-ORG
빅터	B-PER
완야마의	I-PER
친형이다	O
.	O

카를	B-PER
프리드리히	I-PER
가우스는	I-PER
이를	O
읽고	O
다음과	O
같이	O
평하였다	O
.	O

청	B-LOC
(	O
淸	O
)	O
인종	B-PER
가경제	I-PER
(	O
仁宗	O
嘉慶帝	O
)	O
11년	O

``	O
그는	O
또한	O
``	O
어떻게	O
감히	O
당신들이	O
저더러	O
교회를	B-ORG
배신하라	O
명령하신단	O
말입니까	O
?	O

백제	B-ORG
(	O
百濟	O
)	O
의자왕	B-PER
(	O
義慈王	O
)	O
16년	O

안토니오	B-PER
디	I-PER
나탈레	I-PER
(	O
14	O
)	O

삼동면주민센터	O
,	O
한솔그린빌	O
,	O
울산대학교	B-ORG
,	O
태화동	O
,	O
강변도로	O
,	O
학성공원	O

폰타나	B-LOC
(	O
Fontana	O
)	O

호도시	B-LOC
(	O
Hodoš	O
)	O

벼족에	B-LOC
속하는	O
아족으로	O
분류하기도	O
한다	O
.	O

그들의	O
첫	O
승격은	O
세리에	B-ORG
B에서	I-ORG
왔었다	O
.	O

또한	O
타이	B-LOC
,	O
싱가포르	B-LOC
,	O
인도네시아를	B-LOC
잇는	O
국제선	O
노선도	O
운항하고	O
있다	O
.	O

에레디비시	B-ORG
1회	O
우승	O
(	O
2002	O
)	O

그리셀은	O
400m	B-ORG
종목에도	I-ORG
참가했다	O
.	O

씨방은	B-LOC
상위로	O
한	O
개	O
또는	O
여러	O
개의	O
심피로	O
이루어져	O
있으며	O
,	O
안에는	O
한	O
개의	O
방이	O
있는데	O
거기에	O
한	O
개나	O
여러	O
개의	O
밑씨가	O
형성된다	O
.	O

후진타오	B-PER
행정부에서	O
외교담당	O
국무위원을	O
맡고	O
있다	O
.	O

간나	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

동부	B-ORG
콘퍼런스	I-ORG
(	I-ORG
MLS	I-ORG
)	I-ORG

민주노동당	B-ORG
성소수자위원회	O
위원을	O
역임하였다	O
.	O

상대는	O
SG	B-ORG
바텐샤이트	I-ORG
09으로	I-ORG
이	O
홈경기에서	O
2-2	O
무승부를	O
거두었다	O
.	O

고주프	O
,	O
고주프비엘코폴스키에	B-LOC
위치	O

넘겨주기	O
시카고	B-ORG
대학교	I-ORG
법학대학원	I-ORG

그	O
뒤를	O
이어	O
미육군과	B-ORG
미공군도	B-ORG
주문하였다	O
.	O

신림동	B-LOC
본사	O
(	O
501번	O
,	O
506번	O
,	O
5511번	O
,	O
5513번	O
,	O
5515번	O
,	O
5516번	O
,	O
5517번	O
,	O
5522B번	O
)	O

디오	B-PER
카시우스	I-PER
,	O
《로마사》	O
.	O

캘리포니아	B-ORG
대학교	I-ORG
버클리캠퍼스	O
대학원	O
사회복지학	O
박사	O

넘겨주기	O
노리	B-PER
메이	I-PER
웰비	I-PER

넘겨주기	O
내	B-ORG
구주	I-ORG
예수님	I-ORG

애슈버턴	B-LOC
(	O
Ashburton	O
)	O

나폴리로부터	B-LOC
북쪽으로	O
13km	O
거리에	O
있다	O
.	O

**	O
삼남	O
김정은	B-PER
(	O
金正銀	O
또는	O
金正恩	O
)	O

Never	B-ORG
Mind	I-ORG
the	I-ORG
Bollocks	I-ORG
,	I-ORG
Here	I-ORG
's	I-ORG
the	I-ORG
Sex	I-ORG
Pistols	I-ORG

《	O
''	O
'논형	O
''	O
'	O
(	O
論衡	O
)	O
》은	O
왕충	B-PER
(	O
王充	O
)	O
의	O
저작으로	O
85편으로	O
구성되어	O
있다	O
.	O

168보병연대	O
(	O
수원시	B-LOC
,	O
오산시	B-LOC
)	O

'	O
''	O
사토	B-PER
스미레	I-PER
''	O
'	O
(	O
佐藤すみれ	O
)	O

***	O
김두한	B-PER
(	O
조카	O
)	O

오다	B-PER
노부나가	I-PER
(	O
織田信長	O
)	O
의	O
가신이다	O
.	O

'	O
''	O
코차밤바	B-LOC
''	O
'	O

안드라프라데시	B-LOC
주·	I-LOC
공용	O
인정어	O
.	O

구름계단	B-ORG
(	I-ORG
2006년	I-ORG
드라마	I-ORG
)	I-ORG

아시아에서는	B-LOC
21번째로	O
개장할	O
키자니아다	O
.	O

대륙검은지빠귀	B-LOC
-	O
''Turdus	O
merula	O
''	O

타라고나	B-LOC
(	O
2003	O
)	O

송파공영차고지	B-LOC
영업소	O
(	O
3012번	O
,	O
3425번	O
)	O

자이언트문착	B-LOC
(	O
''Muntiacus	O
vuquangensis	O
''	O
)	O

이나영	B-PER
-	O
강재영	O
역	O
(	O
21세	O
.	O

상트페테르부르크에서	B-LOC
남쪽으로	O
45km지점에	O
위치해	O
있다	O
.	O

이	O
웹사이트의	O
프로젝트는	O
보통	O
오픈	B-ORG
소스	I-ORG
이니셔티브-인증	I-ORG
라이선스를	O
갖고	O
있다	O
.	O

조선후기	O
상업사에	O
관한	O
다수의	O
논문을	O
발표하였고	O
대한민국의	B-LOC
근현대사에	O
관해서도	O
관심을	O
확대하여	O
여러	O
권의	O
저서를	O
발표하였다	O
.	O

올리버워티피그	B-LOC
(	O
''Sus	O
oliveri	O
''	O
)	O

이는	O
이후에도	O
독일	B-LOC
,	O
알바니아	B-LOC
,	O
오스트리아	B-LOC
,	O
멕시코	B-LOC
,	O
이집트	B-LOC
,	O
루마니아	B-LOC
,	O
이외에	O
다른	O
여러	O
국가들에서도	O
문장으로써	O
사용되었다	O
.	O

넘겨주기	O
하마드	B-PER
빈	I-PER
할리파	I-PER
알사니	I-PER

'	O
''	O
조	B-PER
바이든	I-PER
''	O
'	O

**	O
참외	B-LOC
(	O
''Cucumis	O
melo	O
var	O
.	O

**	O
교황	B-LOC
―	O
베네딕토	B-PER
16세	I-PER
(	O
2005	O
~	O
2013	O
)	O

대표적인	O
예가	O
바로	O
다이슨의	B-ORG
청소기다	O
.	O

데겐의	B-ORG
여덟	I-ORG
제곱수	I-ORG
항등식	I-ORG

리퀴드피드백은	O
기존의	O
당내	O
의사형성	O
가능성에	O
만족하지	O
않던	O
독일	B-ORG
해적당의	I-ORG
당원들의	O
노력으로	O
개발되었다	O
.	O

'	O
''	O
오야마	B-PER
이와오	I-PER
''	O
'	O

'사이온지	O
마론'이라는	O
필명을	O
쓰는	O
만화가	B-PER
.	O

베스트라예탈란드	B-LOC
주와	I-LOC
베름란드	B-LOC
주	I-LOC
,	O
달라르나	B-LOC
주	I-LOC
,	O
베스트만란드	B-LOC
주	I-LOC
,	O
쇠데르만란드	B-LOC
주	I-LOC
,	O
외스테르예틀란드	B-LOC
주와	I-LOC
접한다	O
.	O

호남선	B-ORG
(	O
湖南線	O
)	O

장금이의	B-ORG
꿈	I-ORG
1기	O
(	O
서장금	O
)	O

베인	B-PER
(	I-PER
DC	I-PER
코믹스	I-PER
)	I-PER

류승수	B-PER
-	O
만길	O
역	O

경원선	B-ORG
연천역	B-ORG
,	O
신망리역	B-ORG

대소왕은	B-PER
이	O
말을	O
전해	O
듣고	O
놀라며	O
후회하였다	O
.	O

사카이	B-PER
다다키요	I-PER
(	O
酒井忠清	O
)	O
(	O
1653-1666	O
)	O

나카무라	B-PER
시도	I-PER
(	O
류크	O
역	O
)	O

휴매나	B-ORG
Inc.	O
(	O
HUM	O
)	O

특히	O
중국계가	B-ORG
많은	O
것이	O
특징이며	O
,	O
한국계도	B-ORG
1,290명이	O
있었다	O
.	O

비유덴에	B-ORG
대해서는	O
해당	O
기사를	O
참조	O
.	O

효고	B-LOC
현	I-LOC
다카사고	B-LOC
시	I-LOC
출신이다	O
.	O

넘겨주기	O
잭	B-PER
더	I-PER
리퍼	I-PER

덴마크	B-ORG
왕립도서관	I-ORG
(	O
Det	O
Kongelige	O
Bibliotek	O
)	O

미국에서는	B-LOC
제품	O
침수로	O
인한	O
피해를	O
본	O
제품을	O
교환해	O
주는데	O
반해	O
,	O
대한민국에서는	B-LOC
무상수리조차	O
받을	O
수	O
없어	O
논란이	O
되고	O
있다	O
.	O

에로	B-PER
사리넨이	I-PER
디자인한	O
메인	O
터미널은	O
잘	O
알려진	O
주요	O
경관이다	O
.	O

혈구포자충목에	B-ORG
속하는	O
4개	O
과의	O
하나이다	O
.	O

그곳에서	O
그는	O
아프라시아브에	B-PER
의해	O
처형되었는데	O
그는	O
후에	O
그의	O
아들	O
카이	B-LOC
호스로우에	I-LOC
의해	O
보복되었다	O
.	O

랴잔	B-LOC
—	O
랴잔	B-LOC
주	I-LOC

고려	B-PER
경종	I-PER
(	O
高麗景宗	O
)	O

넘겨주기	O
청풍	B-ORG
문화재	I-ORG
단지	I-ORG

**	O
동하	B-LOC
(	O
Đông	O
Hà	O
)	O

그	O
이후	O
손건은	O
유비의	B-PER
신하로서	O
일하게	O
된다	O
.	O

윤치호에	B-PER
의하면	O
삼촌은	O
글을	O
모르고	O
지식에는	O
문외한이었지만	O
사물을	O
판단하는	O
능력	O
,	O
수완력은	O
좋았다고	O
기록하였다	O
.	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
에르츠게비르게	I-ORG
아우에	I-ORG
''	O
'	O

가죽으로	O
된	O
낫으로	B-ORG
그것을	O
베라고	O
전해	O
주게	O
,	O

현재는	O
명지대학교	B-ORG
교수로	O
활동하고	O
있다	O
.	O

국가	B-ORG
'	O
제7권에서	O
상술된다	O
.	O

보르	B-LOC
(	I-LOC
니즈니노브고로드	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

따라서	O
나카도리와의	B-LOC
교류는	O
얕고	O
,	O
요노모리	O
이남은	O
미토와의	B-LOC
,	O
요노모리	O
이북은	O
센다이와의	B-LOC
교류가	O
깊다	O
.	O

넘겨주기	O
FC	B-ORG
로코모티프	I-ORG
모스크바	I-ORG

밥	B-PER
딜런	I-PER
(	O
2010.03	O
)	O

대한민국으로	B-LOC
이	O
단어가	O
넘어	O
올때는	O
어떤	O
사람이	O
가장	O
즐겨서	O
잘	O
부르는	O
노래로	O
바뀌었다	O
.	O

현청은	O
페라라이고	B-LOC
,	O
26개의	O
자치단체	O
(	O
)	O
가	O
있다	O
.	O

1980	O
See	B-ORG
You	I-ORG
Later	I-ORG

추노	B-ORG
·	O
도망자	B-ORG
플랜	I-ORG
B	I-ORG

고제가	B-PER
설치했으며	O
,	O
유주자사부의	B-LOC
감찰을	O
받았다	O
.	O

**	O
'	O
''	O
게이한신	B-LOC
권	O
''	O
'	O

'	O
''	O
토머스	B-PER
A.	I-PER
헨드릭스	I-PER
''	O
'	O

가미노야마	B-ORG
성	I-ORG
(	O
야마가타	B-LOC
현	I-LOC
가미노야마	B-LOC
시	I-LOC
)	O

넘겨주기	O
1975년	B-ORG
하계	I-ORG
유니버시아드	I-ORG

:3차전	O
선발로	O
SK는	O
브라이언	B-PER
고든이	I-PER
,	O
KIA는	O
서재응이	B-ORG
각각	O
등판하였다	O
.	O

타이의	B-LOC
전봇대를	O
사각으로	O
바꾸다	O
.	O

처음에는	O
서브로직	O
(	O
)	O
에서	O
제작되었다가	O
,	O
마이크로소프트로	B-ORG
넘어갔다	O
.	O

유럽의	B-LOC
발레아레스	B-LOC
제도	I-LOC
,	O
프랑스	B-LOC
코르시카	B-LOC
,	O
이탈리아	B-LOC
사르데냐	B-LOC
,	O
스페인	B-LOC
등에서	O
발견된다	O
.	O

충북선을	B-ORG
운행하는	O
열차는	O
8왕복이	O
대전역과	B-ORG
제천역을	B-ORG
,	O
2왕복은	O
동대구역과	B-ORG
영주역을	B-ORG
,	O
남은	O
1왕복은	O
서울역과	B-ORG
제천역을	B-ORG
각각	O
기점으로	O
운행되며	O
,	O
경부고속선을	B-ORG
운행하는	O
열차는	O
대부분	O
서울역과	B-ORG
용산역을	B-LOC
기점으로	O
운행되며	O
일부는	O
행신역	B-ORG
기점으로	O
운행된다	O
.	O

사쿠라장의	B-ORG
애완	I-ORG
그녀》	I-ORG
(	O
2012	O
)	O

국민전선	B-ORG
(	I-ORG
말레이시아	I-ORG
)	I-ORG

포켓몬스터	B-ORG
스페셜》에서	I-ORG
야생	O
포켓몬으로	O
등장	O
.	O

넘겨주기	O
유럽	B-ORG
자유	I-ORG
민주	I-ORG
동맹	I-ORG

유성구쪽에서	B-LOC
보면	O
반달형의	O
지형으로	O
되어	O
있기	O
때문에	O
붙여졌다	O
.	O

발카	B-LOC
주	I-LOC
(	O
Balqa	O
)	O

前	O
중화민국	B-ORG
타이완	I-ORG
행정원	I-ORG
원장	O
.	O

'	O
''	O
SV	B-ORG
베르더	I-ORG
브레멘	I-ORG
''	O
'	O

''	O
싱가포르	B-LOC
''	O
'	O

대표격으로	O
뉴욕	B-LOC
,	O
런던	B-LOC
,	O
도쿄	B-LOC
도	I-LOC
,	O
홍콩	B-LOC
등을	O
들	O
수	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
안	B-PER
드	I-PER
부르봉파르므	I-PER

〈AMBITIOUS	O
JAPAN	O
!	O
〉은	O
멤버	O
나가세	B-PER
토모야	I-PER
,	O
야마구치	B-PER
타츠야를	I-PER
중심으로	O
한	O
보컬과	O
,	O
고쿠분	B-PER
타이치가	I-PER
중간	O
중간에	O
코러스로	O
참가하였다	O
.	O

스베틀리	B-LOC
(	O
1993	O
)	O

'	O
''	O
21	B-ORG
점프	I-ORG
스트리트	I-ORG
''	O
'	O

대표작은	O
``	O
아이실드	B-ORG
21	I-ORG
''	O
(	O
``	O
주간	B-ORG
소년	I-ORG
점프	I-ORG
''	O
)	O
이다	O
.	O

-	O
코니시	B-PER
카츠유키	I-PER
,	O
히로하시	B-PER
료와	I-PER
공동진행	O
.	O

장산	B-ORG
방향으로	O
'	O
''	O
문현역	B-ORG
''	O
'까지	O
1구간이며	O
,	O
그	O
이후로는	O
2구간이다	O
.	O

특별히	O
프랑스	B-LOC
남부	O
지역에서	O
유래한	O
방식이다	O
.	O

넘겨주기	O
건스	B-ORG
앤	I-ORG
로지스	I-ORG

그러나	O
그는	O
굴하지	O
않고	O
일본의	B-LOC
통치는	O
사상과	O
활동의	O
자유를	O
제약한다고	O
반발하였다	O
.	O

대한중석이	B-ORG
대구텍으로	B-ORG
바뀌는	O
과정에서	O
상동광산의	O
광업권은	O
다른	O
회사에	O
매각됐고	O
,	O
현재	O
상동광산의	O
광업권은	O
캐나다	B-LOC
회사가	O
가지고	O
있다	O
.	O

코로넬오비에도	B-LOC
(	O
Coronel	O
Oviedo	O
)	O
는	O
파라과이의	B-LOC
도시이다	O
.	O

넘겨주기	O
토머스	B-PER
S.	I-PER
몬슨	I-PER

양국은	O
동해를	B-LOC
사이에	O
두고	O
인접해	O
있으며	O
,	O
역사적으로도	O
밀접한	O
관계를	O
가지고	O
있기	O
때문에	O
양국	O
대표	O
간	O
경기는	O
특별한	O
분위기와	O
의미를	O
지닌다	O
.	O

border]]	O
'	O
''	O
도요나카	B-LOC
시	I-LOC
''	O
'	O

파리에서	B-LOC
20.2km	O
정도	O
떨어진	O
곳에	O
위치한다	O
.	O

경상북도	B-LOC
안동시	B-LOC
(	O
2편	O
)	O

사이조	B-ORG
역	I-ORG
(	I-ORG
히로시마	I-ORG
현	I-ORG
)	I-ORG

이후	O
에도	B-ORG
막부	I-ORG
말기까지	O
230년간	O
미즈사와	B-ORG
번이	I-ORG
이곳을	O
지배했다	O
.	O

술라웨시	B-LOC
섬	I-LOC
북부에	O
위치한다	O
.	O

다트머스	B-LOC
(	I-LOC
매사추세츠	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

불가리아	B-LOC
플레벤	B-LOC
(	O
2005	O
)	O

'	O
''	O
16	O
''	O
'	O
-	O
삼성	B-ORG
라이온즈	I-ORG

터키는	O
브뤼셀에	B-LOC
대사관	O
,	O
안트베르펜에	B-LOC
총영사관을	O
두고	O
있다	O
.	O

장영남	B-PER
-	O
편집장	O
역	O

평안남도	B-ORG
평양경공업전문대학	I-ORG
공예학과	O
전문학사	B-ORG
졸업	O

성	B-LOC
베드로좌	I-LOC
성직	I-LOC
자치단	I-LOC

진핑	B-LOC
먀오족	I-LOC
야오족	I-LOC
다이족	I-LOC
자치현	I-LOC
(	O
金平苗族瑶族傣族自治县	O
)	O

침대	O
특급	O
운용은	O
모두	O
우에노	B-ORG
역	I-ORG
-	O
나가오카	B-ORG
역	I-ORG
간에서	O
민영화	O
때는	O
'호쿠리쿠'와	O
'데이와'를	O
담당했다	O
.	O

도조	B-PER
히데키	I-PER
(	O
東条英機	O
)	O
중장	O

'	O
''	O
Do	B-ORG
n't	I-ORG
start	I-ORG
now	I-ORG
''	O
'	O

회기별	B-ORG
법전	I-ORG
(	O
Session	O
Law	O
)	O

(	O
원래	O
주장인	O
존	B-PER
테리는	I-PER
FC	B-ORG
바르셀로나와의	I-ORG
준결승	O
2차전에서	O
퇴장을	O
당하며	O
결승전에서	O
뛸	O
수	O
없게	O
되었다	O
.	O

아메리카	B-ORG
FC	I-ORG
(	I-ORG
히우그란지두노르치	I-ORG
주	I-ORG
)	I-ORG

===	O
광주·	B-LOC
원주	B-LOC
방면	O
===	O

내일의	B-ORG
요이치	I-ORG
(	O
미즈나기	O
우즈마루	O
)	O

정상은	O
한국방송공사	B-ORG
송신소가	O
있어	O
통제	O
구역이다	O
.	O

넘겨주기	O
팔레스타인	B-LOC
자치	I-LOC
정부	I-LOC

'	O
''	O
보월리	O
''	O
'는	O
다음	O
지역에	O
위치한	O
대한민국의	B-LOC
리이다	B-LOC
.	O

경덕왕	B-PER
16년에	O
이르러서는	O
'	O
''	O
우풍현	O
''	O
'	O
(	O
虞風縣	O
)	O
으로	O
다시	O
이름을	O
바꾸었다	O
.	O

리처드	B-PER
체임벌린	I-PER
-	O
하이파더	O

그러나	O
진지왕이	B-PER
3년	O
후에	O
폐위되면서	O
아들인	O
백정	B-PER
(	O
伯淨	O
)	O
이	O
즉위하여	O
진평왕이	B-PER
되었다	O
.	O

'	O
''	O
대릴	B-PER
해나	I-PER
''	O
'	O

(	O
다이쇼	B-PER
천황의	I-PER
사망으로	O
인해	O
중단됨	O
)	O

읍의	O
동쪽에서	O
서쪽으로	O
한탄강의	B-LOC
지류인	O
화강	O
(	O
花江	O
)	O
이	O
흐른다	O
.	O

당	B-PER
예종	I-PER
(	O
唐睿宗	O
)	O

이루마	B-LOC
군	I-LOC
(	O
入間郡	O
)	O

''	O
'2	O
''	O
'	O
CA	B-ORG
티그레	I-ORG

트라파토니는	O
이탈리아에서	B-LOC
독특한	O
스타일로	O
인기를	O
끌었는데	O
,	O
그중	O
하나로	O
기자	O
회견에서	O
말실수를	O
자주	O
하였다	O
.	O

양	B-LOC
(	O
''Ovis	O
aries	O
''	O
)	O

비욘세는	O
이번	O
음반은	O
펠라	B-PER
쿠티	I-PER
,	O
스타일리스틱스	B-ORG
,	O
로린	B-PER
힐	I-PER
,	O
스티비	B-PER
원더	I-PER
,	O
마이클	B-PER
잭슨과	I-PER
같은	O
몇몇의	O
음악가들로부터	O
영감을	O
받았다	O
.	O

둔대초교	O
,	O
대야미역	B-ORG
,	O
군포보건소	O
,	O
삼성마을	O
,	O
용호고교	O
,	O
당동중교	O
,	O
당동체육공원	O
,	O
산본1·2단지	O

'	O
''	O
미남이시네요O.S.T.》	B-ORG
''	O
'	O

타이항	B-LOC
산맥의	I-LOC
서쪽에	O
위치하고	O
창즈	B-LOC
시	I-LOC
,	O
린펀	B-LOC
시	I-LOC
,	O
윈청	B-LOC
시	I-LOC
,	O
허난	B-LOC
성과	I-LOC
접한다	O
.	O

'	O
''	O
푸에블라	B-ORG
FC	I-ORG
'	O
''	O

인구의	O
22.9	O
%	O
가	O
평창읍에	B-LOC
,	O
22.4	O
%	O
가	O
진부면에	B-LOC
거주하며	O
2개	O
읍면에	O
인구의	O
45.3	O
%	O
가	O
거주하고	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
성내동	B-LOC
(	I-LOC
서울	I-LOC
)	I-LOC

또한	O
브래들리	B-PER
쿠퍼는	I-PER
프로젝트를	O
떠났으며	O
,	O
세스	B-PER
로건도	I-PER
출연을	O
거절했다	O
.	O

고려	B-ORG
(	O
高麗	O
)	O
예종	B-PER
(	O
睿宗	O
)	O
13년	O

넘겨주기	O
쇼	B-ORG
다운	I-ORG
인	I-ORG
더	I-ORG
선	I-ORG

그리고	O
중화인민공화국	B-LOC
단둥	B-LOC
시와는	I-LOC
조중우의교로	B-ORG
연결되어	O
있다	O
.	O

강나정	O
(	O
서지희	B-PER
분	O
)	O

'	O
''	O
플리머스	B-LOC
''	O
'	O
,	O
데번	B-LOC
주	I-LOC

종전	O
기록은	O
2006	O
시즌	O
정근우의	B-PER
150	O
%	O
였다	O
.	O

이	O
이론은	O
우주가	O
팽창하고	O
있다는	O
에드윈	B-PER
허블의	I-PER
관측을	O
근거로	O
하고	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
프로메테우스	B-ORG
글로벌	I-ORG
미디어	I-ORG

**	O
요한	B-PER
슈트라우스	I-PER
2세	I-PER
(	O
1825-1899	O
)	O

명지대학교	B-ORG
국문학과	O
국문학	O
학사	O

우체국	B-ORG
금융창구에서는	O
통장정리도	O
가능하다	O
.	O

브르노에서	B-LOC
남동쪽으로	O
55km	O
정도	O
떨어진	O
곳에	O
위치하고	O
있고	O
오스트리아	B-LOC
,	O
슬로바키아	B-LOC
국경과	O
가까운	O
편이다	O
.	O

우본랏차타니	B-LOC
(	O
อุบลราชธานี	O
)	O

사이타마	B-LOC
현	I-LOC
후지미노	B-LOC
시출신이다	I-LOC
.	O

카를	B-PER
포크트	I-PER
(	O
Carl	O
Vogt	O
)	O

동쪽은	O
단수이허를	O
사이에	O
두고	O
바리	B-LOC
구이다	I-LOC
.	O

'	O
''	O
칼리만	B-PER
아센	I-PER
1세	I-PER
''	O
'	O

인도	B-LOC
,	O
터키에	B-LOC
수출되었다	O
.	O

모든	O
필사본에	O
존재하는	O
부분은	O
아니기	O
때문에	O
,	O
스노리가	B-PER
처음에	O
쓴	O
것이	O
아니라	O
후대에	O
누군가	O
가필한	O
것으로	O
추측된다	O
.	O

**	O
스웨덴	B-LOC
구스타브스	B-PER
아돌프스	I-PER
대왕	I-PER
(	O
)	O

콩동	B-LOC
(	O
Condom	O
)	O
-	O
프랑스	B-LOC

내	B-ORG
친구	I-ORG
아서	I-ORG
-	O
빙키	O

유양	B-PER
(	I-PER
제애왕	I-PER
)	I-PER
(	O
?	O
~기원전	O
179	O
?	O

또한	O
천장전대	B-ORG
고세이저의	I-ORG
주인공	O
영웅인	O
고세이저들이	B-PER
카메오로	O
출연하였다	O
.	O

스카가와	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

**	O
산얼룩말	B-LOC
(	O
''Equus	O
zebra	O
''	O
)	O

헌법상	O
대통령의	O
임기는	O
4년	O
단임이므로	O
,	O
포르피리오	B-PER
로보	I-PER
소사는	I-PER
재선할	O
수	O
없다	O
.	O

미야자키	B-ORG
대학	I-ORG
(	O
宮崎大学	O
/	O
みやざきだいがく	O
)	O

그러나	O
윤치영은	B-PER
극우가	O
참가한	O
것만은	O
사실	O
이라고	O
계속	O
주장하였다	O
.	O

본사는	O
케손시티에	B-LOC
있으며	O
,	O
전국적으로	O
25개	O
이상의	O
지역	O
방송을	O
거느리고	O
있다	O
.	O

;	O
토리이	O
모토이치로	O
-	O
사카이	B-PER
마사토	I-PER

곤살로	B-PER
이과인	I-PER
(	O
2005-2006	O
)	O

토미슬라프	B-PER
이비치	I-PER
(	O
1976–1978	O
)	O

**	O
일본	B-LOC
새	O
내각총리대신에	B-ORG
간	B-PER
나오토가	I-PER
지명됐다	O
.	O

글렌체크	B-ORG
-	O
The	O
Match	O
Open	O

노이슈바벤란트	B-LOC
(	O
1939-1945	O
)	O

===	O
잠실역	B-ORG
5번	O
출구	O
가변차로	O
정류장	O
===	O

'	O
''	O
10	O
''	O
'	O
콜론	B-ORG
산타페	I-ORG

이래로	O
그의	O
주거지는	O
계속	O
메인이다	B-LOC
.	O

하지만	O
이	O
열차는	O
과거와	O
달리	O
위니펙까지	B-LOC
운행했다	O
.	O

**	O
야마토지	B-ORG
선	I-ORG
(	O
간사이	B-ORG
본선	I-ORG
)	O

경기도	B-LOC
출신이며	O
KT	B-ORG
소속이다	O
.	O

히타치	B-LOC
국	I-LOC
(	I-LOC
常陸國	I-LOC
)	I-LOC

먼저	O
가	O
체라	B-ORG
하자	O
.	O

그의	O
원적지는	O
중화인민공화국	B-LOC
광둥	B-LOC
성	I-LOC
광저우	B-LOC
시	I-LOC
판위	B-LOC
구이다	I-LOC
.	O

동경하는	O
성우에	O
하야시바라	B-PER
메구미를	I-PER
들고	O
있다	O
.	O

'	O
''	O
우번	B-PER
''	O
'	O
중상	O

이	O
이름은	O
메클렌부르크포어포메른	B-LOC
주에서	I-LOC
부르는	O
명칭으로	O
,	O
정식	O
명칭은	O
''Gesetz	O
zur	O
Übertragung	O
der	O
Aufgaben	O
für	O
die	O
Überwachung	O
der	O
Rinderkennzeichnung	O
und	O
Rindfleischetikettierung	O
''	O
이다	O
.	O

이야마	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

푸스발-분데스리가	B-LOC
2000-01에서	I-LOC
4위를	O
차지했던	O
바이어	B-ORG
레버쿠젠은	I-ORG
3차	O
예선전을	O
거쳐서	O
본선에	O
참가하였다	O
.	O

'	O
''	O
가와사키	B-LOC
구	I-LOC
''	O
사이와이	B-LOC
구·	I-LOC

이태양은	B-PER
5	O
2	O
/	O
3이닝	O
2피안타	O
(	O
1피홈런	O
)	O
1실점으로	O
시즌	O
2승을	O
기록했다	O
.	O

원자바오	B-PER
(	O
溫家寶	O
)	O

장혁	B-PER
-	O
준기	O
역	O

그러나	O
다음	O
타자인	O
무라타가	B-PER
2점	O
홈런을	O
치면서	O
승리를	O
굳혔다	O
.	O

손오공이	B-PER
그랬던	O
것처럼	O
그도	O
양	O
손목에	O
수갑이	O
채워져	O
있는데	O
,	O
이는	O
천계에서	O
그가	O
금단의	O
존재라는	O
것을	O
알리기	O
위해	O
채워놓은	O
일종의	O
낙인	O
.	O

기타카타	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

대구	B-ORG
도시철도	I-ORG
3호선	I-ORG

넘겨주기	O
카우나스	B-ORG
공과	I-ORG
대학교	I-ORG

넘겨주기	O
오금동	B-LOC
(	I-LOC
서울	I-LOC
)	I-LOC

야크벨리너	O
호바르트	O
-	O
페이스북	B-ORG

'	O
''	O
틸틸	O
''	O
'	O
(	O
)	O
은	O
칠레	B-LOC
산티아고	B-LOC
수도주	I-LOC
차카부코	B-LOC
현의	I-LOC
코무나이다	B-LOC
.	O

또한	O
힙합레이블	O
베드	B-ORG
보이	I-ORG
레코드의	I-ORG
사장이다	O
.	O

요시자와	B-PER
히토미	I-PER
(	O
전	O
모닝구무스메。-엘더클럽	B-ORG
)	O

이에	O
남도부는	O
징집을	O
거부하고	O
병역기피자가	O
되어	O
덕유산으로	B-LOC
숨어들었다	O
.	O

사무실은	O
서울특별시	B-LOC
동작구	B-LOC
사당동	B-LOC
1007-50	O
,	O
태농빌딩	O
4-2호에	O
있다	O
.	O

마고는	O
네이버스》	B-ORG
30주년	O
행사에도	O
참석했다	O
.	O

디오	B-PER
카시우스는	I-PER
다음과	O
같은	O
예언적인	O
말을	O
남겼다	O
.	O

이	O
작품은	O
단순한	O
원작의	O
영상화나	O
리메이크가	O
아니라	O
첫	B-ORG
번째	I-ORG
애니메이션의	I-ORG
속편으로서	O
만들어졌다	O
.	O

김성균	B-PER
-	O
동범	O
역	O

김희애	B-PER
-	O
나를	O
잊지	O
말아요	O

넘겨주기	O
Ca	B-ORG
n't	I-ORG
Buy	I-ORG
My	I-ORG
Love	I-ORG

마카롱	O
(	O
Macaron	O
)	O
과	O
마카룬	B-ORG
(	O
Macaroon	O
)	O
은	O
생김새부터	O
상당히	O
다른	O
과자지만	O
,	O
대부분	O
사람들은	O
마카롱과	O
마카룬을	O
상당히	O
헷갈려한다	O
.	O

김시진	B-PER
(	O
이만수	B-PER
)	O

이	O
충돌구는	O
막스	B-PER
볼프의	I-PER
이름을	O
따	O
왔다	O
.	O

본사는	O
미국	B-LOC
샌프란시스코에	B-LOC
있다	O
.	O

넘겨주기	O
상무	B-ORG
피닉스	I-ORG
(	I-ORG
야구	I-ORG
)	I-ORG

모든	O
가나의	B-LOC
학생은	O
교복을	O
입어야	O
한다	O
.	O

'	O
''	O
XOXO	B-ORG
(	I-ORG
KISS＆HUG	I-ORG
)	I-ORG
''	O
'	O
''	O

***	O
그라나다멧토끼	B-LOC
(	O
''Lepus	O
granatensis	O
''	O
)	O

광주광역시	B-LOC
북구	B-LOC
하서로	O
110에	O
위치하고	O
있다	O
.	O

엘도라도	B-ORG
(	I-ORG
뉴욕	I-ORG
)	I-ORG

뉴욕은	O
대영	B-LOC
제국의	I-LOC
지배	O
하에	O
무역항으로서	O
높아져	O
갔다	O
.	O

그는	O
세부의	O
영주였던	O
라자	B-PER
후마본	I-PER
(	O
Rajah	O
Humabon	O
)	O
을	O
회유했다	O
.	O

'	O
''	O
소치밀코	O
''	O
'	O
(	O
)	O
는	O
멕시코의	B-LOC
수도	O
멕시코시티에	B-LOC
있는	O
16	O
행정구	O
(	O
delegaciones	O
)	O
중	O
하나이다	O
.	O

아프리카땃쥐목	B-LOC
(	O
Afrosoricida	O
)	O

'	O
''	O
상봉1동	O
,	O
상봉2동	O
''	O
'은	O
행정동명이다	B-LOC
.	O

**	O
콩갯민숭이과	B-LOC
(	O
Onchidiidae	O
)	O
Rafinesque	O
,	O
1815	O

광주광역시	B-LOC
서구	B-LOC
월드컵4강로	O
109	O
(	O
화정4동	O
896-2	O
)	O
에	O
위치하고	O
있다	O
.	O

카를로스	B-PER
삼브라노	I-PER
-	O
5	O

뉴욕	B-ORG
양키스	I-ORG
(	O
AL	O
)	O

시위에	O
이르기까지	O
,	O
카이로	B-LOC
시내에서	O
분신	O
자살을	O
하려고	O
한	O
사람을	O
포함한	O
최소	O
6건의	O
자기	O
희생이	O
보고되었다	O
.	O

그는	O
미국에서	B-LOC
큰	O
환영을	O
받았다	O
.	O

같은	O
해	O
팀은	O
센트럴	B-ORG
리그	I-ORG
우승을	O
제패하면서	O
우승에	O
기여하는	O
역할을	O
하는	O
등	O
팀내	O
주축	O
선수로서	O
성장을	O
했다	O
.	O

이후에는	O
보다폰이	B-ORG
그	O
뒤를	O
이었다	O
.	O

로얄	B-ORG
에어	I-ORG
모로코	I-ORG
(	O
3	O
%	O
)	O

나가카와	B-PER
가쓰히로의	I-PER
부진으로	O
인해	O
시즌	O
도중부터는	O
중간	O
계투로	O
지명되었다	O
.	O

***	O
베이라영양	B-LOC
(	O
''Dorcatragus	O
megalotis	O
''	O
)	O

상하	O
2책이며	O
현재	O
국립중앙도서관과	B-ORG
고려대학교	B-ORG
도서관에서	O
소장하고	O
있다	O
.	O

요시카와	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

현재	O
SS	B-ORG
라치오에서	I-ORG
토리노	B-ORG
FC로	I-ORG
임대되어	O
활약하고	O
있다	O
.	O

뉴기니	B-LOC
섬에만	I-LOC
사는	O
새로	O
이루어져	O
있다	O
.	O

스위스	B-LOC
베른	B-LOC
,	O
스타드	B-LOC
드	I-LOC
스위스	I-LOC

넘겨주기	O
난다	B-ORG
난다	B-ORG
니얀다	I-ORG

9살	O
이후	O
왼쪽	O
눈이	O
거의	O
실명	O
상태로	O
김은중	B-PER
,	O
곽태휘와	B-PER
함께	O
한쪽	O
눈이	O
보이지	O
않는	O
불리한	O
조건을	O
극복한	O
운동선수로	O
알려졌다	O
.	O

고료	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

베드로는	B-PER
이러한	O
의심자들이	O
틀렸다고	O
말한다	O
.	O

뉴질랜드의	B-LOC
존	B-PER
키	I-PER
국민당	B-ORG
당수가	O
제38대	O
총리로	O
취임하였다	O
.	O

``	O
중화인민공화국의	B-LOC
해안선이	O
더	O
길고	O
중국은	O
한국보다	O
인구가	O
훨씬	O
많으므로	O
,	O
중간선을	O
기준으로	O
기계적으로	O
나눌	O
수는	O
없다	O
.	O

크르노	B-ORG
크루세이드	I-ORG
(	O
메어리	O
)	O

Here	B-ORG
We	I-ORG
Go	I-ORG
Again	I-ORG
(	I-ORG
데미	I-ORG
로바토의	I-ORG
음반	I-ORG
)	I-ORG

**	O
가호쿠	B-LOC
군	I-LOC
쓰바타	B-LOC
정	I-LOC

주성과	O
부성은	O
0.8	O
천문단위	B-ORG
(	O
120,000,000	O
킬로미터	O
)	O
정도의	O
거리에서	O
서로	O
공전한다	O
.	O

이	O
정의는	O
존	B-PER
폰	I-PER
노이만이	I-PER
제시하였고	O
,	O
오늘날	O
표준적인	O
정의다	O
.	O

KBS	B-ORG
1TV	I-ORG
-	O
중계방송	O
기념식	O
수화통역	O

왕정에	O
반대하는	O
영국	B-LOC
휘그당과	B-ORG
정치적으로	O
유사하다	O
.	O

고관입구	O
교차로	O
(	O
부산진역	B-ORG
)	O

*제7대	O
강남구의회	B-LOC
전반기	O
운영위원회	O
부위원장	O

넘겨주기	O
1934년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵	I-ORG
예선	I-ORG

헝가리의	B-LOC
저명한	O
수학자인	B-ORG
에르되시	B-PER
팔은	I-PER
다른	O
사람들과	O
협력해서	O
풀면	O
더	O
쉽게	O
풀었을	O
텐데	O
,	O
왜	O
굳이	O
혼자서	O
풀려고	O
했는지	O
이해가	O
안	O
간다면서	O
비판했다	O
.	O

넘겨주기	O
RCA	B-ORG
(	I-ORG
기업	I-ORG
)	I-ORG

펑청	B-LOC
시	I-LOC
(	O
凤城市	O
)	O

그러나	O
4강전에서	O
만난	O
아틀레틱	B-ORG
빌바오에게	I-ORG
1,2차전	O
합계	O
3:8로	O
패하면서	O
탈락하였다	O
.	O

그레고어	B-PER
멘델이	I-PER
고안한	O
교배	O
방식이다	O
.	O

====	O
오키나와	B-LOC
섬	I-LOC
(	O
)	O
북부와	O
그	O
주변	O
====	O

최근에는	O
비용이	O
저렴하게	O
들고	O
청취자	O
수도	O
접속수로	O
알수	O
있는	O
인터넷	B-PER
라디오의	I-PER
진출도	O
활발하다	O
.	O

묘는	O
경기도	B-LOC
남양주시의	B-LOC
수락산에	B-LOC
있다	O
.	O

1931–1932년에는	O
프린스턴	B-ORG
대학교에서	I-ORG
가르쳤으며	O
,	O
다시	O
케임브리지	B-ORG
대학교로	I-ORG
돌아와	O
교수직을	O
얻었다	O
.	O

구로이시	B-LOC
시	I-LOC
,	O
고쇼가와라	B-LOC
시	I-LOC
,	O
도와다	B-LOC
시	I-LOC
,	O
히라카와	B-LOC
시	I-LOC

알렉산드롭스크사할린스키는	B-LOC
사할린	B-LOC
주에	I-LOC
있는	O
도시다	O
.	O

그녀는	O
회사에서	O
휴가를	O
내고	O
,	O
고속전철을	B-ORG
타고	O
혼자서	O
야마가타	B-LOC
현의	I-LOC
시골로	O
여행을	O
떠난다	O
.	O

가데나	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

이것이	O
브리티시컬럼비아	B-LOC
주가	I-LOC
대부분	O
확실하지	O
않은	O
영토로	O
남게	O
된	O
원인이었다	O
.	O

적장	O
고바야카와	B-PER
다카카게도	I-PER
그의	O
충의에	O
감복하여	O
큰	O
무덤을	O
만들고	O
'조선국충간의담'이라	O
써서	O
표목을	O
세웠다	O
.	O

준우승	O
한	O
뒤에는	O
안테나와	B-ORG
전속	O
계약을	O
했다	O
.	O

넘겨주기	O
발렌시아	B-ORG
CF	I-ORG
메스타야	I-ORG

넘겨주기	O
바티칸	B-ORG
시국	I-ORG
축구	I-ORG
국가대표팀	I-ORG

2011년	B-ORG
FIFA	I-ORG
여자	I-ORG
월드컵	I-ORG
준우승	O

``	O
이에	O
대하여	O
정몽주는	B-PER
를	O
지어	O
응수하였다	O
.	O

옐로카드	B-ORG
(	I-ORG
밴드	I-ORG
)	I-ORG

과거에는	O
'	O
''	O
만주	B-LOC
''	O
'	O
(	O
)	O
로	O
불렸던	O
지역이다	O
.	O

무스타파	B-PER
케말	I-PER
아타튀르크	I-PER

자오홍주	B-PER
(	O
조홍축	O
,	O
赵洪祝	O
)	O

'	O
''	O
에이르스터	B-ORG
디비시	I-ORG
''	O
'	O
우승	O
1회	O
(	O
1963	O
)	O

**	O
야운데	B-LOC
(	O
고등판무관	O
사무소	O
)	O

신화	B-ORG
/	O
문근영	B-PER
(	O
2004~2005	O
)	O

넘겨주기	O
기젤라	B-PER
폰	I-PER
슈바벤	I-PER

FC	B-ORG
트벤터	I-ORG
(	O
임대	O
)	O

플라티트록테스과	B-LOC
(	O
Platytroctidae	O
)	O

섹스	B-ORG
앤	I-ORG
더	I-ORG
시티	I-ORG

튀니스는	O
``	O
''	O
,	O
``	O
Tūnas	O
''	O
,	O
혹은	O
``	O
Tūnis	O
''	O
로서	O
발음	O
될	O
수	O
있는	O
아랍어이름	B-ORG
تونس	O
의	O
필사이다	O
.	O

쓰루미	B-LOC
구	I-LOC
(	O
鶴見区	O
)	O

발해	B-LOC
(	O
渤海	O
)	O
대이진	B-PER
(	O
大彝震	O
)	O
16년	O

이후	O
브렛	B-PER
하트는	I-PER
현역에서	O
은퇴하게	O
된다	O
.	O

1948-49	O
시즌에는	O
제노아가	O
인테르를	B-ORG
3-1	O
,	O
그	O
유명한	O
그란데	B-ORG
토리노를	I-ORG
3-0	O
,	O
파도바를	B-ORG
7-1로	O
승리하는등	O
엄청난	O
결과를	O
이루기도	O
했다	O
.	O

김해숙	B-PER
-	O
나혜주	O
역	O

처음에	O
우왕이	B-PER
칠점선을	O
보기	O
위해	O
불렀으나	O
남질은	O
칠점선이	O
아프다는	O
핑계를	O
대며	O
내보내지	O
않았다	O
.	O

교황	B-PER
에우제니오	I-PER
4세의	I-PER
조카	O
.	O

니시이즈	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

법률적으로	O
군대가	O
아닌	O
일본의	B-LOC
자위대도	B-ORG
경찰군이라	O
할	O
수	O
있다	O
.	O

박원순은	B-PER
시민운동가	O
시절	O
국정원의	O
불법	O
사찰에	O
대해	O
문제를	O
제기하여	O
국가정보원으로부터	O
손해배상	O
소송을	O
받았다가	O
승소한	O
적이	O
있다	O
.	O

당시	O
미우라	B-PER
고로가	I-PER
우범선에	O
대해	O
“사람은	O
좋지만	O
언제	O
피살당할지	O
모르는	O
사람”이라고	O
평하였음에도	O
청혼을	O
받아들였다고	O
한다	O
.	O

꿈의	B-ORG
크레용	I-ORG
왕국	I-ORG
(	O
투니버스	B-ORG
)	O
-	O
아라엣사	O

대전광역시	B-LOC
(	O
55	O
)	O

툴루즈와의	B-ORG
시즌	O
개막전에서	O
,	O
그는	O
데뷔하였고	O
,	O
첫골을	O
넣으면서	O
3-0	O
승리에	O
힘을	O
보탰다	O
.	O

넘겨주기	O
탈라	B-LOC
(	I-LOC
더블린	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

아메리카	B-ORG
FC	I-ORG
(	I-ORG
상조제두히우프레투	I-ORG
)	I-ORG

이는	O
나치	B-LOC
독일	I-LOC
시기에	O
이를때까지	O
반복적으로	O
상연되었다	O
.	O

난토	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

앤더슨은	O
인도네시아	B-LOC
전문가로도	O
꼽힌다	O
.	O

볼츠만은	O
양친으로부터	O
가정에서	O
초등	O
교육을	O
받았으며	O
,	O
나이	O
15세에	O
린츠에	B-LOC
있는	O
고등학교에	O
입학하였다	O
.	O

'	O
''	O
포항	B-ORG
스틸러스	I-ORG
''	O
'	O
''	O
'첫	O
번째	O
우승	O
''	O
'	O

뉴욕	B-LOC
주	I-LOC
브루클린에서	B-LOC
태어났다	O
.	O

나	B-ORG
혼자	I-ORG
산다》	I-ORG
(	O
MBC	B-ORG
)	O

계속	O
역사적으로	O
갈등이	O
됐던	O
문제를	O
해결하려	O
할	O
것	O
''	O
(	O
전태일	B-PER
열사의	O
유가족과	O
친구를	O
만나려	O
했으나	O
거절당한	O
후	O
)	O

뉴브런즈윅	B-LOC
주	I-LOC
(	O
1784-1867	O
)	O

넘겨주기	O
러시아	B-ORG
임시	I-ORG
정부	I-ORG

떴다	B-ORG
!	I-ORG
럭키맨	I-ORG
(	O
투니버스	B-ORG
)	O
-	O
승리맨	O

**	O
코트디부아르의	B-LOC
알라산	B-PER
우아타라	I-PER
대통령이	O
취임하였다	O
.	O

'	O
''	O
제임스	B-PER
매디슨	I-PER
''	O
'James	O
Madison	O
(	O
1751	O
~	O
1836	O
)	O

애팔래치아	B-LOC
산맥에서	I-LOC
볼	O
수	O
있다	O
.	O

'	O
''	O
프리미어리그	B-ORG
''	O
'	O

육군대학	B-ORG
/	O
해군대학	B-ORG
/	O
공군대학	B-ORG

혼동마모셋	B-LOC
(	O
''Mico	O
rondoni	O
''	O
)	O

이요나카야마	B-ORG
역	I-ORG
(	O
)	O

albifrons	O
''	O
)	O
,	O
샌포드갈색여우원숭이	B-LOC
(	O
''E	O
.	O

민시련「억울한	O
사람의	O
모임」과	O
前	O
참여연대	B-ORG
소속「사법	O
제자리놓기	O
모임」'통합대회	O
및	O
억울한	O
사연	O
발표회’를	O
프레스센터에서	O
개최	O
.	O

그	O
후	O
,	O
데루모토는	O
주고쿠	B-LOC
지방의	I-LOC
패자에	O
올라	O
각지에	O
세력을	O
신장하였다	O
.	O

최고순위	O
3위	O
(	O
오리콘	B-ORG
)	O

'	O
''	O
쇼센이	B-PER
왕	I-PER
''	O
'	O
(	O
尚宣威王	O
)	O

'	O
''	O
레알	B-ORG
마드리드	I-ORG
CF	I-ORG
''	O
'	O
''	O
'다섯	O
번째	O
우승	O
''	O
'	O

■	O
사이쿄	B-ORG
선	I-ORG
■	O
게이힌	B-ORG
도호쿠	I-ORG
선	I-ORG

'	O
''	O
사사키	B-PER
가즈히로	I-PER
''	O
'	O

태조는	B-PER
이	O
상소문을	O
매우	O
좋게	O
여겨	O
,	O
장소에게	B-PER
보여	O
주었다	O
.	O

황제는	O
시어사	O
(	O
侍御史	O
)	O
배무를	O
시켜	O
죄가	O
가벼운	O
자	O
2백	O
명을	O
사면하였는데	O
,	O
그	O
중에는	O
이각	B-PER
(	O
李傕	O
)	O
의	O
무고로	O
잡힌	O
자도	O
있었다	O
.	O

고조	B-ORG
역	I-ORG
(	I-ORG
나라	I-ORG
현	I-ORG
)	I-ORG

영국의	B-LOC
남동부과	O
프랑스의	B-LOC
북부	O
사이	O

엥글우드	B-LOC
(	I-LOC
플로리다	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

당	B-LOC
(	O
唐	O
)	O
고종	B-PER
(	O
高宗	O
)	O
29년	O

'	O
''	O
'	O
''	O
크리스틴	B-PER
릴리	I-PER

구계고개	O
,	O
(	O
세동	O
)	O
,	O
연종	O
,	O
동해동	O
,	O
부곡	O
,	O
'	O
''	O
마곡사	B-ORG
''	O
'	O
,	O
상원골	O
,	O
구계고개	O

4년	O
연기된	O
대회로	O
,	O
런던에서	B-LOC
개최했으며	O
,	O
투표는	O
없었다	O
.	O

경남	B-LOC
울산에서	I-LOC
1남	O
1녀	O
중	O
장녀로	O
태어났다	O
.	O

AFC	B-ORG
챔피언스리그	I-ORG
2007	I-ORG

이	O
초등학생은	O
짱구	O
인형을	O
떨어뜨리면서	O
치비우사를	B-PER
만나게	O
되지만	O
,	O
짱구와는	O
전혀	O
닮지	O
않은	O
미소년이다	O
.	O

맨체스터	B-ORG
유나이티드가	I-ORG
AC	B-ORG
밀란에	I-ORG
3:2로	O
,	O
첼시가	B-ORG
리버풀을	B-ORG
1:0으로	O
이겼다	O
.	O

다가	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

솽타이쯔	B-LOC
구	I-LOC
(	O
双台子区	O
)	O

빈	B-ORG
국립	I-ORG
오페라	I-ORG
극장	I-ORG

신천교	O
하저터널을	O
통하여	O
칠성시장역과	B-ORG
연결된다	O
.	O

넘겨주기	O
제3대	B-PER
배서스트	I-PER
백작	I-PER
헨리	I-PER
배서스트	I-PER

**	O
'	O
''	O
한복	B-PER
''	O
'	O
(	O
韓馥	O
,	O
?	O

'	O
''	O
금산	B-LOC
인삼	B-ORG
''	O
'	O

금관가야	B-LOC
(	O
金官伽倻	O
)	O

오가	B-LOC
반도는	I-LOC
해안선의	O
두드러진	O
부분이다	O
.	O

동산동은	O
호남고속도로에서	B-ORG
전주시로	B-LOC
들어오는	O
관문으로	O
사통팔달의	O
도로망을	O
갖춘	O
교통의	O
요지이다	O
.	O

후카다	B-PER
쿄코	I-PER
,	O
쿠로키	B-PER
히토미	I-PER

푸	B-LOC
현	I-LOC
(	O
蒲縣	O
)	O

베르나르	B-PER
베르베르	I-PER
,	O
《개미》	O

이후	O
그는	O
그레고리오	B-ORG
대학교	I-ORG
,	O
로마	B-ORG
라	I-ORG
사피엔차	I-ORG
대학교에서	I-ORG
공부하였다	O
.	O

주로	O
타지키스탄에	B-LOC
살지만	O
아프가니스탄에	B-LOC
사는	O
타지크인이	O
더	O
많다	O
.	O

다얀	B-PER
칸의	I-PER
아들은	O
종족의	O
부족장들이	O
되었다	O
.	O

넘겨주기	O
남포역	B-ORG
(	I-ORG
부산	I-ORG
)	I-ORG

또한	O
동래역과	B-ORG
미남역에서	B-ORG
환승이	O
가능하여	O
북구	B-LOC
,	O
사상구	B-LOC
지역에서	O
동래구	B-LOC
,	O
금정구	B-LOC
지역으로의	O
이동이	O
수월해지게	O
되었다	O
.	O

'	O
''	O
태풍	B-PER
소나무	I-PER
''	O
'	O

마츠오카	B-PER
마사히로	I-PER
,	O
아베	B-PER
나츠미	I-PER

또	O
커트는	O
파머에게	O
고통을	O
준	O
워싱턴	B-LOC
정부기관을	O
비판하기도	O
했다	O
.	O

시세이도	B-ORG
``	O
UNO	O
''	O

부여군	B-LOC
-	O
청양군	B-LOC
-	O
공주시	B-LOC
-	O
아산시	B-LOC

(	O
이진	B-ORG
접두어	I-ORG
참고	O
)	O

경상대학교	B-ORG
자연대학	O
정보통계학	O
조교수	O

*에피소드	O
7	O
-	O
베이비복스	B-ORG
리브	I-ORG

미국	B-LOC
워싱턴	B-LOC
주	I-LOC
시애틀	B-LOC

**	O
긴꼬리장어과	B-LOC
(	O
Synaphobranchidae	O
)	O

벙부	B-LOC
시	I-LOC
(	O
방부	O
)	O

남상미	B-PER
-	O
수인	O
역	O

브라질	B-LOC
북동부	O
해안의	O
피아우이	B-LOC
,	O
파라이바	B-LOC
,	O
세아라	B-LOC
,	O
페르남부쿠	B-LOC
,	O
알라고아스	B-LOC
,	O
바이아	B-LOC
주에서	I-LOC
발견된다	O
.	O

커플링：맡겨줘♪가디언	O
(	O
슈고캬라에그	B-ORG
!	I-ORG
Version	O
)	O
(	O
)	O
/	O

장커우	B-ORG
현	I-ORG
(	O
江口县	O
)	O

넘겨주기	O
중앙아메리카	B-ORG
축구	I-ORG
연맹	I-ORG

**	O
브라질리아	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O
,	O
상파울루	B-LOC
(	O
총영사관	O
)	O

쓰촨	B-LOC
성	I-LOC
(	O
四川省	O
)	O

독일	B-LOC
출신이며	O
,	O
결혼	O
전	O
성은	O
'	O
''	O
아일러스	O
''	O
'	O
(	O
)	O
이다	O
.	O

**	O
천황	B-PER
―	O
아키히토	B-PER
(	O
1989	O
~	O
)	O

일본	B-LOC
내수	O
전용	O
차종이나	O
,	O
홍콩에서도	B-LOC
판매되고	O
있다	O
.	O

그	O
순간을	O
노려	O
태사자는	O
포위를	O
돌파했고	O
유비를	B-PER
원군으로	O
데려올	O
수	O
있었다	O
.	O

신펑	B-LOC
향	I-LOC
(	O
新豐鄉	O
)	O

넘겨주기	O
킹	B-ORG
파드	I-ORG
국제경기장	I-ORG

***	O
크네리아과	B-LOC
(	O
Kneriidae	O
)	O

;	O
루이조제프	B-PER
고티에	I-PER
드	I-PER
라	I-PER
베랑드리	I-PER

가족으로는	O
친언니	O
장미인애가	B-PER
있다	O
.	O

이기붕이	B-PER
직접	O
화환을	O
들고	O
오자	O
불쾌해한	O
그는	O
이기붕을	B-PER
향해	O
독설을	O
날렸다	O
.	O

의자왕은	B-PER
충신인	O
계백에게	B-PER
도움을	O
요청하자	O
계백은	B-PER
반대파	O
신하들을	O
위협하고	O
5000결사대를	O
결성하여	O
황산벌에	O
진을	O
친다	O
.	O

이러한	O
지역은	O
지브롤터	B-LOC
,	O
포클랜드	B-LOC
제도	I-LOC
,	O
영국령	B-LOC
인도양	I-LOC
지역	I-LOC
,	O
세인트헬레나이다	B-LOC
.	O

'	O
''	O
이케르	B-PER
카시야스	I-PER
''	O
'	O

가족	O
중에	O
유일하게	O
살아남은	O
루이는	O
훗날	O
루이	B-PER
15세로	I-PER
즉위했다	O
.	O

아일랜드	B-LOC
(	O
1171-1921	O
)	O

원	B-PER
혜종	I-PER
(	O
元惠宗	O
)	O

키레나이카	B-LOC
(	O
1942-1951	O
)	O

그에	O
대한	O
재평가는	O
청나라	B-LOC
말기에서야	O
다시	O
이루어졌다	O
.	O

캄페오나투	B-ORG
브라질레이루	I-ORG
세리에	I-ORG
A	I-ORG

(	O
부산대양산캠퍼스역	B-ORG
및	O
증산역	B-ORG
제외	O
)	O

미국	B-ORG
해군은	I-ORG
준장이	B-PER
지휘하기도	O
한다	O
.	O

평림댐은	O
전남서부권지역인	O
담양군	B-LOC
,	O
영광군	B-LOC
,	O
장성군	B-LOC
,	O
함평군에	B-LOC
생활용수와	O
공업용수를	O
공급한다	O
.	O

'	O
''	O
교황	B-PER
그레고리오	I-PER
15세	I-PER
''	O
'	O

나폴리로부터	B-LOC
북동쪽	O
60km	O
,	O
베네벤토	B-LOC
북서쪽으로	O
15km	O
거리에	O
있다	O
.	O

**	O
비트렐라속	B-LOC
(	O
''Vitrella	O
''	O
)	O

검은	O
집	O
-	O
씨네21	B-ORG

손무의	B-PER
후손이지	O
않을까라는	O
서술이	O
있는데	O
근거는	O
없다	O
.	O

그	O
대응으로	O
,	O
러시아의	B-ORG
대통령	I-ORG
보리스	B-PER
옐친이	I-PER
소환되었고	O
최초로	O
,	O
유일하게	O
,	O
''체게트	O
(	O
Чегет	O
)	O
''	O
핵가방이	O
활성화되었다	O
.	O

그는	O
그곳에서	O
영국으로	B-LOC
건너간다는	O
약속을	O
하고서야	O
겨우	O
풀려났다	O
.	O

소프테니	B-ORG
(	O
미시마기	O
요우	O
)	O

이를	O
계기로	O
프리미어리그의	B-ORG
첼시등	B-ORG
여러	O
팀의	O
관심을	O
받게	O
된다	O
.	O

국제	B-ORG
민간	I-ORG
항공	I-ORG
기구에서	I-ORG
국제상업	O
항공운송	O
이·착륙을	O
위해	O
반드시	O
계산되고	O
공시하여야	O
한다고	O
정한	O
거리로	O
활주로	O
본포장	O
,	O
개방구역	O
및	O
정지로	O
등으로	O
구성된다	O
.	O

넘겨주기	O
Michael	B-ORG
Jackson	I-ORG
's	I-ORG
This	I-ORG
Is	I-ORG
It	I-ORG

《Collaboration》	O
(	O
조지	B-PER
벤슨과	I-PER
)	O

종합	B-ORG
텔레비전	I-ORG
마쓰야마본국	O
16ch	O
(	O
JOZK-DTV	O
)	O

테라다	B-PER
타쿠야의	I-PER
불참	O
,	O
다니엘	B-ORG
스눅스의	I-ORG
하차	O

브레이크	B-ORG
블레이드	I-ORG
3장	O
흉인의	O
상처	O
(	O
지르그	O
)	O

김상호	B-PER
-	O
건	O
역	O

북쪽	O
알프스	B-LOC
산맥을	I-LOC
경계로	O
프랑스	B-LOC
,	O
스위스와	B-LOC
오스트리아	B-LOC
,	O
슬로베니아와	B-LOC
국경을	O
맞대고	O
있다	O
.	O

'	O
''	O
도쿄	B-ORG
대학	I-ORG
''	O
'	O
(	O
東京大学	O
)	O

'	O
''	O
데즈카	B-PER
오사무	I-PER
''	O
'	O
-	O
후지와라	B-PER
타츠야	I-PER

'	O
''	O
조인	B-PER
''	O
'	O

벤트	B-ORG
(	I-ORG
잡지	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
교황	B-PER
클레멘스	I-PER
9세	I-PER
''	O
'	O

경기도	B-LOC
원병이	O
왔으나	O
청나라	B-LOC
군사에	O
의해	O
모두	O
전멸당했다	O
.	O

롯데칠성음료	B-ORG
Scotch	O
Blue	O
(	O
2011	O
)	O

그	O
무렵	O
오스트리아-헝가리군은	O
베오그라드를	B-LOC
향해	O
진격을	O
계속하고	O
있었다	O
.	O

말레이시아	B-ORG
항공은	I-ORG
MH17에	O
283명의	O
승객과	O
15명의	O
승무원이	O
탑승했다고	O
하며	O
모두	O
사망했다고	O
한다	O
.	O

코린치안스에서의	B-ORG
일정은	O
너무나	O
빡빡했다	O
.	O

대구광역시	B-LOC
남동쪽	O
20	O
km	O
지점	O
통과	O
.	O

나카사쓰나이	B-LOC
촌	I-LOC
(	O
)	O

'	O
''	O
How	B-ORG
Do	I-ORG
I	I-ORG
Survive	I-ORG
?	I-ORG
''	O
'	O

넘겨주기	O
로체스터	B-LOC
(	I-LOC
켄트	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

신화]]	O
,	O
플라이	B-ORG
투	I-ORG
더	I-ORG
스카이	I-ORG
,	O
유영진	B-PER

**	O
벨렝	B-LOC
(	O
총영사관	O
)	O

'	O
''	O
디에고	B-PER
코스타	I-PER
''	O
'	O

솔로로	O
활동하였던	O
스카이	B-PER
스윗남이	I-PER
소속되었다	O
.	O

가장	O
작은	O
나라인	O
바티칸	B-LOC
시국의	I-LOC
면적	O

장화가	O
정벌을	O
계속할	O
것을	O
주장하자	O
,	O
가충은	B-PER
사마염에게	B-PER
글을	O
올려	O
자신의	O
뜻을	O
주장하면서	O
장화를	O
죽여도	O
천하	O
사람들에게	O
사죄하기	O
부족하다고	O
했다	O
.	O

동반부	O
지역은	O
세르비아	B-LOC
,	O
서반부	O
지역은	O
크로아티아의	B-LOC
영토이다	O
.	O

내레이션	O
-	O
오구리	B-PER
슌	I-PER

그는	O
2년	O
후	O
,	O
프리미어리그	B-LOC
2002-03	I-LOC
우승을	O
차지한	O
후에	O
은퇴하였다	O
.	O

이름은	O
꿩과	B-LOC
비슷하지만	O
꿩과는	O
달리	O
철새이며	O
,	O
물가에서	O
생활한다	O
.	O

아이	B-ORG
엠	I-ORG
스타	I-ORG
!	I-ORG
(	O
투니버스	B-ORG
)	O
-마리아	O

알제리와	B-LOC
리비아	B-LOC
,	O
모로코	B-LOC
그리고	O
튀니지에서	B-LOC
발견된다	O
.	O

교육계는	O
야스다	B-PER
케이가	I-PER
담당	O
.	O

둘은	O
비올라	B-ORG
연주를	O
하는	O
것이	O
공통의	O
취미여서	O
서로	O
친해졌다	O
.	O

1.Death	O
On	O
Two	O
Legs	O
(	O
Dedicated	O
To	O
...	O
)	O
-	O
프레디	B-PER
머큐리	I-PER
작곡	O
[3:43]	O

다미	B-PER
바카레	I-PER
(	O
2012-2013	O
)	O

와케	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

국제	B-ORG
올림픽	I-ORG
위원회와	I-ORG
프라하에서	B-LOC
코치로서	O
지속적으로	O
일할	O
예정이다	O
.	O

화물	O
열차도	O
일부	O
구간	O
운휴나	O
도호쿠	B-ORG
본선	I-ORG
,	O
도카이도	B-ORG
본선	I-ORG
경유로	O
수송	O
루트가	O
변경되거나	O
하는	O
등의	O
전국적으로	O
큰	O
영향이	O
있었다	O
.	O

잠실나루역	B-ORG
(	O
구.성내역	O
)	O

김상경	B-PER
-	O
동수	O
역	O

또한	O
이와	O
비슷하게	O
,	O
는	O
삼각함수의	B-ORG
역함수를	O
의미하지만	O
는	O
단순히	O
을	O
나타낸다	O
.	O

**	O
수안류	B-LOC
(	O
Systellommatophora	O
)	O

여행	O
후	O
,	O
그는	O
카디프	B-ORG
대학교에서	I-ORG
가르치는	O
책무를	O
수락했다	O
.	O

히말라야타르속	B-LOC
(	O
''Hemitragus	O
''	O
)	O

야마다	B-PER
기미오	I-PER
(	O
山田規三生	O
)	O
9단	O

권	O
제28	O
(	O
巻第二十八	O
)	O
-	O
덴무	B-PER
천황	I-PER
(	O
天武天皇	O
)	O

넘겨주기	O
폰	B-ORG
망골트	I-ORG
함수	I-ORG

SBS	B-ORG
인기가요에서는	I-ORG
밴드와	O
함께	O
〈사진첩〉을	O
선보였다	O
.	O

김규철-검사	B-PER
역	O
(	O
특별출연	O
)	O

1000	O
세디	O
지폐를	O
제외하고	O
모든	O
지폐에는	O
콰메	B-PER
은크루마의	I-PER
초상이	O
있었다	O
.	O

분포	O
지역은	O
대부분의	O
유럽과	B-LOC
아시아	B-LOC
북부의	O
일부	O
지역	O
,	O
터키와	B-LOC
이란	B-LOC
등이다	O
.	O

토론토	B-LOC
(	O
1991	O
)	O

조선	B-LOC
(	O
朝鮮	O
)	O
영조	B-PER
(	O
英祖	O
)	O
31년	O

홍보대사로는	O
탤런트	O
안재욱이	B-PER
위촉되었다	O
.	O

'	O
''	O
마사리	O
''	O
'	O
(	O
馬沙里	O
)	O
는	O
다음	O
지역에	O
위치한	O
대한민국의	B-LOC
리이다	B-LOC
.	O

이는	O
게임이론상의	O
내시	B-ORG
균형이	I-ORG
존재하지	O
않는다는	O
것을	O
보여준다	O
.	O

로스앤젤레스	B-LOC
통합	I-LOC
교육구에	I-LOC
속한다	O
.	O

전한	B-PER
소제	I-PER
(	I-PER
8대	I-PER
)	I-PER
(	O
昭帝	O
)	O

또	O
별로	O
던지지는	O
않지만	O
체인지업과	B-ORG
커브	B-ORG
등	O
갖고	O
있는	O
구종은	O
많다	O
.	O

이	O
문서는	O
'	O
''	O
뉴캐슬	B-ORG
유나이티드에서	I-ORG
주목할	O
만한	O
성적	O
''	O
'을	O
보인	O
선수들의	O
목록이다	O
.	O

아내는	O
같은	O
성우인	O
히토미이다	B-PER
.	O

애나	B-PER
패퀸	I-PER
-	O
마리에	B-PER
/	I-PER
로그	I-PER

삼육대학교	B-ORG
(	O
재학중	O
)	O

더	B-ORG
파이팅	I-ORG
(	O
투니버스	B-ORG
)	O
-	O
황비	O

이때	O
처조카인	O
목은	O
이색이	B-PER
왕명을	O
받고	O
신도비문을	O
찬하였다	O
.	O

졸업	O
후	O
일본	B-ORG
제국	I-ORG
육군	I-ORG
제26보병연대장에	O
임명됐다	O
.	O

제1군단	B-ORG
(	I-ORG
대한민국	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
슈테피	B-PER
그라프	I-PER
가브리엘라	B-PER
사바티니	I-PER

'	O
''	O
삼선동	B-LOC
''	O
'	O

경북	O
북부	O
일원	O
(	O
안동시	B-LOC
/	O
영주시	B-LOC
/	O
문경시	B-LOC
(	O
상주일부	O
)	O
/	O
의성군	B-LOC
/	O
영양군	B-LOC
/	O
청송군	B-LOC
/	O
예천군	B-LOC
/	O
봉화군	B-LOC
)	O

그러나	O
이것이	O
문제가	O
되어	O
선지자	O
엘리야가	B-PER
그에게	O
경고를	O
했고	O
결국	O
아하즈야는	O
재위	O
2년	O
만에	O
병으로	O
죽었다	O
.	O

485	O
(	O
1947.03.21	O
)	O
을	O
통해	O
미국	B-LOC
정부로	O
보고되었다	O
.	O

나집	B-PER
라작MP	I-PER
for	O
Pekan	O
(	O
1953-	O
)	O

**	O
이나미	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O
-	O
하리마	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

그후	O
비행기는	O
2시	O
15분에	O
GIVAL에	O
도착하고	O
,	O
타이	B-LOC
푸껫	B-LOC
주의	I-LOC
안다만	B-LOC
해를	I-LOC
향했다	O
.	O

한	O
달	O
내내	O
비가	O
내리다	O
어느	O
날	O
태양이	B-LOC
떠올랐다	O
.	O

조선	B-LOC
(	O
朝鮮	O
)	O
태종	B-PER
(	O
太宗	O
)	O
5년	O

처음엔	O
전두환	B-PER
역시	O
임기가	O
9개월밖에	O
남지	O
않았으니	O
그냥	O
유임할	O
것을	O
권고하였으나	O
여론이	O
급속도로	O
악화되어	O
결국	O
그의	O
사임을	O
결정하게	O
되었다	O
.	O

==	O
응우옌	B-ORG
왕조	I-ORG
(	O
阮朝	O
,	O
광남국	O
)	O
==	O

비첸차	B-LOC
(	O
1995	O
)	O

비슷한	O
개념의	O
추상적	O
자료	O
구조는	O
각	O
연산의	O
시간	B-ORG
복잡도를	I-ORG
명기하고	O
있지만	O
추상적	O
자료형에서는	O
이것조차	O
명기하지	O
않는다	O
.	O

울산광역시	B-LOC
일부	O
지역은	O
지역번호가	O
055다	O
.	O

카스	B-LOC
지구	I-LOC
(	O
객십	O
)	O

중국	B-LOC
항저우	B-LOC
시	I-LOC
(	O
1979	O
)	O

에도	B-ORG
막부	I-ORG
말기에는	O
시라카와	B-ORG
번령	I-ORG
,	O
다카다	B-ORG
번령	I-ORG
,	O
막부령으로	O
나뉘어져있었다	O
.	O

클라우스	B-PER
텐슈테트	I-PER
(	O
1979-1981	O
)	O

1974년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵에	I-ORG
출전한	O
후	O
어린	O
선수들을	O
기용하던	O
클럽의	O
후보가	O
되기를	O
원치	O
않아	O
은퇴하였다	O
.	O

그러나	O
적응하지	O
못하고	O
샌디에이고에서마저	B-LOC
방출당했다	O
.	O

**	O
호니아라	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

**	O
홋타	B-PER
마사요시	I-PER
(	O
향년	O
54세	O
)	O

오	B-LOC
(	O
吳	O
)	O
대제	B-PER
(	O
大帝	O
)	O
9년	O

사나다	B-PER
마사유키	I-PER
(	O
真田昌幸	O
)	O

그는	O
1,400만	O
유로에	O
리버풀로	B-ORG
가기	O
전까지	O
128경기를	O
뛰었고	O
,	O
70골을	O
득점하였다	O
.	O

여성과	O
어린이는	B-LOC
재량에	O
맡긴다	O
.	O

넘겨주기	O
Leessang	B-ORG
,	I-ORG
Special	I-ORG
Jungin	I-ORG

오	B-LOC
(	O
吳	O
)	O
말제	B-PER
(	O
末帝	O
)	O
11년	O

넘겨주기	O
야생동물	B-ORG
이동	I-ORG
통로	I-ORG

앞에	O
청계6가사거리에서	O
좌회전하여	O
청계천을	B-LOC
따라간다	O
.	O

다른	O
형제봉의	O
코스도	O
있지만	O
많이	O
찾는	O
곳은	O
용인시	B-LOC
처인구	B-LOC
해곡동이다	O
.	O

오야마다	B-PER
게이고	I-PER
(	O
小山田圭吾	O
)	O

브라질]]	O
''	O
브라질	B-LOC
''	O
'	O
''	O
'여섯번째	O
우승	O
''	O
'	O

서울	B-ORG
지하철	I-ORG
7호선	I-ORG
수락산역	B-ORG

달서구	B-LOC
월배1동	O
,	O
월배2동	O
,	O
월배3동	O
,	O
월배4동	O
,	O
월배5동	O
,	O
월배6동	O
,	O
송현1동	O
,	O
송현2동	O
,	O
본동	O

북제	B-ORG
때	O
위위시	O
(	O
衛尉寺	O
)	O
를	O
설치하고	O
그	O
장관을	O
'	O
''	O
위위시경	O
''	O
'	O
혹은	O
'	O
''	O
위위경	O
''	O
'	O
(	O
衛尉卿	O
)	O
이라	O
하였다	O
.	O

작은	B-ORG
바른틀	I-ORG
앙상블	I-ORG

넘겨주기	O
헬로	B-ORG
!	I-ORG
프로젝트	I-ORG

====	O
도곡	B-ORG
~	O
수서	B-LOC
구간	O
====	O

이쪽은	O
초기	O
투입분이	O
게이힌	B-ORG
도호쿠	I-ORG
선과	I-ORG
요코하마	B-ORG
선	I-ORG
,	O
후기	O
투입분이	O
오메·	B-ORG
전용된	O
것과	O
비교적	O
통일되고	O
있었다	O
.	O

동대문구청]]	O
,	O
군자역	B-ORG
,	O
천호역	B-ORG
,	O
강동역	B-ORG

성균관대학교	B-ORG
영어영문학과	O
(	O
중퇴	O
)	O

전후의	O
한	O
시기는	O
엘리아	B-PER
카잔	I-PER
,	O
아서	B-PER
밀러	I-PER
그리고	O
테네시	B-PER
윌리엄스에	I-PER
의해	O
이루어졌다	O
.	O

함경북도	B-LOC
부령군	B-LOC
삼해면	O
내포동	O

프리드리히	B-PER
에베르트	I-PER
(	O
1918	O
)	O

넘겨주기	O
페르디난트	B-PER
1세	I-PER
(	I-PER
신성	I-PER
로마	I-PER
제국	I-PER
)	I-PER

파노라마의	O
기원은	O
과거	O
유럽	B-LOC
등지에서	O
둥근	O
모양의	O
건물	O
안의	O
벽에	O
전방위	O
(	O
全方位	O
)	O
로	O
풍경화를	O
그려	O
넣어	O
마치	O
그	O
건물	O
안에서	O
실제	O
풍경을	O
보는	O
것과	O
같은	O
느낌이	O
들게	O
한	O
데에	O
있다	O
.	O

애덤	B-ORG
앤	I-ORG
디	I-ORG
앤츠	I-ORG
-	O
《Kings	O
of	O
the	O
Wild	O
Frontier》	O

선거결과	O
정당별	O
당선자는	O
민주공화당이	B-ORG
의원정수의	O
55.4	O
%	O
에	O
해당하는	O
113명	O
(	O
지역구	O
86명	O
,	O
전국구	O
27명	O
)	O
으로	O
과반수를	O
넘는	O
의식을	O
차지하게	O
되었다	O
.	O

2001	O
나르시소	B-PER
엘비라	I-PER
-	O
2.50	O

레	B-ORG
미제라블	I-ORG
소녀	I-ORG
코제트	I-ORG
(	O
오드레이	O
)	O

사카이	B-LOC
시	I-LOC
(	O
오사카	B-LOC
부	I-LOC
)	O

넘겨주기	O
교황	B-PER
베네딕토	I-PER
7세	I-PER

'제2의	O
홍명보'라는	B-PER
수식어와	O
함께	O
시즌	O
초부터	O
많은	O
기대를	O
받았지만	O
부상으로	O
인해	O
두	O
달	O
동안	O
데뷔전을	O
치르지	O
못했다	O
.	O

넘겨주기	O
제3대	B-PER
로스	I-PER
백작	I-PER
윌리엄	I-PER
파슨스	I-PER

촉룡은	B-PER
대표적인	O
적룡이라고	O
할	O
수	O
있다	O
.	O

사모아	B-ORG
축구	I-ORG
국가대표팀	I-ORG

■	O
야마토지	B-ORG
선	I-ORG
(	O
하행	O
부본선	O
)	O

넘겨주기	O
앙헬	B-PER
디	I-PER
마리아	I-PER

마수드가	O
죽고	O
이틀	O
뒤	O
9·11	B-ORG
테러가	I-ORG
일어났다	O
.	O

북쪽으로는	O
북일로코스	B-LOC
주와	I-LOC
아파야오	B-LOC
주	I-LOC
,	O
남쪽으로는	O
남일로코스	B-LOC
주와	I-LOC
마운틴	B-LOC
주	I-LOC
,	O
서쪽으로는	O
북일로코스	B-LOC
주와	I-LOC
남일로코스	B-LOC
주	I-LOC
,	O
동쪽으로는	O
칼링가	B-ORG
주	I-ORG
,	O
아파야오	B-LOC
주와	I-LOC
접한다	O
.	O

디아비는	O
이	O
시즌에서	O
4-1로	O
이긴	O
스토크	B-ORG
시티와의	I-ORG
경기에서	O
세	O
번째	O
골을	O
성공시키며	O
마무리	O
지었다	O
.	O

**	O
브라질세띠아르마딜로	B-LOC
(	O
''Tolypeutes	O
tricinctus	O
''	O
)	O

''벵겔렌스	O
(	O
Benguelense	O
)	O
벵겔라	B-LOC
주	I-LOC
.	O

휴가쇼나이	B-ORG
역	I-ORG
(	O
)	O

제	B-PER
57	I-PER
,	I-PER
58	I-PER
,	I-PER
59회	I-PER
홍백가합전	I-PER
(	O
2006~8년	O
)	O

40	B-ORG
월	I-ORG
스트리트	I-ORG

감비아	B-LOC
(	O
1661-1695	O
,	O
1713-1779	O
,	O
1816-1970	O
)	O

머나드	B-LOC
군	I-LOC
(	I-LOC
일리노이	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

보몬트	B-LOC
(	I-LOC
캘리포니아	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

이	O
문서는	O
'	O
''	O
구글	B-ORG
''	O
'의	O
역사에	O
대해	O
다룬다	O
.	O

넘겨주기	O
FC	B-ORG
짐브루	I-ORG
키시너우	I-ORG

노란등다이커	B-LOC
(	O
''Cephalophus	O
silvicultor	O
''	O
)	O

크리스티안	B-PER
비에리가	I-PER
골을	O
넣은	O
후	O
팀	O
동료인	O
알레산드로	B-PER
델	I-PER
피에로와	I-PER
마주보고	O
앉아	O
담소를	O
나누는	O
세리머니	O

청	B-LOC
(	O
淸	O
)	O
목종	B-PER
동치제	I-PER
(	O
穆宗	O
同治帝	O
)	O
6년	O

메렌레는	O
페피	B-PER
1세의	I-PER
아들로	O
5년간을	O
다스렸다	O
.	O

양	B-LOC
방목도	O
아주	O
중요한	O
산업으로	O
강변의	O
언덕가	O
등지에서	O
널리	O
행해진다	O
.	O

부산광역시	B-LOC
금정구	B-LOC
수내1길	O
21	O
(	O
두구동	O
)	O

태종	B-PER
12년	O
(	O
1412	O
)	O
에	O
건립되었다	O
.	O

도지한	B-PER
-	O
이선우	O
역	O

E-girls	B-ORG
-	O
``	O
ごめんなさいのKissing	O
You	O
''	O

이민자들은	O
미국에	B-LOC
50만	O
명	O
남짓	O
되며	O
캐나다에는	B-LOC
2만	O
명이	O
된다	O
.	O

뱅크	B-ORG
오브	I-ORG
아메리카	I-ORG
(	O
2	O
seats	O
)	O

이런	O
독특한	O
이력으로	O
인해	O
,	O
그가	O
대한민국에서	B-LOC
활동할	O
때	O
,	O
상당한	O
주목을	O
끌었다	O
.	O

246화	O
(	O
7	O
/	O
05	O
)	O
-	O
박정현	B-PER

'	O
''	O
Mr.Moonlight	B-ORG
~愛のビッグバンド~	I-ORG
(	O
Long	O
Version	O
)	O
'	O
''	O

주니치	B-ORG
드래건스	I-ORG
(	O
2005~2008	O
)	O

고려	B-ORG
(	O
高麗	O
)	O
성종	B-PER
(	O
成宗	O
)	O
6년	O

아버지	O
윤영렬은	B-PER
9남	O
3녀를	O
두었다	O
.	O

****	O
당멸치목	B-LOC
(	O
Elopiformes	O
)	O

이	O
소문은	O
근거가	O
없었으나	O
그가	O
윤원형	B-PER
형제의	O
손을	O
적극	O
들어줌으로써	O
사태는	O
확장되었다	O
.	O

어업과	O
목재는	O
주요	O
산업이었으나	O
중앙아메리카의	B-LOC
가장	O
빈곤한	O
지역이다	O
.	O

훗	B-ORG
(	I-ORG
Hoot	I-ORG
)	I-ORG
》	I-ORG

이때	O
금와왕이	B-PER
그녀를	O
태후의	O
의례로써	O
장사지내고	O
신묘를	O
세웠다	O
.	O

후이청	B-LOC
구	I-LOC
(	O
惠城区	O
)	O

황비홍	B-PER
-	O
어린	O
건룡위	O
역	O

국회의원의	B-ORG
겸직	O
제한에	O
대해서	O
서술하고	O
있다	O
.	O

리서치	B-ORG
트라이앵글	I-ORG
파크	I-ORG
(	O
Research	O
Triangle	O
Park	O
)	O

카롤	B-PER
시마노프스키	I-PER
(	O
1882	O
-	O
1937	O
)	O

서쪽으로는	O
피우라	B-LOC
주와	I-LOC
람바예케	B-LOC
주	I-LOC
,	O
남쪽으로는	O
라리베르타드	B-LOC
주	I-LOC
,	O
동쪽으로는	O
아마소나스	B-LOC
주와	I-LOC
접하며	O
북쪽으로는	O
에콰도르와	B-LOC
국경을	O
접한다	O
.	O

같은	O
해	O
선덕여왕》	B-ORG
,	O
미남이시네요》	B-ORG
등	O
드라마와	O
예능	O
프로그램에도	O
출연하였다	O
.	O

'	O
''	O
信念だけは貫き通せ	B-ORG
!	I-ORG
''	O
'	O

사우스캐롤라이나	B-LOC
주의	I-LOC
약자	O
.	O

제니퍼	B-PER
헤일	I-PER
-	O
Ms.	O
Keane	O

호세	B-PER
루이스	I-PER
로드리게스	I-PER
사파테로	I-PER

홍콩	B-ORG
침례	I-ORG
대학	I-ORG
(	O
香港浸會大學	O
)	O

'	O
''	O
남리	O
''	O
'는	O
김두량의	B-PER
호다	O
.	O

신주쿠	B-ORG
역을	I-ORG
1번째로	O
하였을	O
때	O
12번째	O
역	O

서부	B-LOC
주	I-LOC
(	I-LOC
케냐	I-LOC
)	I-LOC

송강호	B-PER
,	O
신하균	B-PER
,	O
배두나	B-PER
등이	O
주연으로	O
출연하였다	O
.	O

파리에서	B-LOC
28.4km	O
정도	O
떨어진	O
곳에	O
위치한다	O
.	O

두	O
섬은	O
좁은	O
마토치킨	B-LOC
해협으로	I-LOC
나뉘어	O
있다	O
.	O

**	O
꼬리명주나비속	B-LOC
(	O
''Sericinus	O
''	O
)	O

초기에	O
정지해	O
있는	O
진동의	O
경우	O
,	O
다음과	O
같은	O
그린	B-ORG
함수를	I-ORG
사용해	O
문제를	O
해결할	O
수	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
율리우스	B-PER
리하르트	I-PER
페트리	I-PER

평양직할시	B-LOC
도심에서	O
약	O
20km	O
북쪽에	O
있다	O
.	O

이듬해	O
벌어진	O
피의	B-ORG
일요일	I-ORG
사태는	O
디바인에게	O
큰	O
영향을	O
주었다	O
.	O

반다이	B-ORG
완구매상총액	O
160억엔	O
.	O

40년동안	O
이어진	O
이	O
연구	O
그룹은	O
다수의	O
젊은	O
과학자들을	O
배출해내어	O
프랑스의	B-LOC
원자	B-LOC
물리학	I-LOC
발전에	O
큰	O
공헌을	O
하였다	O
.	O

붉은홀쭉이로리스	B-LOC
(	O
''Loris	O
tardigradus	O
''	O
)	O

이	O
시기의	O
가장	O
큰	O
특징으로서	O
화음	B-ORG
(	O
三和音	O
)	O
의	O
체계가	O
점차	O
확립되어	O
대위법도	O
그	O
영향을	O
크게	O
받게	O
된	O
과정과	O
,	O
각	O
성부의	O
독립성을	O
크게	O
보아야	O
한다	O
.	O

넘겨주기	O
첸난	B-LOC
부이족	I-LOC
먀오족	I-LOC
자치주	I-LOC

사비나	B-PER
미키나	I-PER
마르가리타	B-PER
초마코바	I-PER
얼렉선드러	B-PER
부이도소	I-PER
비안카	B-PER
파스쿠	I-PER

이	O
작업은	O
시네마테크	B-ORG
(	O
Cinémathèque	O
)	O
가	O
맡은	O
중요한	O
역할	O
중	O
하나이기도	O
한데	O
,	O
그러한	O
점	O
때문에	O
크라이테리언은	O
또	O
하나의	O
시네마테크로	O
불리기도	O
한다	O
.	O

그러나	O
이운재가	B-PER
복귀하여	O
한동안	O
경기에	O
나서지	O
못하였다	O
.	O

크리스	B-PER
에반스	I-PER
(	O
캡틴	B-PER
아메리카	I-PER
)	O

경기도	B-LOC
용인시	B-LOC
처인구	B-LOC
일대와	O
기흥구	B-LOC
일부지역을	O
관할한다	O
.	O

'	O
''	O
All	B-ORG
Alone	I-ORG
With	I-ORG
You	I-ORG
''	O
'	O

황금사자타마린	B-LOC
(	O
''L	O
.	O

안지환	B-PER
-	O
영채신	O
(	O
장국영	B-PER
)	O

Remember는	B-ORG
빅뱅의	B-ORG
음반이다	O
.	O

서주	B-PER
문왕이	I-PER
갇힌	O
유리성	O
(	O
羑里城	O
)	O
이	O
있다	O
.	O

또한	O
,	O
모덴	O
원수의	O
모습도	O
마치	O
아돌프	B-PER
히틀러와	I-PER
비슷하다	O
.	O

'	O
''	O
대구경북	O
''	O
'	O
(	O
大邱慶北	O
)	O
은	O
대구광역시와	B-LOC
경상북도	B-LOC
지역을	O
묶어	O
이르는	O
말이다	O
.	O

마르키시오는	O
처음에	O
2007년	B-ORG
UEFA	I-ORG
U-21	I-ORG
축구	I-ORG
선수권	I-ORG
대회에	I-ORG
출전하는	O
이탈리아	B-ORG
U-21	I-ORG
축구	I-ORG
국가대표팀에	I-ORG
뽑혔으나	O
부상으로	O
인해	O
빠졌다	O
.	O

샤오즈	O
(	O
小芷	O
/	O
三千院ナギ	O
)	O
박신혜	B-PER

수해현장	O
위문	O
후	O
안동시민의	O
사활문제인	O
낙동강	B-LOC
긴급히	O
완축하여	O
1일이라도	O
급속히	O
일반백성의	O
안정을	O
도모해야	O
하는	O
것이	O
무엇보다도	O
위정자의	O
제1최대급선무라고	O
소감을	O
밝히다	O
.	O

투르크메니스탄과	B-LOC
우즈베키스탄에도	B-LOC
접해	O
있으며	O
,	O
악퇴베	B-LOC
주와	I-LOC
아티라우	B-LOC
주에도	I-LOC
접해	O
있다	O
.	O

장이머우	B-PER
(	O
1992	O
;	O
1999	O
)	O

난카이	B-ORG
전기	I-ORG
철도	I-ORG
난바	B-ORG
역	I-ORG
남쪽에	O
있다	O
.	O

1이면	O
,	O
모든	O
항의	B-ORG
값이	O
같아진다	O
.	O

로젠	B-ORG
메이든	I-ORG
(	I-ORG
신	I-ORG
애니메이션	I-ORG
)	I-ORG
(	O
여고생	O
)	O

구컹	B-LOC
향	I-LOC
(	O
古坑鄉	O
)	O

넘겨주기	O
부암동	B-LOC
(	I-LOC
서울	I-LOC
)	I-LOC

윤치호는	B-PER
``	O
인간이	O
어떻게	O
살아야	O
한다는	O
것을	O
몸소	O
보인	O
분	O
''	O
이라고	O
평하였다	O
.	O

샤먼	B-ORG
시스터즈	I-ORG
(	O
히바라	O
시즈루	O
)	O

그	O
후로	O
,	O
유니폼은	O
싱가포르	B-ORG
항공을	I-ORG
대표하는	O
특징으로	O
세계의	O
주목을	O
받게	O
된다	O
.	O

이후	O
그는	O
채만식의	B-PER
사람됨됨이를	O
높이	O
평가해	O
그를	O
동료	O
문인들에게	O
널리	O
소개해주었다	O
.	O

이들은	O
암모나이트를	B-PER
포함하여	O
다양한	O
시기의	O
다른	O
화석들로부터	O
유사한	O
구체를	O
찾아냈다	O
.	O

'	O
''	O
범계동	O
''	O
'	O
(	O
범계洞	O
)	O
은	O
경기도	B-LOC
안양시	B-LOC
동안구의	B-LOC
행정동이다	B-LOC
.	O

닝더	B-ORG
시	I-ORG
(	O
영덕시	O
)	O

재활	O
중에	O
애리조나	B-ORG
주립	I-ORG
대학교에도	I-ORG
다녔다	O
.	O

스페인의	B-LOC
정복	O
이후	O
이주민들이	O
자신들을	O
멕시코인이라	O
부르면서	O
이전의	O
선주민들을	O
아즈텍인이라	O
부르기	O
시작하였다	O
.	O

이때	O
그는	O
대좌로	O
승진하였으며	O
,	O
4년간	O
영국에서	B-LOC
근무하였다	O
.	O

예전에는	O
역	O
북쪽에	O
있는	O
아사히	B-ORG
카세이	I-ORG
공장으로의	O
전용선이	O
있어	O
,	O
전용선에	O
대해서도	O
컨테이너	O
등을	O
취급하고	O
있다	O
.	O

일본에서는	B-LOC
9번째로	O
개장할	O
키자니아다	O
.	O

단국대학교	B-ORG
대학원	I-ORG
국어국문학	O
박사	O

****	O
땅꼬리치레과	B-LOC
(	O
Pellorneidae	O
)	O

홍콩	B-LOC
중국은행	B-ORG
타워와	I-ORG
비슷한	O
업무를	O
담당하고	O
있다	O
.	O

웨이크	B-LOC
섬	I-LOC
(	O
1941-1945	O
)	O

외무대신	B-PER
-	O
고사카	B-PER
젠타로	I-PER

소수의	O
병력이	O
구사일생으로	O
요택을	O
건넜지만	O
연개소문의	B-PER
대군이	O
요소요소에서	O
길목을	O
막고서	O
당군을	O
공격하고	O
당태종을	O
사로잡기	O
위해	O
추격한다	O
.	O

정혜선	B-PER
-	O
할매	O
스님	O
역	O

넘겨주기	O
Run	B-ORG
With	I-ORG
U	I-ORG

수나라	B-LOC
때	O
난주총관부의	O
소재지가	O
되었고	O
당나라	B-LOC
때에도	O
이	O
이름을	O
유지했다	O
.	O

한국어판	O
성우는	O
엄상현이	B-PER
맡았다	O
.	O

도카이도	B-ORG
본선	I-ORG
,	O
무사시노	B-ORG
선	I-ORG
,	O
난부	B-ORG
선이	I-ORG
다니는	O
3개	O
노선의	O
결절점이다	O
.	O

**	O
명탐정	B-ORG
코난	I-ORG
:	I-ORG
칠흑의	I-ORG
추적자	I-ORG

한국	B-LOC
(	O
Korea	O
)	O
을	O
줄여	O
표현한	O
말	O

국내에서는	B-LOC
개봉되지	O
않은	O
영화이다	O
.	O

루크	B-PER
에번스	I-PER
-	O
아라미스	O

텍사캐나	B-LOC
(	I-LOC
텍사스	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC
-	O
텍사캐나	B-LOC
(	I-LOC
아칸소	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

잔	B-PER
다르크	I-PER
(	O
1999	O
)	O

홋카이도	B-LOC
도마코마이	B-LOC
시에	I-LOC
위치한	O
누마노하타	B-ORG
역과	I-ORG
삿포로	B-LOC
시	I-LOC
시로이시	B-LOC
구에	I-LOC
위치한	O
시로이시	B-ORG
역을	I-ORG
잇는다	O
.	O

발라스는	O
에콜	B-ORG
폴리테크니크	I-ORG
입학	O
시험에서	O
떨어지고	O
파리	B-ORG
국립광업학교에	I-ORG
입학했으나	O
만족하지	O
않았다	O
.	O

인천광역시	B-LOC
부평구	B-LOC
(	O
1편	O
)	O

티모르	B-ORG
해외주	I-ORG
(	O
Provincía	O
ultramarina	O
de	O
Timor	O
,	O
현재의	O
동티모르	B-LOC
)	O

금강은	O
다이아몬드를	B-ORG
뜻하며	O
견고하고	O
날카롭다는	O
의미를	O
지녔다	O
.	O

텍사스	B-ORG
A	I-ORG
&	I-ORG
M	I-ORG
대학교	I-ORG
대학원	O
경제학과	O
박사	O

넘겨주기	O
진보신당	B-ORG
(	I-ORG
대한민국	I-ORG
)	I-ORG

페텐	B-LOC
주	I-LOC
(	O
Petén	O
)	O

3562	O
97	O
-	O
신한카드	B-ORG
(	O
유어스	O
)	O

양천구	B-LOC
,	O
‘사랑의	O
김장김치	O
나누기’	O
행사	O
출연	O

치이	B-PER
타케오	I-PER
(	O
1	O
,	O
2	O
)	O

보통	O
말의	B-LOC
형상을	O
하고	O
있다고	O
하나	O
사람의	O
모습을	O
할	O
수도	O
있다	O
.	O

'	O
''	O
Revive	B-ORG
''	O
'	O

본명은	O
같음	O
,	O
기후	B-LOC
현출신	I-LOC
.	O

하명중	B-PER
(	O
특별출연	O
)	O

기혼의	O
재위	O
중에	O
류큐	B-LOC
제도에선	I-LOC
재난이나	O
전염병이	O
발생되었다	O
.	O

액션	B-ORG
코믹스	I-ORG
(	O
2부	O
)	O

카롤리나	B-PER
코스트너	I-PER
등의	O
선수에게	O
밀려	O
총점	O
5위를	O
기록한다	O
.	O

싱크로나이즈드	B-ORG
스위밍	I-ORG
(	O
듀엣	O
,	O
팀	O
)	O

원래	O
백제	B-ORG
(	O
百濟	O
)	O
의	O
땅으로서	O
「북쪽	O
변경의	O
중요한	O
요새」로	O
여겨진	O
중요한	O
요새였다	O
.	O

게이오기주쿠	B-ORG
대학	I-ORG
문학부를	O
중퇴했다	O
.	O

넘겨주기	O
고난	B-LOC
시	I-LOC
(	I-LOC
아이치	I-LOC
현	I-LOC
)	I-LOC

***	O
캘리포니아강치	B-LOC
(	O
''Zalophus	O
californianus	O
''	O
)	O

따라서	O
이	O
연산은	O
가환	O
모노이드를	B-ORG
이룬다	O
.	O

**	O
수도권	B-ORG
전철	I-ORG
1호선	B-ORG
4호선	B-ORG
(	O
서울메트로	B-ORG
)	O

**	O
구마모토	B-ORG
역	I-ORG
-	O
히고오즈	B-ORG
역	I-ORG
,	O
나카한다	B-ORG
역	I-ORG
-	O
오이타	B-ORG
역	I-ORG

'	O
''	O
아리안나	B-PER
폰타나	I-PER
''	O
'	O

배급은	O
쇼치쿠와	B-ORG
니카츠의	O
공동	O
배급	O
.	O

황해도	B-ORG
(	O
현재	O
황해북도	B-LOC
)	O
평산군	B-LOC
문무면	O
화원리	O

람다는	O
불규칙	B-LOC
변광성이며	I-LOC
밝기는	O
+2.14에서	O
+2.30까지	O
변한다	O
.	O

몰도바	B-LOC
소비에트	I-LOC
사회주의	I-LOC
공화국	I-LOC

일본인형사는	B-LOC
그를	O
정신이상자	O
취급을	O
하였다	O
.	O

'	O
''	O
배용준	B-PER
-	O
강준상	O
/	O
이민형	O
役	O
''	O
'	O

후지	B-ORG
TV	I-ORG
《모시모	O
투어즈》	O
테마곡	O

신푸	B-LOC
진	I-LOC
(	O
新埔鎮	O
)	O

통합	B-ORG
러시아	I-ORG
''	O
Единая	O
Россия	O
''	O

남서쪽으로는	O
보케오	B-LOC
주	I-LOC
,	O
남동쪽으로는	O
우돔싸이	B-LOC
주와	I-LOC
인접해	O
있으며	O
북서쪽으로는	O
미얀마	B-ORG
,	O
북동쪽으로는	O
중국	B-LOC
윈난	B-LOC
성과	I-LOC
인접해	O
있다	O
.	O

듀공은	O
인도	B-LOC
지역의	O
37개국에서	O
서식하는	O
종이며	O
대다수의	O
듀공은	O
오스트레일리아의	B-LOC
연안에	O
서식하는	O
것으로	O
알려져	O
있다	O
.	O

'	O
''	O
동백리	O
''	O
'는	O
다음	O
지역에	O
위치한	O
대한민국의	B-LOC
리이다	B-LOC
.	O

H조에는	O
또다른	O
공동개최국	O
일본이	B-ORG
벨기에	B-ORG
,	O
러시아	B-ORG
,	O
그리고	O
튀니지가	B-ORG
경합하였다	O
.	O

넘겨주기	O
사정	B-PER
(	I-PER
동오	I-PER
)	I-PER

그는	O
단지	O
리그	B-ORG
12경기에	O
나와	O
1골을	O
기록하였다	O
.	O

**	O
쉐보레	B-ORG
(	O
Chevrolet	O
)	O

이	O
시기에	O
수많은	O
독립국가들이	O
유엔에	B-ORG
가입하다	O
.	O

불가리아	B-LOC
루세	B-LOC
(	O
2008	O
)	O

지세는	O
1면	O
1촌식으로	O
형성되었으며	O
,	O
지리산	B-LOC
준령의	O
삼면이	O
분지형	O
산악이며	O
중심부는	O
악양천이	O
흐르고	O
토지는	O
비옥하다	O
.	O

노스요크셔	B-LOC
(	O
North	O
Yorkshire	O
)	O

이	O
과의	O
식물은	O
신열대구에	B-ORG
자생하며	O
,	O
12개	O
속으로	O
구성되어	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
톰킨스	B-ORG
스퀘어	I-ORG
공원	I-ORG

과거	O
부산	B-ORG
아이파크	I-ORG
소속으로	O
활약하였다	O
.	O

'	O
''	O
아포에라	O
''	O
'	O
(	O
)	O
는	O
수리남의	B-LOC
도시이다	O
.	O

**	O
부룬디	B-LOC
(	O
1916-1962	O
)	O

제	B-PER
카를루스	I-PER
/	I-PER
''카르로스	I-PER
''	I-PER
,	I-PER
제칼로	I-PER
(	O
2004년–2005년	O
울산	B-ORG
현대	I-ORG
호랑이	I-ORG
,	O
2006년–2008년	O
전북	B-ORG
현대	I-ORG
모터스	I-ORG
)	O

**	O
하시모토	B-LOC
시	I-LOC
-	O
이토	B-LOC
군	I-LOC
가쓰라기	B-LOC
정	I-LOC
-	O
기노카와	B-LOC
시	I-LOC
-	O
이와데	B-LOC
시	I-LOC
-	O
와카야마	B-LOC
시	I-LOC

이후	O
정몽준	B-PER
전	O
이사장은	O
명예이사장으로	O
추대되었다	O
.	O

이후	O
마이애미	B-ORG
말린스와	I-ORG
뉴욕	B-ORG
메츠에서	I-ORG
마이너	B-ORG
리그생활을	I-ORG
하였다	O
.	O

니시나리	B-LOC
구	I-LOC
(	O
西成區	O
)	O

의장은	O
조지	B-PER
워싱턴이	I-PER
이의없이	O
선출되었다	O
.	O

현재	O
스크린도어가	B-ORG
설치되어	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
아스벨	B-PER
키프루토	I-PER
키프로프	I-PER

시린	B-LOC
구	I-LOC
(	O
西林区	O
)	O

에드	B-PER
브루베이커가	I-PER
스토리를	O
쓴	O
캡틴	B-PER
아메리카》가	I-PER
그의	O
대표적인	O
작품이다	O
.	O

**	O
구마	B-LOC
군	I-LOC
구마	B-LOC
촌	I-LOC

C조에는	O
잉글랜드	B-ORG
,	O
미국	B-ORG
,	O
알제리	B-ORG
,	O
슬로베니아가	B-ORG
포함되었다	O
.	O

순종황제	B-PER
때	O
복권되었으나	O
대한제국이	B-ORG
멸망한	O
뒤에	O
이르러	O
진정한	O
복권	O
,	O
평가가	O
나타났다	O
.	O

콩고	B-LOC
민주	I-LOC
공화국	I-LOC
부카부	B-LOC

또한	O
이	O
시기에	O
고립적	O
존재이었던	O
자코모	B-PER
레오파르디는	I-PER
뛰어난	O
서정시로	O
세계적	O
명성을	O
떨쳤다	O
.	O

아스널	B-ORG
FC의	I-ORG
스폰서는	O
자국의	O
에미레이트	B-ORG
항공이다	I-ORG
.	O

이에	O
관우는	B-PER
오랜	O
친구이자	O
의기남아	O
장료를	B-PER
설득해	O
군사를	O
물리게	O
한다	O
.	O

문빙은	B-PER
몇년	O
후	O
이	O
상처가	O
도져	O
병사했다	O
.	O

'	O
''	O
산로렌초누오보	O
''	O
'	O
(	O
)	O
는	O
이탈리아	B-LOC
라치오	B-LOC
주	I-LOC
비테르보	B-LOC
현에	I-LOC
위치한	O
코무네다	B-LOC
.	O

우담화를	B-LOC
가리키는	O
말이기도	O
하다	O
.	O

이제동과의	B-PER
전적은	O
공식전만으로는	O
3:3	O
무승부	O
,	O
비공식전까지	O
따지면	O
4:5	O
약간	O
열세	O
.	O

자성군	B-LOC
(	O
慈城郡	O
)	O

현대	B-ORG
유니콘스에서	I-ORG
데뷔하였고	O
트레이드로	O
LG	B-ORG
트윈스	I-ORG
,	O
롯데	B-ORG
자이언츠를	I-ORG
거쳤다	O
.	O

살로	B-LOC
(	O
Salò	O
)	O

후백제	B-LOC
(	O
後百濟	O
)	O
견훤	B-PER
(	O
甄萱	O
)	O
24년	O

...	B-ORG
Baby	I-ORG
One	I-ORG
More	I-ORG
Time	I-ORG
''	O
(	O
1999	O
)	O

그래서	O
선진국에게	B-LOC
도움을	O
청해야	O
하는	O
상황이	O
되었는데	O
이	O
도움을	O
청하는	O
과정에서	O
문화가	O
밀려들어오는	O
결과가	O
생겼다	O
.	O

You	B-ORG
and	I-ORG
I	I-ORG
(	I-ORG
레이디	I-ORG
가가의	I-ORG
노래	I-ORG
)	I-ORG

고려대학교	B-ORG
법과대학	I-ORG
행정학	O
학사	O

K리그	B-ORG
공식경기	O
출장	O
/	O
교체	O
기록	O
참고	O

2009~	O
제13회	O
부천국제판타스틱영화제	B-ORG
홍보대사	O

넘겨주기	O
갈라	B-PER
(	I-PER
가수	I-PER
)	I-PER

방콕	B-LOC
도시권의	I-LOC
일부로서	O
도시화가	O
진행되고	O
있다	O
.	O

두	O
종을	O
묶어	O
가비알과로	B-LOC
분류한다	O
.	O

**	O
다리	B-LOC
현	I-LOC
(	O
大荔县	O
)	O

후쿠시마	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

스페인-나폴리	O
연합군은	O
벨레트리	B-LOC
(	O
Velletri	O
)	O
에	O
집결하였다	O
.	O

성도는	O
까올라인이며	B-LOC
인구는	O
1,592,600명	O
,	O
면적은	O
3,238	O
km²에	O
이른다	O
.	O

쇠가마우지	B-LOC
-	O
''Phalacrocorax	O
pelagicus	O
''	O

황매산	B-LOC
(	O
다른이름	O
모산재	O
)	O
(	O
해발	O
1,108m	O
)	O

제10·11대	O
타이완	B-ORG
부총통을	I-ORG
지냈다	O
.	O

차	O
자유	B-ORG
아벨	I-ORG
군	I-ORG
을	O
생각하자	O
.	O

*시모다	O
(	O
24	O
)	O
-	O
야오토메	B-PER
히카루	I-PER
(	O
Hey	B-ORG
!	I-ORG
Say	I-ORG
!	I-ORG
JUMP	I-ORG
)	O

'	O
''	O
토고	B-LOC
''	O
'는	O
5개	O
주로	O
구성되어	O
있다	O
.	O

이수	B-PER
(	O
李壽	O
)	O
는	O
성한의	B-ORG
황제이다	O
.	O

넘겨주기	O
이서우	B-PER
(	I-PER
1633년	I-PER
)	I-PER

고니는	O
대한민국에서	B-LOC
제출한	O
이름으로	O
고니를	B-LOC
의미한다	O
.	O

특히	O
동원역의	B-ORG
경우	O
한국철도공사	B-ORG
소유	O
부지에	O
건설되었다	O
.	O

**	O
기호쿠	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

쾌걸	B-ORG
조로리	I-ORG
(	O
투니버스	B-ORG
)	O
-	O
시종	O
/	O
남자1	O

마이애미	B-ORG
아레나	I-ORG
(	O
15,200명	O
)	O

인근에	O
부산진시장	O
,	O
현대백화점	B-ORG
부산점	O
,	O
부산자유시장	O
,	O
평화도매시장이	O
있어서	O
이용객이	O
많다	O
.	O

**	O
미니애폴리스	B-LOC
(	O
총영사관	O
)	O

조시	B-PER
허처슨	I-PER
-	O
피타	B-PER
멜라크	I-PER
역	O

====	O
부산	B-ORG
대우	I-ORG
로얄즈	I-ORG
====	O

**	O
레당주	B-LOC
주	I-LOC
(	O
Redange	O
,	O
9	O
)	O

야마가타	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

연극연출가	O
이윤택씨가	B-PER
드라마를	O
집필하여	O
화제가	O
됐다	O
.	O

주룽지	B-PER
총리도	O
항상	O
이	O
말을	O
가슴에	O
담고	O
살았다고	O
전해	O
내려온다	O
.	O

연세대학교	B-ORG
교육대학원	O
졸업	O
(	O
교육학석사	O
)	O

*중국	O
,	O
전국	B-ORG
시대가	I-ORG
시작됨	O

넘겨주기	O
제1대	B-PER
글로스터	I-PER
공작	I-PER
토머스	I-PER

구이츠	B-LOC
구	I-LOC
(	O
贵池区	O
)	O

PSV	B-ORG
에인트호번	I-ORG
(	O
)	O

고려	B-ORG
(	O
高麗	O
)	O
현종	B-PER
(	O
顯宗	O
)	O
17년	O

펠릭스	B-PER
블로흐	I-PER
(	O
1905-1983	O
)	O

(	O
와케	B-LOC
군	I-LOC
)	O
(	O
和気郡	O
)	O

'	O
''	O
와타나베	B-PER
히사노부	I-PER
''	O
'	O

이바라키	B-LOC
현	I-LOC
고가	B-LOC
시	I-LOC

일본	B-LOC
호세이	B-ORG
대학교	I-ORG
영어영문학과	O
졸업	O

파리에서	B-LOC
19.5km	O
정도	O
떨어진	O
곳에	O
위치한다	O
.	O

오키나와	B-LOC
현의	I-LOC
기노완	B-LOC
시에서	I-LOC
태어났다	O
.	O

넘겨주기	O
부패	B-ORG
인식	I-ORG
지수	I-ORG

호쿠류	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

**	O
요로	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

넘겨주기	O
헤일로	B-PER
(	I-PER
시리즈	I-PER
)	I-PER

''빌트	O
''	O
의	O
본사는	O
함부르크에	B-LOC
있었다	O
.	O

에이번	B-LOC
강	I-LOC
(	I-LOC
캔터베리	I-LOC
)	I-LOC

우루과이	B-ORG
(	O
가장	O
좋은	O
성적을	O
거둔	O
3위	O
)	O
와	O
코스타리카	B-ORG
(	O
두	O
번째로	O
가장	O
좋은	O
성적을	O
거둔	O
3위	O
)	O
가	O
8강전에	O
진출하였다	O
.	O

주연은	O
야마시타	B-PER
토모히사와	I-PER
나가사와	B-PER
마사미의	I-PER
공동	O
주연	O
.	O

**	O
애기개미핥기과	B-LOC
(	O
Cyclopedidae	O
)	O

Eldorado는	O
일렉트릭	B-ORG
라이트	I-ORG
오케스트라의	I-ORG
첫	O
번째	O
컨셉	O
앨범으로	O
,	O
제프	B-PER
린은	I-PER
곡을	O
쓰기	O
전	O
전체	O
이야기를	O
먼저	O
생각해	O
두었다	O
.	O

넘겨주기	O
수단의	B-LOC
행정	I-LOC
구역	I-LOC

서쪽은	O
보르네오	B-LOC
섬	I-LOC
,	O
북쪽은	O
필리핀	B-LOC
,	O
동쪽은	O
말루쿠	B-LOC
제도	I-LOC
,	O
남쪽은	O
플로레스	B-LOC
섬과	I-LOC
티모르	B-LOC
섬으로	I-LOC
둘러싸여	O
있다	O
.	O

요르요스	B-PER
파판드레우	I-PER
(	I-PER
1952년	I-PER
)	I-PER

일본에서는	B-LOC
177마력을	O
내는	O
고성능의	O
2.0ℓ	O
3S-GE	O
BEAMS	O
가솔린	O
엔진도	O
선택이	O
가능했다	O
.	O

**	O
캉쿤	B-LOC
(	O
영사	O
출장소	O
)	O

이라크에서	B-LOC
연쇄테러로	O
60여	O
명이	O
사망하고	O
200여	O
명이	O
부상당하다	O
.	O

토니	B-PER
폴스터	I-PER
(	O
11골	O
)	O

첸궈얼뤄쓰	B-LOC
몽골족	I-LOC
자치현	I-LOC
(	O
前郭爾羅斯蒙古族自治県	O
)	O
(	O
쑹위안	B-LOC
시	I-LOC
)	O

조지	B-PER
스무트	I-PER
(	O
1945-	O
)	O

)	O
는	O
신라의	B-ORG
음악가이다	B-ORG
.	O

:18세의	O
서양화과	O
여학생으로	O
,	O
설정에	O
따르면	O
고향은	O
나가노	B-LOC
현	I-LOC
아쓰미노	O
(	O
)	O
이다	O
.	O

청	B-LOC
(	O
淸	O
)	O
선통제	B-PER
(	O
宣統帝	O
)	O
원년	O

제작	O
-	O
데비	B-PER
앨런	I-PER
,	O
스티븐	B-PER
스필버그	I-PER

현재의	O
중화인민공화국	B-LOC
허베이	B-LOC
성	I-LOC
한단	B-LOC
시	I-LOC
린장	B-LOC
현과	I-LOC
허난	B-LOC
성	I-LOC
안양	B-LOC
시의	I-LOC
경계에	O
위치하였다	O
.	O

****	O
홍갈치과	B-LOC
(	O
Cepolidae	O
)	O

독일]]	O
''	O
독일	B-LOC
''	O
'	O
''	O
'세	O
번째	O
우승	O
''	O
'	O

국제	B-ORG
연맹이	I-ORG
이에	O
반발하자	O
일본은	B-LOC
국제	B-ORG
연맹을	I-ORG
탈퇴한다	O
.	O

사후	O
시신을	O
찾지	O
못하여	O
투구와	O
갑옷으로	O
경기도	B-LOC
연천군	B-LOC
마전면	O
백석리	O
새릉에	O
의관장	O
(	O
衣冠葬	O
)	O
으로	O
장례를	O
치렀다	O
.	O

The	B-ORG
Dark	I-ORG
Side	I-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Moon	I-ORG
-	O
핑크	B-ORG
플로이드	I-ORG
1973	O

후기리그까지	O
우승하면	O
플레이오프	O
없이	O
부산	B-ORG
아이파크가	I-ORG
우승을	O
확정지을	O
수	O
있었지만	O
,	O
전기리그	O
우승으로	O
부담이	O
사라진	O
부산	B-ORG
아이파크는	I-ORG
후기리그	O
최하위로	O
쳐지면서	O
실망스러운	O
결과를	O
보였다	O
.	O

당시	O
일본은	O
천황과	B-PER
상황	B-ORG
간의	O
대립이	O
심했다	O
.	O

북반구	B-LOC
유럽	B-LOC
원산이며	O
,	O
남반구에도	B-LOC
퍼져서	O
전	O
세계에	O
분포한다	O
.	O

아퀼라니는	O
로마	B-LOC
교외의	O
부유한	O
집에서	O
태어났다	O
.	O

페르보마이스크	B-LOC
(	O
Первомайск	O
)	O
는	O
러시아	B-LOC
니즈니노브고로드	B-LOC
주에	I-LOC
있는	O
도시이다	O
.	O

종합	B-ORG
텔레비전	I-ORG
무로란본국	O
24ch	O
(	O
JOIQ-DTV	O
)	O

1991~1993	O
SBS	B-ORG
사회부	O
기자	O

마블	B-ORG
코믹스와	I-ORG
DC	B-ORG
코믹스의	I-ORG
작품에	O
참여하고	O
있다	O
.	O

매니토바	B-ORG
무스	I-ORG
(	O
1996년~2011년	O
)	O

플레전턴	B-LOC
(	I-LOC
캘리포니아	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

동쪽은	O
남중국해에서	B-LOC
해상에	O
떠오르는	O
남오도	O
시역에	O
속한다	O
.	O

엔카와의	O
구분은	O
명확한	O
경우가	O
많지만	O
,	O
나카지마	B-PER
미유키의	I-PER
곡처럼	O
경계선상에	O
위치한	O
곡도	O
일부	O
있다	O
.	O

또한	O
,	O
아일랜드의	B-LOC
학자들은	O
일찍이	O
고전에	O
지대한	O
관심을	O
갖고	O
있었다	O
.	O

클레멘테	B-PER
로드리게스	I-PER
(	O
2001~04	O
,	O
2007	O
)	O

넘겨주기	O
교황	B-PER
요한	I-PER
15세	I-PER

그들	O
중	O
스티브	B-PER
칼턴과	I-PER
랜디	B-PER
존슨만이	I-PER
유일한	O
좌완이다	O
.	O

현재	O
세리에	B-ORG
A에	I-ORG
속해	O
있으며	O
세리에	B-LOC
A	I-LOC
2012-13	I-LOC
시즌은	O
2위로	O
마감하였다	O
.	O

김상중	B-PER
-	O
지승돈	O
역	O

이	O
가운데	O
모노이드가	B-ORG
아닌	O
것은	O
17개이며	O
,	O
다음과	O
같다	O
.	O

나가노	B-LOC
현	I-LOC
나가노	B-LOC
시	I-LOC

볼리비아는	O
파라과이보다	B-LOC
훨씬	O
유리한	O
것처럼	O
보였다	O
.	O

스페인의	B-PER
마리아	I-PER
테레사	I-PER
라파엘라	I-PER

가론	B-LOC
강	I-LOC
,	O
지롱드	B-LOC
강	I-LOC
(	O
보르도	B-LOC
)	O

이	O
역	O
남쪽에	O
광주	B-ORG
도시철도	I-ORG
1호선	I-ORG
평동역으로	B-ORG
들어가는	O
반입	O
선로가	O
있으나	O
,	O
현재	O
차단	O
장치로	O
막혀	O
있다	O
.	O

엘튼	B-PER
존	I-PER
(	O
2012.11	O
)	O

동마케도니아	B-ORG
트라키	I-ORG
주	I-ORG
(	O
Ανατολική	O
Μακεδονία	O
και	O
Θράκη	O
)	O

최민수	B-PER
-	O
이대발	O
역	O
.	O

이준기	B-PER
-	O
강진우	O
역	O

하지만	O
그	O
계책은	O
당나라의	B-LOC
장손무기	B-PER
(	O
長孫無忌	O
)	O
의	O
반대로	O
시행되지	O
않았다	O
.	O

티시포네	B-PER
(	O
복수심에	O
불타는	O
)	O

윤이상	B-PER
(	O
50	O
,	O
재서독음악가	O
·	O
전서독한인회장	O
)	O

자모시치	B-LOC
구	I-LOC
시가지	I-LOC
(	O
1992	O
)	O

졸음	O
쉼터들은	O
최근	O
졸음운전	O
사고가	O
끊이지	O
않고	O
있어	O
한국도로공사에서	B-ORG
졸음운전	O
방지	O
캠페인을	O
대대적으로	O
펼침과	O
함께	O
다수	O
건설되었다	O
.	O

넘겨주기	O
세계	B-ORG
프로	I-ORG
서핑	I-ORG
연맹	I-ORG

``	O
How	B-ORG
Do	I-ORG
I	I-ORG
Survive	I-ORG
?	I-ORG
''	O

*****	O
간쑤우는토끼	B-LOC
또는	O
잿빛우는토끼	O
(	O
''Ochotona	O
cansus	O
''	O
)	O

류승수	B-PER
-	O
'	O
''	O
장준협	O
''	O
'	O
역	O
(	O
26회	O
)	O

관동군은	B-ORG
가까운	O
장래의	O
제정	O
이행을	O
약속하였고	O
,	O
푸이는	O
마지못해	O
집정	O
취임에	O
동의	O
하였다	O
.	O

프로이센군은	O
부트바이스	B-LOC
(	O
Budweis	O
)	O
로	O
진군하였다	O
.	O

233만	O
표를	O
득표했음에도	O
불구하고	O
미노베	B-PER
료키치에게	I-PER
패하여	O
낙선했다	O
.	O

4.1.2	B-ORG
젤리빈	I-ORG
업그레이드와	O
함께	O
추가된	O
기능이다	O
.	O

러시아	B-LOC
소비에트	I-LOC
연방	I-LOC
사회주의	I-LOC
공화국	I-LOC
산하의	O
하바롭스크	B-LOC
지방에	I-LOC
편입	O
.	O

**	O
MBC가	B-ORG
대규모	O
총파업에	O
들어가다	O
.	O

성호	B-PER
이익의	I-PER
4대	O
제자중의	O
한사람이다	O
.	O

그는	O
함부르크	B-ORG
SV로	I-ORG
이적한	O
브루노	B-PER
라바디아	I-PER
감독을	O
대신하였다	O
.	O

〈그놈	O
목소리〉	O
-	O
씨야	B-ORG

툰드라뒤쥐	B-LOC
(	O
''Sorex	O
tundrensis	O
''	O
)	O

참고로	O
,	O
이는	O
일본	B-LOC
제국을	I-LOC
뜻하는	O
‘일제’	O
(	O
日帝	O
)	O
와는	O
무관한	O
명칭이다	O
.	O

넘겨주기	O
미국	B-PER
건국의	I-PER
아버지	I-PER

이는	O
아돌프	B-PER
히틀러가	I-PER
얼마나	O
과대망상적인	O
건물을	O
만들었는지	O
짐작케	O
할	O
수	O
있다	O
.	O

가장	O
가까운	O
도시는	O
우글레고르스크이다	B-LOC
.	O

그리고	O
일본	B-ORG
문부과학성의	I-ORG
후원을	O
얻는	O
등	O
,	O
생활체육단체로서의	O
활동을	O
목표로	O
하는	O
점에서는	O
특이한	O
격투단체라	O
할	O
수	O
있다	O
.	O

AS	B-ORG
로마와	I-ORG
FC	B-ORG
바이에른	I-ORG
뮌헨은	I-ORG
홈에서	O
준우승에	O
만족해야만	O
했다	O
.	O

오자와	B-PER
세이지	I-PER
(	O
1970-1977	O
)	O

'	O
''	O
Sweet	B-ORG
Impact	I-ORG
''	O
'	O

일찍이	O
이색의	B-PER
문하에서	O
수학하였고	O
그의	O
수제자인	O
정몽주의	B-PER
문하에서도	O
수학하였다	O
.	O

동쪽으로	O
췌산	B-ORG
현	I-ORG
,	O
남쪽으로	O
퉁바이	B-LOC
현	I-LOC
,	O
서쪽으로	O
탕허	B-LOC
현	I-LOC
,	O
서치	B-LOC
현	I-LOC
,	O
북쪽으로	O
우강	B-ORG
시와	I-ORG
접한다	O
.	O

현재	O
경희대학교	B-ORG
연극영화학과에	O
재학	O
중이다	O
.	O

신정환	B-PER
,	O
옥주현	B-PER
,	O
홍경민	B-PER

**	O
리오네그로	B-LOC
주	I-LOC
(	I-LOC
아르헨티나	I-LOC
)	I-LOC

도라에몽	B-ORG
-	O
조연	O
다수	O

유수	B-ORG
(	I-ORG
복소해석학	I-ORG
)	I-ORG

중앙고속도로	B-ORG
(	O
14번	O
)	O

**	O
서천군	B-LOC
-	O
부여군	B-LOC
-	O
논산시	B-LOC

위수구역은	O
양산시와	B-LOC
창원시	B-LOC
진해구를	B-LOC
제외한	O
경상남도	B-LOC
전	O
지역이다	O
.	O

''도라에몽즈와	O
관련	O
캐릭터에	O
대해서는	O
더・도라에몽즈를	B-ORG
참고하십시오	O
.	O

한촨	B-LOC
시	I-LOC
(	O
汉川市	O
)	O

이는	O
자신이	O
믿는	O
우크라이나	B-ORG
그리스	I-ORG
가톨릭교회	I-ORG
신앙에	O
배치되기	O
때문이다	O
.	O

그것은	O
미케네에서	B-LOC
발굴된	O
것과	O
흡사하다	O
.	O

**	O
기타우와	B-LOC
군	I-LOC
마쓰노	B-LOC
정	I-LOC

순천역]]	O
)	O
,	O
강호동	B-PER
득남소식	O

쿠안두쿠방구	B-LOC
주	I-LOC
(	O
Cuando	O
Cubango	O
)	O

레예스는	O
시즌에	O
78개의	O
도루를	O
하며	O
3년연속	O
도루왕을	O
차지했음에도	O
불구하고	O
메츠가	B-ORG
전락하게	O
된	O
「최대의	O
전범」으로	O
뽑혔다	O
.	O

(	O
은	O
아닌	O
극한	B-ORG
순서수	I-ORG
)	O

이러한	O
사회변동으로	O
전통적	O
체계가	O
문란해져	O
국가가	O
혼란에	O
빠졌는데	O
크세노폰과	B-PER
플라톤과	B-PER
같은	O
개혁가들이	O
등장했다	O
.	O

결국	O
그는	O
어쩔	O
수	O
없이	O
티베리우스를	B-PER
양자로	O
삼아	O
후계자로	O
지명하고	O
호민관의	O
권한을	O
주었다	O
.	O

허슬	B-ORG
(	I-ORG
프로레슬링	I-ORG
)	I-ORG

선진통일당	B-ORG
(	O
2011	O
~	O
2012	O
)	O

'	O
''	O
양태섭	O
''	O
'	O
(	O
송창의	B-PER
)	O
내과의사	O
.	O

사무실은	O
서울특별시	B-LOC
구로구	B-LOC
고척동	B-LOC
92-8	O
가동	O
308에	O
있다	O
.	O

자유	B-ORG
베트남	I-ORG
정부	I-ORG

**	O
마리보르	B-LOC
(	O
영사관	O
)	O

MIDI	B-ORG
신시사이저에	O
사용되는	O
등록	O
파라미터	O
수	O
(	O
Registered	O
Parameter	O
Number	O
)	O

로런스	B-PER
캐즈던이	I-PER
연출	O
,	O
각본	O
,	O
제작을	O
맡았다	O
.	O

페름	B-LOC
—	O
페름	B-LOC
지방	I-LOC

넘겨주기	O
부커	B-PER
T.	I-PER
존스	I-PER

미국	B-LOC
테네시주	B-LOC
밴더빌트	B-ORG
대학	I-ORG
졸업	O
,	O
동대학원	O
수료	O

외도인	O
집장범사는	O
그를	O
보고	O
,	O
``	O
저	O
사람은	O
사문	B-ORG
구담의	O
제자	O
중에서	O
가장	O
뛰어난	O
사람이다	O
.	O

헤리퍼드셔	B-LOC
(	O
Herefordshire	O
)	O

그러나	O
박정희와의	B-PER
관계는	O
끝까지	O
원만하지	O
못하였다	O
.	O

'	O
''	O
이종범	B-PER
(	O
최	O
)	O
'	O
''	O

박영규	B-PER
-	O
약장수	O
역	O

황도연	B-PER
(	O
2007~2009	O
)	O

아이티	B-LOC
국경과	O
가까운	O
지점에	O
위치한다	O
.	O

이세돌	B-PER
7년만에	O
결승	O
대결	O
!	O

가봉	B-LOC
국경과	O
가까운	O
지점에	O
위치한다	O
.	O

대한민국	B-LOC
외에	O
조선민주주의인민공화국이나	B-LOC
일본에서	B-LOC
창작된	O
작품들은	O
다음과	O
같다	O
.	O

'	O
''	O
조지	B-PER
클린턴	I-PER
''	O
'	O

취미는	O
쇼핑이고	O
악기는	O
바이올린	B-ORG
.	O

북부	B-LOC
지방	I-LOC
(	O
라바사	B-ORG
,	O
Labasa	O
)	O

'	O
''	O
히로타	B-PER
고키	I-PER
''	O
'	O

강신일	B-PER
(	O
최필구	O
)	O

넘겨주기	O
칩	B-PER
(	I-PER
래퍼	I-PER
)	I-PER

개천시	B-LOC
(	O
价川市	O
)	O

아라시의	B-ORG
니노미야	B-PER
카즈나리가	I-PER
연예계에	O
들어가기	O
전부터	O
본인	O
팬이다	O
.	O

내	B-ORG
여자친구는	I-ORG
구미호	I-ORG
(	O
'	O
''	O
차대웅	O
''	O
'	O
)	O

인천광역시	B-LOC
출신으로	O
서울대학교를	B-ORG
졸업하고	O
경기대학교	B-ORG
대학원을	O
졸업하였다	O
.	O

**	O
윤다훈	B-PER
(	O
이달건	O
)	O

데이쿄	B-ORG
대학	I-ORG
우쓰노미야	I-ORG
캠퍼스	I-ORG

와이오밍	B-LOC
주	I-LOC
-	O
몬태나	B-LOC
주	I-LOC
,	O
아이다호	B-LOC
주	I-LOC
,	O
네브래스카	B-LOC
주	I-LOC
,	O
유타	B-LOC
주	I-LOC
,	O
사우스다코타	B-LOC
주에	I-LOC
둘러싸여	O
있다	O
.	O

피코빌리조류	B-LOC
(	O
picobiliphytes	O
)	O
또한	O
이	O
분류군으로	O
제안되고	O
있다	O
.	O

'	O
''	O
조식	B-PER
''	O
'	O
자건	O

고려대학교	B-ORG
대학원	O
행정학	O
박사	O

라바울은	B-LOC
큰	O
피해를	O
입었다	O
.	O

회오리고둥상과	B-LOC
(	O
Pyramidelloidea	O
)	O

'	O
''	O
아르투로	B-PER
프론디시	I-PER
''	O
'Arturo	O
Frondizi	O

그는	O
고려시대에	B-ORG
호장을	O
지냈는데	O
후손들이	O
선대의	O
거주지인	O
부여를	B-LOC
본관으로	O
하였다	O
.	O

스키자이아과	B-LOC
(	O
Schizaeaceae	O
)	O

'	O
''	O
고쿠보	B-PER
히로키	I-PER
''	O
'	O

웨인은	O
미국	B-ORG
해군사관학교에	I-ORG
지원했으나	O
받아들여지지	O
않았다	O
.	O

첸나이시를	B-LOC
연고로	O
삼아	O
인디언	B-ORG
프리미어리그에	I-ORG
참가하고	O
있다	O
.	O

'	O
''	O
1.	B-ORG
FC	I-ORG
우니온	I-ORG
베를린	I-ORG
''	O
'	O

유카탄갈색마자마사슴과	B-LOC
분포	O
지역이	O
겹치는	O
동지역성	O
(	O
동소성	O
)	O
을	O
보인다	O
.	O

**	O
쿠마목	B-LOC
(	O
Cumacea	O
)	O
Krøyer	O
,	O
1846	O

**	O
아오모리	B-LOC
현	I-LOC
(	O
제3종	O
사업자	O
)	O

시조	O
장빈	O
이후	O
3대	O
혹은	O
4대의	O
세계가	O
실전되어	O
,	O
후손들은	O
조선시대에	B-LOC
문과에	O
급제하여	O
남평현감	O
(	O
南平縣監	O
)	O
을	O
거쳐	O
공조참의	O
(	O
工曹參議	O
)	O
에	O
이른	O
'	O
''	O
장지	O
''	O
'	O
(	O
張池	O
)	O
를	O
1세조로	O
하여	O
세계를	O
이어오고	O
있다	O
.	O

도요사토	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

현재	O
광주광역시와	B-LOC
대전광역시를	B-LOC
제외한	O
광역시들은	O
별도로	O
군을	O
보유하고	O
있다	O
.	O

MS는	B-ORG
모토로라	B-ORG
솔루션스의	I-ORG
약자이다	O
.	O

타석에	O
있어서는	O
가토	B-PER
히데지	I-PER
배팅	O
코치의	O
영향을	O
받아	O
큰	O
자세로부터의	O
투구를	O
풀스윙해	O
광각에	O
장타를	O
날리는	O
자세를	O
취하기도	O
했다	O
.	O

제외	O
사항이	O
두	O
가지	O
있었는데	O
,	O
코샬린과	B-LOC
카토비체	B-LOC
보이보드는	O
두	O
개의	O
공장이	O
대표하였다	O
.	O

이길용]]	O
(	O
68	O
)	O
,	O
최상국	B-PER
(	O
73	O
)	O

교육	B-ORG
텔레비전	I-ORG
나하본국	O
13ch	O
(	O
JOAD-DTV	O
)	O

김광현	B-PER
(	I-PER
야구	I-PER
선수	I-PER
)	I-PER

류블랴나	B-LOC
(	O
1964	O
)	O

마지막	O
경기인	O
38라운드	O
퀸스	B-ORG
파크	I-ORG
레인저스와의	I-ORG
홈경기에서	O
추가시간에	O
마찬가지로	O
코너킥에서	O
에딘	B-PER
제코의	I-PER
두	O
번째	O
골을	O
어시스트	O
하여	O
팀의	O
48년만의	O
우승에	O
일조하였다	O

넘겨주기	O
아부	B-ORG
오마르	I-ORG
알바그다디	I-ORG

프리	B-ORG
(	I-ORG
밴드	I-ORG
)	I-ORG

타이	B-LOC
같은	O
나라에서는	O
대학생들도	O
교복을	O
착용하며	O
,	O
미국에서는	B-LOC
사립학교에서	O
교복을	O
착용한다	O
.	O

넘겨주기	O
조준호	B-PER
(	I-PER
축구인	I-PER
)	I-PER

K리그	B-ORG
준우승	O
1회	O
(	O
2007년	B-ORG
)	O

단종	B-PER
때	O
문과에	O
급제하였으며	O
,	O
수양대군의	B-PER
편에	O
섰다	O
.	O

유정	B-PER
(	I-PER
1544년	I-PER
)	I-PER

텍사스	B-LOC
주	I-LOC
-	O
4명	O
증가	O
(	O
34명→38명	O
)	O

이	O
폭동을	O
계기로	O
중화인민공화국	B-LOC
(	O
중공	O
)	O
의	O
영향을	O
강하게	O
받기	O
시작했다	O
.	O

현재	O
천안시청	B-ORG
축구단	I-ORG
소속이다	O
.	O

인랜드엠파이어	B-LOC
(	I-LOC
캘리포니아	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

이후	O
음계산법은	O
에두아르	B-PER
뤼카와	I-PER
제임스	B-PER
조지프	I-PER
실베스터	I-PER
등에	O
의하여	O
널리	O
사용되었으나	O
,	O
오랫동안	O
음계산법이	O
왜	O
성립하는지는	O
의문에	O
싸여	O
있었다	O
.	O

승점	O
11점	O
삭감	O
(	O
세리에	B-ORG
A	I-ORG
)	O

본사는	O
충청북도	B-LOC
충주시	B-LOC
대림9길	O
11	O
(	O
문화동	O
)	O
에	O
있다	O
.	O

그는	O
지난	O
2006년	B-ORG
월드컵	I-ORG
당시	O
사우디아라비아와의	B-ORG
최종전에서	O
결승골을	O
넣었고	O
,	O
그	O
경기의	O
공식	O
최우수	O
선수에	O
선정됐었다	O
.	O

오케스트라단들은	O
바그너와	B-PER
베를리오즈에	B-PER
의한	O
음악을	O
되돌렸다	O
.	O

고구려	B-LOC
등	O
북부의	O
여러	O
종족이	O
화전식	O
농경을	O
했다고	O
하며	O
,	O
발굴된	O
경작	O
도구로는	O
쇠가래가	O
있다	O
.	O

'	O
''	O
대동리	O
''	O
'는	O
다음	O
지역에	O
위치한	O
대한민국의	B-LOC
리이다	B-LOC
.	O

그의	O
형인	O
무스타파	B-PER
야타바레	I-PER
역시	O
축구선수이며	O
현재	O
몽펠리에	B-ORG
HSC와	I-ORG
말리	B-ORG
대표팀에서	I-ORG
활약하고	O
있다	O
.	O

또	O
,	O
북쪽으로는	O
볼고그라드	B-LOC
주	I-LOC
,	O
남쪽으로는	O
보로네시	B-LOC
주에	I-LOC
접해	O
있다	O
.	O

**	O
투손	B-LOC
(	O
영사관	O
)	O

태너	B-PER
셰퍼스	I-PER
(	O
현재	O
)	O

이를	O
틈타	O
전연	B-ORG
(	O
前燕	O
)	O
이	O
염민을	O
공격하여	O
격파하고	O
체포하였다	O
.	O

'	O
''	O
윤종신	B-PER
''	O
'	O

조선	B-LOC
(	O
朝鮮	O
)	O
현종	B-PER
(	O
顯宗	O
)	O
13년	O

이	O
명칭은	O
마르코	B-PER
폴로가	I-PER
처음	O
사용한	O
명칭이며	O
주로	O
서구권의	O
육로	O
무역국을	O
중심으로	O
사용되었다	O
.	O

오	B-ORG
!	I-ORG
부라더스	I-ORG

야이체	B-LOC
(	O
Jajce	O
)	O

(	O
예전에	O
태백산맥에	B-LOC
15,000마리가	O
서식하였다	O
.	O

한소제	B-PER
(	O
漢昭帝	O
)	O

'	O
''	O
원통	O
''	O
'	O
(	O
元統	O
)	O
은	O
원나라	B-PER
혜종의	B-PER
첫	O
번째	O
연호이다	O
.	O

**	O
리가	B-LOC
(	O
분관	O
)	O

마리	B-PER
드	I-PER
메디시스의	I-PER
삶을	O
미화하여	O
그렸다	O
.	O

이청	B-LOC
현	I-LOC
(	O
翼城縣	O
)	O

지금도	O
간혹	O
청석	O
조각을	O
볼	O
수	O
있는데	O
당나라	B-LOC
초기의	O
글씨체를	O
보인다고	O
한다	O
.	O

또	O
키라는	O
잘	O
알고	O
지내는	O
하넨캄프	O
노부부로부터	O
도넛	B-ORG
링과	O
구멍의	O
숨은	O
뜻을	O
알게	O
된다	O
.	O

주고쿠	B-LOC
지방의	I-LOC
자장가의	O
발상지로서	O
유명하다	O
.	O

넘겨주기	O
허룽	B-PER
(	I-PER
1896년	I-PER
)	I-PER

요한	B-PER
제바스티안	I-PER
바흐	I-PER
(	O
1685–1750	O
)	O

2014	O
/	O
9	O
/	O
21	O
(	O
일	O
)	O
브라운	B-ORG
아이드	I-ORG
걸스	I-ORG
나르샤	B-PER

'	O
''	O
진주난봉가	O
''	O
'는	O
경상남도	B-LOC
진주시	B-LOC
지역에서	O
전해오는	O
민요이다	O
.	O

카자흐스탄에서는	B-LOC
약	O
30,000마리의	O
늑대가	O
안정적으로	O
서식하고	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
닝진	B-LOC
현	I-LOC
(	I-LOC
더저우	I-LOC
시	I-LOC
)	I-LOC

경기도	B-LOC
고양시	B-LOC
화수로14길	O
55에	O
위치하고	O
있다	O
.	O

고창석	B-PER
(	O
봄	O
편	O
)	O

유럽·	B-LOC
한국·	B-LOC
이르기까지	O
널리	O
분포하며	O
,	O
약	O
30종이	O
있다	O
.	O

《	O
열린예술무대	O
뒤란》	O
(	O
UBC	B-ORG
,	O
MC	O
)	O

유니언데일	B-LOC
(	I-LOC
뉴욕	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

이	O
선교단	O
시설은	O
볼리비아에	B-LOC
유일하게	O
남아있는	O
선교단	O
시설이며	O
,	O
거의	O
비슷하나	O
보존	O
상태가	O
약간	O
더	O
좋지	O
않은	O
다른	O
시설들이	O
아르헨티나	B-LOC
,	O
브라질	B-LOC
,	O
파라과이에	B-LOC
남아있다	O
.	O

가장	O
널리	O
알려진	O
것은	O
시드니와	B-LOC
멜버른의	B-LOC
라이벌	O
관계이다	O
.	O

톈양	B-LOC
현	I-LOC
(	O
田阳县	O
)	O

조선	B-LOC
(	O
朝鮮	O
)	O
숙종	B-PER
(	O
肅宗	O
)	O
5년	O

시조는	O
명나라에서	B-LOC
문과에	O
급제하고	O
문연학사	O
(	O
文淵學士	O
)	O
와	O
예부시랑	O
(	O
禮部侍郞	O
)	O
을	O
지낸	O
'	O
''	O
빙여경	O
''	O
'	O
(	O
冰如鏡	O
)	O
이다	O
.	O

하인리히	B-PER
폰	I-PER
피팅호프	I-PER

그는	O
하노버	B-ORG
96과	I-ORG
브라운슈바이크에서	B-ORG
모두	O
활동한	O
경력이	O
있다	O
.	O

킬메스	B-ORG
(	O
Quilmes	O
Atlético	O
Club	O
)	O
-	O
승격팀	O

분리	B-ORG
독립	I-ORG
운동	I-ORG
목록	I-ORG

가장	O
긴	O
철도역명은	O
서울	B-ORG
지하철	I-ORG
8호선	I-ORG
몽촌토성	B-ORG
(	I-ORG
평화의문	I-ORG
)	I-ORG
역	I-ORG
(	I-ORG
2018	I-ORG
평창	I-ORG
동계올림픽	I-ORG
홍보역	I-ORG
)	I-ORG
으로	I-ORG
,	O
부역명을	O
포함하여	O
모두	O
23자이다	O
.	O

Davichi	B-ORG
In	I-ORG
Wonderland	I-ORG
앨범의	O
타이틀곡	O
.	O

히라카와	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

김영철]]	O
특별출연	O
,	O
제천역에서	B-ORG
김종민	B-PER
낙오	O

''Odontolabis	O
wollastoni	O
''	O
Parry	O
,	O
1864	O
–	O
말레이	B-LOC
반도	I-LOC
,	O
수마트라	B-LOC
섬	I-LOC

소는	O
네	O
개의	O
부분으로	O
이루어진	O
한	O
개의	O
위를	B-ORG
가진다	O
.	O

미국	B-LOC
''	O
'패	O
''	O
'	O
(	O
10	O
-	O
25	O
)	O

대전산업대학교	B-ORG
(	I-ORG
지금의	I-ORG
한밭대학교	I-ORG
)	I-ORG
건설환경조형대학	I-ORG
공업디자인학과	O
중퇴	O

넘겨주기	O
닛코	B-ORG
후타라산	I-ORG
신사	I-ORG

게르트	B-PER
뮐러	I-PER
(	O
FW	B-PER
)	O

NBA	B-ORG
댈러스	B-ORG
매버릭스와	I-ORG
NHL	B-ORG
댈러스	B-ORG
스타스의	I-ORG
홈경기장으로	O
사용되고	O
있다	O
.	O

Single	B-ORG
Ladies	I-ORG
(	I-ORG
Put	I-ORG
a	I-ORG
Ring	I-ORG
on	I-ORG
It	I-ORG
)	I-ORG
〉	I-ORG

그러나	O
김진표의원도	O
유시민과	B-PER
당대당	O
경선하였으나	O
패배하였다	O
.	O

데얀]]	O
(	O
37	O
,	O
42	O
)	O
,	O
고명진	B-PER
(	O
49	O
)	O

빅토르	B-PER
위고	I-PER
(	O
Victor	O
Hugo	O
)	O

'	O
''	O
홋카이도	B-ORG
닛폰햄	I-ORG
파이터스	I-ORG
''	O
'	O

하시모토	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

**	O
케트살테낭고	B-LOC
(	O
영사관	O
)	O

그러나	O
성종이	B-PER
허락하지	O
않자	O
이에	O
노골적으로	O
좋지	O
않은	O
기색을	O
보이게	O
되었다	O
.	O

'	O
''	O
날치크	B-LOC
''	O
'	O

2003년	B-ORG
CONCACAF	I-ORG
골드컵	I-ORG
4위	O

기성용	B-PER
선수의	O
가족	O
(	O
5회	O
방송분	O
)	O

**	O
수크레	B-ORG
주	I-ORG
(	I-ORG
베네수엘라	I-ORG
)	I-ORG

콘슈머	B-ORG
일렉트로닉스	I-ORG
리눅스	I-ORG
포럼	I-ORG

한편으로는	O
미국과	B-LOC
서양의	O
선진	O
문물을	O
높이	O
평가하기도	O
했다	O
.	O

태씨는	O
1930년도	O
국세조사	O
때	O
총	O
1,043가구가	O
있었는데	O
그	O
과반수인	O
568가구가	O
함경도에	B-ORG
거주하고	O
있었다	O
.	O

북동쪽은	O
영천시	B-LOC
,	O
남동쪽은	O
청도군	B-LOC
,	O
서쪽은	O
대구광역시	B-LOC
동구	B-LOC
및	O
수성구에	B-LOC
접한다	O
.	O

이전	O
작품인	O
Trash	B-ORG
We	I-ORG
'd	I-ORG
Love에	I-ORG
비해	O
프로모션이	O
작았고	O
제목이나	O
곡명	O
등이	O
발매	O
2주	O
전에	O
알려졌던	O
탓에	O
이전보다	O
판매량이	O
떨여졌다	O
.	O

도쿄	B-LOC
도의	I-LOC
미나토	B-LOC
구	I-LOC
.	O

선천적으로	O
심장이	B-ORG
약한	O
딸이	O
갑자기	O
쓰러지고	O
,	O
그는	O
딸의	O
수술비를	O
위해	O
위험한	O
도박판에	O
끼어든다	O
.	O

그러자	O
김구는	B-ORG
극우정객이	O
반란에	O
참여했다는	O
근거가	O
없다며	O
반박하였다	O
.	O

'	O
''	O
링에리케	O
''	O
'	O
(	O
)	O
는	O
노르웨이	B-LOC
남부	O
부스케루	B-LOC
주에	I-LOC
위치한	O
도시이다	O
.	O

13대	O
연방의회에서는	O
18,477건의	O
구두	O
질의가	O
있었고	O
,	O
그중	O
14579	O
(	O
79	O
%	O
)	O
는	O
당시	O
야당이던	O
사민당과	B-ORG
녹색당	B-ORG
,	O
민사당에	O
의해	O
이뤄졌다	O
.	O

판도라	B-ORG
(	I-ORG
음악	I-ORG
서비스	I-ORG
)	I-ORG

넘겨주기	O
기니의	B-PER
국가	I-PER
원수	I-PER
목록	I-PER

해머스미스	B-LOC
풀럼	I-LOC
(	O
Hammersmith	O
and	O
Fulham	O
)	O

우안	B-ORG
시	I-ORG
(	O
武安市	O
)	O

도하쿠	B-LOC
군	I-LOC
(	O
)	O

또한	O
,	O
롤링	B-ORG
스톤에	I-ORG
게재되기도	O
했다	O
.	O

사카모토	B-PER
후유미	I-PER
(	O
23	O
)	O

다만	O
,	O
지역을	O
명시하지	O
않은	O
것은	O
자카르타를	B-LOC
의미한다	O
.	O

헬로	B-ORG
!	I-ORG
프로젝트	I-ORG
전체	O
,	O
헬로	B-ORG
!	I-ORG
프로젝트	I-ORG
키즈	I-ORG
전체	O
,	O
각	O
소속	O
유닛	O
전체의	O
활동은	O
각	O
항목을	O
참조할	O
것	O
.	O

**	O
하야시마	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

)	O
는	O
조선	B-LOC
중기의	O
문신이다	O
.	O

원래는	O
시에나	B-LOC
공화국의	I-LOC
영토였다	O
.	O

조보아	B-PER
-	O
영은	O
역	O

넘겨주기	O
제161보병사단	B-ORG
(	I-ORG
독일	I-ORG
국방군	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
곽종민	O
''	O
'	O
-	O
권현상	B-PER

미덴도르프는	O
상트페테르부르크에서	B-LOC
태어났고	O
거기서	O
일찍부터	O
교육을	O
받았다	O
.	O

.at	B-ORG
-	O
오스트리아	B-LOC

아르노	B-LOC
환초	I-LOC
(	O
Arno	O
Atoll	O
)	O

그러나	O
6분	O
후	O
문전	O
혼전	O
상황에서	O
알렉산드르	B-PER
케르자코프를	I-PER
제대로	O
마크하지	O
못하며	O
1:1	O
무승부를	O
기록했다	O
.	O

그	O
내용인	O
즉	O
,	O
세조를	B-PER
비방하고	O
,	O
노산군의	B-PER
억울한	O
죽음을	O
애도하는	O
것이	O
바로	O
그	O
이유였던	O
것이다	O
.	O

물질장에	O
결합시키려면	O
,	O
바일	B-ORG
변환을	I-ORG
형식적으로	O
만족시키는	O
보정장	O
(	O
compensator	O
)	O
을	O
도입한다	O
.	O

APC	B-ORG
(	I-ORG
기업	I-ORG
)	I-ORG

영국령	B-LOC
버진아일랜드	I-LOC
(	O
영국	B-LOC
)	O

2015	B-LOC
K리그	I-LOC
클래식	I-LOC
특별상	O
(	O
전	O
경기	O
출전	O
,	O
38경기	O
)	O

안딩	B-ORG
구	I-ORG
(	O
安定区	O
)	O

이	B-ORG
라이트	I-ORG
노벨이	I-ORG
대단해	I-ORG
!	I-ORG

조선민주주의인민공화국은	B-LOC
이	O
중	O
8,300여명만	O
송환했다	O
.	O

고재욱	B-PER
1968	O
-	O
1971	O

요	B-LOC
(	O
遼	O
)	O
함옹	O
(	O
咸雍	O
)	O
6년	O

'	O
''	O
《Grace》	O
''	O
'는	O
제프	B-PER
버클리의	I-PER
1집	O
음반이다	O
.	O

만수르	B-PER
빈	I-PER
자이드	I-PER
알	I-PER
나하얀	I-PER

북쪽으로는	O
남중국해	B-LOC
,	O
동쪽으로는	O
브루나이	B-LOC
만과	I-LOC
인접해	O
있으며	O
남쪽으로는	O
말레이시아	B-LOC
사라왁	B-LOC
주	I-LOC
림방	B-LOC
,	O
서쪽으로는	O
투통	B-LOC
구와	I-LOC
인접해	O
있다	O
.	O

이들	O
사이에서는	O
외손자	O
베렌가리오	B-PER
2세가	I-PER
태어난다	O
.	O

*어떤	O
때는	O
나가토	B-LOC
국과	I-LOC
부젠	B-LOC
국을	I-LOC
통틀어	O
간몬이라고	O
하기도	O
한다	O
.	O

**	O
로마	B-LOC
제국	I-LOC
콘스탄티누스	B-PER
대제	I-PER
(	O
)	O

조선	B-LOC
(	O
朝鮮	O
)	O
태종	B-PER
(	O
太宗	O
)	O
13년	O

유리	B-PER
이사금의	I-PER
아들이자	O
일성	B-PER
이사금의	I-PER
이복	O
동생	O
또는	O
이복	O
형이라	O
한다	O
.	O

오스만	B-LOC
제국령이었을	I-LOC
때에	O
현재의	O
지명으로	O
불리게	O
되었다	O
.	O

'	O
''	O
산살바도르데후후이	B-LOC
''	O
'는	O
아르헨티나	B-LOC
후후이	B-LOC
주의	I-LOC
주도이다	O
.	O

먹황새	B-LOC
-	O
''Ciconia	O
nigra	O
''	O

인천대학교	B-ORG
대학원	O
정치외교학과	O
석사과정	O
수료	O

유이는	O
현재	O
성균관대학교	B-ORG
연기예술학과에	O
재학	O
중이다	O
.	O

현재	O
총	O
2개의	O
전용관이	O
있으며	O
,	O
서울시와	B-LOC
제주시에	B-LOC
위치해	O
있다	O
.	O

'	O
''	O
하늘빛초등학교	O
''	O
'는	O
경기도	B-LOC
김포시에	B-LOC
있는	O
초등학교다	O
.	O

*공식	O
이미지송은	O
모닝구무스메。의〈Go	B-ORG
Girl~恋のヴィクトリー~〉와	O
온가쿠갓타스의〈鳴り始めた恋のBell〉이다	B-ORG
.	O

포항시	B-LOC
,	O
영덕군	B-LOC
,	O
울진군	B-LOC
,	O
울릉군	B-LOC
,	O
경주시	B-LOC

'	O
''	O
사정	B-PER
''	O
'	O

유재석	B-PER
,	O
박명수	B-PER
,	O
박미선	B-PER
,	O
김신영	B-PER
,	O
조세호와	B-PER
4	O
~	O
5명의	O
게스트로	O
이루어진다	O
.	O

I	B-ORG
'm	I-ORG
a	I-ORG
Slave	I-ORG
4	I-ORG
U	I-ORG
''	O

김광규	B-PER
(	O
특별출연	O
)	O

1945	O
(	O
``	O
트리니티	B-ORG
''	O
''	O
)	O

넘겨주기	O
도천동	B-LOC
(	I-LOC
통영시	I-LOC
)	I-LOC

대구가톨릭대학교	B-ORG
(	O
경상북도	B-LOC
경산시	B-LOC
,	O
대구광역시	B-LOC
)	O

넘겨주기	O
Suspended	B-ORG
Animation	I-ORG
(	I-ORG
존	I-ORG
페트루치의	I-ORG
음반	I-ORG
)	I-ORG

매사추세츠	B-LOC
주	I-LOC
하이애니스에서	B-LOC
태어났다	O
.	O

창장	B-LOC
구	I-LOC
(	O
昌江区	O
)	O

독일생물자원센터	B-ORG
(	O
Deutsche	O
Sammlung	O
von	O
Mikroorganismen	O
und	O
Zellkulturen	O
GmbH	O
,	O
DSMZ	O
)	O

역	O
인근에	O
대한민국에서	B-LOC
가장	O
큰	O
연꽃	O
저수지인	O
회산백련지가	O
있다	O
.	O

**	O
폭스바겐	B-ORG
(	O
Volkswagen	O
)	O

이와테	B-ORG
아사히	I-ORG
TV	I-ORG
(	O
'	O
''	O
I	O
''	O
'wate	O
'	O
''	O
A	O
''	O
'sahi	O
'	O
''	O
T	O
''	O
'elevision	O
)	O

8강부터는	O
제3구장인	O
광주무등경기장에서	B-ORG
치러졌다	O
.	O

맨헤튼	O
남부에는	O
배터리	B-ORG
파크가	I-ORG
조성되어	O
있다	O
.	O

어벤지드	B-ORG
세븐폴드	I-ORG
-	O
TBA	O
(	O
2016	O
)	O

많은	O
사람들이	O
강유가	B-PER
다시	O
쳐들어오지	O
못할	O
것으로	O
생각했으나	O
등애는	O
방비를	O
게을리하지	O
않았다가	O
얼마	O
후	O
쳐들어온	O
강유를	B-PER
상대로	O
단곡	O
(	O
段谷	O
)	O
에서	O
승리했다	O
.	O

그러나	O
기대와는	O
달리	O
박정희는	B-PER
10만여	O
표	O
차이의	O
근소한	O
차이로	O
이기는	O
바람에	O
질책을	O
당하기도	O
했다	O
.	O

케르치	B-LOC
(	O
2004	O
)	O

넘겨주기	O
휴이	B-PER
,	I-PER
듀이	I-PER
,	I-PER
루이	I-PER

넘겨주기	O
남산역	B-ORG
(	I-ORG
부산	I-ORG
)	I-ORG

아시키타	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

안티오코스	B-PER
3세	I-PER
대왕	I-PER
(	O
제위	O
223–187	O
BC	O
)	O

유라시아	B-LOC
경제	I-LOC
연합	I-LOC

서울대학교	B-ORG
대학원	I-ORG
국악과	O
석사	O

오른쪽	O
위에	O
태양이	B-LOC
밝은	O
별처럼	O
보인다	O
.	O

서울특별시	B-LOC
용산구	B-LOC
청파로47길	O
100	O
숙명여자대학교	B-ORG
학생회관	O
1층	O

대	B-PER
플리니우스	I-PER
(	O
24년	O
(	O
?	O

가시여지는	O
대체	B-ORG
암	I-ORG
치료법에	I-ORG
사용되기도	O
한다	O
.	O

당단풍나무	B-LOC
(	O
''Acer	O
pseudosieboldianum	O
''	O
)	O

카스카이스	B-LOC
(	O
1985	O
)	O

**	O
미시마	B-LOC
촌	I-LOC
(	O
)	O
-	O
도시마	B-LOC
촌	I-LOC
(	O
)	O

보카	B-ORG
주니어스	I-ORG
(	O
53	O
)	O

이서우	B-PER
(	I-PER
1633년	I-PER
)	I-PER

상황은	O
투자	O
의사를	O
가진	O
투자자를	O
찾는데	O
번번히	O
실패하고	O
,	O
횡령	O
의혹이	O
꾸준히	O
나오며	O
,	O
특히	O
자금을	O
얻기	O
위해	O
디미트리스	B-PER
살핑기디스를	I-PER
파나티나이코스에	B-ORG
매각한	O
것	O
이	O
구메노스에	O
더	O
큰	O
악영향을	O
끼쳤다	O
.	O

'	O
''	O
데포르티보	B-ORG
톨루카	I-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O
(	O
Deportivo	O
Toluca	O
Fútbol	O
Club	O
)	O

**	O
타크나	B-LOC
(	O
총영사관	O
)	O

조지프	B-PER
리브갓	I-PER
이병	O
(	O
제대시	O
5등병	O
)	O

오클라호마	B-LOC
주	I-LOC
,	O
버지니아	B-LOC
주	I-LOC
,	O
노스캐롤라이나	B-LOC
주에서는	I-LOC
당대회에서	O
선거인단	O
후보를	O
정한다	O
.	O

미나미아키타	B-LOC
군	I-LOC
고조메	B-LOC
정	I-LOC

**	O
552통신중대	O
-	O
캠프	B-LOC
레드	I-LOC
클라우드	I-LOC

b는	O
항성으로부터	O
2.60	O
AU	B-ORG
떨어져	O
있으며	O
항성을	O
4.15년에	O
한	O
바퀴	O
돈다	O
.	O

'	O
''	O
조선	B-PER
숙종	I-PER
''	O
'	O

**	O
미국	B-ORG
퀘이커	I-ORG
봉사	I-ORG
위원회	I-ORG
,	O
1947	O

'	O
''	O
F	B-ORG
album	I-ORG
''	O
'	O

이	O
문서는	O
일본의	B-LOC
국가기관에	O
대한	O
문서이다	O
.	O

호사도요	B-LOC
-	O
''Rostratula	O
benghalensis	O
''	O

이름에서	O
알	O
수	O
있듯이	O
,	O
역	O
주변에	O
메이지	B-ORG
대학이	I-ORG
있어	O
,	O
학생들의	O
이용이	O
두드러지는	O
편이다	O
.	O

침상도시를	O
''bedroom	O
community	O
''	O
(	O
캐나다와	B-LOC
미국	B-LOC
)	O
,	O
''dormitory	O
town	O
''	O
,	O
''dormitory	O
village	O
''	O
(	O
영국	B-ORG
연방과	I-ORG
아일랜드	B-LOC
,	O
전자가	O
더	O
널리	O
쓰임	O
)	O
이라고도	O
한다	O
.	O

마오는	O
이토	B-PER
미도리가	I-PER
우상이라고	O
밝힌	O
적이	O
있는데	O
,	O
의상을	O
물려받아	O
착용하고	O
경기에	O
출전했었다	O
.	O

현재	O
영국과	B-LOC
미국에	B-LOC
회사가	O
설립되어	O
있다	O
.	O

2위	O
베트남	B-LOC
,	O
3위	O
인도인데	B-LOC
,	O
모두	O
인디카를	O
수출한다	O
.	O

해리슨은	O
사과를	O
한	O
대니얼	B-PER
웹스터에게	I-PER
문제를	O
넘겼다	O
.	O

레드	B-ORG
제플린의	I-ORG
팬이며	O
,	O
일본의	B-LOC
방송에서	O
소개	O
된	O
적도	O
있다	O
.	O

뉴사우스웨일스	B-LOC
주	I-LOC
정부의	I-LOC
소유이지만	O
시설의	O
운영은	O
Accor	O
Hotel	O
Group	O
에서	O
담당하고	O
있다	O
.	O

이다	B-PER
도시	I-PER
-	O
지앤의류	O
면접관	O
역	O

넘겨주기	O
A.	B-PER
J.	I-PER
버클리	I-PER

전반기에	O
30도루로	O
도루	O
2위를	O
기록했으며	O
,	O
31도루로	O
도루	O
1위를	O
기록한	O
박민우와	B-PER
함께	O
NC	B-ORG
다이노스의	I-ORG
뛰는	O
야구를	O
이끌었다	O
.	O

마유희	O
-	O
한가인	B-PER
(	O
아역	O
박보영	B-PER
)	O

'	O
''	O
주치	B-PER
''	O
'	O
군리	O

중화민국	B-LOC
만저우	B-LOC
지방	I-LOC
지린	B-LOC
성	I-LOC
창춘	B-LOC
광청	O
소학교	O
졸업	O

넘겨주기	O
빌럼	B-PER
데	I-PER
쿠닝	I-PER

묘소는	O
황해도	B-ORG
금천군	B-LOC
설라산에	O
안장되었다	O
.	O

다시	O
만날때까지	O
,	O
유즈	B-ORG
)	O

엘	B-PER
하지	I-PER
디우프	I-PER
(	O
2004-2008	O
)	O

대진대학교	B-ORG
연극영화과	O
(	O
재학	O
)	O

6분	O
,	O
네이마르의	B-PER
코너킥을	O
모든	O
선수가	O
공에	O
집중하는	O
사이에	O
치아구	B-PER
시우바가	I-PER
무릎으로	O
선취골을	O
만들며	O
1:0이	O
되었고	O
,	O
68분에는	O
다비드	B-PER
루이스가	I-PER
무회전	O
프리킥으로	O
추가골을	O
터뜨려	O
2:0이	O
되었다	O
.	O

'	O
''	O
インスピレーション	B-ORG
!	I-ORG
/	I-ORG
인스피레이션	I-ORG
!	I-ORG
''	O
'	O

윌리엄	B-PER
포사이스	I-PER
(	I-PER
배우	I-PER
)	I-PER

로마	B-LOC
제국에	I-LOC
속했다가	O
이후	O
여러	O
민족의	O
침입을	O
받았다	O
.	O

대구	B-ORG
FC는	I-ORG
시즌	O
준비를	O
앞두고	O
터키의	B-LOC
안탈리아로	O
전지훈련을	O
떠났다	O
.	O

모두	O
62종이	O
있으며	O
,	O
멕시코	B-LOC
남부에서	O
볼리비아까지의	B-LOC
산악	O
지역에서	O
자생한다	O
.	O

넘겨주기	O
에스타디오	B-ORG
올림피코	I-ORG
우니베르시타리오	I-ORG

알카사르	B-ORG
(	I-ORG
톨레도	I-ORG
)	I-ORG

제4대	O
고건	B-PER
(	O
1994년.03.17~1997.03.05	O
)	O

또한	O
막스	B-PER
베버는	I-PER
법치주의를	O
효과적으로	O
실행하기	O
위한	O
하나의	O
지배	O
단위체로	O
보았다	O
.	O

총	O
112	O
경기	O
동안	O
23골을	O
득점한	O
아이한이	O
가지안테프스포르에서	B-ORG
뛰는	O
4년	O
동안	O
팀은	O
역사적인	O
좋은	O
성적을	O
거뒀다	O
.	O

드링크요정	B-ORG
푸쵸	I-ORG
(	O
꿀꺽	O
!	O

송치엔	B-PER
-	O
선야인	O
(	O
沈雅音	O
)	O

파슨스	B-ORG
디자인	I-ORG
스쿨	I-ORG
디자인	O
경영	O

''Anthops	O
''	O
(	O
단일종	O
,	O
솔로몬	B-LOC
제도	I-LOC
및	O
부건빌	B-LOC
섬	I-LOC
)	O

다이쇼	B-ORG
대학	I-ORG
(	O
大正大学	O
/	O
たいしょうだいがく	O
)	O

마인탐정	B-ORG
네우로	I-ORG
-	O
호무라	O
테츠유키	O
