Ti	O
patřili	O
k	O
největším	O
přívržencům	O
Jednoty	B-ORG
bratrské	I-ORG
.	O

Své	O
domácí	O
zápasy	O
zde	O
hraje	O
tým	O
Kloten	B-ORG
Flyers	I-ORG
.	O

Nahrávky	O
pro	O
Československý	B-ORG
rozhlas	I-ORG
(	O
výběr	O
)	O

Markéta	B-PER
Babenberská	I-PER
(	O
1204–1266	O
)	O
–	O
manželka	O
Jindřicha	B-PER
VII.	I-PER
Štaufského	I-PER
a	O
Přemysla	B-PER
Otakara	I-PER
II	I-PER
.	I-PER

Tomáš	B-PER
Rolinek	I-PER
,	O
Tomáš	B-PER
Hertl	I-PER
,	O
Roman	B-PER
Červenka	I-PER
,	O
Ondřej	B-PER
Němec	I-PER

PŘESMĚRUJ	O
FK	B-ORG
Illjičivec	I-ORG
Mariupol	I-ORG

V	O
lize	I-ORG
debutoval	O
21	O
.	O

Aktuálnost	O
k	O
sezóně	O
NHL	B-ORG
2014	I-ORG
/	I-ORG
2015	I-ORG
.	O

PŘESMĚRUJ	O
Metropolitní	B-LOC
region	I-LOC
Santiago	I-LOC

Roberta	B-PER
Vinciová	I-PER
Ana	B-PER
Ivanovićová	I-PER
Lesja	B-PER
Curenková	I-PER
Agnieszka	B-PER
Radwańská	I-PER

'	O
''	O
Bělorusko	B-ORG
-	O
Bulharsko	B-ORG
13:1	O
(	O
6:0	O
,	O
3:0	O
,	O
4:1	O
)	O
'	O
''	O

John	B-PER
Everett	I-PER
Millais	I-PER
(	O
malíř	O
)	O

Demokratická	B-LOC
republika	I-LOC
Kongo	I-LOC
(	O
dříve	O
Zair	B-LOC
)	O

dokončena	O
stavba	O
Durhamské	B-ORG
katedrály	I-ORG

********	O
''velkokněžna	O
Taťána	B-PER
Nikolajevna	I-PER
(	O
1897–1918	O
)	O
''	O

Samostatně	O
postupovala	O
i	O
'	O
''	O
Občanská	B-ORG
demokratická	I-ORG
aliance	I-ORG
''	O
'	O
.	O

Kateřina	B-PER
z	I-PER
Valois	I-PER
(	I-PER
1401	I-PER
)	I-PER

Obraz	O
pochází	O
původně	O
z	O
Konstantinopole	B-LOC
.	O

Zdeněk	B-PER
Cieslar	I-PER
(	O
26	O
/	O
1	O
)	O
,	O

Northern	B-ORG
Line	I-ORG
(	O
mezi	O
stanicemi	O
Clapham	B-ORG
South	I-ORG
a	O
Clapham	B-ORG
North	I-ORG
)	O

Frederik	B-PER
VII	I-PER
.	I-PER

Jan	B-PER
Ladislav	I-PER
Dusík	I-PER
(	O
1760-1812	O
)	O

'	O
''	O
Francouzská	B-LOC
Guyana	I-LOC
''	O
'	O

/	O
'	O
''	O
Jelena	B-PER
Jankovićová	I-PER
''	O
'	O
,	O
8–1	O

1711–1740	O
Karel	B-PER
VI	I-PER
.	I-PER
(	O
č	O
.	O

Byl	O
držitelem	O
panství	O
Zásmuky	B-LOC
a	O
Častolovice	B-LOC
.	O

Karel	B-PER
Podhajský	I-PER
(	O
18	O
/	O
0	O
)	O
,	O

PŘESMĚRUJ	O
Doněcká	B-ORG
lidová	I-ORG
republika	I-ORG

**	O
White	B-ORG
Sands	I-ORG
Test	I-ORG
Facility	I-ORG
,	O
výzkumné	O
středisko	O
NASA	B-ORG
.	O

'	O
''	O
BK	B-ORG
Mladá	I-ORG
Boleslav	I-ORG
''	O
'	O
-	O
SK	B-ORG
Horácká	I-ORG
Slavia	I-ORG
Třebíč	I-ORG
4:1	O
(	O
2:0	O
,	O
2:1	O
,	O
0:0	O
)	O

Byly	O
to	O
jeho	O
první	O
góly	O
v	O
nejvyšší	B-ORG
soutěži	I-ORG
.	O

V	O
období	O
vlády	O
Karla	B-PER
IV	I-PER
.	I-PER
8	O
usedlostí	O

Václav	B-PER
Bouška	I-PER
I	I-PER
(	O
-	O
/	O
0	O
)	O
,	O

Usadil	O
se	O
v	O
Lomu	B-LOC
u	I-LOC
Mostu	I-LOC
.	O

Ve	O
vzdálenosti	O
14	O
km	O
severně	O
leží	O
město	O
Třinec	B-LOC
,	O
23	O
km	O
severně	O
město	O
Český	B-LOC
Těšín	I-LOC
,	O
25	O
km	O
západně	O
město	O
Frýdlant	B-LOC
nad	I-LOC
Ostravicí	I-LOC
a	O
30	O
km	O
severozápadně	O
město	O
Frýdek-Místek	B-LOC
.	O

Cienfuegos	B-LOC
(	O
Kuba	B-LOC
)	O

Delší	O
je	O
albovou	O
verzí	O
,	O
zatímco	O
hranější	O
je	O
použitá	O
v	O
hudebním	O
videu	O
a	O
v	O
kompilaci	O
Greatest	B-ORG
Hits	I-ORG
II	I-ORG
''	O
.	O

Miroslav	B-PER
Macek	I-PER
'	O
''	O
K	O
''	O
'	O
(	O
''bezpartijní	O
''	O
,	O
resp	O
.	O

2003-2004	O
HC	B-ORG
Dukla	I-ORG
Trenčín	I-ORG
,	O
HC	B-ORG
Dukla	I-ORG
Trenčín	I-ORG
B	I-ORG

Autory	O
šesti	O
písní	O
jsou	O
Angus	B-PER
Young	I-PER
,	O
Malcolm	B-PER
Young	I-PER
a	O
Bon	B-PER
Scott	I-PER
.	O

Spolu	O
s	O
centrálním	B-ORG
dvorcem	I-ORG
a	O
dvorcem	B-LOC
se	O
na	O
něm	O
odehrály	O
tenisové	B-ORG
soutěže	I-ORG
Letních	I-ORG
olympijských	I-ORG
her	I-ORG
2012	I-ORG
.	O

'	O
''	O
A	B-ORG
Girl	I-ORG
Like	I-ORG
Me	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Thomas	B-PER
Sopwith	I-PER
se	O
svými	O
společníky	O
založil	O
firmu	O
Sopwith	B-ORG
Aviation	I-ORG
Company	I-ORG
,	O
první	O
tovární	O
halu	O
otevřel	O
v	O
prosinci	O

1999-2000	O
MHC	B-ORG
Mountfield	I-ORG
Martin	I-ORG

Patřili	O
mezi	O
ně	O
například	O
Milt	B-PER
Jackson	I-PER
,	O
Chet	B-PER
Baker	I-PER
a	O
Lee	B-PER
Konitz	I-PER
.	O

Čakovice	B-LOC
,	O
část	O
Prahy	B-LOC

Keith	B-PER
Tkachuk	I-PER
•	O
Wayne	B-PER
Gretzky	I-PER
•	O
Teemu	B-PER
Selänne	I-PER

Haavelmo	B-PER
,	I-PER
Trygve	I-PER
(	O
1911-99	O
)	O

Yusufová	O
vystavila	O
svých	O
pět	O
portrétů	O
v	O
souboru	O
,	O
který	O
pak	O
cestoval	O
do	O
Petrohradu	B-LOC
,	O
Moskvy	B-LOC
a	O
Washingtonu	B-LOC
.	O

Nejvyšším	O
vrcholem	O
je	O
Hirzer	B-LOC
(	O
''Punta	O
Cervina	O
''	O
,	O
2781	O
m	O
)	O
ležící	O
na	O
severu	O
území	O
.	O

Bacchus	B-LOC
(	I-LOC
odrůda	I-LOC
révy	I-LOC
vinné	I-LOC
)	I-LOC

Jean-Paul	B-PER
Belmondo	I-PER
-	O
herec	O

Hugo	B-PER
,	O
Hemani	O
255-256	O
.	O

Borovickaja	B-ORG
(	O
přestupní	O
)	O

Je	O
jednou	O
z	O
nejvíce	O
známých	O
mediálních	O
tváří	O
,	O
spolupracoval	O
s	O
firmami	O
,	O
jako	O
jsou	O
Nike	B-ORG
,	O
Coca-Cola	B-ORG
,	O
Chevrolet	B-ORG
nebo	O
McDonald	B-ORG
's	I-ORG
.	O

Tappara	B-ORG
Tampere	I-ORG
-	O
'	O
''	O
Ässät	B-ORG
Pori	I-ORG
''	O
'	O
2:4	O
(	O
3:2	O
,	O
1:3	O
,	O
5:2	O
,	O
2:5	O
,	O
2:3	O
P	O
,	O
2:3	O
)	O

Švédsko	B-LOC
–	O
Carl	B-PER
XVI.	I-PER
Gustaf	I-PER

Litevská	B-LOC
SSR	I-LOC
–	O
Antanas	B-PER
Sniečkus	I-PER

Renault	B-ORG
–	O
2	O
704	O
675	O
ks	O

Byl	O
rovněž	O
aktivním	O
editorem	O
nakladatelství	O
Cambridge	B-ORG
University	I-ORG
Press	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Království	B-LOC
Velké	I-LOC
Británie	I-LOC
''	O
'	O
–	O
Jiří	B-PER
IV	I-PER
.	I-PER

Miami	B-LOC
Beach	I-LOC
,	O
Florida	B-LOC
,	O
USA	B-LOC

O	O
kinie	O
współczesnym	O
''	O
(	O
Wydawnictwo	O
Znak	O
,	O
Krakov	B-LOC
)	O

Bruck	B-LOC
an	I-LOC
der	I-LOC
Leitha	I-LOC
''	O
(	O
7311	O
obyvatel	O
)	O
''	O

Kaliště	B-LOC
''	O
(	O
3	O
zastavení	O
)	O

Juan	B-PER
Manuel	I-PER
Fangio	I-PER
2:35,6	O
.	O

'	O
''	O
Muglinov	B-LOC
''	O
'	O

s	O
Claudem	B-PER
Debussy	I-PER
,	O
Henrim	B-PER
Duparcem	I-PER
,	O
Gabrielem	B-PER
Faurém	I-PER
nebo	O
s	O
Isaacem	B-PER
Albénizem	I-PER
.	O

Jan	B-PER
Palinek	I-PER
(	O
20	O
/	O
2	O
)	O
,	O

ve	O
spoupráci	O
s	O
Českým	B-ORG
rozhlasem	I-ORG
a	O
Českou	B-ORG
televizí	I-ORG
.	O

V	O
internetových	O
jízdních	O
řádech	O
však	O
České	B-ORG
dráhy	I-ORG
tuto	O
stanici	O
vedou	O
jen	O
jako	O
mimo	O
provoz	O
.	O

MVP	O
)	O
a	O
kteří	O
byli	O
nejlepším	O
střelcem	O
na	O
Mistrovství	B-ORG
Evropy	I-ORG
v	I-ORG
basketbale	I-ORG
mužů	I-ORG
.	O

International	B-ORG
Nuclear	I-ORG
Information	I-ORG
System	I-ORG

'	O
''	O
Luis	B-PER
Aragonés	I-PER
''	O
'	O

Pokladnice	O
obsahuje	O
též	O
některé	O
insgnie	O
Českého	B-LOC
království	I-LOC
.	O

**	O
Mike	B-PER
Oldfield	I-PER
–	O
Heaven	B-ORG
's	I-ORG
Open	I-ORG
''	O

Petrovičky	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Jičín	I-LOC
)	I-LOC

18-24	O
kolo	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER

O	O
dva	O
roky	O
na	O
to	O
bylo	O
dokončena	O
stavba	O
spojnice	O
s	O
Čadcou	B-LOC
.	O

Největšími	O
dovozci	O
květin	O
na	O
tyto	O
aukce	O
jsou	O
Keňa	B-LOC
,	O
Etiopie	B-LOC
,	O
Izrael	B-LOC
,	O
Belgie	B-LOC
a	O
Ekvádor	B-LOC
.	O

*621	O
192	O
V	O
JSDH	O
Kulířov	B-LOC

Lewis	B-PER
HamiltonMcLaren	I-PER
-	O
--	O
--	O
-	O

PŘESMĚRUJ	O
Olympijský	B-ORG
stadion	I-ORG
(	I-ORG
Londýn	I-ORG
)	I-ORG

Ceremoniál	O
moderovala	O
Kaley	B-PER
Cuoco	I-PER
.	O

'	O
''	O
Kozárov	B-LOC
''	O
'	O

Drammen	B-LOC
,	O
Hamar	B-LOC
,	O
Lillehammer	B-LOC
,	O
Oslo	B-LOC

Po	O
vyhnízdění	O
se	O
zčásti	O
přesunují	O
na	O
sever	O
,	O
kde	O
zimují	O
v	O
Guinejském	B-LOC
zálivu	I-LOC
na	O
západ	O
po	O
Ghanu	B-LOC
a	O
Libérii	B-LOC
.	O

PŘESMĚRUJ	O
Německá	B-ORG
demokratická	I-ORG
strana	I-ORG

51-65	O
kolo	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER

Kořeny	O
jeho	O
rodiny	O
sahají	O
až	O
k	O
původním	O
obyvatelím	O
Třinácti	B-LOC
kolonií	I-LOC
.	O

Narodil	O
se	O
v	O
Nes	B-LOC
Cijoně	I-LOC
.	O

Aon	B-ORG
Center	I-ORG
(	I-ORG
Chicago	I-ORG
)	I-ORG
–	O
budova	O
v	O
Chicagu	B-LOC

Čeladná	B-LOC
byla	O
osvobozována	O
dvakrát	O
.	O

Francie	B-LOC
/	O
Belgie	B-LOC
/	O
Spojené	B-LOC
království	I-LOC

US	B-ORG
Città	I-ORG
di	I-ORG
Palermo	I-ORG
2012–2013	O

People	B-ORG
Need	I-ORG
Love	I-ORG
–	O
2:44	O

přímo	O
členství	O
v	O
KSČ	B-ORG
,	O
kterým	O
se	O
často	O
podmiňoval	O
kariérní	O
postup	O
)	O
.	O

Mill	B-PER
,	I-PER
John	I-PER
Stuart	I-PER
(	O
1806-73	O
)	O

V	O
týmu	O
odehrál	O
12	O
zápasů	O
poté	O
byl	O
poslán	O
na	O
hostování	O
po	O
zbytek	O
sezony	O
do	O
týmu	O
Linköpings	B-ORG
HC	I-ORG
.	O

Salva	B-PER
Kiir	I-PER
Mayardit	I-PER
,	O
Jižní	B-LOC
Súdán	I-LOC

Obec	O
leží	O
u	O
hranic	O
Francie	B-LOC
s	O
Belgií	B-LOC
.	O

Letopočet	O
už	O
nezačínal	O
rokem	O
útěku	O
Mohameda	B-PER
do	O
Medíny	B-LOC
,	O
ale	O
narozením	O
Krista	B-PER
.	O

Rodopy	B-LOC
-	O
Goljam	B-LOC
Perelik	I-LOC
2191	O
m	O

Turnaj	O
,	O
pořádaný	O
pod	O
patronací	O
UEFA	B-ORG
byl	O
jedenáctým	O
v	O
historii	O
.	O

'	O
''	O
Pedro	B-PER
Lamy	I-PER
''	O
'	O

Roosevelt	B-PER
navíc	O
neměl	O
potřebu	O
s	O
ním	O
projednávat	O
věci	O
týkající	O
se	O
zahraniční	O
politiky	O
.	O

Zároveň	O
se	O
jedná	O
o	O
jednu	O
z	O
obětí	O
Atentátu	B-ORG
na	I-ORG
Hitlera	I-ORG
z	I-ORG
20.	I-ORG
července	I-ORG
1944	I-ORG
.	O

**	O
''Anhinga	O
minuta	O
''	O
–	O
Brazílie	B-LOC

V	O
boji	O
o	O
titul	O
si	O
poradila	O
s	O
osmnáctou	O
nasazenou	O
Jelenu	B-PER
Jankovićovou	I-PER
po	O
třísetovém	O
průběhu	O
2–6	O
,	O
7–5	O
,	O
6–4	O
.	O

Představuje	O
symbol	O
Národního	B-LOC
parku	I-LOC
Saské	I-LOC
Švýcarsko	I-LOC
.	O

Platinovým	O
singlem	O
se	O
stala	O
i	O
v	O
Kanadě	B-LOC
a	O
Austrálii	B-LOC
.	O

jih	O
–	O
Kesovogorský	B-LOC
rajón	I-LOC

*625	O
137	O
V	O
SDH	O
Strážovice	B-LOC

Station	B-ORG
to	I-ORG
Station	B-ORG
''	O
–	O
David	B-PER
Bowie	I-PER

Během	O
své	O
kariéry	O
působil	O
v	O
týmech	O
AS	B-ORG
Monaca	I-ORG
,	O
Juventusu	B-ORG
,	O
Arsenalu	B-ORG
,	O
Barcelony	B-ORG
a	O
New	B-ORG
Yorku	I-ORG
Red	I-ORG
Bulls	I-ORG
.	O

Hlavní	O
oltář	O
je	O
zděný	O
,	O
sloupový	O
,	O
nesoucí	O
obraz	O
sv.	B-PER
Prokopa	I-PER
(	O
obraz	O
signován	O
''Leo	O
Maeltzer	O
''	O
)	O
.	O

Se	O
zemědělským	O
pěstováním	O
těchto	O
kaktusů	O
se	O
lze	O
setkat	O
i	O
ve	O
Španělsku	B-LOC
a	O
Itálii	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Kanada	B-ORG
–	O
SSSR	B-ORG
5:0	O
(	O
1:0	O
,	O
2:0	O
,	O
2:0	O
)	O
'	O
''	O

Poslední	O
léta	O
strávil	O
ve	O
Strahovském	B-ORG
klášteře	I-ORG
.	O

Roman	B-PER
Janoušek	I-PER
(	O
5	O
/	O
4	O
)	O
,	O

→	O
FK	B-ORG
Torpedo	I-ORG
Moskva	I-ORG
(	O
hostování	O
)	O
2014–2015	O

SSSR	B-LOC
,	O
Československo	B-LOC
,	O
Polsko	B-LOC
,	O
NDR	B-LOC

Deutsche	B-ORG
Luft	I-ORG
Hansa	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Kastilské	B-LOC
království	I-LOC
''	O
'	O
-	O
Ferdinand	B-ORG
I.	I-ORG
Veliký	I-ORG

Jan	B-PER
Polák	I-PER
(	O
3	O
/	O
0	O
)	O
,	O

Stejně	O
jako	O
ostatní	O
belgičtí	B-ORG
ovčáci	I-ORG
,	O
i	O
tento	O
je	O
velmi	O
vitální	O
a	O
neunavitelný	O
.	O

Martin	B-PER
Ticháček	I-PER
(	O
29	O
/	O
0	O
)	O
–	O

335844	O
Branka	B-LOC
u	I-LOC
Opavy	I-LOC

jsou	O
datovány	O
nápisy	O
vztahující	O
se	O
k	O
Šivovi	B-ORG
.	O

1521–1560	O
Gustav	B-PER
I.	I-PER
Vasa	I-PER

Jeho	O
synem	O
byl	O
Konrád	B-PER
II.	I-PER
Sálský	I-PER
.	O

pod	O
názvem	O
Největší	B-PER
Čech	I-PER
.	O

V	O
menší	O
levé	O
kapli	O
je	O
oltář	O
sv.	B-PER
Anny	I-PER
.	O

Jozef	B-PER
Chovanec	I-PER
(	O
18	O
/	O
3	O
)	O
,	O

Eugène	B-PER
Michel	I-PER
Antoniadi	I-PER

Další	O
výskyty	O
jsou	O
v	O
oblastech	O
bývalých	O
Holandských	B-ORG
kolonií	I-ORG
a	O
Belgických	B-LOC
kolonií	I-LOC
.	O

Ferencvárosi	B-ORG
TC	I-ORG
Budapest	I-ORG
(	O
Maďarsko	B-LOC
)	O
-	O
'	O
''	O
6	O
body	O
''	O
'	O

'	O
''	O
Fabio	B-PER
Cannavaro	I-PER
''	O
'	O

1x	O
vítěz	O
italské	B-ORG
ligy	I-ORG
(	O
2010	B-LOC
/	I-LOC
11	I-LOC
)	O

V	O
době	O
,	O
kdy	O
se	O
Netval	O
přestěhoval	O
do	O
Humpolce	B-LOC
,	O
zde	O
působil	O
pouze	O
jeden	O
právník	O
.	O

'	O
''	O
Eerste	B-ORG
Divisie	I-ORG
(	O
1	O
)	O
'	O
''	O
:1989	O
/	O
90	O

Zasedal	O
v	O
Říšské	B-ORG
radě	I-ORG
(	O
celostátní	O
zákonodárný	O
sbor	O
)	O
.	O

Požadavky	O
byly	O
oznámeny	O
při	O
pochodu	O
k	O
Národní	B-ORG
konventu	I-ORG
.	O

Administrativní	B-LOC
dělení	I-LOC
Francie	I-LOC

Čína	B-ORG
-	O
NDR	B-ORG
3:13	O
(	O
1:6	O
,	O
1:2	O
,	O
1:5	O
)	O

Turecko	B-LOC
a	O
Arménie	B-LOC
mají	O
na	O
události	O
zásadně	O
odlišný	O
pohled	O
.	O

_______1_______	O
Alberto	B-PER
Ascari	I-PER
Ferrari	B-ORG
1:52,2	O

'	O
''	O
Ukrajina	B-LOC
–	O
Tunisko	B-LOC
24:18	O
(	O
10:11	O
)	O
'	O
''	O

Zahraniční	O
člen	O
Polské	B-ORG
akademie	I-ORG
věd	I-ORG

Protože	O
neuspěl	O
ve	O
snaze	O
dostat	O
se	O
do	O
Pittovy	B-PER
vlády	O
,	O
rezignoval	O
na	O
svou	O
funkci	O
.	O

Tomáš	B-PER
Garrigue	I-PER
Masaryk	I-PER
(	O
bývalý	O
prezident	O
)	O

''	O
V	O
současné	O
době	O
se	O
ochrana	O
vztahuje	O
především	O
na	O
koniklec	B-LOC
luční	I-LOC
český	I-LOC
(	O
''Pulsatilla	O
pratensis	O
subsp	O
.	O

Anastasija	B-PER
Pavljučenkovová	I-PER
→	O
nahradila	O
ji	O
Julia	B-PER
Görgesová	I-PER

S	O
rodinou	O
žije	O
v	O
Německu	B-LOC
.	O

prezident	O
Mwai	B-PER
Kibaki	I-PER
(	O
do	O
9	O
.	O

'	O
''	O
Irina-Camelia	B-PER
Beguová	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Anabel	B-PER
Medinaová	I-PER
Garriguesová	I-PER
(	O
vítězky	O
)	O
'	O
''	O

Ve	O
14	O
letech	O
využil	O
možnosti	O
trénovat	O
s	O
bratrem	O
v	O
São	B-LOC
Paulu	I-LOC
,	O
kde	O
dosáhl	O
prvních	O
velkých	O
úspěchů	O
.	O

Jejkov	B-LOC
(	O
91	O
domů	O
,	O
270	O
obyvatel	O
)	O

Mirza	B-PER
Khazar	I-PER
(	O
1947–	O
)	O

V	O
těchto	O
experimentech	O
s	O
atmosferickým	O
tlakem	O
pokračovali	O
Blaise	B-PER
Pascal	I-PER
a	O
Robert	B-PER
Boyle	I-PER
.	O

'	O
''	O
Sedlčany	B-LOC
'	O
''	O
•	O

'	O
''	O
ANO	B-ORG
2011	I-ORG
''	O
'	O

VSŽ	B-ORG
Košice	I-ORG
-	O
Poldi	B-ORG
SONP	I-ORG
Kladno	I-ORG
'	O
''	O
2:3	O
''	O
'	O
(	O
1:0,1:0,0:3	O
)	O

Obíhá	O
ve	O
vzdálenosti	O
0,115	O
AU	B-ORG
a	O
jeden	O
rok	O
zde	O
trvá	O
14,7	O
dne	O
.	O

'	O
''	O
Libčany	B-LOC
''	O
'	O

Gaël	B-PER
Monfils	I-PER
Feliciano	B-PER
López	I-PER
Jürgen	B-PER
Melzer	I-PER
Juan	B-PER
Carlos	I-PER
Ferrero	I-PER

Expozice	O
Josefa	B-PER
Maxmiliána	I-PER
Petzvala	I-PER
,	O
Spišská	B-LOC
Belá	I-LOC

Československo	B-LOC
–	O
prezident	O
Edvard	B-PER
Beneš	I-PER

'	O
''	O
USA	B-ORG
-	O
Kanada	B-ORG
82:59	O
(	O
39:31	O
)	O
'	O
''	O

Sídlem	O
správy	O
je	O
město	O
Auxerre	B-LOC
.	O

Na	O
jejich	O
slavnostním	O
uvedení	O
do	O
chodu	O
byl	O
přítomen	O
i	O
bývalý	O
prezident	O
Theodore	B-PER
Roosevelt	I-PER
.	O

'	O
''	O
Únehle	B-LOC
''	O
'	O

Jokohama	B-LOC
(	O
横浜	O
3,5	O
mil	O
.	O

Charlton	B-ORG
Athletic	I-ORG
FC	I-ORG
2014–	O

Apache	B-ORG
Rocks	I-ORG
the	I-ORG
Bottom	I-ORG

Místem	O
prochází	O
Labská	B-ORG
cyklotrasa	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Johan	B-PER
Brunström	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Raven	B-PER
Klaasen	I-PER
''	O
'	O
vs.	O
Nicolas	B-PER
Mahut	I-PER
/	O
Jo-Wilfried	B-PER
Tsonga	I-PER
,	O
6–4	O
,	O
7–6	O
(	O
7–5	O
)	O

Jicchak	B-PER
Kahan	I-PER
–	O
bývalý	O
předseda	O
izraelského	B-ORG
Nejvyššího	I-ORG
soudu	I-ORG

'	O
''	O
Lotyšsko	B-ORG
–	O
Německo	B-ORG
80-81	O
(	O
14-15	O
,	O
19-18	O
,	O
15-23	O
,	O
32-25	O
)	O
'	O
''	O

Bítov	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Znojmo	I-LOC
)	I-LOC

Simona	B-PER
Halepová	I-PER
(	O
poranění	O
zad	O
)	O

Na	O
druhém	O
místě	O
se	O
umístili	O
vládnoucí	O
socialisté	B-ORG
.	O

Záboří	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
České	I-LOC
Budějovice	I-LOC
)	I-LOC

Německo	B-LOC
–	O
Richard	B-PER
von	I-PER
Weizsäcker	I-PER

'	O
''	O
Burgas	B-LOC
''	O
'	O

Seriál	O
běžel	O
na	O
stanici	O
The	B-ORG
WB	I-ORG
/	O
The	B-ORG
CW	I-ORG
po	O
dobu	O
sedm	O
let	O
.	O

V	O
jeho	O
kapele	O
působil	O
například	O
i	O
Antonín	B-PER
Reichenauer	I-PER
.	O

Šátky	O
byly	O
původně	O
dovezeny	O
z	O
Turecka	B-LOC
.	O

Bílá	B-LOC
Hlína	I-LOC
,	O
obec	O
v	O
okrese	B-LOC
Mladá	I-LOC
Boleslav	I-LOC

Vlakové	O
soupravy	O
ji	O
budou	O
moci	O
využívat	O
na	O
úseku	O
mezi	O
Předměřicemi	B-LOC
nad	I-LOC
Labem	I-LOC
a	O
Smiřicemi	B-LOC
.	O

Nejvyšší	B-ORG
soud	I-ORG
České	I-ORG
republiky	I-ORG

HV	B-ORG
71	I-ORG
Jönköping	I-ORG
-	O
'	O
''	O
Färjestads	B-ORG
BK	I-ORG
''	O
'	O
'	O
''	O
1:3	O
''	O
'	O
(	O
0:0	O
,	O
0:2	O
,	O
1:1	O
)	O

Výstavbu	O
plně	O
financovala	O
Itálie	B-LOC
.	O

V	O
čele	O
úřadu	O
stojí	O
ředitel	O
jmenovaný	O
prezidentem	B-ORG
USA	I-ORG
a	O
schválený	O
Senátem	B-ORG
USA	I-ORG
.	O

Michael	B-PER
Žantovský	I-PER
(	O
2001-2002	O
)	O

Od	O
té	O
doby	O
spolupracoval	O
s	O
několika	O
desítkami	O
hudebníků	O
,	O
mezi	O
které	O
patří	O
například	O
Bill	B-PER
Laswell	I-PER
,	O
Bill	B-PER
Frisell	I-PER
,	O
Fred	B-PER
Frith	I-PER
,	O
Marc	B-PER
Ribot	I-PER
,	O
Mike	B-PER
Patton	I-PER
,	O
Lou	B-PER
Reed	I-PER
,	O
Laurie	B-PER
Anderson	I-PER
a	O
Yamantaka	B-PER
Eye	I-PER
.	O

'	O
''	O
Lotyšsko	B-ORG
-	O
Německo	B-ORG
8:0	O
(	O
4:0	O
,	O
3:0	O
,	O
1:0	O
)	O
'	O
''	O

Sám	O
sebe	O
označil	O
za	O
veronesana	O
,	O
ale	O
podle	O
jiných	O
indicií	O
mohla	O
jeho	O
rodina	O
pocházet	O
z	O
Ancony	B-LOC
.	O

Košetice]]	O
a	O
Buřenice	B-LOC
,	O
statek	O
.	O

Poštovním	B-LOC
směrovacím	I-LOC
číslem	I-LOC
spadá	O
obec	O
pod	O
poštu	O
Uherčice	B-LOC
671	O
07	O
.	O

Curd	B-PER
Jürgens	I-PER
(	O
Legraine	O
)	O

Brazílie	B-LOC
,	O
Nigérie	B-LOC
či	O
Bosna	B-LOC
,	O
naprosto	O
ztrácí	O
hodnotu	O
.	O

Starší	O
bratr	O
Oty	B-PER
Bubeníčka	I-PER
.	O

Giovanni	B-PER
kardinál	I-PER
Lajolo	I-PER

====	O
Národní	B-ORG
divadlo	I-ORG
-	O
Stavovské	B-ORG
divadlo	I-ORG
====	O

Slavia]]	O
SK	B-ORG
Slavia	I-ORG
Praha	I-ORG
B	O

Simon	B-PER
Townshend	I-PER
–	O
doprovodné	O
vokály	O

Děj	O
filmu	O
se	O
odehrává	O
v	O
Praze	B-LOC
.	O

627	O
175	O
V	O
JSDH	O
Miroslavské	B-LOC
Knínice	I-LOC

Poradkyně	B-PER
Troi	I-PER
,	O
která	O
předtím	O
nic	O
necítila	O
,	O
nyní	O
ucítí	O
poblíž	O
cosi	O
zvědavého	O
a	O
inteligentního	O
.	O

Srst	B-ORG
schwyzského	O
honiče	O
je	O
přiléhavá	O
a	O
krátká	O
,	O
dobře	O
kryje	O
proti	O
chladu	O
i	O
vodě	O
.	O

Alexander	B-PER
Graham	I-PER
Bell	I-PER
–	O
fyzik	O
,	O
známý	O
hlavně	O
ve	O
spojitosti	O
se	O
vznikem	O
,	O
resp	O
.	O

'	O
''	O
Kanada	B-LOC
–	O
Srbsko	B-LOC
3:1	O
(	O
25:20	O
,	O
25:22	O
,	O
17:25	O
,	O
25:23	O
)	O
'	O
''	O

Zápasy	O
mezi	O
celky	O
Belize	B-ORG
a	O
Guatemala	B-ORG
se	O
hrály	O
kvůli	O
sporům	O
o	O
hranice	O
na	O
neutrální	O
půdě	O
.	O

Philippe	B-PER
de	I-PER
Villiers	I-PER

Samantha	B-PER
Stosurová	I-PER
''	O
(	O
odstoupila	O
)	O

Zbyněk	B-PER
Ollender	I-PER
(	O
18	O
/	O
4	O
)	O
,	O

'	O
''	O
Belgie	B-ORG
-	O
Rakousko	B-ORG
1:19	O
(	O
1:7	O
,	O
0:5	O
,	O
0:7	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Říčky	B-LOC
v	I-LOC
Orlických	I-LOC
horách	I-LOC
''	O
'	O

Marcel	B-PER
Švejdík	I-PER
(	O
10	O
/	O
1	O
)	O
,	O

'	O
''	O
Julien	B-PER
Benneteau	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Édouard	B-PER
Roger-Vasselin	I-PER
''	O
'	O
vs.	O
Paul	B-PER
Hanley	I-PER
/	O
Jonathan	B-PER
Marray	I-PER
,	O
4–6	O
,	O
7–6	O
(	O
8–6	O
)	O
,	O
[13–11]	O

Když	O
odmítne	O
,	O
začnou	O
se	O
prát	O
,	O
dokud	O
nezakročí	O
komandér	O
Sisko	B-PER
.	O

1387-1412	O
Markéta	B-PER
I.	I-PER
Dánská	I-PER

Tvøroyri	B-LOC
1	O
170	O
obyvatel	O

Karosa	B-ORG
B	I-ORG
961E	I-ORG
(	O
1	O
ks	O
)	O

'	O
''	O
Trhová	B-LOC
Kamenice	I-LOC
''	O
'	O

Malé	B-LOC
Březno	I-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Ústí	I-LOC
nad	I-LOC
Labem	I-LOC
)	I-LOC
,	O
obec	O
v	O
okrese	B-LOC
Ústí	I-LOC
nad	I-LOC
Labem	I-LOC

'	O
''	O
Humpolec	B-LOC
''	O
'	O

Ludvík	B-PER
Lazar	I-PER
Zamenhof	I-PER

V	O
sále	O
účinkovalo	O
mnoho	O
významných	O
hudebníků	O
,	O
někteří	O
zde	O
natočili	O
svá	O
koncertní	B-ORG
alba	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Švédské	B-LOC
království	I-LOC
''	O
'	O
–	O
Magnus	B-PER
IV	I-PER
.	I-PER

PŘESMĚRUJ	O
Hyperbarická	B-ORG
kyslíková	I-ORG
terapie	I-ORG

Radek	B-PER
Slončík	I-PER
(	O
7	O
/	O
0	O
)	O
,	O

Největší	O
a	O
nejlidnatější	O
z	O
nich	O
je	O
Rhodos	B-LOC
.	O

Sierra	B-LOC
Nevada	I-LOC
de	I-LOC
Santa	I-LOC
Marta	I-LOC

Petr	B-PER
Mikolanda	I-PER
(	O
13	O
/	O
0	O
)	O
,	O

Tom	O
se	O
spřátelil	O
se	O
Santinem	B-PER
Corleonem	I-PER
,	O
který	O
jej	O
přivedl	O
domů	O
.	O

Martina	B-PER
Navrátilová	I-PER
/	O
Arantxa	B-PER
Sánchezová	I-PER
Vicariová	I-PER
''	O
(	O
čtvrtfinále	O
)	O

'	O
''	O
Metallurg	B-ORG
Žlobin	I-ORG
''	O
'	O

Polsko	B-ORG
–	O
Jižní	B-ORG
Korea	I-ORG
77:62	O
(	O
39:38	O
)	O

E4	O
-	O
Považská	B-LOC
Bystrica	I-LOC

'	O
''	O
Läther	B-ORG
''	O
'	O
''	O

Nižnij	B-LOC
Tagil	I-LOC
,	O
Rusko	B-LOC

slalom	B-ORG
'	O
''	O
45	O
.	O

'	O
''	O
Kamenná	B-LOC
Lhota	I-LOC
''	O
'	O
•	O

Nikdo	O
z	O
nich	O
takovou	O
částku	O
neměl	O
,	O
proto	O
požádali	O
společného	O
přítele	O
Jasona	B-PER
Evermana	I-PER
o	O
zapůjčení	O
obnosu	O
.	O

PŘESMĚRUJ	O
Moje	B-ORG
sestra	I-ORG
a	I-ORG
já	I-ORG

Ždírec	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Česká	I-LOC
Lípa	I-LOC
)	I-LOC

Je	O
součástí	O
autonomního	B-LOC
společenství	I-LOC
Kastilie	B-LOC
a	I-LOC
León	I-LOC
.	O

Řadová	B-ORG
číslovka	I-ORG
je	O
''devadesátý	O
šestý	O
''	O
nebo	O
''šestadevadesátý	O
''	O
.	O

'	O
''	O
Francie	B-LOC
-	O
Tunisko	B-LOC
3:0	O
(	O
15:4	O
,	O
15:1	O
,	O
15:2	O
)	O
'	O
''	O

*621	O
259	O
V	O
JSDH	O
Ústup	B-LOC

Dubovka	B-LOC
(	I-LOC
Rusko	I-LOC
)	I-LOC
,	O
město	O
ve	O
Volgogradské	B-LOC
oblasti	I-LOC
v	O
Rusku	B-LOC

O	O
rok	O
později	O
vypadli	O
už	O
ve	O
čtvrtfinále	O
,	O
ale	O
v	O
sezoně	O
1927	B-ORG
/	I-ORG
1928	I-ORG
se	O
znovu	O
probojovali	O
do	O
finále	O
,	O
kde	O
nestačili	O
na	O
New	B-ORG
York	I-ORG
Rangers	I-ORG
.	O

Římskokatolická	B-ORG
církev	I-ORG
na	I-ORG
Filipínách	I-ORG

Marie	B-PER
Josefa	I-PER
(	O
1751–1767	O
)	O
,	O
dcera	O
Marie	B-PER
Terezie	I-PER
(	O
č	O
.	O

Vítězem	O
se	O
stal	O
tým	O
'	O
''	O
Adler	B-ORG
Mannheim	I-ORG
''	O
'	O
.	O

Jejím	O
vítězem	O
se	O
stal	O
nizozemský	B-LOC
klub	O
AFC	B-ORG
Ajax	I-ORG
,	O
který	O
tak	O
obhájil	O
titul	O
z	O
minulého	O
ročníku	O
.	O

'	O
''	O
Josef	B-PER
Bican	I-PER
''	O
'	O
-	O
(	O
SK	B-ORG
Slavia	I-ORG
Praha	I-ORG
)	O
-	O
'	O
''	O
36	O
gólů	O
''	O
'	O

Leží	O
na	O
severozápadě	O
země	O
,	O
u	O
hranice	O
s	O
Republikou	B-LOC
Makedonie	I-LOC
a	O
Albánií	B-LOC
.	O

Absolvoval	O
Vysokou	B-ORG
školu	I-ORG
uměleckoprůmyslovou	I-ORG
a	O
Akademii	B-ORG
výtvarných	I-ORG
umění	I-ORG
v	O
Praze	B-LOC
u	O
profesorů	O
Václava	B-PER
Brožíka	I-PER
a	O
Vojtěcha	B-PER
Hynaise	I-PER
.	O

'	O
''	O
Sania	B-PER
Mirzaová	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Čeng	B-PER
Ťie	I-PER
''	O
'	O
6–3	O
,	O
6–4	O

'	O
''	O
Chorvatsko	B-ORG
-	O
Španělsko	B-ORG
6:3	O
(	O
2:0	O
,	O
1:1	O
,	O
3:2	O
)	O
'	O
''	O

''	O
Radek	B-PER
Dvořák	I-PER
''	O
'	O

Zejména	O
chválí	O
obsazení	O
-	O
jmenovitě	O
Jessicu	B-PER
Lange	I-PER
.	O

'	O
''	O
Byzantská	B-LOC
říše	I-LOC
''	O
'	O
-	O
Alexios	B-PER
III.	I-PER
Angelos	I-PER
-	O
Alexios	B-PER
IV.	I-PER
Angelos	I-PER

''z	O
Rožmberka	B-LOC
''	O
,	O
''z	O
Hazmburka	B-LOC
''	O
,	O
''z	O
Pardubic	B-LOC
''	O
.	O

PŘESMĚRUJ	O
Peter	B-PER
Herman	I-PER
Adler	I-PER

Všechny	O
písničky	O
složeny	O
triem	O
Malcolm	B-PER
Young	I-PER
,	O
Angus	B-PER
Young	I-PER
a	O
Bon	B-PER
Scott	I-PER
.	O

Po	O
dokončení	O
by	O
měla	O
mít	O
60,8	O
kilometru	O
a	O
spojovala	O
by	O
Žilinu	B-LOC
s	O
hraničním	O
přechodem	O
Skalité	B-LOC
do	O
Polska	B-LOC
.	O

Philippe	B-PER
van	I-PER
Lansberge	I-PER

''Unión	O
''	O
je	O
největší	O
cvičnou	O
plachetnicí	O
v	O
Latinské	B-LOC
Americe	I-LOC
.	O

PŘESMĚRUJ	O
Evropa	B-ORG
svobody	I-ORG
a	I-ORG
přímé	I-ORG
demokracie	I-ORG

'	O
''	O
Jurij	B-PER
Onufrijenko	I-PER
''	O
'	O
Jurij	B-PER
Usačov	I-PER

2010	B-ORG
/	I-ORG
11	I-ORG
-	O
HC	B-ORG
Sparta	I-ORG
Praha	I-ORG
-	O
asistent	O
trenéra	O

Jeho	O
činnost	O
mu	O
vynesla	O
přezdívku	O
''francouzský	O
Goebbels	B-PER
''	O
.	O

Pojmenována	O
je	O
podle	O
nedalekých	O
hor	B-LOC
.	O

Pak	O
se	O
vrátil	O
a	O
působil	O
jako	O
učitel	O
v	O
Rechovotu	B-LOC
a	O
Petach	B-LOC
Tikva	I-LOC
.	O

Odehrál	O
také	O
60	O
zápasů	O
v	O
nově	O
vytvořené	O
slovenské	B-ORG
hokejové	I-ORG
reprezentaci	I-ORG
,	O
vstřelil	O
11	O
zápasů	O
.	O

'	O
''	O
Vysoké	B-LOC
Popovice	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Mónica	B-PER
Puigová	I-PER
''	O
'	O
vs.	O
Sílvia	B-PER
Solerová	I-PER
Espinosová	I-PER
,	O
6–4	O
,	O
6–3	O

Po	O
jejím	O
neúspěchu	O
v	O
parlamentních	B-ORG
volbách	I-ORG
v	I-ORG
roce	I-ORG
1925	I-ORG
odešel	O
z	O
politického	O
života	O
.	O

Horní	B-LOC
Poříčí	I-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Strakonice	I-LOC
)	I-LOC
,	O
obec	O
v	O
okrese	B-LOC
Strakonice	I-LOC

Karel	B-PER
Senecký	I-PER
(	O
-	O
/	O
5	O
)	O
,	O

Svůj	O
debut	O
za	O
velšské	B-ORG
reprezentační	I-ORG
A-mužstvo	I-ORG
absolvoval	O
26	O
.	O

Premiér	O
Petr	B-PER
Nečas	I-PER
byl	O
touto	O
podezřelou	O
transakcí	O
velmi	O
znepokojen	O
a	O
ministr	O
reagoval	O
tím	O
,	O
že	O
se	O
musí	O
zjistit	O
původ	O
peněz	O
/	O
akcií	O
u	O
své	O
matky	O
.	O

Taylor	B-PER
Hall	I-PER
(	O
LK	O
)	O

Strana	B-ORG
občianskeho	I-ORG
porozumenia	I-ORG
-	O
(	O
Slovensko	B-LOC
,	O
1998-2003	O
)	O

Hot	B-ORG
Dance	I-ORG
Club	I-ORG
Play	I-ORG

Hap	B-PER
Sharp	I-PER
(	O
1928-1993	O
)	O
,	O
americký	O
automobilový	O
závodník	O

'	O
''	O
Roberto	B-PER
Baggio	I-PER
''	O
'	O

Vyskytuje	O
se	O
převážně	O
v	O
severovýchodní	O
Indii	B-LOC
,	O
ale	O
i	O
v	O
Africe	B-LOC
,	O
např	O
.	O

Seriál	O
navazuje	O
na	O
sérii	O
Profesionálové	B-ORG
''	O
.	O

Po	O
káhirských	O
klubech	O
Al-Ahly	B-ORG
a	O
Zamalku	B-ORG
má	O
třetí	O
největší	O
fanouškovskou	O
základnu	O
v	O
zemi	O
.	O

Chinaskimu	O
je	O
přes	O
dvacet	O
let	O
a	O
potlouká	O
se	O
po	O
Státech	B-LOC
.	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Sheriff	I-ORG
Tiraspol	I-ORG
''	O
'	O

Narodil	O
se	O
ve	O
Filadelfii	B-LOC
.	O

Martin	B-PER
Straka	I-PER
2	O
,	O
Jaroslav	B-PER
Špaček	I-PER

Stát	O
hospodářsky	O
prosperoval	O
a	O
udržoval	O
styky	O
s	O
Indií	B-LOC
.	O

Na	O
jihovýchodě	O
sousedí	O
se	O
Slovinskem	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Cercle	B-ORG
Brugge	I-ORG
KSV	I-ORG
'	O
''	O

Největším	O
městem	O
a	O
správním	O
centrem	O
oblasti	O
je	O
Inverness	B-LOC
.	O

Adiže	B-LOC
(	O
''l'Adige	O
''	O
)	O

Katedrála	B-ORG
svatého	I-ORG
Václava	I-ORG
v	O
Olomouci	B-LOC

Čchiou	B-PER
Jinga	I-PER
(	O
asi	O
1494–1552	O
)	O
.	O

Orsej	B-ORG
-	O
(	O
''Ficaria	O
''	O
)	O

Po	O
roce	O
a	O
půl	O
v	O
týmu	O
odešel	O
na	O
hostování	O
do	O
1.	B-ORG
FC	I-ORG
Tatran	I-ORG
Prešov	I-ORG
.	O

Od	O
svého	O
záměru	O
upustí	O
až	O
teprve	O
po	O
příchodu	O
kapitána	B-PER
Picarda	I-PER
.	O

Tommy	B-PER
Haas	I-PER
''	O
(	O
čtvrtfinále	O
,	O
skreč	O
)	O

'	O
''	O
Compiz	B-ORG
''	O
'	O

Petri	B-PER
Kontiola	I-PER
,	O
Ilja	B-PER
Kovalčuk	I-PER

**	O
David	B-PER
Gerrold	I-PER
,	O
americký	O
spisovatel	O

Bělehrad	B-LOC
,	O
Novi	B-LOC
Sad	I-LOC
,	O

Spolupracuje	O
s	O
řadou	O
mezinárodních	O
organizací	O
a	O
je	O
součástí	O
programů	O
ochrany	O
dětí	O
v	O
rámci	O
Evropské	B-ORG
unie	I-ORG
.	O

Kalija	B-LOC
(	O
קלי	O
''	O
ה	O
)	O

Van	B-PER
Nistelrooy	I-PER
–	O
59	O
.	O

PŘESMĚRUJ	O
Nikolaj	B-PER
Michajlovič	I-PER
Švernik	I-PER

Nicolas	B-PER
Léonard	I-PER
Sadi	I-PER
Carnot	I-PER

Ján	B-PER
Botto	I-PER
(	O
republ	B-ORG
.	I-ORG
)	O

'	O
''	O
Boris	B-PER
Becker	I-PER
Michael	B-PER
Stich	I-PER

Rusko	B-LOC
-	O
Severní	B-LOC
Kavkaz	I-LOC
,	O
Čečensko	B-LOC

)	O
absolvoval	O
dvě	O
plavby	O
kolem	O
Itálie	B-LOC
.	O

Zichron	B-LOC
Ja'akov	I-LOC
,	O
Izrael	B-LOC

Dovolenou	O
zde	O
trávil	O
i	O
Ernest	B-PER
Hemingway	I-PER
.	O

``	O
Right	B-ORG
Round	I-ORG
''	O
-	O
Flo	B-PER
Rida	I-PER

Irina-Camelia	B-PER
Beguová	I-PER
/	O
María	B-PER
Irigoyenová	I-PER
''	O
(	O
čtvrtfinále	O
)	O

'	O
''	O
Austrálie	B-LOC
-	O
Bulharsko	B-ORG
1:11	O
(	O
1:2	O
,	O
0:5	O
,	O
0:4	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Francie	B-LOC
–	O
Švédsko	B-LOC
28:21	O
(	O
16:10	O
)	O
'	O
''	O

PŘESMĚRUJ	O
Joseph	B-PER
McCormick	I-PER
(	I-PER
lední	I-PER
hokejista	I-PER
)	I-PER

Josh	B-PER
Radnor	I-PER
-	O
průvodce	O
provádějící	O
prváky	O
na	O
začátku	O
filmu	O

First	B-ORG
Vienna	I-ORG
FC	I-ORG
1894	I-ORG
''	O

Jeho	O
protikandidát	O
,	O
předseda	O
vlády	O
Viktor	B-PER
Janukovyč	I-PER
,	O
získal	O
44	O
%	O
.	O

Zemřel	O
ve	O
Swansea	B-LOC
ve	O
věku	O
84	O
let	O
.	O

Nedílnou	O
součástí	O
procesu	O
realizace	O
HMU	O
je	O
podmínka	O
plnění	O
konvergenčních	B-LOC
kritérií	I-LOC
.	O

Působil	O
potom	O
v	O
dělostřeleckém	O
pluku	O
ve	O
Frenštátu	B-LOC
pod	I-LOC
Radhoštěm	I-LOC
.	O

Jestřabí	B-LOC
v	I-LOC
Krkonoších	I-LOC
,	O
obec	O
v	O
okrese	B-LOC
Semily	I-LOC

Byl	O
jedním	O
z	O
prvních	O
učitelů	O
Josefa	B-PER
Bohuslava	I-PER
Foerstera	I-PER
.	O

'	O
''	O
Valdemar	B-PER
II.	I-PER
Vítězný	I-PER
''	O
'	O

Heinrich	B-PER
Dorn	I-PER
(	O
1804–1892	O
)	O

V	O
letech	O
2008–2012	O
byl	O
trenérem	O
Slovenska	B-ORG
.	O

v	O
Trnavě	B-LOC
aktivně	O
zasáhl	O
do	O
vydávání	O
slovenských	B-LOC
knih	O
v	O
meziválečném	O
období	O
.	O

'	O
''	O
Randy	B-PER
Brecker	I-PER
''	O
'	O

David	B-PER
Hampshire	I-PER
-	O
bez	O
bodů	O

Švédská	B-ORG
fotbalová	I-ORG
reprezentace	I-ORG

Tentokrát	O
se	O
sice	O
dostali	O
daleko	O
,	O
až	O
někam	O
pod	O
Río	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Plata	I-LOC
,	O
ale	O
pro	O
bouřlivé	O
počasí	O
nešlo	O
pokračovat	O
.	O

===	O
Východní	B-LOC
a	O
jihovýchodní	B-LOC
Evropa	I-LOC
===	O

Warner	B-ORG
Bros	I-ORG
.	I-ORG

Pierre-Hugues	B-PER
Herbert	I-PER
/	O
Nicolas	B-PER
Mahut	I-PER
''	O
(	O
odstoupili	O
)	O

Fly	B-LOC
(	I-LOC
gejzír	I-LOC
)	I-LOC

Tin	B-PER
Ujević	I-PER
-	O
básník	O

První	B-ORG
vláda	I-ORG
Wernera	I-ORG
Faymanna	I-ORG

Vlastnil	O
ho	O
i	O
Karel	B-PER
Čapek	I-PER
.	O

'	O
''	O
Kurumi	B-PER
Narová	I-PER

Jean	B-PER
Lefebvre	I-PER
-	O
řidič	O

Bruno	B-PER
Soares	I-PER
/	O
Martina	B-PER
Hingisová	I-PER
''	O
(	O
čtvrtfinále	O
)	O

Začíná	O
v	O
belgických	B-LOC
Antverpách	B-LOC
a	O
končí	O
ve	O
francouzském	B-LOC
Beaune	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Lara	B-PER
Arruabarrenová	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Lourdes	B-PER
Domínguezová	I-PER
Linová	I-PER
''	O
'	O
vs.	O
Raluca	B-PER
Olaruová	I-PER
/	O
Valeria	B-PER
Solovjevová	I-PER
,	O
6–4	O
,	O
7–5	O

Po	O
skončení	O
aktivní	O
kariéry	O
pracoval	O
jako	O
správce	O
trnavského	B-ORG
stadionu	I-ORG
.	O

turnajová	O
čtrnáctka	O
Jo-Wilfried	B-PER
Tsonga	I-PER
odehrála	O
každý	O
z	O
úvodních	O
dvou	O
duelů	O
ve	O
dvou	O
dnech	O
.	O

Sousedními	O
provinciemi	O
jsou	O
Jambi	B-LOC
na	O
severu	O
,	O
Bengkulu	B-LOC
na	O
západě	O
a	O
Lampung	B-LOC
na	O
jihu	O
.	O

**	O
Elina	B-PER
Svitolinová	I-PER
–	O
jako	O
šťastná	O
poražená	O

mimo	O
Evropu	B-LOC
(	O
asi	O
5	O
mil	O
.	O

1×	O
vítěz	O
německé	B-ORG
ligy	I-ORG
(	O
2008	B-LOC
/	I-LOC
09	I-LOC
)	O

'	O
''	O
Circuit	B-LOC
de	I-LOC
Catalunya	I-LOC
''	O
'	O

Narodil	O
se	O
ve	O
městě	O
Přemyšl	B-LOC
,	O
v	O
tehdejším	O
Rakousku-Uhersku	B-LOC
(	O
dnes	O
Polsko	B-LOC
)	O
.	O

Mostek	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Trutnov	I-LOC
)	I-LOC
–	O
obec	O
v	O
okrese	B-LOC
Trutnov	I-LOC

'	O
''	O
NDR	B-LOC
-	O
SRN	B-LOC
14:5	O
(	O
8:2	O
)	O
'	O
''	O

Bývá	O
považována	O
za	O
příznivkyni	O
Václava	B-PER
Klause	I-PER
.	O

)	O
a	O
do	O
Františkových	B-LOC
Lázních	I-LOC
(	O
13.7.	O
)	O
.	O

Jednou	O
byl	O
dopaden	O
FIB	O
(	O
FBI	B-ORG
)	O
a	O
od	O
té	O
doby	O
je	O
součástí	O
programu	O
na	O
ochranu	O
svědků	O
.	O

'	O
''	O
Čan	B-PER
Chao-ťing	I-PER
Kristina	B-PER
Mladenovicová	I-PER
''	O
'7–6	O
(	O
7–3	O
)	O
,	O
6–2	O

když	O
pracoval	O
na	O
moskevské	B-LOC
akademii	B-ORG
věd	I-ORG
.	O

Volební	O
účast	O
i	O
podíl	O
hlasů	O
pro	O
kandidáty	O
Národní	B-ORG
fronty	I-ORG
byly	O
jako	O
vždy	O
téměř	O
stoprocentní	O
.	O

'	O
''	O
Borač	B-LOC
''	O
'	O

Carl	B-PER
Wilhelm	I-PER
Scheele	I-PER

bez	O
odtoku	O
(	O
Sála	B-LOC
,	O
Labe	B-LOC
,	O
Severní	B-LOC
moře	I-LOC
)	O

'	O
''	O
Kaničky	B-LOC
''	O
'	O

Lipschitzovsky	B-ORG
spojité	I-ORG
zobrazení	I-ORG

PŘESMĚRUJ	O
Západní	B-ORG
konference	I-ORG
(	I-ORG
NHL	I-ORG
)	I-ORG

Abraham	B-PER
je	O
sice	O
uváděn	O
jako	O
první	O
,	O
ale	O
zdá	O
se	O
,	O
že	O
to	O
není	O
proto	O
,	O
že	O
by	O
byl	O
prvorozený	O
,	O
ale	O
proto	O
,	O
že	O
byl	O
z	O
Terachových	O
synů	O
nejproslulejší	O
.	O

Výsledkem	O
každé	O
fáze	O
je	O
jeden	O
konkrétní	O
model	B-PER
,	O
který	O
je	O
vstupem	O
do	O
fáze	O
navazující	O
,	O
ve	O
které	O
je	O
přetransformován	O
do	O
konkrétnější	O
podoby	O
,	O
vyplývající	O
z	O
úrovně	O
obecnosti	O
příslušné	O
vrstvy	O
.	O

Byl	O
též	O
členem	O
zakládající	O
komise	O
Bar-Ilanovy	B-ORG
univerzity	I-ORG
.	O

Účastník	B-ORG
(	I-ORG
telekomunikace	I-ORG
)	I-ORG

Při	O
jednom	O
pokusu	O
zemřel	O
jeho	O
přítel	O
Vladimir	B-PER
Dmitrijevič	I-PER
Nabokov	I-PER
,	O
otec	O
slavného	O
romanopisce	B-PER
.	O

Záhřeb	B-LOC
-	O
Letiště	B-ORG
Záhřeb	I-ORG

'	O
''	O
Kapaz	B-ORG
PFK	I-ORG
''	O
'	O

Praha	B-LOC
–	O
Horní	B-LOC
Počernice	I-LOC
)	O
i	O
dálkové	O
(	O
např	O
.	O

'	O
''	O
459	O
''	O
'	O
George	B-PER
Cohen	I-PER

Quartier	B-LOC
des	I-LOC
Épinettes	I-LOC

Austrálie	B-ORG
–	O
Senegal	B-ORG
96:39	O
(	O
55:18	O
)	O

Pramení	O
ve	O
Východopontských	B-LOC
horách	I-LOC
v	O
provincii	B-LOC
Gümüşhane	I-LOC
.	O

Vymáhání	O
poplatků	O
za	O
údajně	O
neoprávněně	O
použité	O
fotografie	O
v	O
minulosti	O
prošetřovala	O
také	O
Policie	B-ORG
ČR	I-ORG
.	O

Slavné	O
ocelárny	O
''Cockerill-Sambre	O
''	O
dnes	O
patří	O
do	O
koncernu	O
ArcelorMittal	B-ORG
.	O

Irina-Camelia	B-PER
Beguová	I-PER
Caroline	B-PER
Wozniacká	I-PER
Lucie	B-PER
Šafářová	I-PER

značí	O
Fourierovu	B-ORG
transformaci	I-ORG
,	O
resp	O
.	O

'	O
''	O
McLaren	B-ORG
177	O
''	O
'	O
''	O

Dürnstein	B-LOC
(	O
875	O
)	O

Kamil	B-PER
Krofta	I-PER
–	O
historik	O
,	O
diplomat	O

The	B-ORG
Jerusalem	I-ORG
Post	I-ORG

K	O
nejdůležitějším	O
německým	O
filozofům	O
patří	O
Mikuláš	B-PER
Kusánský	I-PER
,	O
Gottfried	B-PER
Wilhelm	I-PER
Leibniz	I-PER
,	O
Immanuel	B-PER
Kant	I-PER
,	O
Georg	B-PER
Wilhelm	I-PER
Friedrich	I-PER
Hegel	I-PER
,	O
Karl	B-PER
Marx	I-PER
,	O
Arthur	B-PER
Schopenhauer	I-PER
,	O
Friedrich	B-PER
Nietzsche	I-PER
a	O
Martin	B-PER
Heidegger	I-PER
.	O

Chráněná	B-ORG
krajinná	I-ORG
oblast	I-ORG
Křivoklátsko	I-ORG

10	B-ORG
centů	I-ORG
v	I-ORG
hudbě	I-ORG
–	O
10	O
jednotek	O
velikosti	O
hudebního	O
intervalu	O

Edvard	B-PER
Lasota	I-PER
(	O
21	O
/	O
3	O
)	O
,	O

'	O
''	O
French	B-LOC
Open	I-LOC
''	O
'	O
,	O
Francie	B-LOC

''Lilium	O
bolanderi	O
''	O
-	O
Severní	B-LOC
Amerika	I-LOC

Jiří	B-PER
Dienstbier	I-PER
starší	I-PER
,	O
Jiří	B-PER
Dienstbier	I-PER
mladší	I-PER

Byl	O
členem	O
ÚV	O
KSSS	B-ORG
.	O

Dva	O
byli	O
nadále	O
střídáni	O
Sojuzy	O
,	O
vždy	O
přibližně	O
po	O
šesti	O
měsících	O
,	O
výjimečně	O
Michael	B-PER
López-Alegría	I-PER
a	O
Michail	B-PER
Ťurin	I-PER
strávili	O
v	O
kosmu	O
215	O
dní	O
.	O

Podobný	O
vztah	O
existoval	O
také	O
na	O
Krymu	B-LOC
v	O
souvislosti	O
s	O
Říšským	B-LOC
komisariátem	I-LOC
Ukrajina	I-LOC
.	O

Zdržoval	O
se	O
u	O
přátel	O
ve	O
Slezsku	B-LOC
a	O
Lužici	B-LOC
,	O
tajně	O
navštěvoval	O
svou	O
rodinu	O
.	O

Boby	B-ORG
na	I-ORG
Zimních	I-ORG
olympijských	I-ORG
hrách	I-ORG
1998	I-ORG

2:1	O
San	B-ORG
Antonio	I-ORG
Spurs	I-ORG
0:4	O
Boston	B-ORG
Celtics	I-ORG

„Football	O
Fight“	O
(	O
Freddie	B-PER
Mercury	I-PER
)	O
–	O
1:28	O

Michail	B-PER
Bakunin	I-PER
(	O
1814-1876	O
)	O

Ligue	B-ORG
Nationale	I-ORG
de	I-ORG
Football	I-ORG

'	O
''	O
Kanada	B-ORG
-	O
Slovensko	B-ORG
3:3	O
(	O
0:0	O
,	O
1:2	O
,	O
2:1	O
)	O
'	O
''	O

A	O
to	O
jak	O
v	O
otevřené	O
krajině	O
,	O
tak	O
i	O
v	O
řekách	O
-	O
například	O
na	O
Berounce	B-LOC
,	O
či	O
Bílině	B-LOC
,	O
které	O
obě	O
protékají	O
místy	O
s	O
rozvinutým	O
průmyslem	O
.	O

Aby	O
tuto	O
předpověď	O
odvrátil	O
,	O
nechtěl	O
mít	O
vlastní	O
potomky	O
,	O
ale	O
nakonec	O
po	O
letech	O
mu	O
jeho	O
manželka	O
Iokasté	B-PER
porodila	O
syna	O
.	O

Paul	B-PER
Verlaine	I-PER
(	O
1844-1896	O
)	O

V	O
evidenci	O
COSPAR	B-ORG
dostala	O
označení	O
1973-019A	O
.	O

Během	O
své	O
kariéry	O
hrál	O
na	O
několika	O
stovkách	O
nahrávek	O
a	O
spolupracoval	O
s	O
mnoha	O
hudebníky	O
,	O
mezi	O
které	O
patří	O
například	O
Leonard	B-PER
Cohen	I-PER
,	O
Stevie	B-PER
Wonder	I-PER
,	O
Marvin	B-PER
Gaye	I-PER
,	O
Lizz	B-PER
Wright	I-PER
,	O
Greg	B-PER
Lake	I-PER
,	O
Billy	B-PER
Joel	I-PER
,	O
David	B-PER
Cassidy	I-PER
a	O
Art	B-PER
Garfunkel	I-PER
.	O

Ďarmoty	B-LOC
(	O
Maďarsko	B-LOC
)	O

A	B-ORG
State	I-ORG
of	I-ORG
Trance	I-ORG
2009	I-ORG

PŘESMĚRUJ	O
Vasilij	B-PER
Sergejevič	I-PER
Kalinnikov	I-PER

Belémská	B-ORG
věž	I-ORG
(	O
Lisabon	B-LOC
)	O

2x	O
Jan	B-PER
Koller	I-PER
,	O
Tomáš	B-PER
Rosický	I-PER

Rostislav	B-PER
Vojáček	I-PER
(	O
19	O
/	O
1	O
)	O
–	O

Karel	B-PER
Burkert	I-PER
(	O
20	O
/	O
0	O
/	O
3	O
)	O
,	O

Železniční	B-ORG
nehoda	I-ORG
u	I-ORG
Krouny	I-ORG

Dnes	O
jsou	O
v	O
Národní	B-ORG
knihovně	I-ORG
České	I-ORG
republiky	I-ORG
v	O
Praze	B-LOC
.	O

PŘESMĚRUJ	O
Národní	B-ORG
parky	I-ORG
ve	I-ORG
Spojeném	I-ORG
království	I-ORG

'	O
''	O
prohra	O
''	O
'	O
Martin	B-PER
Padar	I-PER

'	O
''	O
Bavorsko	B-LOC
''	O
'	O
–	O
Ludvík	B-PER
I	I-PER
.	I-PER
(	O
1825–1848	O
)	O

Do	O
''Lidových	B-ORG
novin	I-ORG
''	I-ORG
a	O
''	O
Tempa	O
''	O
psala	O
referáty	O
o	O
kulturním	O
a	O
především	O
hudebním	O
dění	O
v	O
místech	O
svého	O
působení	O
.	O

Pietro	B-PER
Ferraris	I-PER
,	O
Silvio	B-PER
Piola	I-PER

Stanislav	B-PER
Hudec	I-PER
,	O
27	O
.	O

Marc	B-PER
Meiling	I-PER
(	O
FRG	O
)	O

Založila	O
jej	O
Marie	B-PER
Terezie	I-PER
.	O

Albert	B-PER
Ammons	I-PER
(	O
1907–1949	O
)	O

'	O
''	O
Robin	B-PER
Haase	I-PER
''	O
'	O

Rychnov	B-LOC
na	I-LOC
Moravě	I-LOC

Boris	B-PER
III	I-PER
.	I-PER

Uměleckou	O
výuku	O
absolvoval	O
u	O
svého	O
otce	O
v	O
Benátkách	B-LOC
a	O
Padově	B-LOC
.	O

Kelly	B-PER
Macdonald	I-PER
–	O
Impérium	B-ORG
–	I-ORG
Mafie	I-ORG
v	I-ORG
Atlantic	I-ORG
City	I-ORG
''	O

Léonard	B-PER
Kweuke	I-PER
,	O
Libor	B-PER
Sionko	I-PER
,	O
Jakub	B-PER
Podaný	I-PER
,	O
Marek	B-PER
Matějovský	I-PER

Pojmenován	O
je	O
po	O
Miroslavu	B-PER
Tyršovi	I-PER
.	O

Nabis	B-PER
(	I-PER
umění	I-PER
)	I-PER

Toto	O
se	O
netýká	O
modelů	O
vyvinutých	O
v	O
Německu	B-LOC
(	O
BK117	O
,	O
EC145	O
,	O
BO105	O
atd	O
.	O

'	O
''	O
Bělorusko	B-ORG
-	O
Kazachstán	B-ORG
4:3	O
(	O
0:0	O
,	O
2:1	O
,	O
2:2	O
)	O
'	O
''	O

Ti	O
přicházeli	O
především	O
z	O
Ruska	B-LOC
.	O

„Delilah“	O
(	O
Freddie	B-PER
Mercury	I-PER
)	O

'	O
''	O
město	O
Krnov	B-LOC
''	O
'	O

Nezískala	O
však	O
důvěru	O
poslanecké	B-ORG
sněmovny	I-ORG
.	O

Spojená	B-ORG
federace	I-ORG
planet	I-ORG

Byl	O
sbormistrem	O
pěveckých	O
sborů	O
''Přerub	O
''	O
a	O
''Vlasta	O
''	O
,	O
se	O
kterými	O
prováděl	O
,	O
kromě	O
svých	O
vlastních	O
,	O
i	O
obtížná	O
díla	O
Antonína	B-PER
Dvořáka	I-PER
či	O
JosefaNešvery	B-PER
.	O

Ten	O
je	O
potom	O
začal	O
používat	O
pro	O
označení	O
oblasti	O
okolo	O
své	O
osady	O
–	O
dnes	O
již	O
jako	O
část	O
Québec	B-LOC
City	I-LOC
.	O

Tomáš	B-PER
Bureš	I-PER
(	O
9	O
/	O
0	O
/	O
1	O
)	O
,	O

'	O
''	O
Španělsko	B-ORG
-	O
Srbsko	B-ORG
a	I-ORG
Černá	I-ORG
Hora	I-ORG
87:75	O
(	O
20:10	O
,	O
43:31	O
,	O
66:52	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Nástupce	O
''	O
Alžběta	B-PER
I.	I-PER
Petrovna	I-PER

'	O
''	O
David	B-PER
Villa	I-PER
''	O
'	O
Valencia	B-ORG
CF	I-ORG

**	O
Mike	B-PER
Godwin	I-PER
,	O
americký	O
advokát	O
a	O
spisovatel	O

Továrna	O
se	O
stále	O
snažila	O
o	O
výrobu	O
celých	O
vozidel	O
a	O
vedla	O
neúspěšná	O
jednání	O
s	O
firmou	O
Renault	B-ORG
.	O

===	O
Říšská	B-ORG
rada	I-ORG
(	I-ORG
Rakousko	I-ORG
)	I-ORG
===	O

Za	O
portugalskou	B-ORG
reprezentaci	I-ORG
odehrál	O
66	O
zápasů	O
a	O
vstřelil	O
v	O
nich	O
22	O
branek	O
.	O

'	O
''	O
Varvara	B-PER
Lepčenková	I-PER
(	O
kvalifikována	O
)	O

/	O
/	O
'	O
''	O
Monika	B-PER
Selešová	I-PER
''	O
'	O
1–4	O

Zároveň	O
se	O
ostře	O
profiloval	O
proti	O
Křesťansko	B-ORG
sociální	I-ORG
straně	I-ORG
.	O

1966]]	O
(	O
Pro	O
Monako	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Marcus	B-PER
Ericsson	I-PER
''	O
'	O

19	O
kolo	O
David	B-PER
Coulthard	I-PER

Ve	O
vyhoštění	O
ze	O
země	O
Littledalovi	O
nepomohly	O
ani	O
úplatky	O
,	O
ani	O
tvrzení	O
,	O
že	O
jeho	O
žena	O
je	O
sestrou	O
královny	B-PER
Viktorie	I-PER
.	O

Chce	O
jí	O
proto	O
využít	O
k	O
tomu	O
,	O
aby	O
opustil	O
město	O
a	O
odletěl	O
do	O
Honolulu	B-LOC
.	O

Často	O
je	O
připomínán	O
výrok	O
Charlese	B-PER
de	I-PER
Gaulla	I-PER
,	O
který	O
Ikedu	O
nazval	O
„obchodníkem	O
s	O
tranzistory“	O
.	O

V	O
letech	O
1965–1967	O
pobývala	O
s	O
rodinou	O
v	O
Havaně	B-LOC
.	O

Petr	B-PER
Faldyna	I-PER
(	O
26	O
/	O
8	O
)	O
,	O

PŘESMĚRUJ	O
FK	B-ORG
Bodva	I-ORG
Moldava	I-ORG
nad	I-ORG
Bodvou	I-ORG

'	O
''	O
Dario	B-PER
Cologna	I-PER
''	O
'	O

Josef	B-PER
Jurkanin	I-PER
(	O
-	O
/	O
7	O
)	O
,	O

Na	O
sklonku	O
kariéry	O
působil	O
v	O
Baníku	B-ORG
Sokolov	I-ORG
.	O

Austrálie	B-LOC
(	O
24	O
%	O
)	O
,	O
Kanada	B-LOC
(	O
17	O
%	O
)	O
,	O
Švédsko	B-LOC
(	O
12	O
%	O
)	O
a	O
USA	B-LOC
(	O
přes	O
10	O
%	O
)	O
.	O

V	O
první	O
sezoně	O
za	O
Boston	B-ORG
Bruins	I-ORG
si	O
připsal	O
12	O
gólů	O
,	O
6	O
asistencí	O
a	O
130	O
trestných	O
minut	O
.	O

'	O
''	O
Kanada	B-LOC
''	O
'	O

16,8	O
%	O
Asijští	B-ORG
Američané	I-ORG

Režisérem	O
filmu	O
je	O
Robert	B-PER
Benton	I-PER
.	O

Ve	O
funkci	O
premiéra	O
nahradil	O
Nadžíba	B-PER
Míkátího	I-PER
.	O

Aeroflot	B-ORG
používal	O
několik	O
ukořistěných	O
Si-204	O
v	O
roli	O
kurýrních	O
strojů	O
.	O

'	O
''	O
Sergij	B-PER
Stachovskij	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Tomáš	B-PER
Zíb	I-PER
''	O
'	O

Většinou	O
se	O
předpokládá	O
jeho	O
poloha	O
v	O
Košířích	B-LOC
.	O

Leopold	B-PER
II.	I-PER
Toskánský	I-PER
(	O
3	O
.	O

Česko	B-LOC
–	O
Horní	B-LOC
Slavkov	I-LOC
,	O
Jáchymov	B-LOC
,	O
Zlaté	B-LOC
Hory	I-LOC

'	O
''	O
Bousín	B-LOC
''	O
'	O

Korneuburg	B-LOC
(	O
12	O
173	O
)	O

Bývalá	O
Dráha	B-ORG
císaře	I-ORG
Františka	I-ORG
Josefa	I-ORG

Soap	B-PER
&	I-PER
Skin	I-PER

Druhý	O
boční	O
oltář	O
,	O
který	O
byl	O
obdobný	O
,	O
byl	O
zasvěcen	O
sv.	B-PER
Judovi	I-PER
Tadeáši	I-PER
a	O
pocházel	O
z	O
téže	O
doby	O
.	O

Od	O
úplného	O
zániku	O
byl	O
klub	O
zachráněn	O
Manchesterem	B-ORG
City	I-ORG
,	O
který	O
za	O
klub	O
uhradil	O
všechny	O
dluhy	O
a	O
následně	O
s	O
ním	O
podepsal	O
spolupráci	O
na	O
dalších	O
pět	O
let	O
.	O

348128	O
Ruda	B-LOC
nad	I-LOC
Moravou	I-LOC

Navrhl	O
jej	O
Stephen	B-PER
G.	I-PER
Wozniak	I-PER
a	O
Steve	B-PER
Jobs	I-PER
pro	O
osobní	O
účely	O
.	O

==	O
1871-1957	O
František	B-PER
Kupka	I-PER
==	O

Pamela	B-PER
Melroyová	I-PER
-	O
astronautka	O

Edgar	B-PER
Mittchell	I-PER
-	O
pilot	O
lunárního	O
modulu	O

'	O
''	O
Švédské	B-LOC
království	I-LOC
''	O
'	O
-	O
Halsten	B-PER
Stenkilsson	I-PER

Martin	B-PER
Frýdek	I-PER
(	O
14	O
/	O
3	O
)	O
,	O

V	O
České	B-LOC
republice	I-LOC
není	O
nošení	O
takových	O
zbraní	O
regulováno	O
,	O
na	O
rozdíl	O
od	O
Německa	B-LOC
či	O
Velké	B-LOC
Británie	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Steffi	B-PER
Grafová	I-PER
''	O
'	O
vs.	O
Arantxa	B-PER
Sánchezová	I-PER
Vicariová	I-PER
,	O
6–1	O
,	O
6–4	O
,	O
3–6	O
,	O
6–1	O

-	O
Guadalajara	B-LOC
(	O
Mexiko	B-LOC
)	O

Sudet	B-LOC
1	O
km	O
severně	O
.	O

Je	O
zavlečená	O
na	O
východě	O
Severní	B-LOC
Ameriky	I-LOC
,	O
Novém	B-LOC
Zélandu	I-LOC
i	O
ruském	B-LOC
Dálném	B-LOC
východě	I-LOC
.	O

starší	O
Nízká	B-ORG
Asuánská	I-ORG
přehrada	I-ORG

V	O
živnostenském	O
rejstříku	O
se	O
uvádí	O
bytem	O
Vsetín	B-LOC
.	O

Jakov	B-PER
Jurovskij	I-PER
–	O
exekutor	B-ORG
carské	I-ORG
rodiny	I-ORG

Mitsubishi	B-ORG
Ralliart	B-ORG
-	O
9	O

Ivo	B-PER
Karlović	I-PER
(	O
poranění	O
kolene	O
)	O

Totéž	O
dokázali	O
v	O
celé	O
historii	O
jen	O
Sergej	B-PER
Bubka	I-PER
,	O
Radion	B-PER
Gataullin	I-PER
,	O
Maxim	B-PER
Tarasov	I-PER
,	O
Jeff	B-PER
Hartwig	I-PER
a	O
Steven	B-PER
Hooker	I-PER
.	O

Karel	B-PER
Schwarzenberg	I-PER
,	O
předseda	O
koaliční	O
TOP	B-ORG
09	I-ORG
,	O
později	O
prohlásil	O
,	O
že	O
koalice	O
musela	O
tzv	O
.	O

Jednalo	O
se	O
o	O
dvoulanový	O
typ	O
vyrobený	O
firmou	O
''Bleichert	O
''	O
v	O
Německu	B-LOC

'	O
''	O
Česko	B-ORG
-	O
Německo	B-ORG
5:0	O
(	O
0:0	O
,	O
3:0	O
,	O
2:0	O
)	O
'	O
''	O

Na	O
západě	O
plynule	O
přecházejí	O
v	O
Karnské	B-LOC
Alpy	I-LOC
.	O

SC	B-ORG
Freiburg	I-ORG
(	O
host	O
.	O

;	O
s	O
Chickem	B-PER
Coreou	I-PER
a	O
Eddie	B-PER
Gomezem	I-PER

Tomáši	B-PER
Akvinskému	I-PER
,	O
ten	O
však	O
jeho	O
autorem	O
téměř	O
jistě	O
není	O
.	O

'	O
''	O
Chorvatské	B-LOC
království	I-LOC
''	O
'	O
–	O
Josef	B-PER
I	I-PER
.	I-PER
–	O
Karel	B-PER
VI	I-PER
.	I-PER

'	O
''	O
Druhanov	B-LOC
''	O
'	O

V	O
úvodním	O
kole	O
podlehla	O
Polce	O
Paule	B-PER
Kaniové	I-PER
ve	O
dvou	O
setech	O
1–6	O
a	O
5–7	O
.	O

Tato	O
zásada	O
platí	O
téměř	O
v	O
celé	O
Evropě	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Puclice	B-LOC
''	O
'	O

PŘESMĚRUJ	O
Albert	B-PER
a	I-PER
David	I-PER
Mayslesovi	I-PER

'	O
''	O
Roberto	B-PER
Carlos	I-PER
''	O
'	O
(	O
2010–2011	O
)	O

'	O
''	O
SRN	B-ORG
-	O
Rakousko	B-ORG
4:2	O
(	O
1:0	O
,	O
0:2	O
,	O
3:0	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Říkovice	B-LOC
''	O
'	O

Karel	B-PER
Halík	I-PER
Čechy	B-LOC
vyřazen	O

Tetín	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Beroun	I-LOC
)	I-LOC
-	O
obec	O
2	O
km	O
jihovýchodně	O
od	O
Berouna	B-LOC
v	O
okrese	B-LOC
Beroun	I-LOC

PŘESMĚRUJ	O
Klášter	B-ORG
Visoki	I-ORG
Dečani	I-ORG

'	O
''	O
Itálie	B-LOC
-	O
Tunisko	B-LOC
3:0	O
(	O
15:3	O
,	O
15:2	O
,	O
15:5	O
)	O
'	O
''	O

PŘESMĚRUJ	O
Józef	B-PER
Antoni	I-PER
Poniatowski	I-PER

Podobné	O
události	O
probíhají	O
také	O
v	O
dalších	O
zemích	O
,	O
například	O
Itálii	B-LOC
či	O
Švédsku	B-LOC
.	O

Mimo	O
dobu	O
hnízdění	O
zaletuje	O
na	O
sever	O
minimálně	O
po	O
Peru	B-LOC
.	O

Od	O
ročníku	O
2008-09	B-LOC
byl	O
nahrazen	O
Hokejovou	B-ORG
ligou	I-ORG
mistrů	I-ORG
.	O

Vršovice	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Louny	I-LOC
)	I-LOC

Lewis	B-PER
Jones	I-PER
(	I-PER
spisovatel	I-PER
)	I-PER
(	O
1897–1939	O
)	O
–	O
velšský	O
spisovatel	O

PŘESMĚRUJ	O
Vodní	B-LOC
nádrž	I-LOC
Starina	I-LOC

Distancoval	O
se	O
od	O
SS	B-ORG
a	O
hájil	O
se	O
tím	O
,	O
že	O
jednal	O
nesvobodně	O
a	O
pod	O
nátlakem	O
.	O

'	O
''	O
Polsko	B-LOC
-	O
Finsko	B-LOC
14:14	O
''	O
'	O

Připomíná	O
známého	O
básníka	O
Šumavy	B-LOC
Adalberta	B-PER
Stiftera	I-PER
.	O

4:1	O
Denver	B-ORG
Nuggets4:2	I-ORG
Seattle	B-ORG
SuperSonics4:1	I-ORG
Phoenix	B-ORG
Suns	I-ORG
''	O
'4:3	O
Detroit	B-ORG
Pistons	I-ORG
''	O
'	O

Ve	O
vzdálenosti	O
5	O
km	O
severně	O
leží	O
město	O
Český	B-LOC
Brod	I-LOC
,	O
13	O
km	O
západně	O
město	O
Říčany	B-LOC
,	O
16	O
km	O
severozápadně	O
město	O
Čelákovice	B-LOC
a	O
19	O
km	O
severně	O
město	O
Lysá	B-LOC
nad	I-LOC
Labem	I-LOC
.	O

Andronikos	B-PER
IV	I-PER
.	I-PER

PŘESMĚRUJ	O
FC	B-ORG
LeRK	I-ORG
Brno	I-ORG

Tyto	O
informace	O
nebyly	O
předány	O
severoirskému	B-ORG
policejnímu	I-ORG
sboru	I-ORG
.	O

S	O
rodinou	O
žije	O
v	O
Hamburku	B-LOC
.	O

Závažné	O
jsou	O
rovněž	O
studie	O
monografické	O
,	O
práce	O
o	O
T.	B-PER
S.	I-PER
Eliotovi	I-PER
,	O
W.	B-PER
Whitmanovi	I-PER
,	O
B.	B-PER
Jonsonovi	I-PER
aj	O
.	O

Ľudovít	B-PER
Zlocha	I-PER
(	O
-	O
/	O
1	O
)	O
,	O

'	O
''	O
FK	B-ORG
AS	I-ORG
Trenčín	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Alaškert	B-ORG
Jerevan	I-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

Chuck	B-PER
Israels	I-PER
-	O
basa	O

'	O
''	O
Wallis	B-LOC
a	I-LOC
Futuna	I-LOC
''	O
'	O

Na	O
začátku	O
kariéry	O
se	O
setkal	O
s	O
Michelem	B-PER
Serraultem	I-PER
a	O
notně	O
spolupracoval	O
s	O
Jeanem	B-PER
Yannem	I-PER
.	O

Třetí	O
strojírenskou	O
továrnu	O
,	O
která	O
přežila	O
v	O
jiné	O
podobě	O
až	O
do	O
současnosti	O
,	O
založil	O
v	O
Blansku	B-LOC
.	O

Viborg	B-LOC
(	O
44	O
056	O
)	O

Viktoria	B-PER
Azarenková	I-PER
''	O
(	O
odhlášena	O
)	O

Oliver	B-PER
Marach	I-PER
/	O
Philipp	B-PER
Oswald	I-PER
''	O
(	O
čtvrtfinále	O
)	O

Kabeláč	B-PER
,	I-PER
Miloslav	I-PER
(	O
1930–31	O
)	O

Alexis	B-PER
Denisof	I-PER
-	O
americký	O
herec	O

V	O
posledním	O
domácím	O
zápase	O
podzimní	O
části	O
porazila	O
díky	O
brance	O
mladíka	O
Tomáše	B-PER
Kučery	I-PER
z	O
89.	O
minuty	O
České	B-ORG
Budějovice	I-ORG
(	O
1:0	O
)	O
a	O
následně	O
venku	O
smolně	O
prohrála	O
s	O
Plzní	B-ORG
0:1	O
.	O

Aliance	B-ORG
evropských	I-ORG
národních	I-ORG
hnutí	I-ORG
(	O
AENM	O
)	O

Na	O
závěr	O
roku	O
dostal	O
ještě	O
1	O
příležitost	O
od	O
Fordu	B-ORG
.	O

Na	O
Kladně	B-LOC
vydržel	O
rok	O
,	O
než	O
přestoupil	O
do	O
Bohemians	B-ORG
1905	I-ORG
.	O

Johann	B-PER
Wolfgang	I-PER
von	I-PER
Goethe	I-PER

Píseň	O
„Dancing	O
With	O
Myself“	O
je	O
pro	O
McHala	B-PER
první	O
sólovou	O
písní	O
v	O
seriálu	O
.	O

Mikuláš	B-PER
III	I-PER
.	I-PER
(	O
asi	O
1220–1280	O
)	O

'	O
''	O
Pirátská	B-ORG
strana	I-ORG
Německa	I-ORG
''	O
'	O

Johann	B-PER
Palisa	I-PER
(	O
21	O
/	O
122	O
)	O

Na	O
východě	O
sousedí	O
s	O
Arizonou	B-LOC
.	O

Alexandr	B-PER
Leopold	I-PER
Habsbursko-Lotrinský	I-PER
(	O
1772–1795	O
)	O

Tak	O
Athény	B-LOC
rozdělovaly	O
losem	O
dobytá	O
území	O
vojákům	O
,	O
aby	O
se	O
tam	O
trvale	O
usadili	O
a	O
hospodařili	O
(	O
''klerúchia	O
''	O
)	O
.	O

viz	O
článek	O
Gray	B-PER
(	I-PER
příjmení	I-PER
)	I-PER

V	O
Senátu	B-ORG
nahradí	O
svého	B-PER
otce	I-PER
,	O
který	O
v	O
lednu	O
zemřel	O
.	O

'	O
''	O
Československo	B-ORG
-	O
Polsko	B-ORG
1:2	O
(	O
0:0	O
,	O
0:1	O
,	O
1:1	O
)	O
'	O
''	O

FC	B-ORG
Baník	I-ORG
Ostrava	I-ORG
(	O
asistent	O
)	O

Sídlem	O
správy	O
je	O
město	O
Giromagny	B-LOC
.	O

Andres	B-PER
Ambühl	I-PER
'	O
''	O
A	O
''	O
'	O

Grand	B-ORG
Funk	I-ORG
Railroad	I-ORG

'	O
''	O
Kuba	B-LOC
-	O
Argentina	B-LOC
3:0	O
(	O
15:7	O
,	O
15:8	O
,	O
15:9	O
)	O
'	O
''	O

bylo	O
založeno	O
město	O
Gdaňsk	B-LOC

Píseň	O
byla	O
vydán	O
firmou	O
Virgin	B-ORG
,	O
trvá	O
2:36	O
minut	O
.	O

Modrá	B-ORG
mešita	I-ORG
(	I-ORG
Jerevan	I-ORG
)	I-ORG
–	O
v	O
Jerevanu	B-LOC

'	O
''	O
Řecko	B-LOC
''	O
'	O
–	O
Konstantin	B-PER
I	I-PER
.	I-PER
(	O
1913–1917	O
)	O
a	O
(	O
1920–1922	O
)	O

Felipe	B-PER
MassaFerrari1'20.93422,6	I-PER
/	O
30,4	O
/	O
27,7	O

Gabriela	B-PER
Dabrowská	I-PER
/	O
Oxana	B-PER
Kalašnikovová	I-PER
''	O
(	O
semifinále	O
)	O

Keeping	B-ORG
Up	I-ORG
with	I-ORG
the	I-ORG
Kardashians	I-ORG
''	O

Mikuláš	B-PER
III.	I-PER
Opavský	I-PER
(	O
okolo	O
1339-1394	O
)	O
-	O
kníže	O
opavsko-ratibořský	O

São	B-LOC
José	I-LOC
do	I-LOC
Rio	I-LOC
Preto	I-LOC
-	O
398	O
079	O

Dále	O
pak	O
uzavírali	O
sňatek	O
i	O
s	O
Liechtensteiny	B-PER
(	O
např	O
.	O

**	O
Hospodářská	B-PER
komise	I-PER
pro	I-PER
Latinskou	I-PER
Ameriku	I-PER
a	I-PER
Karibik	I-PER
(	O
ECLAC	O
)	O
,	O

Deblový	O
titul	O
získal	O
první	O
nasazený	O
pár	O
Marcel	B-PER
Granollers	I-PER
a	O
Marc	B-PER
López	I-PER
,	O
když	O
ve	O
finále	O
přehráli	O
dvojici	O
Pablo	B-PER
Cuevas	I-PER
a	O
Horacio	B-PER
Zeballos	I-PER

Hugo	B-PER
Grotius	I-PER
(	O
1583–1645	O
)	O

V	O
roli	O
nasazené	O
trojky	O
na	O
úvod	O
,	O
potřetí	O
v	O
sezóně	O
,	O
porazil	O
Tomáše	B-PER
Berdycha	I-PER
.	O

V	O
tu	O
chvíli	O
je	O
napadnou	O
orijští	O
vojáci	O
,	O
Teal'ca	B-PER
střelí	O
do	O
zad	O
a	O
ostatní	O
zajmou	O
.	O

Rovněž	O
byl	O
členem	O
různých	O
projektů	O
Omara	B-PER
Rodrígueze-Lópeze	I-PER
,	O
včetně	O
skupin	O
The	B-ORG
Mars	I-ORG
Volta	I-ORG
a	O
Bosnian	B-ORG
Rainbows	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Německo	B-ORG
-	O
Slovinsko	B-ORG
5:2	O
(	O
1:0	O
,	O
1:2	O
,	O
3:0	O
)	O
'	O
''	O

Spišská	B-LOC
Belá	I-LOC
–	O
Stará	B-LOC
Ľubovňa	I-LOC
–	O
Bardejov	B-LOC
–	O
Svidník	B-LOC

Vpravo	O
při	O
vstupu	O
do	O
kostela	O
na	O
zvýšeném	O
podstavci	O
je	O
umístěna	O
socha	O
sv.	B-PER
Václava	I-PER
na	O
koni	O
s	O
praporcem	O
v	O
ruce	O
světce	O
.	O

'	O
''	O
Socialistická	B-ORG
strana	I-ORG
československého	I-ORG
lidu	I-ORG
pracujícího	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Hrál	O
za	O
Teplitzer	B-ORG
FK	I-ORG
(	O
1929-1936	O
)	O
.	O

Christina	B-PER
Grimmie	I-PER
s	O
písní	O
„Advice“	O

Josef	B-PER
Sudek	I-PER
–	O
''Privatissima	O
-	O
Poznámky	O
,	O
50	O
.	O

'	O
''	O
Lukáš	B-PER
Rosol	I-PER
''	O
'	O
vs.	O
Guillermo	B-PER
García-López	I-PER
,	O
6–3	O
,	O
6–2	O

Ultimate	B-ORG
Fighting	I-ORG
Championship	I-ORG

Garden	B-LOC
Grove	I-LOC
(	I-LOC
Kalifornie	I-LOC
)	I-LOC
−	O
město	O
v	O
Kalifornii	B-LOC

Martin	B-PER
Gardner	I-PER
popularizoval	O
Kraitchikovu	O
hádanku	O
ve	O
své	O
knize	O
''Aha	O
!	O

Patří	O
k	O
československým	B-LOC
lokomotivám	O
tzv	O
.	O

Carl	B-PER
Friedrich	I-PER
Abel	I-PER
(	O
1723–1787	O
)	O

Bridgit	B-PER
Mendler	I-PER
,	O
Hodně	B-ORG
štěstí	I-ORG
,	I-ORG
Charlie	I-ORG
''	O

Autory	O
všech	O
písní	O
na	O
albu	O
jsou	O
Angus	B-PER
Young	I-PER
,	O
Malcolm	B-PER
Young	I-PER
a	O
Bon	B-PER
Scott	I-PER
.	O

Odchovanec	O
Jablonce	B-ORG
přišel	O
v	O
devatenácti	O
letech	O
na	O
vojmu	O
do	O
Dukly	B-ORG
Praha	I-ORG
a	O
zůstal	O
7	O
sezón	O
,	O
během	O
kterých	O
odehrál	O
87	O
utkání	O
a	O
dal	O
6	O
gólů	O
.	O

PŘESMĚRUJ	O
Radulf	B-PER
I.	I-PER
z	I-PER
Brienne	I-PER

*****	O
Klement	B-PER
VII	I-PER
.	I-PER
(	O
1478–1534	O
)	O
''	O

'	O
''	O
5	B-LOC
''	O
'	O

Mezi	O
jeho	O
spolužáky	O
byl	O
také	O
Jiří	B-PER
Dienstbier	I-PER
,	O
s	O
nímž	O
později	O
úzce	O
spolupracoval	O
.	O

Valerij	B-PER
Rjumin	I-PER
,	O
38	O
roků	O
,	O
první	O
let	O

King	B-PER
Camp	I-PER
Gillette	I-PER
(	O
1855–1932	O
)	O
–	O
americký	O
obchodník	O

'	O
''	O
Slovinsko	B-LOC
–	O
Německo	B-LOC
34:34	O
(	O
16:11	O
)	O
'	O
''	O

Guillermo	B-PER
Cañas	I-PER
''	O
(	O
odstoupil	O
)	O

'	O
''	O
Bechyně	B-LOC
''	O
'	O

**	O
Petra	B-PER
Martićová	I-PER
odstoupila	O
pro	O
zranění	O
nohy	O
.	O

Asi	O
nejznámější	O
z	O
nich	O
je	O
Nirvana	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Nizozemsko	B-ORG
-	O
Velká	B-ORG
Británie	I-ORG
2:6	O
(	O
0:2	O
,	O
1:3	O
,	O
1:1	O
)	O
'	O
''	O

Hříbek	B-PER
(	I-PER
pomůcka	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
HC	B-ORG
Lausanne	I-ORG
''	O
'	O

Architektem	O
přestavby	O
byl	O
Matthäus	B-PER
Daniel	I-PER
Pöppelmann	I-PER
.	O

Malíř	O
je	O
z	O
českého	B-LOC
území	O
nepozorovatelný	O
.	O

Bronzová	O
olympijská	O
medaile]]	O
Jaroslav	B-PER
Bába	I-PER

Food	B-ORG
Not	I-ORG
Bombs	I-ORG

Radek	B-PER
Štěpánek	I-PER
(	O
14	O
)	O

Ředkev	B-LOC
-	O
(	O
''Raphanus	O
''	O
)	O

Částečně	O
sem	O
zasahuje	O
Guyanská	B-LOC
vysočina	I-LOC
.	O

Châlons-en-Champagne	B-LOC
(	O
část	O
)	O

'	O
''	O
Japonsko	B-LOC
-	O
Argentina	B-LOC
3:1	O
(	O
10:15	O
,	O
17:15	O
,	O
15:11	O
,	O
15:11	O
)	O
'	O
''	O

Leopold	B-PER
Wölfling	I-PER
(	O
1868–1935	O
)	O

Rovněž	O
spolupracoval	O
s	O
mnoha	O
dalšími	O
hudebníky	O
,	O
mezi	O
něž	O
patří	O
například	O
Róisín	B-PER
Murphy	I-PER
,	O
Patrick	B-PER
Wolf	I-PER
a	O
Björk	B-PER
.	O

Vítězem	O
se	O
stal	O
druhý	O
nasazený	O
bělorusko-kanadský	O
pár	O
Max	B-PER
Mirnyj	I-PER
a	O
Daniel	B-PER
Nestor	I-PER
,	O
který	O
ve	O
třech	O
finálových	O
setech	O
porazil	O
nenasazenou	O
kolumbijsko-argentinskou	O
dvojici	O
Juan	B-PER
Sebastián	I-PER
Cabal	I-PER
a	O
Eduardo	B-PER
Schwank	I-PER
.	O

Úranus	O
své	O
potomky	O
nenáviděl	O
a	O
své	O
další	O
potomky	O
Hekatoncheiry	B-PER
dokonce	O
svrhl	O
do	O
Tartaru	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Tappara	B-ORG
Tampere	I-ORG
''	O
'	O
-	O
TPS	B-ORG
Turku	I-ORG
3:0	O
(	O
3:1	O
,	O
3:1	O
,	O
2:1	O
P	O
)	O

Netopýr	B-LOC
velký	I-LOC
(	O
''Myotis	O
myotis	O
''	O
)	O

Okres	B-LOC
Žarnovica	I-LOC
(	O
Žarnovica	B-LOC
)	O

Zahrál	O
si	O
i	O
v	O
několika	O
filmech	O
,	O
hostoval	O
například	O
na	O
''Cd	O
Alanis	B-PER
Morissette	I-PER
''	O
.	O

Režisérem	O
filmu	O
je	O
Ted	B-PER
Demme	I-PER
.	O

'	O
''	O
Rusko	B-ORG
-	O
Chorvatsko	B-ORG
73:50	O
(	O
35:18	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Kostelec	B-LOC
u	I-LOC
Heřmanova	I-LOC
Městce	I-LOC
''	O
'	O

Stanislav	B-PER
Vlček	I-PER
(	O
1	O
/	O
0	O
)	O
,	O

Tištín	B-LOC
(	O
zast.ČSAD	O
)	O

==	O
Okres	B-LOC
Rychnov	I-LOC
nad	I-LOC
Kněžnou	I-LOC
==	O

Petr	B-PER
Packert	I-PER
(	O
14	O
/	O
1	O
)	O
,	O

''	O
Dále	O
se	O
objevil	O
v	O
seriálech	O
jako	O
Pravá	B-PER
krev	I-PER
''	O
nebo	O
Chirurgové	B-ORG
''	O
.	O

Tomáš	B-PER
Hořava	I-PER
,	O
Stanislav	B-PER
Tecl	I-PER

Luigi	B-PER
Riva	I-PER
(	O
Itálie	B-LOC
)	O

Je	O
synem	O
rebelské	O
pilotky	O
a	O
člena	O
komanda	O
,	O
a	O
zastává	O
post	O
velitele	O
rebelské	O
bojové	O
letky	O
a	O
je	O
``	O
jedním	O
z	O
nejvíce	O
důvěryhodných	O
operativců	O
Leiy	B-PER
Organy	I-PER
''	O
,	O
který	O
je	O
umíněný	O
a	O
``	O
umí	O
létat	O
s	O
čímkoliv	O
''	O
.	O

Na	O
severu	O
její	O
břehy	O
omývá	O
Jaderské	B-LOC
moře	I-LOC
.	O

sboru	O
s	O
výsadkáři	O
u	O
Arnhemu	B-LOC
.	O

Francesca	B-PER
Schiavoneová	I-PER
,	O
12–0	O

Matka	O
–	O
Libuše	B-PER
Šafránková	I-PER

Kill	B-ORG
Bill	I-ORG
''	O
a	O
Kill	B-ORG
Bill	I-ORG
2	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Dánsko	B-LOC
''	O
'	O
–	O
Kristián	B-PER
IV.	I-PER
Dánský	I-PER
/	O
Frederik	B-PER
III.	I-PER
Dánský	I-PER

Obsazení	O
k	O
sledování	O
(	O
společně	O
s	O
Troian	B-PER
Bellisario	I-PER
,	O
Lucy	B-PER
Hale	I-PER
Ashley	B-PER
Benson	I-PER
)	O

'	O
''	O
Nizozemsko	B-LOC
-	O
Izrael	B-LOC
3:1	O
(	O
15:7	O
,	O
15:9	O
,	O
7:15	O
,	O
15:7	O
)	O
'	O
''	O

Clarence	B-PER
Nelson	I-PER
(	O
1	O
)	O
,	O
senátor	O
,	O
zde	O
specialista	O
pro	O
užitečné	O
zatížení	O

Babice	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Praha-východ	I-LOC
)	I-LOC

Koleje	B-ORG
Mazowieckie	I-ORG
-	O
7,3	O
%	O
(	O
6,7	O
%	O
)	O

Zámořská	B-LOC
Francie	I-LOC
,	O
která	O
zahrnuje	O
území	O
v	O
Karibiku	B-LOC
,	O
Severní	B-LOC
a	O
Jižní	B-LOC
Americe	I-LOC
,	O
v	O
Indickém	B-LOC
oceánu	I-LOC
a	O
Oceánii	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Filipíny	B-ORG
-	O
Maďarsko	B-ORG
48:35	O
(	O
26:19	O
)	O
'	O
''	O

Louis	B-PER
Fürnberg	I-PER
(	O
1909–1957	O
)	O
–	O
básník	O

'	O
''	O
Tímea	B-PER
Babosová	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Sie	B-PER
Su-wej	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
St.	B-ORG
George	I-ORG
's	I-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O
4:0	O
Sliema	B-ORG
Wanderers	I-ORG

Katarina	B-PER
Srebotniková	I-PER
/	O
Čeng	B-PER
Ťie	I-PER
''	O
(	O
čtvrtfinále	O
)	O

V	O
ruské	B-ORG
Premier	I-ORG
Lize	I-ORG
dále	O
hrál	O
za	O
FK	B-ORG
Rostov	I-ORG
.	O

'	O
''	O
KLH	B-ORG
Chomutov	I-ORG
''	O
'	O
-	O
HC	B-ORG
Slovan	I-ORG
Ústečtí	I-ORG
Lvi	I-ORG
'	O
''	O
6:2	O
''	O
'	O
1:1	O
,	O
3:0	O
,	O
2:1	O

'	O
''	O
Dog	B-ORG
of	I-ORG
Two	I-ORG
Head	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Vše	O
zprvu	O
řeší	O
mírumilovně	O
a	O
po	O
šéfovi	O
gangsterů	O
(	O
John	B-PER
Sharp	I-PER
)	O
požadují	O
novou	O
.	O

Pravými	O
lídry	O
týmu	O
tak	O
byli	O
Allen	B-PER
Iverson	I-PER
a	O
Tim	B-PER
Duncan	I-PER
.	O

a	O
nezletilým	O
jeruzalémským	B-LOC
králem	I-LOC
Balduinem	B-PER
III	I-PER
.	I-PER
Výprava	O
poté	O
vytáhla	O
na	O
Damašek	B-LOC
,	O
ale	O
skončila	O
naprostou	O
katastrofou	O
.	O

Thuvajni	B-PER
se	O
stává	O
vládcem	O
Maskatu	B-LOC
a	I-LOC
Ománu	I-LOC
.	O

Ludwig	B-PER
von	I-PER
Brenner	I-PER
(	O
1882–1887	O
)	O

Luboš	B-PER
Přibyl	I-PER
(	O
25	O
/	O
0	O
)	O
,	O

Priscianus	B-PER
z	I-PER
Kaisareie	I-PER

*2010	O
Šiša	B-LOC
Pangma	I-LOC
(	O
8013	O
m	O
)	O

Sousedí	O
s	O
hrabstvím	O
Limerick	B-LOC
na	O
severovýchodě	O
a	O
s	O
hrabstvím	O
Cork	B-LOC
na	O
jihovýchodě	O
.	O

Je	O
centrem	O
Banskobystrického	B-LOC
kraje	I-LOC
,	O
žije	O
zde	O
80	O
000	O
obyvatel	O
.	O

'	O
''	O
Portugalsko	B-LOC
''	O
'	O
–	O
Jan	B-PER
II	I-PER
.	I-PER

Theodor	B-PER
W.	I-PER
Adorno	I-PER

Protestů	O
se	O
zúčastnily	O
desetitisíce	O
lidí	O
,	O
v	O
Káhiře	B-LOC
demonstranti	O
zapálili	O
sídlo	O
vládnoucí	O
Národní	B-ORG
demokratické	I-ORG
strany	I-ORG
.	O

Zde	O
za	O
jeho	O
řízení	O
usedl	O
také	O
pilot	O
Chuck	B-PER
Yeager	I-PER
.	O

x	O
-	O
New	B-ORG
York	I-ORG
Islanders	I-ORG

Madison	B-PER
Keysová	I-PER
→	O
nahradila	O
ji	O
Caroline	B-PER
Garciaová	I-PER

Vede	O
mimo	O
jiné	O
kolem	O
jaderné	B-ORG
elektrárny	I-ORG
Temelín	I-ORG
.	O

O	O
několik	O
dnů	O
později	O
obsadili	O
křižáci	O
i	O
nedaleké	O
přístavní	O
město	O
Tanis	B-LOC
,	O
kde	O
se	O
krveprolití	O
opakovalo	O
.	O

Alois	B-PER
Friedrich	I-PER
Rogenhofer	I-PER

'	O
''	O
Rusko	B-ORG
-	O
Čína	B-ORG
86:70	O
(	O
16:14	O
,	O
31:44	O
,	O
60:63	O
)	O
'	O
''	O

signore	O
Gusalli	O
-	O
amatérský	O
vynálezce	O
ze	O
Sicílie	B-LOC
.	O

E	B-ORG
@	I-ORG
I	I-ORG

'	O
''	O
Ivo	B-PER
Karlović	I-PER
''	O
'6–3	O
,	O
7–6	O
(	O
7–4	O
)	O

Vojenský	B-LOC
pozorovatel	I-LOC
OSN	I-LOC

Dreamland	B-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
,	I-ORG
Robert	I-ORG
Miles	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Kuba	B-ORG
-	O
Čína	B-ORG
88:84	O
(	O
47:48	O
)	O
'	O
''	O

Kim	B-PER
Pollingová	I-PER
(	O
NED	O
)	O

'	O
''	O
Niki	B-PER
Lauda	I-PER
''	O
Alain	B-PER
Prost	I-PER

Jeho	O
funkcí	O
byla	O
ostraha	O
významné	O
cesty	O
z	O
Brna	B-LOC
blanenským	B-LOC
údolím	O
.	O

Byl	O
obvyklý	O
hlavně	O
ve	O
Skotsku	B-LOC
nebo	O
v	O
Polsku	B-LOC
.	O

**	O
Ardašír	B-PER
I	I-PER
.	I-PER
(	O
226-241	O
)	O

'	O
''	O
Dolní	B-LOC
Sokolovec	I-LOC
''	O
'	O

Daniel	B-PER
J.	I-PER
Boorstin	I-PER

Radek	B-PER
Duda	I-PER
,	O
Marek	B-PER
Vorel	I-PER

)	O
ČEZ	B-ORG
Basketball	I-ORG
Nymburk	I-ORG
-	O
(	O
8	O
.	O

'	O
''	O
HC	B-ORG
Csíkszereda	I-ORG
''	O
'	O

Hradec	B-LOC
Králové	I-LOC
–	O
město	O
v	O
okrese	B-LOC
Hradec	I-LOC
Králové	I-LOC

ad-Dahámaša	B-PER
•	O
Darávaša	B-PER
•	O
as-Sána	B-PER
•	O
Chatíb	B-PER

Alfredo	B-PER
Di	I-PER
Stéfano	I-PER
(	O
Argentina	B-LOC
)	O

Patrik	B-PER
Křap	I-PER
(	O
14	O
/	O
0	O
)	O
,	O

Kunratice	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Děčín	I-LOC
)	I-LOC

Dolný	B-LOC
Kubín	I-LOC
,	O
Slovensko	B-LOC

Prvním	O
textem	O
je	O
Netvalův	O
medailon	O
o	O
Silviu	B-PER
Pellicovi	I-PER

Dr.	B-PER
McCoy	I-PER
je	O
tím	O
zaskočen	O
,	O
protože	O
zranění	O
nebyla	O
nikterak	O
vážná	O
,	O
a	O
vše	O
nasvědčuje	O
tomu	O
,	O
že	O
Tormolen	O
pouze	O
ztratil	O
vůli	O
žít	O
.	O

Benice	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Martin	I-LOC
)	I-LOC
–	O
obec	O
v	O
okrese	B-LOC
Martin	I-LOC
na	O
Slovensku	B-LOC

Čchunčchon	B-LOC
,	O
Jižní	B-LOC
Korea	I-LOC

'	O
''	O
Horní	B-LOC
Město	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Vladimír	B-PER
Caldr	I-PER
''	O
'	O

V	O
něm	O
ji	O
potřetí	O
v	O
řadě	O
porazila	O
krajanka	O
Justine	B-PER
Heninová	I-PER
.	O

Alexandr	B-PER
Veliký	I-PER
–	O
Gaius	B-PER
Iulius	I-PER
Caesar	I-PER
,	O

Po	O
návratu	O
na	O
rodnou	O
půdu	O
dostala	O
z	O
Kanady	B-LOC
první	O
filmovou	O
příležitost	O
v	O
''	O
Prvních	O
touhách	O
''	O
.	O

Wake	B-ORG
Me	I-ORG
Up	I-ORG
When	I-ORG
September	I-ORG
Ends	I-ORG

PŘESMĚRUJ	O
Ignace	B-PER
Joseph	I-PER
III.	I-PER
Younan	I-PER

Stanislav	B-PER
Jasečko	I-PER
'	O
''	O
22	O
''	O
'	O

'	O
''	O
Francouzská	B-LOC
republika	I-LOC
''	O
'	O
–	O
Félix	B-PER
Faure	I-PER
/	O
Émile	B-PER
Loubet	I-PER

Nick	B-PER
Boynton	I-PER
(	O
Obránce	O
)	O

Zemětřesení	B-ORG
na	I-ORG
Jávě	I-ORG
(	I-ORG
květen	I-ORG
2006	I-ORG
)	I-ORG

Po	O
stáži	O
se	O
v	B-ORG
únorových	I-ORG
dnech	I-ORG
roku	I-ORG
1948	I-ORG
vrátil	O
zpět	O
do	O
vlasti	O
s	O
dokonalou	O
přípravou	O
,	O
zvládnutou	O
technikou	O
a	O
s	O
vystupujícími	O
charakteristickými	O
rysy	O
své	O
tvorby	O
.	O

Styl	O
jeho	O
skladeb	O
je	O
blízký	O
Josephu	B-PER
Haydnovi	I-PER
.	O

Předtím	O
žil	O
s	O
manželkou	O
v	O
Bučovicích	B-LOC
.	O

Karel	B-PER
II.	I-PER
Neapolský	I-PER

**	O
Klaus	B-PER
Voormann	I-PER
,	O
Manfred	B-ORG
Mann	I-ORG

'	O
''	O
Simone	B-PER
Bolelli	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Fabio	B-PER
Fognini	I-PER
''	O
'	O
[5]	O

Marc	B-PER
Alexandre	I-PER
(	O
FRA	O
)	O
Giorgi	B-PER
Tenadze	I-PER
(	O
URS	O
)	O
GEO	O

Sovětský	B-LOC
svaz	I-LOC
(	O
východ	O
)	O
–	O
103	O
km	O

Úřad	B-ORG
OSN	I-ORG
pro	I-ORG
palestinské	I-ORG
uprchlíky	I-ORG
na	I-ORG
Blízkém	I-ORG
východě	I-ORG
(	O
UNRWA	O
)	O

Je	O
pochován	O
na	O
ruském	B-LOC
pravoslavném	I-LOC
hřbitově	I-LOC
v	O
Sainte-Geneviève-des-Bois	B-LOC
.	O

Josef	B-PER
Kratochvíl	I-PER
(	O
5	O
/	O
1	O
)	O
,	O

Gólově	O
se	O
prosadil	O
i	O
v	O
prvním	O
utkání	O
play-off	O
předkola	O
proti	O
domácímu	O
Olympique	B-ORG
Lyon	I-ORG
,	O
jednou	O
brankou	O
pomohl	O
týmu	O
k	O
výhře	O
2:1	O
.	O

PŘESMĚRUJ	O
Přerov	B-LOC
nad	I-LOC
Labem	I-LOC

Vladimír	B-PER
Gombár	I-PER
(	O
16	O
/	O
4	O
)	O
,	O

Dál	O
vede	O
na	O
sever	O
k	O
Hornímu	B-LOC
Újezdu	I-LOC
.	O

Pavel	B-PER
Patera	I-PER
'	O
''	O
37	O
''	O
'	O

Rok	B-PER
Drakšič	I-PER
(	O
SLO	O
)	O
Laša	B-PER
Šavdatuašvili	I-PER
(	O
GEO	O
)	O

V	O
České	B-LOC
republice	I-LOC
se	O
prodávají	O
například	O
přípravky	O
'	O
''	O
Corsodyl	O
''	O
'	O
nebo	O
'	O
''	O
PAROEX	O
''	O
'	O
.	O

Narodil	O
se	O
ve	O
Viareggiu	B-LOC
,	O
Provincie	B-LOC
Lucca	I-LOC
v	O
Toskánsku	B-LOC
.	O

O	O
rozvoj	O
výroby	O
se	O
zasloužil	O
i	O
Karel	B-PER
Reichenbach	I-PER
,	O
který	O
byl	O
ředitelem	O
Salmových	O
průmyslových	O
podniků	O
.	O

Údajně	O
se	O
za	O
jeho	O
propuštění	O
přimlouvala	O
i	O
sama	O
císařovna	O
Marie	B-PER
Terezie	I-PER
.	O

Marek	B-PER
Matějovský	I-PER
(	O
28	O
/	O
1	O
)	O
,	O

Autorem	O
přestavby	O
kostelíka	O
byl	O
s	O
největší	O
pravděpodobností	O
Jan	B-PER
Blažej	I-PER
Santini-Aichel	I-PER
.	O

Účastník	O
mistrovství	B-ORG
světa	I-ORG
roku	I-ORG
1970	I-ORG
v	I-ORG
Mexiku	I-ORG
(	O
odehrál	O
dva	O
zápasy	O
ve	O
skupině	O
,	O
proti	O
Rumunsku	B-LOC
a	O
Brazílii	B-LOC
)	O
.	O

*****	O
''	O
Alexandr	B-PER
Karađorđević	I-PER
''	O
'	O
(	O
*1945	O
)	O

'	O
''	O
Oseček	B-LOC
''	O
'	O

Mistr	B-PER
Třeboňského	I-PER
oltáře	I-PER
i	O
do	O
sousedních	O
zemí	O
.	O

Současně	O
nelze	O
doložit	O
ani	O
zažitou	O
informaci	O
o	O
jeho	O
službě	O
v	O
pozici	O
komorníka	O
královny	B-PER
Žofie	I-PER
.	O

Nejznámější	O
představitelé	O
jsou	O
Lil	B-PER
Jon	I-PER
,	O
T.I	B-PER
.	I-PER
a	O
Lil	B-PER
Wayne	I-PER
.	O

Ulici	O
křižují	O
všechny	O
tři	O
linky	O
metra	B-ORG
,	O
čtvrtá	O
je	O
plánována	O
.	O

USA	B-LOC
–	O
prezident	O
Harry	B-PER
Truman	I-PER

Dětřichov	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Svitavy	I-LOC
)	I-LOC
,	O
obec	O
v	O
okrese	B-LOC
Svitavy	I-LOC

V	O
současné	O
době	O
vede	O
tým	O
HC	B-ORG
Olomouc	I-ORG
.	O

Režisérem	O
filmu	O
je	O
Miloš	B-PER
Forman	I-PER
.	O

Zuckerhütl	B-LOC
,	O
3507	O
m	O

V	O
boji	O
o	O
třetí	O
místo	O
se	O
utkal	O
s	O
Gruzíncem	O
Lipartelianim	B-PER
.	O

Je	O
dcera	O
herce	O
a	O
zpěváka	O
Ondřeje	B-PER
Havelky	I-PER
.	O

**	O
María	B-PER
Teresa	I-PER
Torrová	I-PER
Florová	I-PER
–	O
jako	O
šťastná	O
poražená	O

'	O
''	O
Limoges	B-LOC
''	O
'	O

Sovětský	B-LOC
svaz	I-LOC
útok	O
původně	O
neočekával	O
,	O
ačkoliv	O
měl	O
dost	O
podkladů	O
a	O
očekávat	O
jej	O
měl	O
.	O

1.	B-ORG
SC	I-ORG
Znojmo	I-ORG

Stojí	O
na	O
rohu	O
Páté	B-ORG
Avenue	I-ORG
a	O
89	O
.	O

prezident	O
Susilo	B-PER
Bambang	I-PER
Yudhoyono	I-PER
(	O
do	O
20	O
.	O

Sychrov	B-LOC
(	O
''Sichrow	O
''	O
)	O

Krchleby	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Nymburk	I-LOC
)	I-LOC

2010	B-ORG
/	I-ORG
2011	I-ORG
HC	B-ORG
Plzeň	I-ORG
1929	I-ORG
hostování	O
na	O
celou	O
sezónu	O

Cestovní	B-ORG
ruch	I-ORG
v	I-ORG
Izraeli	I-ORG

Její	O
výše	O
je	O
v	O
České	B-LOC
republice	I-LOC
5	O
000	O
Kč	O
a	O
vyplácí	O
se	O
jednorázově	O
.	O

Turnaj	O
proběhl	O
v	O
řecké	B-LOC
metropoli	O
Athénách	B-LOC
.	O

Pak	O
se	O
staly	O
vlastnictvím	O
portugalského	B-LOC
státu	O
.	O

V	O
ČR	B-LOC
hnízdí	O
pravidelně	O
,	O
ale	O
nepříliš	O
početně	O
,	O
hlavně	O
v	O
nížinách	O
.	O

Stejně	O
jako	O
McCartneyova	O
Penny	B-ORG
Lane“	I-ORG
je	O
i	O
tato	O
píseň	O
inspirována	O
vzpomínkami	O
na	O
dětství	O
v	O
Liverpoolu	B-LOC
.	O

Jozef	B-PER
Chovanec	I-PER
(	O
29	O
/	O
3	O
)	O
,	O

Za	O
slovenský	B-ORG
národní	I-ORG
tým	I-ORG
nastoupil	O
v	O
letech	O
1995–2001	O
celkem	O
ve	O
41	O
utkáních	O
a	O
dal	O
1	O
gól	O
.	O

'	O
''	O
Maďarsko	B-ORG
-	O
Korejská	B-ORG
republika	I-ORG
6:0	O
(	O
1:0	O
,	O
2:0	O
,	O
3:0	O
)	O
'	O
''	O

Bývalé	O
partnerce	O
navrhl	O
,	O
že	O
by	O
s	O
ním	O
mohla	O
odjet	O
do	O
New	B-LOC
Yorku	I-LOC
,	O
kde	O
získal	O
další	O
práci	O
.	O

V	O
týmu	O
s	O
Alicí	B-PER
Molikovou	I-PER
,	O
Casey	B-PER
Dellacquovou	I-PER
a	O
Rennae	B-PER
Stubbsovou	I-PER
plnila	O
roli	O
jedničky	O
.	O

Metallurg	B-ORG
Magnitogorsk	I-ORG
a	O
Torpedo	B-ORG
Nižnij	I-ORG
Novgorod	I-ORG

Na	O
trůn	O
zde	O
přes	O
odpor	O
svého	O
strýce	O
.	I-PER
nastoupil	O
Štěpán	B-PER
,	O
Gejzův	O
nezletilý	O
syn	O
.	O

Lankuti	O
(	O
Lotyšsko	B-LOC
)	O

''Quercus	O
vulcanica	O
''	O
-	O
JZ	O
Asie	B-LOC

Miguel	B-PER
de	I-PER
Cervantes	I-PER
y	I-PER
Saavedra	I-PER
–	O
spisovatel	O

V	O
hale	O
pak	O
drží	O
rekord	O
Wilson	B-PER
Kipketer	I-PER
časem	O
2:14,96	O
min	O
.	O

'	O
''	O
Richard	B-PER
Gasquet	I-PER
''	O
'	O
vs.	O
Jerzy	B-PER
Janowicz	I-PER
,	O
3–0skreč	O

Dušan	B-PER
Salfický	I-PER
,	O
Aleš	B-PER
Píša	I-PER
,	O
Jan	B-PER
Čaloun	I-PER

Nakonec	O
byla	O
sice	O
králem	O
propuštěna	O
,	O
avšak	O
nesměla	O
opustit	O
město	O
Blois	B-LOC
,	O
kde	O
žila	O
u	O
svého	O
syna	O
.	O

'	O
''	O
Mistrovství	B-ORG
Evropy	I-ORG
''	O
'	O

Do	O
konce	O
sezóny	O
odehrál	O
36	O
zápasů	O
(	O
všechny	O
starty	O
v	O
základní	O
sestavě	O
,	O
3100	O
minut	O
celkově	O
)	O
,	O
celkem	O
jedenáctkrát	O
skóroval	O
a	O
spolu	O
s	O
Ronaldinhem	B-PER
a	O
Jôem	B-PER
byl	O
hlavním	O
důvodem	O
toho	O
,	O
že	O
klub	O
skončil	O
na	O
druhém	O
místě	O
.	O

Martin	B-PER
Pulpit	I-PER
(	O
2004–05	O
)	O

Michal	B-PER
Meduna	I-PER
(	O
28	O
/	O
3	O
)	O
,	O

'	O
''	O
HC	B-ORG
AZ	I-ORG
Havířov	I-ORG
2010	I-ORG
''	O
'	O
–	O
HC	B-ORG
Dukla	I-ORG
Jihlava	I-ORG
'	O
''	O
5:2	O
''	O
'	O
(	O
2:0	O
,	O
2:1	O
,	O
1:1	O
)	O

'	O
''	O
Bob	B-PER
Bryan	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Mike	B-PER
Bryan	I-PER
''	O
'	O
6–7	O
(	O
6	O
)	O
,	O
6–2	O
,	O
[10–7]	O

Obhájcem	O
titulu	O
byl	O
rusko-australský	O
pár	O
Alla	B-PER
Kudrjavcevová	I-PER
a	O
Anastasia	B-PER
Rodionovová	I-PER
,	O
jehož	O
členky	O
nestartovaly	O
společně	O
.	O

'	O
''	O
David	B-PER
Kopřiva	I-PER
Jakub	B-PER
Hanák	I-PER
Tomáš	B-PER
Karas	I-PER
David	B-PER
Jirka	I-PER
''	O
'	O

Nejbližším	O
centrem	O
,	O
dopravním	O
,	O
nákupním	O
,	O
snad	O
i	O
vzdělávacím	O
a	O
kulturním	O
,	O
je	O
obec	O
Černošice	B-LOC
.	O

V	O
České	B-LOC
republice	I-LOC
úřední	O
díla	O
vymezuje	O
ustanovení	O
§	O
3	O
písm	O
.	O

''	O
'40	O
''	O
'	O
sezón	O
v	O
Segunda	B-ORG
División	I-ORG

rozhodnutí	O
Vídeňského	B-ORG
kongresu	I-ORG
udělil	O
toskánský	B-LOC
velkovévoda	B-PER
.	O

Chris	B-PER
Cornell	I-PER
(	O
Soundgarden	B-ORG
)	O

PŘESMĚRUJ	O
Iizuka	B-LOC
(	I-LOC
Fukuoka	I-LOC
)	I-LOC

)	O
stát	O
se	O
od	O
USA	B-LOC
odtrhává	O
Tennessee	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Denisa	B-PER
Dvořáková	I-PER
''	O
'	O

Nasavrky	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Tábor	I-LOC
)	I-LOC

Město	O
chápali	O
jako	O
tělo	O
zvířete	O
a	O
pevnost	O
Sacsayhuamán	B-LOC
jako	O
jeho	O
hlavu	O
.	O

(	O
)	O
Paříž	B-LOC
–	O
Dakar	B-LOC
–	O
Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
a	O
Londýn	B-LOC

(	O
2	O
)	O
Gabriela	B-PER
Soukalová	I-PER

'	O
''	O
Anglické	B-LOC
království	I-LOC
''	O
'	O
–	O
Jakub	B-PER
I.	I-PER
Stuart	I-PER

Atlanta	B-ORG
Thrashers	I-ORG
(	O
z	O
týmu	O
New	B-ORG
Jersey	I-ORG
Devils	I-ORG
)	O

'	O
''	O
Milos	B-PER
Raonic	I-PER
(	O
vítěz	O
)	O

'	O
''	O
Týček	B-LOC
''	O
'	O

Mnoho	O
muzikantů	O
to	O
přitáhlo	O
do	O
New	B-LOC
Orleans	I-LOC
.	O

Podle	O
režiséra	O
Quentina	B-PER
Tarantina	I-PER
není	O
obsah	O
kufříku	O
podstatný	O
a	O
nikdy	O
nebyl	O
specifikován	O
.	O

Je	O
odchovancem	O
banskobystrického	B-ORG
klubu	I-ORG
.	O

Steve	B-PER
Johnson	I-PER
/	O
Sam	B-PER
Querrey	I-PER
''	O
(	O
semifinále	O
)	O

''	O
'Gmaps	O
''	O
'	O
–	O
pro	O
integraci	O
Google	B-ORG
Maps	I-ORG

Martin	B-PER
Petráš	I-PER
(	O
21	O
/	O
1	O
)	O
,	O

1999-2000	O
KLH	B-ORG
Vajgar	I-ORG
Jindřichův	I-ORG
Hradec	I-ORG

Baskytaristou	O
a	O
druhým	O
vokalistou	O
se	O
pak	O
stal	O
Glenn	B-PER
Hughes	I-PER
,	O
který	O
dříve	O
působil	O
ve	O
skupině	O
Trapeze	B-ORG
.	O

Jaroslava	B-PER
Švedovová	I-PER
/	O
Juan	B-PER
Sebastián	I-PER
Cabal	I-PER
''	O
(	O
čtvrtfinále	O
)	O

Byl	O
použit	O
mimo	O
jiné	O
u	O
příležitosti	O
konferencí	O
v	B-ORG
Jaltě	I-ORG
a	O
v	B-ORG
Teheránu	I-ORG
.	O

V	O
A-týmu	O
Finska	B-ORG
debutoval	O
18	O
.	O

PŘESMĚRUJ	O
Klub	B-ORG
pekelného	I-ORG
ohně	I-ORG

Ve	O
věku	O
20	O
let	O
podepsala	O
smlouvu	O
se	O
společností	O
20th	B-ORG
Century	I-ORG
Fox	I-ORG
.	O

Maryna	B-PER
Pryščepová	I-PER
(	O
UKR	O
)	O

'	O
''	O
Gabriela	B-PER
Soukalová	I-PER
''	O
'	O

PŘESMĚRUJ	O
Vojenská	B-ORG
zpravodajská	I-ORG
služba	I-ORG
(	I-ORG
Slovensko	I-ORG
)	I-ORG

Narodila	O
se	O
v	O
Sedlčanech	B-LOC
.	O

(	O
1	O
)	O
–	O
The	B-ORG
Documentary	I-ORG
''	O

Spojené	B-LOC
arabské	I-LOC
emiráty	I-LOC

Z	O
poimpresionistů	O
pak	O
Paul	B-PER
Gauguin	I-PER
,	O
Paul	B-PER
Cézanne	I-PER
,	O
Henri	B-PER
de	I-PER
Toulouse-Lautrec	I-PER
,	O
Henri	B-PER
Rousseau	I-PER
,	O
Camille	B-PER
Pissarro	I-PER
a	O
Georges	B-PER
Seurat	I-PER
.	O

Finálový	O
turnaj	O
se	O
uskutečnil	O
v	O
Salcburku	B-LOC
a	O
Vídni	B-LOC
.	O

Ve	O
kterém	O
městě	O
je	O
Eiffelova	B-ORG
věž	I-ORG
?	O

**	O
''	O
Byzanc	B-LOC
''	O
'	O

básnířka	O
Juana	B-PER
Inés	I-PER
de	I-PER
la	I-PER
Cruz	I-PER
.	O

V	O
současnosti	O
žije	O
a	O
pracuje	O
buď	O
v	O
Berlíně	B-LOC
nebo	O
v	O
Madridu	B-LOC
podle	O
toho	O
,	O
kde	O
právě	O
tvoří	O
další	O
projekt	O
.	O

Nejúspěšnějším	O
z	O
nich	O
je	O
s	O
20	O
mistrovskými	O
tituly	O
Galatasaray	B-ORG
SK	I-ORG
.	O

Píseň	O
,	O
napsaná	O
v	O
neapolštině	B-LOC
a	O
známá	O
také	O
pod	O
názvem	O
''Catarí	O
'	O
,	O
Catarí	O
''	O
'	O
,	O
byla	O
složena	O
pro	O
Enrica	B-PER
Carusa	I-PER
,	O
který	O
jí	O
také	O
proslavil	O
.	O

Režisérem	O
filmu	O
je	O
Andrew	B-PER
Davis	I-PER
.	O

Bramberg	B-LOC
am	I-LOC
Wildkogel	I-LOC
(	O
3938	O
)	O

João	B-PER
Sousa	I-PER
''	O
(	O
finále	O
)	O

350	O
byla	O
schválena	O
13	O
hlasy	O
,	O
nikdo	O
nehlasoval	O
proti	O
a	O
Čína	B-LOC
s	O
Irákem	B-LOC
se	O
hlasování	O
nezúčastnili	O
.	O

'	O
''	O
Švýcarsko	B-ORG
–	O
Švédsko	B-LOC
8:2	O
(	O
3:0	O
,	O
3:1	O
,	O
2:1	O
)	O
'	O
''	O

''Spravedlivý	O
''	O
Eleonora	B-PER
z	I-PER
Alburquerque	I-PER

'	O
''	O
Krasnodar	B-LOC
''	O
'	O

V	O
témže	O
roce	O
je	O
zaznamenaný	O
i	O
při	O
úpravách	O
interiéru	O
chrámu	B-ORG
sv.	I-ORG
Petra	I-ORG
a	I-ORG
Pavla	I-ORG
v	I-ORG
Brně	I-ORG
.	O

Amber	B-PER
Coffman	I-PER
−	O
podíl	O
na	O
písni	O
„Alligator“	O

Ten	O
to	O
odmítá	O
a	O
tak	O
se	O
do	O
role	O
Radiáčka	O
dostává	O
sám	O
Mickey	B-PER
Rooney	I-PER
.	O

Ondrej	B-PER
Šmelko	I-PER
(	O
14	O
/	O
0	O
)	O
,	O

William	B-PER
Wakefield	I-PER
Baum	I-PER
(	O
1980–1990	O
)	O

Vysoký	B-LOC
Atlas	I-LOC
je	O
ještě	O
mohutnější	O
.	O

'	O
''	O
Švédsko	B-LOC
–	O
Švýcarsko	B-ORG
4:0	O
(	O
0:0	O
,	O
4:0	O
)	O
'	O
''	O

Jako	O
funkcionář	O
působil	O
ve	O
Slušovicích	B-ORG
a	O
Zlíně	B-ORG
.	O

Už	O
od	O
mládežnických	O
let	O
Argentinu	B-ORG
reprezentuje	I-ORG
.	O

Remona	B-PER
Fransenová	I-PER
4	O
665	O
bodů	O

Narodil	O
se	O
v	O
Římě	B-LOC
rodičům	O
,	O
kteří	O
pocházeli	O
z	O
Kalábrie	B-LOC
.	O

PŘESMĚRUJ	O
Velký	B-LOC
Svatobernardský	I-LOC
průsmyk	I-LOC

'	O
''	O
Česko	B-ORG
-	O
Rusko	B-ORG
3:5	O
(	O
1:3	O
,	O
1:1	O
,	O
1:1	O
)	O
'	O
''	O

Hnízdí	O
podél	O
asijských	B-LOC
řek	O
od	O
Íránu	B-LOC
přes	O
Indii	B-LOC
a	O
Barmu	B-ORG
po	O
Malajský	B-LOC
poloostrov	I-LOC
(	O
nehojně	O
v	O
Thajsku	B-LOC
)	O
.	O

Baltasar	B-PER
Gracián	I-PER
(	O
1601–1658	O
)	O

'	O
''	O
Korejská	B-ORG
republika	I-ORG
-	O
Itálie	B-ORG
89:78	O
(	O
44:40	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Finsko	B-ORG
–	O
SRN	B-ORG
7:2	O
(	O
4:0	O
,	O
0:2	O
,	O
3:0	O
)	O
'	O
''	O

Maďarsko	B-LOC
(	O
257	O
km	O
)	O

V	O
tomto	O
cyklu	O
se	O
snaží	O
ukázat	O
průřez	O
společností	O
během	O
Výmarské	B-LOC
republiky	I-LOC
.	O

Pak	O
prochází	O
mezi	O
vesnicemi	O
Ramat	B-LOC
David	I-LOC
a	O
Gvat	B-LOC
.	O

Čita	B-LOC
(	O
6199	O
km	O
)	O

'	O
''	O
Sharon	B-PER
Fichmanová	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Maria	B-PER
Sanchezová	I-PER
''	O
'	O
vs.	O
Lucie	B-PER
Hradecká	I-PER
/	O
Michaëlla	B-PER
Krajiceková	I-PER
2–6	O
,	O
6–0	O
,	O
[10–4]	O

Pavel	B-PER
Kuka	I-PER
,	O
Ľudovít	B-PER
Lancz	I-PER

PŘESMĚRUJ	O
Technická	B-ORG
univerzita	I-ORG
Vídeň	I-ORG

Du	B-PER
Pre	I-PER
Alexander	I-PER
(	O
1777–1839	O
)	O

Radim	B-PER
König	I-PER
(	O
24	O
/	O
0	O
)	O
,	O

Kjongdžu	B-LOC
,	O
Jižní	B-LOC
Korea	I-LOC

Neil	B-PER
Kinnock	I-PER
(	O
Spojené	B-LOC
království	I-LOC
)	O
,	O
místopředseda	O
pro	O
reformu	O

Hranice	O
s	O
městem	O
Harrachov	B-LOC
a	O
tedy	O
okresem	B-LOC
Semily	I-LOC
kraje	B-LOC
Libereckého	I-LOC
se	O
tu	O
nekryje	O
se	O
severojižní	O
tzv	O
.	O

'	O
''	O
Německo	B-LOC
-	O
Egypt	B-LOC
30:25	O
(	O
15:12	O
)	O
'	O
''	O

augšburská	B-LOC
práce	O
''	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Byzantská	B-LOC
říše	I-LOC
''	O
'	O
–	O
Michael	B-PER
IV.	I-PER
Paflagoňan	I-PER
/	O
Michael	B-PER
V.	I-PER
Kalafates	I-PER

Miroslav	B-PER
Sovič	I-PER
(	O
30	O
/	O
1	O
)	O
,	O

PŘESMĚRUJ	O
Magallanes	B-LOC
y	I-LOC
la	I-LOC
Antártica	I-LOC
Chilena	I-LOC

**	O
Licinius	B-PER
,	O
Valens	B-PER
–	O
spoluvladaři	O

Fokas	B-PER
se	O
ujímá	O
vlády	O
.	O

'	O
''	O
Zlechov	B-LOC
''	O
'	O

V	O
Evropě	B-LOC
neroste	O
pouze	O
v	O
jejích	O
nejjižnějších	O
částech	O
.	O

'	O
''	O
SRN	B-ORG
–	O
Nizozemsko	B-ORG
9:2	O
(	O
3:1	O
,	O
2:0	O
,	O
4:1	O
)	O
'	O
''	O

Patrick	B-PER
Reiter	I-PER
(	O
AUT	O
)	O
Djamel	B-PER
Bouras	I-PER
(	O
FRA	O
)	O

S	O
fotbalem	O
začínal	O
v	O
FC	B-ORG
Fehervár	I-ORG
.	O

Pořad	O
uváděl	O
Miroslav	B-PER
Horníček	I-PER
.	O

'	O
''	O
Caroline	B-PER
Garciaová	I-PER

Krásná	B-LOC
Hora	I-LOC
,	O
obec	O
v	O
okrese	B-LOC
Havlíčkův	I-LOC
Brod	I-LOC

James	B-PER
Franck	I-PER
a	O
Gustav	B-PER
Ludwig	I-PER
Hertz	I-PER

Cristóbal	B-PER
Diatristán	I-PER
de	I-PER
Acuña	I-PER

Carlos	B-PER
Moyà	I-PER
(	O
2001–2002	O
)	O

2002-2003	O
HC	B-ORG
Keramika	I-ORG
Plzeň	I-ORG

Předtím	O
střílel	O
branky	O
i	O
ve	O
společné	O
československé	B-ORG
lize	I-ORG
.	O

Město	O
Jerevan	B-LOC
bylo	O
nejstarším	O
písemně	O
doloženým	O
městem	O
na	O
území	O
někdejšího	O
SSSR	B-LOC
.	O

Skuhrov	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Jablonec	I-LOC
nad	I-LOC
Nisou	I-LOC
)	I-LOC
–	O
obec	O
v	O
okrese	B-LOC
Jablonec	I-LOC
nad	I-LOC
Nisou	I-LOC

''	O
JYP	B-ORG
Jyväskylä	I-ORG
''	O
'	O
-	O
Jokerit	B-ORG
Helsinky	I-ORG
'	O
''	O
4:1	O
''	O
'	O
na	O
zápasy	O
(	O
2:1	O
P	O
,	O
3:2	O
,	O
3:2	O
P	O
,	O
1:2	O
,	O
3:2	O
P	O
)	O

Vzhledově	O
je	O
odrůda	O
podobná	O
odrůdě	O
Dornfelder	B-LOC
''	O
.	O

Dalším	O
jeho	O
vrcholným	O
dílem	O
je	O
budova	O
vídeňské	B-ORG
univerzity	I-ORG
(	O
1871-1884	O
)	O
.	O

337824	O
Kobylá	B-LOC
nad	I-LOC
Vidnavkou	I-LOC

Španělsko	B-ORG
-	O
Egypt	B-ORG
113:70	O
(	O
57:44	O
)	O

Roman	B-PER
Jůn	I-PER
(	O
7	O
/	O
0	O
)	O
,	O

'	O
''	O
Vysoké	B-LOC
Mýto	I-LOC
,	O
'	O
''	O

Jindřich	B-PER
Svoboda	I-PER
(	O
6	O
/	O
0	O
)	O
,	O

'	O
''	O
Bělehrad	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Srbsko	B-LOC

Guy	B-PER
Spence	I-PER
Gardner	I-PER

1.	B-ORG
lékařská	I-ORG
fakulta	I-ORG
Univerzity	I-ORG
Karlovy	I-ORG
v	O
Praze	B-LOC

PŘESMĚRUJ	O
Mezinárodní	B-ORG
asociace	I-ORG
pracujících	I-ORG

Do	O
Ameriky	B-LOC
ji	O
přivezl	O
Kryštof	B-PER
Kolumbus	I-PER
.	O

Čuang	B-PER
Ťia-žung	I-PER
/	O
Olga	B-PER
Govorcovová	I-PER
''	O
(	O
čtvrtfinále	O
)	O

PŘESMĚRUJ	O
Red	B-LOC
Bull	I-LOC
Ring	I-LOC

'	O
''	O
David	B-PER
Prinosil	I-PER
''	O
'	O

Stanislav	B-PER
Konopásek	I-PER
(	O
LTC	B-ORG
Praha	I-ORG
)	O
-	O
13	O
gólů	O

Nyní	O
žije	O
v	O
Praze	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Kölner	B-ORG
EC	I-ORG
''	O
'	O
(	O
NSR	B-LOC
)	O
–	O
'	O
''	O
6	O
bodů	O
''	O
'	O

'	O
''	O
Československo	B-LOC
-	O
Nizozemsko	B-LOC
3:0	O
(	O
15:3	O
,	O
15:4	O
,	O
15:0	O
)	O
'	O
''	O

Steve	B-PER
Johnson	I-PER
→	O
nahradil	O
jej	O
Marsel	B-PER
İlhan	I-PER

Utah	B-ORG
Olympic	I-ORG
Oval	I-ORG
,	O
Salt	B-LOC
Lake	I-LOC
City	I-LOC

'	O
''	O
Doubravčice	B-LOC
''	O
'	O

Leží	O
na	O
území	O
Vanuatské	B-LOC
republiky	I-LOC
.	O

Olšany	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Klatovy	I-LOC
)	I-LOC

Nasazení	O
bylo	O
pak	O
možné	O
i	O
na	O
rychlíky	O
(	O
F-Zug	O
)	O
a	O
nově	O
vznikající	O
značku	O
InterCity	B-ORG
.	O

Setkává	O
se	O
se	O
svou	O
sestrou	O
Élektrou	B-ORG
a	O
svou	O
matku	O
i	O
Aigistha	B-PER
zabíjí	O
.	O

Pavol	B-PER
Bencz	I-PER
(	O
-	O
/	O
2	O
)	O
,	O

Předváděla	O
módu	O
oděvních	O
firem	O
na	O
Moravě	B-LOC
.	O

Lullaby	B-ORG
and	I-ORG
...	I-ORG
The	I-ORG
Ceaseless	I-ORG
Roar	I-ORG
''	O
(	O
Robert	B-PER
Plant	I-PER
)	O

'	O
''	O
Bulharsko	B-LOC
-	O
Korejská	B-LOC
republika	I-LOC
3:1	O
(	O
11:15	O
,	O
15:10	O
,	O
15:8	O
,	O
16:14	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Clippers	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Čichalov	B-LOC
''	O
'	O

„Fluff“	O
(	O
Sabbath	B-ORG
Bloody	I-ORG
Sabbath	B-ORG
''	O
)	O

597	O
–	O
Babyloňané	B-LOC
dobyli	O
Jeruzalém	B-LOC

Během	O
své	O
následné	O
kariéry	O
se	O
věnoval	O
jak	O
sólové	O
kariéře	O
,	O
tak	O
i	O
spolupráci	O
s	O
jinými	O
hudebníky	O
,	O
mezi	O
které	O
patří	O
například	O
Bette	B-PER
Midler	I-PER
,	O
Johnny	B-PER
Winter	I-PER
,	O
Carly	B-PER
Simon	I-PER
nebo	O
Al	B-PER
Kooper	I-PER
.	O

Narodila	O
se	O
v	O
Martině	B-LOC
.	O

Luboš	B-PER
Přibyl	I-PER
(	O
7	O
/	O
0	O
)	O
-	O

University	B-ORG
of	I-ORG
New	I-ORG
York	I-ORG
in	I-ORG
Prague	I-ORG

Král	B-PER
španělský	I-PER
,	I-PER
don	I-PER
Filipe	I-PER

'	O
''	O
Uherské	B-LOC
království	I-LOC
''	O
'	O
–	O
Ladislav	B-PER
I	I-PER
.	I-PER

**	O
6	O
Jean	B-PER
Alesi	I-PER
,	O
Riccardo	B-PER
Patrese	I-PER

Marin	B-PER
Čilić	I-PER
David	B-PER
Ferrer	I-PER
Milos	B-PER
Raonic	I-PER
Grigor	B-PER
Dimitrov	I-PER

Bylo	O
nahráno	O
za	O
výrazné	O
pomoci	O
Gila	B-PER
Evanse	I-PER
,	O
který	O
skladby	O
zaranžoval	O
a	O
dirigoval	O
.	O

'	O
''	O
Polsko	B-ORG
–	O
Litva	B-ORG
77-97	O
(	O
20-25	O
,	O
18-28	O
,	O
14-23	O
,	O
25-21	O
)	O
'	O
''	O

Během	O
druhého	B-ORG
vatikánského	I-ORG
koncilu	I-ORG
byl	O
povolán	O
za	O
teologického	O
poradce	O
.	O

Pojmenované	O
je	O
podle	O
boha	O
Dionýsa	B-PER
.	O

WSSH	O
leží	O
v	O
prostoru	O
White	B-ORG
Sands	I-ORG
Missile	I-ORG
Range	I-ORG
a	O
spadá	O
pod	O
White	B-ORG
Sands	I-ORG
Test	I-ORG
Facility	I-ORG
.	O

Dubna	B-LOC
(	I-LOC
přítok	I-LOC
Volhy	I-LOC
)	I-LOC

Již	O
v	O
nováčkovské	O
sezóně	O
v	O
Georgetownu	B-ORG
se	O
Iversonův	O
střelecký	O
průměr	O
vyhoupl	O
přes	O
hranici	O
20	O
bodů	O
na	O
zápas	O
a	O
v	O
druhém	O
roce	O
se	O
vyšplhal	O
až	O
na	O
pětadvacet	O
.	O

Čistá	B-LOC
u	I-LOC
Horek	I-LOC

'	O
''	O
Strange	B-ORG
Clouds	I-ORG
''	O
'	O
''	O

akademický	O
malíř	O
Vladimír	B-PER
Suchánek	I-PER

Slavětín	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Louny	I-LOC
)	I-LOC

Albacete	B-ORG
Balompié	I-ORG
(	O
mládež	O
)	O

Král	O
Jiří	B-PER
z	I-PER
Poděbrad	I-PER
pak	O
městu	O
věnoval	O
mnoho	O
výsad	O
.	O

Nejčastěji	O
během	O
své	O
kariéry	O
nastupoval	O
ve	O
středu	O
obrany	B-PER
.	O

Odešel	O
nejprve	O
do	O
Německa	B-LOC
a	O
Francie	B-LOC
,	O
později	O
přesídlil	O
do	O
USA	B-LOC
.	O

Obsah	O
zámku	O
se	O
prodával	O
„ve	O
prospěch	O
národa“	O
a	O
samotná	O
budova	O
byla	O
prodána	O
M.	O
Lecomtovi	O
,	O
obchodníkovi	O
ze	O
Saint-Malo	B-LOC
.	O

Své	O
domácí	O
zápasy	O
zde	O
hraje	O
tým	O
Empoli	B-ORG
FC	I-ORG
.	O

Fabrice	B-PER
Santoro	I-PER
/	O
Nenad	B-PER
Zimonjić	I-PER
''	O
(	O
základní	O
skupina	O
)	O

Pierre	B-PER
Boulez	I-PER
–	O
dirigent	O

Narodil	O
se	O
v	O
rodině	O
právníka	O
v	O
Pardubicích	B-LOC
.	O

Spojuje	O
město	O
Jesenice	B-LOC
s	O
okresním	O
městem	O
Rakovník	B-LOC
.	O

'	O
''	O
knížectví	B-ORG
Brunšvicko-wolffenbüttelské	I-ORG
''	O
'	O

prostředí	O
na	O
svých	O
cestách	O
po	O
Evropě	B-LOC
.	O

postoupilo	O
na	O
Mistrovství	B-ORG
světa	I-ORG
ve	I-ORG
fotbale	I-ORG
2006	I-ORG
.	O

Proto	O
také	O
nabídli	O
spolupráci	O
autorovi	O
''tosky	O
''	O
,	O
Genu	B-PER
Roddenberrymu	I-PER
.	O

'	O
''	O
Slovensko	B-ORG
-	O
Německo	B-ORG
75:61	O
(	O
40:27	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Finsko	B-ORG
–	O
SSSR	B-ORG
3:3	O
(	O
3:0	O
,	O
0:2	O
,	O
0:1	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Švýcarsko	B-ORG
-	O
Polsko	B-ORG
1:8	O
(	O
0:0	O
,	O
0:6	O
,	O
1:2	O
)	O
'	O
''	O

Free	B-PER
to	I-PER
play	I-PER

(	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
)	O

'	O
''	O
Obořiště	B-LOC
''	O
'	O

Ještěd	B-LOC
)	O
,	O
ale	O
častěji	O
bývá	O
umístěn	O
v	O
samostatném	O
objektu	O
v	O
bezprostřední	O
blízkosti	O
věže	O
či	O
stožáru	O
s	O
anténami	O
(	O
např	O
.	O

O	O
týden	O
později	O
se	O
představil	O
v	O
odvetě	O
na	O
Stamford	B-ORG
Bridge	I-ORG
a	O
měl	O
několik	O
kvalitních	O
gólových	O
příležitostí	O
,	O
žádnou	O
z	O
nich	O
však	O
neproměnil	O
.	O

'	O
''	O
Black	B-ORG
Panties	I-ORG
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Kanada	B-ORG
–	O
USA	B-LOC
4:3	O
(	O
1:1	O
,	O
1:1	O
,	O
2:1	O
)	O
'	O
''	O

Jeho	O
původ	O
sahá	O
do	O
historie	O
,	O
až	O
k	O
prapředku	O
Kadmovi	B-ORG
,	O
zakladateli	O
Théb	B-LOC
a	O
k	O
zakladatelům	O
rodu	O

Nachází	O
se	O
v	O
oblasti	O
Austrálie	B-LOC
a	O
Tasmánie	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Maxim	B-PER
Vylegžanin	I-PER
''	O
'	O

Soutěže	O
se	O
účastní	O
20	O
týmů	O
,	O
z	O
toho	O
17	O
se	O
kvalifikovalo	O
z	O
minulého	B-LOC
ročníku	I-LOC
.	O

koalice	O
SNK-ED	B-ORG
,	O
KDU-ČSL	B-ORG
)	O
.	O

Brazílie	B-ORG
-	O
Francie	B-ORG
100:86	O
(	O
63:53	O
)	O

Byla	O
pohřbena	O
v	O
klášteře	B-ORG
Heiligenkreuz	I-ORG
.	O

Bartošovice	B-LOC
v	I-LOC
Orlických	I-LOC
horách	I-LOC
•	O

Agent	B-PER
A-54	I-PER
Paul	I-PER
Thümmel	I-PER

Její	O
předchůdkyní	O
byla	O
Sovětská	B-ORG
liga	I-ORG
ledního	I-ORG
hokeje	I-ORG
a	O
její	O
nižší	O
soutěže	O
.	O

'	O
''	O
Julian	B-PER
Knowle	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Nenad	B-PER
Zimonjić	I-PER
''	O
'	O

**	O
Adeodatus	B-PER
(	O
672-676	O
)	O

Na	O
okruhu	B-ORG
ATP	I-ORG
odehrál	O
sedmnáct	O
turnajů	O
.	O

To	O
zřejmě	O
jen	O
proto	O
,	O
že	O
byli	O
moc	O
blízcí	O
Brumbálovi	B-PER
.	O

PŘESMĚRUJ	O
Hustota	B-ORG
počtu	I-ORG
částic	I-ORG

Hracholusky	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Prachatice	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Justo	B-PER
Villar	I-PER
''	O
'	O

Například	O
André	B-PER
Kertész	I-PER
,	O
Robert	B-PER
Doisneau	I-PER
,	O
Edward	B-PER
Steichen	I-PER
,	O
Richard	B-PER
Avedon	I-PER
,	O
William	B-PER
Klein	I-PER
nebo	O
Edwin	B-PER
Smith	I-PER
.	O

Vanessa	B-PER
Ferlito	I-PER
-	O
americká	B-LOC
herečka	O

Vicemistrem	O
se	O
stal	O
SSC	B-ORG
Neapol	I-ORG
.	O

Jeho	O
jméno	O
je	O
neodmyslitelně	O
spjato	O
se	O
jménem	O
Johanky	B-PER
z	I-PER
Arku	I-PER
.	O

Druhou	O
půlku	O
získal	O
Norman	B-PER
Foster	I-PER
Ramsey	I-PER
.	O

Byl	O
profesorem	O
na	O
Uppsalské	B-ORG
univerzitě	I-ORG
.	O

Eugen	B-PER
Rosenstock-Huessy	I-PER
(	O
1888–1973	O
)	O

nechal	O
postavit	O
v	O
Dér	B-ORG
el-Bahrí	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Itálie	B-ORG
-	O
Maďarsko	B-ORG
4:4	O
(	O
1:0	O
,	O
0:0	O
,	O
3:4	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Norsko	B-LOC
–	O
Švédsko	B-LOC
34:36	O
(	O
13:15	O
)	O
'	O
''	O

Je	O
však	O
zastřelen	O
Bardem	B-PER
Lučištníkem	I-PER
.	O

Vladimir	B-PER
Ashkenazy	I-PER
a	O
dirigentský	O
sbor	O
České	B-ORG
filharmonie	I-ORG

Pláně	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Plzeň-sever	I-LOC
)	I-LOC

Oba	O
dva	O
vedli	O
útok	O
na	O
Pearl	B-LOC
Harbor	I-LOC
a	O
byli	O
nejzkušenějšími	O
veliteli	O
Japonska	B-LOC
hned	O
po	O
Jamamotovi	O
.	O

Je	O
patronem	O
vysoko	O
položených	O
míst	O
a	O
je	O
mu	O
zasvěceno	O
mnoho	O
kostelů	O
na	O
vrcholcích	O
kopců	O
v	O
Evropě	B-LOC
(	O
např	O
.	O

'	O
''	O
Jarno	B-PER
Trulli	I-PER
''	O
'	O

Budapest	B-LOC
,	O
25	O
.	O

3	O
mandáty	O
Agudat	B-ORG
Jisra'el	I-ORG

===	O
Pays	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Loire	I-LOC
===	O

Tomáš	B-PER
Čížek	I-PER
(	O
30	O
/	O
3	O
)	O
,	O

Pernická	B-LOC
oblast	I-LOC
(	O
Pernik	B-LOC
)	O

Osobně	O
se	O
účastnil	O
humanitárních	O
akcí	O
v	O
Nepálu	B-LOC
a	O
Mexiku	B-LOC
.	O

Národní	B-ORG
muzeum	I-ORG
v	I-ORG
Krakově	I-ORG

Poměrný	B-PER
volební	I-PER
systém	I-PER

Cara	B-PER
Blacková	I-PER
/	O
Caroline	B-PER
Garciaová	I-PER
''	O
(	O
finále	O
)	O

Administrativně	O
se	O
stát	O
skládá	O
z	O
18	B-LOC
departementů	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Noble	B-ORG
-Live-	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Oldřich	B-PER
Pařízek	I-PER
(	O
19	O
/	O
0	O
)	O
,	O

Zeman	B-ORG
(	I-ORG
šlechtic	I-ORG
)	I-ORG

Loutkář	B-ORG
–	O
oficiální	O
stránka	O

Filip	B-PER
V.	I-PER
Makedonský	I-PER

Kozly	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Louny	I-LOC
)	I-LOC
,	O
obec	O
v	O
okrese	B-LOC
Louny	I-LOC

'	O
''	O
Telecí	B-LOC
''	O
'	O

Košice	B-LOC
,	O
město	O
na	O
Slovensku	B-LOC

Anabel	B-PER
Medinaová	I-PER
Garriguesová	I-PER
Daniela	B-PER
Hantuchová	I-PER

'	O
''	O
Agnieszka	B-PER
Radwańská	I-PER
''	O
'	O
vs.	O
Alison	B-PER
Riskeová	I-PER
,	O
6–3	O
,	O
6–2	O

'	O
''	O
Dánské	B-LOC
království	I-LOC
''	O
'	O
-	O
Erik	B-PER
VI.	I-PER
Dánský	I-PER

Tajně	O
se	O
mu	O
podařilo	O
dát	O
dohromady	O
vojsko	O
mužů	O
z	O
Kuby	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Polsko	B-ORG
-	O
Maďarsko	B-ORG
64:63	O
(	O
32:29	O
)	O
'	O
''	O

''Les	O
Brigands	O
''	O
(	O
Bandité	O
)	O
,	O
John	B-PER
Eliot	I-PER
Gardiner	I-PER
(	O
dir	O
.	O

'	O
''	O
Totes	B-LOC
Gebirge	I-LOC
''	O
'	O
-	O
Grosser	B-LOC
Priel	I-LOC
(	O
2515	O
m	O
)	O

Na	O
tomto	O
turnaji	O
však	O
prohrála	O
již	O
ve	O
čtvrtfinále	O
,	O
s	O
domácí	O
tenistkou	O
Na	B-PER
Liovou	I-PER
.	O

Původní	O
je	O
na	O
Kanárských	B-LOC
ostrovech	I-LOC
.	O

Marta	B-PER
Jandová	I-PER
/	O
-	O
2:49	O

'	O
''	O
Charlton	B-PER
Heston	I-PER
''	O
'	O

Jejím	O
vítězem	O
se	O
stal	O
anglický	B-LOC
klub	O
Nottingham	B-ORG
Forest	I-ORG
FC	I-ORG
,	O
který	O
tak	O
obhájil	O
svůj	O
titul	O
z	O
minulého	O
ročníku	O
.	O

'	O
''	O
SSSR	B-LOC
–	O
Indie	B-LOC
3:0	O
(	O
15:0	O
,	O
15:1	O
,	O
15:1	O
)	O
'	O
''	O

Žil	O
a	O
pracoval	O
na	O
Floridě	B-LOC
.	O

Církev	B-ORG
Ježíše	I-ORG
Krista	I-ORG
Svatých	I-ORG
posledních	I-ORG
dnů	I-ORG
(	I-ORG
mormoni	I-ORG
)	I-ORG

Lacock	B-LOC
Abbey	I-LOC
ve	O
Wiltshire	B-ORG
''	O

Canadian	B-ORG
War	I-ORG
Museum	I-ORG

V	O
předchozím	O
roce	O
zde	O
nestačila	O
na	O
Francouzku	O
Mary	B-PER
Pierceovou	I-PER
.	O

František	B-PER
II	I-PER
.	I-PER
(	O
1544–1560	O
)	O

'	O
''	O
Varvara	B-PER
Lepčenková	I-PER

Jon	B-PER
Dahl	I-PER
Tomasson	I-PER
,	O
Jesper	B-PER
Grønkjær	I-PER

'	O
''	O
Treat	B-ORG
Conrad	I-ORG
Huey	I-ORG
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Henri	B-PER
Kontinen	I-PER
''	O
'	O
vs.	O
Raven	B-PER
Klaasen	I-PER
/	O
Rajeev	B-PER
Ram	I-PER
,	O
7–6	O
(	O
7–4	O
)	O
,	O
6–2	O

PKP	B-ORG
Linia	I-ORG
Hutnicza	I-ORG
Szerokotorowa	I-ORG
-	O
2,9	O
%	O
(	O
5,33	O
%	O
)	O

V	O
boji	O
o	O
titul	O
pak	O
na	O
její	O
raketě	O
zůstala	O
Mary	B-PER
Pierceová	I-PER
.	O

Sheffield	B-ORG
Wednesday	I-ORG
FC	I-ORG
2004–2007	O

Henry	B-PER
M.	I-PER
Jackson	I-PER
-	O
senátor	O
za	O
stát	O
Washington	B-LOC

Novým	O
technickým	O
partnerem	O
pro	O
nadcházející	O
sezonu	O
se	O
stala	O
společnost	O
Intel	B-ORG
.	O

PŘESMĚRUJ	O
UNICEF	B-ORG
Open	I-ORG
2012	I-ORG
–	I-ORG
muži	I-ORG

KOLLÁR	B-PER
,	I-PER
Jan	I-PER
.	O

PŘESMĚRUJ	O
Operace	B-ORG
Lité	I-ORG
olovo	I-ORG

Martina	B-PER
Navrátilová	I-PER
,	O
Renáta	B-PER
Tomanová	I-PER

'	O
''	O
Československo	B-LOC
-	O
SSSR	B-LOC
3:2	O
(	O
14:16	O
,	O
15:12	O
,	O
15:9	O
,	O
8:15	O
,	O
15:4	O
)	O
'	O
''	O

PŘESMĚRUJ	O
Železniční	B-ORG
trať	I-ORG
Třemešná	I-ORG
ve	I-ORG
Slezsku	I-ORG
–	I-ORG
Osoblaha	I-ORG

Vítězem	O
se	O
stal	O
tým	O
'	O
''	O
Lokomotiv	B-ORG
Jaroslavl	I-ORG
''	O
'	O
.	O

Zahrnuje	O
geografické	O
práce	O
věnované	O
území	O
Česka	B-LOC
nebo	O
napsané	O
českými	O
autory	O
.	O

Afroamerické	B-ORG
hnutí	I-ORG
za	I-ORG
občanská	I-ORG
práva	I-ORG

USS	B-ORG
Enterprise-D	I-ORG
obdrží	O
naléhavou	O
zprávu	O
od	O
velitelství	O
Hvězdné	B-ORG
flotily	I-ORG
,	O
aby	O
se	O
vydala	O
bez	O
udání	O
důvodu	O
na	O
předurčené	O
koordináty	O
.	O

Využil	O
jak	O
úvodní	O
Courageovy	B-ORG
fanfáry	O
ze	O
60.	O
let	O
,	O
tak	O
i	O
své	O
vlastní	O
motivy	O
(	O
např	O
.	O

'	O
''	O
Alexandra	B-PER
Herasimenjová	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Závišice	B-LOC
''	O
'	O

JONAS	B-PER
L.A	I-PER
.	I-PER
''	O

Ten	O
rok	O
se	O
také	O
stal	O
zahraničním	O
členem	O
Královské	B-ORG
švédské	I-ORG
akademie	I-ORG
věd	I-ORG
.	O

Je	O
ukryta	O
za	O
Manínskou	B-ORG
tiesňavou	I-ORG
.	O

Byl	O
učitelem	O
Díogena	B-PER
ze	I-PER
Sinópé	I-PER
.	O

'	O
''	O
EHC	B-ORG
Basel	I-ORG
''	O
'	O

Rakouská	B-ORG
národní	I-ORG
knihovna	I-ORG
,	O
Gr	O
.	O

**	O
'	O
''	O
Jihlava	B-LOC
''	O
'	O
.	O

Michael	B-PER
Bolton	I-PER
)	O
-	O
69	O
U.S	O
.	O

Children	B-ORG
of	I-ORG
Bodom	I-ORG

Andorra	B-LOC
(	O
1	O
)	O

Naposledy	O
vystavoval	O
na	O
skupinové	O
výstavě	O
„Umění	O
mladých	O
umělců	O
Československa“	O
v	O
Brně	B-LOC
.	O

Dalším	O
dobrým	O
příkladem	O
těchto	O
programů	O
může	O
být	O
Malawi	B-LOC
,	O
kde	O
se	O
prováděl	O
výzkum	O
rodin	O
s	O
dětmi	O
(	O
dívkami	O
)	O
ve	O
školním	O
věku	O
.	O

Nejlepší	O
čtveřice	O
týmů	O
v	O
žebříčku	B-ORG
FIFA	I-ORG
byla	O
přímo	O
nasazena	O
do	O
semifinálové	O
fáze	O
a	O
pátý	O
tým	O
byl	O
přímo	O
nasazen	O
do	O
předbaráže	O
.	O

od	O
Kostelce	B-LOC
nad	I-LOC
Orlicí	I-LOC
.	O

Hrálo	O
se	O
na	O
stadionech	O
v	O
Rabatu	B-LOC
a	O
Marrákéši	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Itálie	B-ORG
-	O
Španělsko	B-ORG
66:61	O
(	O
29:30	O
)	O
'	O
''	O

Uvádí	O
se	O
bytem	O
Piešťany	B-LOC
.	O

Sever	O
území	O
je	O
klínovitě	O
uzavřen	O
městem	O
Salzburg	B-LOC
.	O

Andreas	B-PER
Haider-Maurer	I-PER
→	O
nahradil	O
jej	O
Dušan	B-PER
Lajović	I-PER

''z	O
toho	O
''	O
Rusko	B-LOC
''	O

Stopku	O
v	O
prvním	O
kole	O
jí	O
vystavila	O
krajanka	O
Taťána	B-PER
Golovinová	I-PER
poměrem	O
2–6	O
a	O
2–6	O
.	O

Po	O
dokončení	O
vojenské	O
služby	O
v	O
Nizozemském	B-ORG
královském	I-ORG
letectvu	I-ORG
se	O
stal	O
důstojníkem	O
v	O
záloze	O
.	O

'	O
''	O
Jo-Wilfried	B-PER
Tsonga	I-PER
''	O
'7–5	O
,	O
6–3	O

George	B-PER
Gamow	I-PER
-	O
americký	O
fyzik	O

Ghislain	B-PER
Lemaire	I-PER
(	O
FRA	O
)	O

Norfolk	B-ORG
(	I-ORG
ostrov	I-ORG
)	I-ORG

Daniele	B-PER
Bracciali	I-PER
/	O
Lukáš	B-PER
Dlouhý	I-PER
''	O
(	O
čtvrtfinále	O
)	O

Zde	O
začal	O
pracovat	O
na	O
prototypech	O
raket	O
se	O
svým	O
přítelem	O
Wernherem	B-PER
von	I-PER
Braunem	I-PER
.	O

'	O
''	O
Slovensko	B-LOC
''	O
'	O
–	O
prezident	O
Rudolf	B-PER
Schuster	I-PER
(	O
1999–2004	O
)	O
,	O
Ivan	B-PER
Gašparovič	I-PER
(	O
2004–2014	O
)	O

'	O
''	O
Československo	B-ORG
–	O
Švýcarsko	B-ORG
4:2	O
(	O
2:2	O
,	O
0:0	O
,	O
2:0	O
)	O
'	O
''	O

Suze.net	O
(	O
Suze	B-PER
Randall	I-PER
)	O
.	O

Tvoří	O
pruh	O
od	O
hranice	O
s	O
Rakouskem	B-LOC
u	O
Znojma	B-LOC
k	O
hranici	O
s	O
Polskem	B-LOC
mezi	O
Opavou	B-LOC
a	O
Karvinou	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Bob	B-PER
Bryan	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Mike	B-PER
Bryan	I-PER
''	O
'	O
vs.	O
Alexander	B-PER
Peya	I-PER
/	O
Bruno	B-PER
Soares	I-PER
,	O
6–3	O
,	O
6–3	O

Jevgenij	B-PER
Arťuchin	I-PER
(	O
URS	O
)	O

David	B-PER
Hruška	I-PER
'	O
''	O
22	O
''	O
'	O

Z	O
poněkud	O
jiného	O
východiska	O
myšlenku	O
oživil	O
Gottlob	B-PER
Frege	I-PER
,	O
který	O
chtěl	O
všechny	O
výpovědi	O
třídit	O
na	O
ty	O
,	O
které	O
mají	O
a	O
které	O
nemají	O
smysl	O
.	O

King	B-ORG
Crimson	I-ORG
,	O
Wishbone	B-ORG
Ash	I-ORG
)	O

Ve	O
čtvrtfinále	O
ji	O
pak	O
zastavila	O
čtvrtá	O
nasazená	O
Li	B-PER
Na	I-PER
.	O

V	O
současnosti	O
spolupracuje	O
především	O
s	O
Museum	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Rockies	I-ORG
v	O
Montaně	B-LOC
.	O

Tribunál	B-ORG
(	I-ORG
Star	I-ORG
Trek	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
“	O
je	O
píseň	O
,	O
kterou	O
koncem	O
padesátých	O
let	O
napsal	O
Pete	B-PER
Seeger	I-PER
.	O

'	O
''	O
Jesenice	B-LOC
'	O
''	O
•	O

Jonova	O
volba	O
padla	O
na	O
Dona	B-PER
Aireyho	I-PER
.	O

*2000	O
–	O
Komisař	B-ORG
Moulin	I-ORG
(	O
TV	O
seriál	O
)	O

Samuel	B-PER
Leroy	I-PER
Jackson	I-PER
-	O
americký	O
herec	O

Procestoval	O
Alžírsko	B-LOC
,	O
pohoří	B-LOC
Atlas	I-LOC
,	O
Saharu	B-LOC
,	O
Tunisko	B-LOC
a	O
navštívil	O
i	O
Kartágo	B-LOC
.	O

Vystudoval	O
Univerzitu	B-ORG
v	O
Pise	B-LOC
.	O

Shakira	B-ORG
''	O
(	O
Shakira	B-PER
)	O

přesměruj	O
Karel	B-PER
XVI.	I-PER
Gustav	I-PER

Mnichov	B-LOC
,	O
Dortmund	B-LOC
(	O
Německo	B-LOC
)	O

Leží	O
30	O
kilometrů	O
jihovýchodně	O
od	O
Paříže	B-LOC
.	O

Dimitar	B-PER
Zaprjanov	I-PER
(	O
BUL	O
)	O
Henry	B-PER
Stöhr	I-PER
(	O
GDR	O
)	O

Na	O
UK	B-ORG
Championship	I-ORG
vypadl	O
v	O
prvním	O
kole	O
se	O
Stephenem	B-PER
Leem	I-PER
8-9	O
.	O

25px]]	O
'	O
''	O
Riccardo	B-PER
Patrese	I-PER
''	O
'	O

Naposled	O
sídlil	O
ve	O
Frankfurtu	B-LOC
nad	I-LOC
Odrou	I-LOC
,	O
v	O
Braniborsku	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Jihlávka	B-LOC
''	O
'	O

**	O
Lachtan	B-LOC
kalifornský	I-LOC
(	O
''Zalophus	O
californianus	O
''	O
)	O

Dněpropetrovská	B-LOC
oblast	I-LOC
(	O
sever	O
)	O

Na	O
Střední	B-LOC
východ	I-LOC
se	O
také	O
dostala	O
část	O
čs	O
.	O

Jiří	B-PER
Burger	I-PER
'	O
''	O
49	O
''	O
'	O

Všechna	O
jednání	O
však	O
musela	O
proběhnout	O
za	O
zády	O
hlavních	O
státních	O
představitelů	O
,	O
neboť	O
Pentagon	B-ORG
,	O
Kreml	B-ORG
ani	O
Praha	B-LOC
nebyly	O
těmto	O
jednáním	O
nakloněni	O
.	O

Castingy	O
se	O
konaly	O
v	O
Praze	B-LOC
,	O
Brně	B-LOC
,	O
Ostravě	B-LOC
,	O
Bratislavě	B-LOC
,	O
Košicích	B-LOC
a	O
Banské	B-LOC
Bystrici	I-LOC
.	O

Efrajim	B-PER
Kacir	I-PER
(	O
1916–2009	O
)	O

Tuto	O
výšku	O
skočila	O
také	O
Němka	O
Silke	B-PER
Spiegelburgová	I-PER
,	O
ta	O
však	O
měla	O
horší	O
technický	O
zápis	O
a	O
obsadila	O
čtvrté	O
místo	O
.	O

Okres	B-LOC
Brezno	I-LOC
(	O
Brezno	B-LOC
)	O

Egypt	B-LOC
–	O
120	O
strojů	O
verze	O
K-8E	O
.	O

Ledce	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Mladá	I-LOC
Boleslav	I-LOC
)	I-LOC

Výše	O
skočila	O
jen	O
Rosemarie	B-PER
Ackermannová	I-PER
z	O
NDR	B-LOC
,	O
která	O
překonala	O
192	O
cm	O
.	O

*******	O
''	O
'	O
(	O
x	O
)	O
'	O
''	O
JV	O
král	O
Filip	B-PER
I.	I-PER
Belgický	I-PER
(	O
*1960	O
)	O

V	O
lize	B-ORG
odehrál	O
94	O
utkání	O
a	O
dal	O
13	O
gólů	O
.	O

PŘESMĚRUJ	O
Credit	B-LOC
default	I-LOC
swap	I-LOC

V	O
úvodním	O
kole	O
se	O
poprvé	O
v	O
kariéře	O
střetl	O
se	O
svým	O
pozdějším	O
rivalem	O
,	O
tehdy	O
osmnáctiletým	O
teenagerem	O
Novakem	B-PER
Djokovićem	I-PER
.	O

PŘESMĚRUJ	O
John	B-PER
H.	I-PER
White	I-PER

Své	O
sídlo	O
zde	O
mají	O
také	O
některá	O
pracoviště	O
1.	B-ORG
LF	I-ORG
UK	I-ORG
.	O

Na	O
jeho	O
případ	O
upozornila	O
Amnesty	B-ORG
International	I-ORG
.	O

'	O
''	O
TPS	B-ORG
Turku	I-ORG
''	O
'	O
-	O
SaiPa	B-ORG
Lappeenranta	I-ORG
3:0	O
(	O
4:0	O
,	O
3:1	O
,	O
7:3	O
)	O

Na	O
turnaji	O
zahrál	O
druhý	O
nejvyšší	O
počet	O
111	O
es	O
,	O
John	B-PER
Isner	I-PER
jich	O
nasbíral	O
113	O
(	O
v	O
jediném	O
zápase	O
)	O
.	O

''	O
Fridrich	B-PER
Kristián	I-PER
Saský	I-PER
(	O
1722–1763	O
)	O
''	O

Martin	B-PER
Vágner	I-PER
(	O
Obránce	O
)	O

Tappara	B-ORG
Tampere	I-ORG
-	O
4	O
body	O

**	O
předstíraný	O
útok	B-ORG
na	I-ORG
německou	I-ORG
rozhlasovou	I-ORG
stanici	I-ORG
v	I-ORG
Gliwicích	I-ORG

Zemřel	O
ve	O
věku	O
nedožitých	O
79	O
let	O
ve	O
svém	O
domě	O
v	O
Minusiu	O
v	O
blízkosti	O
Locarna	B-LOC
.	O

thunbergiana	O
''	O
na	O
Filipínách	B-LOC
.	O

Objevuje	O
se	O
ve	O
většině	O
jejich	O
znacích	O
,	O
například	O
ve	O
znaku	O
prezidenta	B-ORG
Spojených	I-ORG
států	I-ORG
amerických	I-ORG
.	O

'	O
''	O
AmeriKKKa	B-ORG
's	I-ORG
Most	I-ORG
Wanted	I-ORG
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Československo	B-ORG
-	O
NDR	B-ORG
6:0	O
(	O
1:0	O
,	O
2:0	O
,	O
3:0	O
)	O
'	O
''	O

Význam	O
jeho	O
díla	O
spočívá	O
v	O
několika	O
aspektech	O
,	O
pokračoval	O
v	O
práci	O
svých	O
předchůdců	O
(	O
Tomáš	B-PER
Štítný	I-PER
ze	I-PER
Štítného	I-PER
,	O
Daniel	B-PER
Adam	I-PER
,	O
Jan	B-PER
Blahoslav	I-PER
)	O
.	O

Krak	B-ORG
de	I-ORG
Montréal	I-ORG

'	O
''	O
Rakousko	B-ORG
–	O
Rumunsko	B-ORG
7:0	O
(	O
4:0	O
,	O
0:0	O
,	O
3:0	O
)	O
'	O
''	O

Toto	O
se	O
dotklo	O
mnoha	O
epizod	O
seriálu	O
,	O
nejvíce	O
příběhů	O
s	O
prvními	O
dvěma	O
Doktory	O
,	O
ztvárněnými	O
Williamem	B-PER
Hartnellem	I-PER
a	O
Patrickem	B-PER
Troughtonem	I-PER
.	O

Hlavním	O
představitelem	O
byl	O
David	B-PER
Easton	I-PER
.	O

Jako	O
takový	O
také	O
později	O
odsoudil	O
Jana	B-PER
Husa	I-PER
a	O
Jeronýma	B-PER
Pražského	I-PER
.	O

Vedle	O
Pasargad	B-LOC
a	O
Persepole	B-LOC
patřilo	O
k	O
hlavním	O
rezidencím	O
perské	B-LOC
říše	I-LOC
.	O

PŘESMĚRUJ	O
US	B-ORG
Open	I-ORG
2015	I-ORG
–	I-ORG
čtyřhra	I-ORG
juniorů	I-ORG

Fifth	B-ORG
Dimension	I-ORG
''	O
–	O
The	B-ORG
Byrds	I-ORG

Jiří	B-PER
Burger	I-PER
'	O
''	O
43	O
''	O
'	O

Zřícenina	B-ORG
hradu	B-ORG
Strečna	I-ORG
''	O

Kopyšník	B-LOC
-	O
(	O
''Hedysarum	O
''	O
)	O

Pavel	B-PER
Medynský	I-PER
(	O
9	O
/	O
1	O
)	O
,	O

Leží	O
v	O
oblasti	O
která	O
spadá	O
pod	O
správu	O
Britského	B-LOC
antarktického	I-LOC
území	I-LOC
(	I-LOC
BAT	I-LOC
)	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O
''	O
Ferrari	B-PER
F1-2000	I-PER
''	O
'1'22	O
''	O
269	O

'	O
''	O
Wojciech	B-PER
Fibak	I-PER
Jan	B-PER
Kodeš	I-PER

Největší	O
reklamní	O
akcí	O
je	O
přenos	O
člověka	O
z	O
Londýna	B-LOC
do	O
Paříže	B-LOC
Firma	O
se	O
rychle	O
rozrůstá	O
,	O
zákazníků	O
a	O
cestujících	O
přibývá	O
.	O

''Lilium	O
hansonii	O
''	O
-	O
Korea	B-LOC

Dalších	O
5	O
stejných	O
strojů	O
vlastní	O
společnost	O
GySEV	B-ORG
.	O

Mistrovství	B-ORG
světa	I-ORG
1990	I-ORG
konané	O
v	O
Itálii	B-LOC

Osm	O
gólů	O
ve	O
finále	O
zaznamenal	O
Vilém	B-PER
Loos	I-PER
,	O
pět	O
Jaroslav	B-PER
Jirkovský	I-PER
a	O
čtyři	O
Josef	B-PER
Šroubek	I-PER
.	O

'	O
''	O
Norsko	B-ORG
–	O
Belgie	B-ORG
14:1	O
(	O
5:0	O
,	O
6:0	O
,	O
3:1	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
prohra	O
''	O
'	O
Waldemar	B-PER
Legień	I-PER

'	O
''	O
Milos	B-PER
Raonic	I-PER
''	O
'9	O

O	O
něco	O
mladším	O
a	O
nákladnějším	O
způsobem	O
je	O
použití	O
klenby	B-ORG
.	O

S	O
běháním	O
začal	O
na	O
škole	O
,	O
kde	O
byl	O
jeho	O
velkým	O
vzorem	O
Haile	B-PER
Gebrselassie	I-PER
.	O

Ti	O
do	O
té	O
doby	O
provizorně	O
sídlili	O
poblíž	O
Nes	B-LOC
Cijony	I-LOC
.	O

Americké	B-ORG
letectvo	I-ORG
tou	O
dobou	O
začínalo	O
pracovat	O
na	O
motoru	O
podobných	O
parametrů	O
,	O
který	O
však	O
nemohl	O
být	O
připraven	O
v	O
požadované	O
lhůtě	O
.	O

→	O
Neuchâtel	B-ORG
Xamax	I-ORG
(	O
hostování	O
)	O
2009–2010	O

PŘESMĚRUJ	O
Deutsche	B-ORG
Eishockey	I-ORG
Liga	I-ORG
2007	I-ORG
/	I-ORG
2008	I-ORG

Gruzie	B-LOC
(	O
2	O
)	O

Jan	B-PER
Peterek	I-PER
'	O
''	O
39	O
''	O
'	O

'	O
''	O
Krasonice	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Československo	B-ORG
–	O
Rakousko	B-ORG
2:0	O
(	O
0:0	O
,	O
0:0	O
,	O
0:0	O
–	O
0:0	O
,	O
2:0	O
pp	O
)	O
'	O
''	O

Sektion	O
Imst-Oberland	O
,	O
Imst	B-LOC

Otto	B-PER
Ville	I-PER
Kuusinen	I-PER

Ten	O
jej	O
daroval	O
své	O
konkubíně	O
,	O
stejně	O
jako	O
jej	O
později	O
August	B-PER
Silný	I-PER
věnoval	O
své	O
souložnici	O
hraběnce	O
Cosel	O
.	O

Proplul	O
kolem	O
mysu	B-LOC
Dobré	I-LOC
naděje	I-LOC
.	O
