天	B-LOC
主	I-LOC
教	I-LOC
特	I-LOC
伦	I-LOC
托	I-LOC
总	I-LOC
教	I-LOC
区	I-LOC

市	B-ORG
振	I-ORG
站	I-ORG

#	O
2	O
3	O
#	O
屈	B-PER
原	I-PER
洞	O
中	O
苦	O
读	O

良	O
煜	O
妻	O
：	O
(	O
송	O
석	O
정	O
）	O
平	O
安	O
南	O
道	O
肅	B-LOC
川	I-LOC
郡	I-LOC
出	O
身	O

#	O
主	O
：	O
王	B-PER
若	I-PER
琳	I-PER
#	O
「	O
有	O
你	O
的	O
快	O
樂	O
」	O

#	O
橙	B-LOC
腹	I-LOC
梅	I-LOC
花	I-LOC
雀	I-LOC
#	O
'	O
'	O
'	O
'	O

滿	B-ORG
滿	B-ORG
的	I-ORG
財	I-ORG
富	I-ORG
（	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
夏	B-PER
尔	I-PER
-	I-PER
弗	I-PER
朗	I-PER
索	I-PER
瓦	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
里	I-PER
索	I-PER
·	I-PER
德	I-PER
米	I-PER
尔	I-PER
贝	I-PER
尔	I-PER

#	O
中	O
铁	O
建	O
大	O
厦	O
、	O
北	B-ORG
京	I-ORG
市	I-ORG
十	I-ORG
一	I-ORG
学	I-ORG
校	I-ORG

香	B-ORG
港	I-ORG
中	I-ORG
學	I-ORG
會	I-ORG
考	I-ORG

#	O
藤	B-PER
原	I-PER
彰	I-PER
子	I-PER

#	O
韋	B-LOC
代	I-LOC
亞	I-LOC
河	I-LOC

:	O
#	O
勝	B-PER
部	I-PER
演	I-PER
之	I-PER

俄	O
羅	O
斯	O
公	O
民	O
必	O
須	O
申	O
請	O
簽	O
證	O
方	O
可	O
入	O
境	O
中	B-LOC
華	I-LOC
民	I-LOC
國	I-LOC
。	O
]	O
]	O

#	O
奧	B-ORG
克	I-ORG
蘭	I-ORG
運	I-ORG
動	I-ORG
家	I-ORG
†	O

重	O
定	O
向	O
#	O
克	B-ORG
羅	I-ORG
努	I-ORG
拉	I-ORG
站	I-ORG

#	O
美	B-ORG
城	I-ORG
苑	I-ORG

萨	B-LOC
哈	I-LOC
马	I-LOC
火	I-LOC
山	I-LOC

#	O
水	B-ORG
叮	I-ORG
噹	I-ORG

#	O
最	O
大	O
政	O
黨	O
：	O
民	B-ORG
主	I-ORG
建	I-ORG
港	I-ORG
協	I-ORG
進	I-ORG
聯	I-ORG
盟	I-ORG
#	O
（	O
1	O
3	O
6	O
席	O
）	O

'	O
'	O
'	O
中	B-ORG
国	I-ORG
国	I-ORG
家	I-ORG
羽	I-ORG
毛	I-ORG
球	I-ORG
队	I-ORG
'	O
'	O
'	O
第	O
7	O
度	O
勝	O
出	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
湖	B-LOC
內	I-LOC
區	I-LOC

昂	O
坪	O
3	O
6	O
0	O
、	O
[	O
[	O
機	O
場	O
快	O
綫	O
及	O
東	B-ORG
涌	I-ORG
綫	I-ORG
路	O
綫	O
圖	O
（	O
按	O
真	O
實	O
地	O
形	O
繪	O
畫	O
）	O
]	O
]	O

#	O
齊	B-PER
靈	I-PER
公	I-PER
1	O

重	O
定	O
向	O
#	O
卢	B-LOC
尼	I-LOC
贾	I-LOC
纳	I-LOC
自	I-LOC
由	I-LOC
镇	I-LOC

油	B-ORG
麻	I-ORG
地	I-ORG
警	I-ORG
署	I-ORG
分	O
區	O
小	O
隊	O
西	O
九	O
龍	O
警	B-ORG
察	I-ORG
機	I-ORG
動	I-ORG
部	I-ORG
隊	I-ORG
第	O
三	O
隊	O
小	O
隊	O
警	O
長	O

陈	B-PER
佳	I-PER
洱	I-PER

清	O
真	O
寺	O
不	O
应	O
与	O
几	O
个	O
街	O
区	O
外	O
的	O
甘	B-ORG
榜	I-ORG
吉	I-ORG
宁	I-ORG
清	I-ORG
真	I-ORG
寺	I-ORG
相	O
混	O
淆	O
，	O
后	O
者	O
也	O
有	O
一	O
个	O
宝	O
塔	O
状	O
的	O
叫	O
拜	O
楼	O
。	O

#	O
京	B-ORG
仁	I-ORG
高	I-ORG
速	I-ORG
公	I-ORG
路	I-ORG

#	O
#	O
Q	B-ORG
查	I-ORG
理	I-ORG
耶	I-ORG
多	I-ORG
项	I-ORG
式	I-ORG

#	O
黑	B-LOC
河	I-LOC
市	I-LOC

劉	B-PER
德	I-PER
華	I-PER
#	O
–	O
#	O
一	O
壺	O
鄉	O
愁	O

#	O
平	B-LOC
定	I-LOC
县	I-LOC
娘	B-LOC
子	I-LOC
关	I-LOC
镇	I-LOC
#	O
(	O
2	O
)	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
加	B-ORG
拿	I-ORG
大	I-ORG
省	I-ORG

:	O
配	B-PER
音	I-PER
員	I-PER
：	O
阪	B-PER
脩	I-PER

白	B-LOC
马	I-LOC
鸡	I-LOC
、	O

本	O
屆	O
的	O
三	O
甲	O
得	O
主	O
均	O
在	O
加	B-LOC
拿	I-LOC
大	I-LOC
溫	B-LOC
哥	I-LOC
華	I-LOC
成	O
長	O
。	O

斯	B-LOC
特	I-LOC
拉	I-LOC
斯	B-LOC
堡	I-LOC
的	O
大	O
炮	O
，	O

宿	B-LOC
城	I-LOC
区	I-LOC

吉	B-LOC
隆	I-LOC
坡	I-LOC

林	B-PER
憶	I-PER
蓮	I-PER
/	O
F	O
A	O
L	O
L	O
蘇	B-PER
芮	I-PER
/	O
奉	O
獻	O

P	B-ORG
o	I-ORG
w	I-ORG
e	I-ORG
r	I-ORG
V	I-ORG
R	I-ORG
#	O
S	O
G	O
X	O
5	O
4	O
3	O
M	O
P	O

#	O
從	O
帕	B-LOC
邁	I-LOC
拉	I-LOC
環	I-LOC
礁	I-LOC
北	O
側	O
掠	O
過	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
喬	B-PER
治	I-PER
·	I-PER
彭	I-PER
伯	I-PER

#	O
基	B-ORG
督	I-ORG
教	I-ORG
民	I-ORG
主	I-ORG
黨	I-ORG

《	O
中	O
国	O
回	O
回	O
民	O
族	O
史	O
》	O
，	O
第	O
1	O
卷	O
，	O
白	B-PER
寿	I-PER
彝	I-PER
、	O
马	O
寿	O
千	O
、	O
李	O
松	O
茂	O
，	O
2	O
0	O
0	O
3	O
年	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
塔	B-ORG
夫	I-ORG
茨	I-ORG
大	I-ORG
學	I-ORG

以	O
色	O
列	O
人	O
离	O
开	O
玛	O
拉	O
后	O
，	O
就	O
到	O
达	O
以	B-LOC
琳	I-LOC
。	O

#	O
礦	B-LOC
藏	I-LOC
弄	I-LOC
蝶	I-LOC
屬	I-LOC
#	O
'	O
'	O
P	O
h	O
a	O
n	O
e	O
s	O
'	O
'	O

2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
：	O
K	O
B	O
S	O
《	O
世	B-ORG
上	I-ORG
哪	I-ORG
裡	I-ORG
都	I-ORG
找	I-ORG
不	I-ORG
到	I-ORG
的	I-ORG
善	I-ORG
良	I-ORG
男	I-ORG
人	I-ORG
》	O
飾	O
演	O
#	O
朴	O
俊	O
河	O

I	O
m	O
a	O
g	O
e	O
:	O
4	O
D	O
w	O
m	O
.	O
p	O
n	O
g	O
|	O
I	B-ORG
R	I-ORG
I	B-ORG
X	I-ORG
#	O
I	B-ORG
n	I-ORG
t	I-ORG
e	I-ORG
r	I-ORG
a	I-ORG
c	I-ORG
t	I-ORG
i	I-ORG
v	I-ORG
e	I-ORG
#	O
D	I-ORG
e	I-ORG
s	I-ORG
k	I-ORG
t	I-ORG
o	I-ORG
p	I-ORG

#	O
'	O
'	O
'	O
比	B-ORG
利	I-ORG
時	I-ORG
足	I-ORG
球	I-ORG
甲	I-ORG
級	I-ORG
聯	I-ORG
賽	I-ORG
:	O
'	O
'	O
'	O

+	O
'	O
'	O
'	O
化	B-LOC
合	I-LOC
物	I-LOC
的	O
晶	O
体	O
结	O
构	O
'	O
'	O
'	O

重	O
定	O
向	O
#	O
足	B-PER
利	I-PER
义	I-PER
政	I-PER

#	O
奥	B-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
拉	I-LOC

#	O
第	O
三	O
圈	O
負	O
於	O
阿	B-PER
格	I-PER
涅	I-PER
什	I-PER
卡	I-PER
·	I-PER
拉	I-PER
德	I-PER
萬	I-PER
斯	I-PER
卡	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
因	B-LOC
斯	I-LOC
#	O
(	I-LOC
伯	I-LOC
恩	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC

#	O
欧	B-ORG
根	I-ORG
亲	I-ORG
王	I-ORG
号	I-ORG
列	I-ORG
车	I-ORG
，	O
曾	O
运	O
营	O
于	O
德	O
国	O
及	O
奥	O
地	O
利	O
间	O
的	O
一	O
班	O
国	O
际	O
列	O
车	O
名	O
称	O
。	O

鄭	O
成	O
功	O
於	O
攻	O
下	O
台	O
湾	O
不	O
久	O
后	O
，	O
聽	O
聞	O
在	O
被	O
西	O
班	O
牙	O
人	O
在	O
菲	B-LOC
律	I-LOC
宾	I-LOC
有	O
杀	O
戮	O
與	O
掠	O
夺	O
华	O
侨	O
的	O
罪	O
行	O
，	O
勃	O
然	O
大	O
怒	O
。	O

狩	B-PER
野	I-PER
探	I-PER
幽	I-PER
入	O
仕	O
幕	O
府	O
。	O

人	B-ORG
生	I-ORG
馬	I-ORG
戲	I-ORG
團	I-ORG
#	O
飾	O
#	O
唐	O
向	O
東	O
#	O
(	O
2	O
0	O
0	O
6	O
)	O

羅	B-PER
美	I-PER
薇	I-PER
#	O
飾	O
#	O
漂	O
漂	O
(	O
靚	O
靚	O
)	O
#	O
#	O
(	O
粵	O
語	O
配	O
音	O
：	O
曾	B-PER
秀	I-PER
清	I-PER
)	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
美	B-ORG
軍	I-ORG
顧	I-ORG
問	I-ORG
團	I-ORG

属	O
珠	B-LOC
海	I-LOC
市	I-LOC
香	B-LOC
洲	I-LOC
区	I-LOC
，	O
有	O
大	O
桥	O
通	O
珠	O
海	O
，	O
海	O
岛	O
调	O
查	O
时	O
面	O
积	O
1	O
7	O
.	O
4	O
8	O
平	O
方	O
公	O
里	O
，	O
后	O
进	O
行	O
围	O
垦	O

#	O
1	O
9	O
3	O
4	O
#	O
大	O
英	O
帝	O
国	O
运	O
动	O
会	O
#	O
-	O
#	O
伦	B-LOC
敦	I-LOC

S	B-ORG
i	I-ORG
r	I-ORG
e	I-ORG
n	I-ORG
i	I-ORG
a	I-ORG

#	O
石	B-ORG
水	I-ORG
渠	I-ORG
街	I-ORG
藍	B-ORG
屋	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
庫	B-LOC
圖	I-LOC
擬	I-LOC
鯉	I-LOC

#	O
2	O
0	O
0	O
5	O
年	O
：	O
《	O
情	B-ORG
迷	I-ORG
黑	I-ORG
森	I-ORG
林	I-ORG
》	O
#	O
飾	O
#	O
余	O
蛟	O

月	B-PER
球	I-PER
步	I-PER
行	I-PER
者	I-PER

#	O
花	B-ORG
王	I-ORG
#	O
「	O
A	O
S	O
I	O
E	O
N	O
C	O
E	O
#	O
～	O
髪	O
は	O
女	O
の	O
命	O
」	O
監	O
督	O
、	O
人	O
物	O
設	O
定	O
、	O
分	O
鏡	O
、	O
作	O
畫	O
監	O
督	O
、	O
原	O
畫	O

2	O
0	O
0	O
1	O
年	O
#	O
加	B-LOC
舒	I-LOC
尔	I-LOC
布	I-LOC
鲁	I-LOC
木	I-LOC
I	I-LOC
I	I-LOC
峰	I-LOC

#	O
里	B-PER
夏	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
道	I-PER
夫	I-PER
·	I-PER
席	I-PER
格	I-PER
蒙	I-PER
迪	I-PER
，	O
（	O
1	O
8	O
6	O
5	O
-	O
1	O
9	O
2	O
9	O
）	O
，	O
因	O
胶	O
体	O
化	O
学	O
上	O
的	O
贡	O
献	O
获	O
得	O
了	O
1	O
9	O
2	O
5	O
年	O
的	O
诺	O
贝	O
尔	O
化	O
学	O
奖	O

「	O
史	O
上	O
最	O
強	O
」	O
─	O
代	O
奸	O
雄	O
曹	B-PER
操	I-PER

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
:	O
紐	B-LOC
約	I-LOC
都	I-LOC
會	I-LOC
區	I-LOC

#	O
改	O
设	O
地	O
级	O
#	O
吐	B-LOC
鲁	I-LOC
番	I-LOC
市	I-LOC

#	O
宝	B-ORG
华	I-ORG
山	I-ORG
站	I-ORG

伊	B-LOC
万	I-LOC
哥	I-LOC
罗	I-LOC
德	I-LOC
、	O
纳	B-LOC
尔	I-LOC
瓦	I-LOC
#	O
#	O
6	O
6	O
.	O
5	O
9	O

#	O
三	B-PER
木	I-PER
佑	I-PER
里	I-PER
子	I-PER
#	O
#	O
#	O
米	B-PER
元	I-PER
小	I-PER
春	I-PER

陳	B-PER
慧	I-PER
琳	I-PER
、	O
許	B-PER
志	I-PER
安	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
长	B-LOC
距	I-LOC
石	I-LOC
斛	I-LOC

迈	B-PER
克	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
杰	I-PER
克	I-PER
逊	I-PER
#	O
：	O
主	O
唱	O

广	B-LOC
东	I-LOC
省	I-LOC
汕	B-LOC
头	I-LOC
市	I-LOC
潮	B-LOC
南	I-LOC
区	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
细	B-LOC
纹	I-LOC
苇	I-LOC
莺	I-LOC

2	O
5	O
#	O
聖	B-PER
馬	I-PER
可	I-PER
日	O
（	O
深	O
紅	O
）	O

#	O
笑	O
看	O
風	O
雲	O
（	O
鄭	B-PER
少	I-PER
秋	I-PER
）	O

'	O
'	O
'	O
不	B-LOC
要	I-LOC
讓	I-LOC
我	I-LOC
說	I-LOC
再	I-LOC
見	I-LOC
'	O
'	O
'	O
（	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
都	B-PER
知	I-PER
嫄	I-PER

#	O
民	O
國	O
1	O
8	O
年	O
（	O
1	O
9	O
2	O
9	O
年	O
）	O
，	O
國	B-PER
民	I-PER
政	I-PER
府	I-PER
鐵	O
道	O
部	O
理	O
財	O
司	O
第	O
四	O
科	O
科	O
長	O
。	O

#	O
瓦	B-LOC
泽	I-LOC
莱	I-LOC
普	I-LOC
雷	I-LOC
索	I-LOC
盖	I-LOC
#	O
(	I-LOC
上	I-LOC
卢	I-LOC
瓦	B-LOC
尔	I-LOC
省	I-LOC
)	I-LOC

1	O
2	O
2	O
3	O
年	O
他	O
與	O
蒙	O
古	O
人	O
在	O
薩	B-LOC
馬	I-LOC
拉	I-LOC
河	I-LOC
發	O
生	O
戰	O
鬥	O
，	O
成	O
功	O
打	O
退	O
蒙	O
古	O
人	O
，	O
但	O
在	O
第	O
二	O
次	O
西	O
征	O
伏	O
爾	O
加	O
保	O
加	O
利	O
亞	O
被	O
蒙	O
古	O
打	O
敗	O
。	O

#	O
1	O
9	O
7	O
8	O
年	O
：	O
索	B-PER
哈	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
里	I-PER
·	I-PER
罕	I-PER
，	O
印	B-LOC
度	I-LOC
女	O
演	O
員	O

#	O
包	B-ORG
青	I-ORG
天	I-ORG
#	O
(	I-ORG
1	I-ORG
9	I-ORG
9	I-ORG
3	I-ORG
年	I-ORG
電	I-ORG
視	I-ORG
劇	I-ORG
)	I-ORG
：	O
陸	O
一	O
龍	O

貫	O
穿	O
町	O
內	O
的	O
永	O
代	O
通	O
上	O
有	O
「	O
富	O
岡	O
一	O
丁	O
目	O
」	O
、	O
「	O
不	O
動	O
尊	O
前	O
」	O
巴	O
士	O
站	O
。	O
以	O
下	O
路	O
線	O
由	O
東	B-ORG
京	I-ORG
都	I-ORG
交	I-ORG
通	I-ORG
局	I-ORG
運	O
行	O
。	O

波	O
特	O
兰	O
、	O
南	O
波	O
特	O
兰	O
和	O
比	B-LOC
迪	I-LOC
福	I-LOC
德	I-LOC
共	O
组	O
為	O
都	O
市	O
地	O
区	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
豹	B-LOC
属	I-LOC

1	O
9	O
3	O
5	O
年	O
：	O
臺	B-ORG
北	I-ORG
－	O
竹	B-ORG
南	I-ORG
雙	O
線	O
化	O
通	O
車	O
（	O
縱	O
貫	O
線	O
北	O
段	O
全	O
線	O
雙	O
線	O
化	O
完	O
成	O
）	O
。	O

#	O
#	O
'	O
'	O
'	O
玛	B-PER
丽	I-PER
亚	I-PER
·	I-PER
基	I-PER
里	I-PER
连	I-PER
科	I-PER
#	O
#	O
娜	B-PER
迪	I-PER
亚	I-PER
·	I-PER
佩	I-PER
特	I-PER
洛	I-PER
娃	I-PER
'	O
'	O
'	O

迪	B-LOC
克	I-LOC
森	I-LOC
縣	I-LOC
，	O
美	O
國	O
田	O
納	O
西	O
州	O
北	O
部	O
的	O
一	O
個	O
縣	O

#	O
大	B-ORG
耳	I-ORG
鼠	I-ORG
（	O
狼	O
騎	O
士	O
、	O
警	O
備	O
隊	O
）	O

#	O
K	O
ṛ	O
ṣ	O
ṇ	O
ā	O
#	O
D	O
r	O
a	O
u	O
p	O
a	O
d	O
ī	O
#	O
黑	B-PER
公	I-PER
主	I-PER
，	O
般	O
度	O
五	O
子	O
的	O
共	O
同	O
妻	O
子	O

'	O
'	O
'	O
余	O
秀	O
華	O
'	O
'	O
'	O
（	O
）	O
，	O
脑	O
瘫	O
诗	O
人	O
。	O
她	O
因	O
作	O
品	O
《	O
穿	O
过	O
大	O
半	O
个	O
中	O
国	O
去	O
睡	O
你	O
》	O
在	O
《	O
诗	O
刊	O
》	O
的	O
微	B-ORG
信	I-ORG
账	O
号	O
发	O
布	O
而	O
出	O
名	O
。	O

日	B-LOC
內	I-LOC
瓦	I-LOC
（	O
總	O
領	O
事	O
館	O
）	O

三	B-LOC
民	I-LOC
區	I-LOC
金	O
鼎	O
路	O
8	O
1	O
號	O

郭	B-PER
富	I-PER
城	I-PER
、	O
梁	B-PER
家	I-PER
輝	I-PER
、	O
彭	B-ORG
于	I-ORG
晏	I-ORG

加	B-PER
山	I-PER
雄	I-PER
三	I-PER
千	O
田	O
正	O
穂	O

筑	B-LOC
波	I-LOC
市	I-LOC
（	O
，	O
1	O
9	O
8	O
7	O
年	O
設	O
立	O
）	O

心	B-ORG
戰	I-ORG
#	O
飾	O
#	O
高	O
貴	O
女	O
士	O
#	O
(	O
第	O
1	O
8	O
集	O
)	O

迪	B-PER
尼	I-PER
别	I-PER

#	O
洛	B-PER
根	I-PER
·	I-PER
湯	I-PER
娒	I-PER

#	O
安	B-LOC
卡	I-LOC
什	I-LOC
大	I-LOC
区	I-LOC

:	O
晴	B-ORG
江	I-ORG
站	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
東	O
林	O
站	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
盐	B-ORG
州	I-ORG
站	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
鮎	B-ORG
喰	I-ORG
站	I-ORG

卡	O
斯	O
蒂	O
利	O
亞	O
開	O
始	O
入	O
侵	O
非	B-LOC
洲	I-LOC
。	O

英	B-LOC
氏	I-LOC
裸	I-LOC
胸	I-LOC
鱔	I-LOC
（	O
'	O
'	O
G	O
y	O
m	O
n	O
o	O
t	O
h	O
o	O
r	O
a	O
x	O
#	O
i	O
n	O
t	O
e	O
s	O
i	O
'	O
'	O
）	O

'	O
'	O
'	O
o	O
'	O
'	O
'	O
=	O
底	B-ORG
特	I-ORG
律	I-ORG
活	I-ORG
塞	I-ORG

=	O
=	O
=	O
=	O
塔	B-LOC
什	I-LOC
库	I-LOC
尔	I-LOC
干	I-LOC
塔	B-LOC
吉	I-LOC
克	I-LOC
自	I-LOC
治	I-LOC
县	I-LOC
=	O
=	O
=	O
=	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
扬	B-PER
·	I-PER
奥	I-PER
韦	I-PER
·	I-PER
瓦	I-PER
尔	I-PER
德	I-PER
内	I-PER
尔	I-PER

#	O
'	O
'	O
'	O
安	B-PER
赫	I-PER
利	I-PER
奎	I-PER
·	I-PER
克	I-PER
柏	I-PER
#	O
[	O
1	O
0	O
]	O

#	O
鑽	O
石	O
獎	O
（	O
加	B-LOC
拿	I-LOC
大	I-LOC
）	O

曼	B-ORG
徹	I-ORG
斯	I-ORG
特	I-ORG
阿	I-ORG
波	I-ORG
羅	I-ORG
劇	I-ORG
院	I-ORG

溫	B-PER
碧	I-PER
霞	I-PER
#	O
-	O
#	O
海	O
潮	O

重	O
定	O
向	O
#	O
布	B-LOC
拉	I-LOC
巴	I-LOC
赫	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
迈	B-PER
克	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
弗	I-PER
莱	I-PER
恩	I-PER

#	O
臺	O
北	O
捷	O
運	O
淡	B-ORG
水	I-ORG
信	I-ORG
義	I-ORG
線	I-ORG
（	O
圓	B-ORG
山	I-ORG
站	I-ORG
至	O
北	B-LOC
投	I-LOC
站	I-LOC
段	O
）	O

重	O
定	O
向	O
#	O
莱	B-LOC
塔	I-LOC
河	I-LOC
畔	I-LOC
格	I-LOC
岑	I-LOC
多	I-LOC
夫	I-LOC

1	O
9	O
9	O
2	O
–	O
9	O
3	O
：	O
索	B-ORG
菲	I-ORG
亞	I-ORG
利	I-ORG
夫	I-ORG
斯	I-ORG
基	I-ORG

曾	O
應	O
考	O
香	B-ORG
港	I-ORG
中	I-ORG
學	I-ORG
會	I-ORG
考	I-ORG
；	O
或	O

#	O
古	B-LOC
尔	I-LOC
加	I-LOC
翁	I-LOC
县	I-LOC
#	O
G	O
u	O
r	O
g	O
a	O
o	O
n	O

#	O
《	O
因	O
為	O
愛	O
情	O
》	O
—	O
—	O
陳	B-PER
奕	I-PER
迅	I-PER
、	O
王	B-PER
菲	I-PER

#	O
隋	B-PER
凤	I-PER
富	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
美	B-ORG
第	I-ORG
奇	I-ORG
家	I-ORG
族	I-ORG

善	O
美	O
]	O
]	O
、	O
姜	B-PER
敏	I-PER
赫	I-PER

英	B-LOC
国	I-LOC
普	B-LOC
雷	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
威	I-LOC
克	I-LOC

[	O
[	O
臺	O
灣	O
臺	B-LOC
中	I-LOC
市	I-LOC
大	O
甲	O
出	O
產	O
的	O
芋	O
頭	O
]	O
]	O

3	O
張	O
C	O
D	O
的	O
設	O
計	O
皆	O
由	O
安	B-PER
田	I-PER
章	I-PER
大	I-PER
包	O
辦	O
。	O

《	O
那	B-ORG
天	I-ORG
的	I-ORG
風	I-ORG
鈴	I-ORG
》	O
（	O
）	O
-	O
#	O
W	O
a	O
i	O
t	O
i	O
n	O
g	O
#	O
G	O
i	O
r	O
l	O
s	O

#	O
德	B-ORG
班	I-ORG
理	I-ORG
工	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
（	O
D	O
u	O
r	O
b	O
a	O
n	O
#	O
U	O
n	O
i	O
v	O
e	O
r	O
s	O
i	O
t	O
y	O
#	O
o	O
f	O
#	O
T	O
e	O
c	O
h	O
n	O
o	O
l	O
o	O
g	O
y	O
）	O

#	O
约	B-PER
尔	I-PER
根	I-PER
·	I-PER
佩	I-PER
尔	I-PER
森	I-PER

1	O
9	O
9	O
6	O
年	O
8	O
月	O
，	O
泗	B-LOC
洪	I-LOC
县	I-LOC
由	O
淮	O
阴	O
市	O
划	O
属	O
宿	B-LOC
迁	I-LOC
市	I-LOC
。	O

胡	B-PER
志	I-PER
明	I-PER

#	O
米	B-PER
格	I-PER
·	I-PER
安	I-PER
哲	I-PER
爾	I-PER
·	I-PER
希	I-PER
梅	I-PER
尼	I-PER
茲	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
巴	B-PER
拉	I-PER
克	I-PER
拉	I-PER
瓦	I-PER
头	I-PER
套	I-PER

王	B-PER
都	I-PER
（	O
9	O
2	O
1	O
－	O
9	O
2	O
9	O
年	O
）	O

#	O
O	B-ORG
v	I-ORG
e	I-ORG
r	I-ORG
#	O
D	I-ORG
r	I-ORG
i	I-ORG
v	I-ORG
e	I-ORG
（	O
朝	O
日	O
嘉	O
穗	O
）	O

F	O
i	O
l	O
e	O
:	O
U	O
j	O
i	O
t	O
u	O
n	O
a	O
#	O
H	O
o	O
j	O
o	O
.	O
j	O
p	O
g	O
|	O
北	B-PER
條	I-PER
氏	I-PER
綱	I-PER

申	B-PER
迪	I-PER
·	I-PER
普	I-PER
斯	I-PER
帕	I-PER
·	I-PER
伊	I-PER
拉	I-PER
瓦	I-PER
蒂	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
英	B-ORG
属	I-ORG
印	I-ORG
度	I-ORG
陆	I-ORG
军	I-ORG

#	O
現	B-ORG
視	I-ORG
研	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
荻	O
上	O
千	O
佳	O
'	O
'	O
'	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
廷	B-LOC
布	I-LOC

謝	B-PER
霆	I-PER
鋒	I-PER
#	O
–	O
#	O
正	O
義	O
大	O
朋	O
友	O

'	O
'	O
'	O
慧	O
忠	O
路	O
'	O
'	O
'	O
，	O
是	O
北	B-LOC
京	I-LOC
市	I-LOC
朝	B-LOC
阳	I-LOC
区	I-LOC
的	O
一	O
条	O
东	O
西	O
向	O
道	O
路	O
。	O

李	B-PER
洪	I-PER
九	I-PER
（	O
이	O
홍	O
구	O
）	O
：	O
1	O
9	O
8	O
8	O
年	O
2	O
月	O
2	O
5	O
日	O
－	O
1	O
9	O
9	O
0	O
年	O
3	O
月	O
1	O
8	O
日	O

孫	O
中	O
山	O
等	O
人	O
於	O
東	O
京	O
另	O
組	O
中	B-ORG
華	I-ORG
革	I-ORG
命	I-ORG
黨	I-ORG
，	O
重	O
新	O
成	O
為	O
革	O
命	O
政	O
黨	O
。	O

美	O
國	O
職	O
棒	O
]	O
]	O
西	B-ORG
雅	I-ORG
圖	I-ORG
水	I-ORG
手	I-ORG
（	O
小	O
聯	O
盟	O
３	O
Ａ	O
）	O
（	O
1	O
9	O
9	O
7	O
年	O
）	O

-	O
{	O
z	O
h	O
-	O
c	O
n	O
:	O
0	O
3	O
1	O
9	O
;	O
#	O
z	O
h	O
-	O
h	O
a	O
n	O
t	O
:	O
3	O
1	O
9	O
;	O
#	O
z	O
h	O
-	O
s	O
g	O
:	O
3	O
1	O
9	O
;	O
}	O
-	O
#	O
邢	B-LOC
台	I-LOC
市	I-LOC

臺	B-LOC
南	I-LOC
縣	I-LOC
第	O
一	O
選	O
舉	O
區	O

2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
港	B-ORG
口	I-ORG
盃	I-ORG
國	I-ORG
際	I-ORG
邀	I-ORG
請	I-ORG
賽	I-ORG

黃	B-PER
又	I-PER
南	I-PER

何	B-PER
志	I-PER
平	I-PER
#	O
(	O
2	O
0	O
0	O
0	O
-	O
2	O
0	O
0	O
2	O
)	O

王	B-PER
刚	I-PER
#	O
(	I-PER
足	I-PER
球	I-PER
运	I-PER
动	I-PER
员	I-PER
)	I-PER
（	O
1	O
9	O
8	O
9	O
年	O
－	O
）	O
，	O
中	O
国	O
足	O
球	O
运	O
动	O
员	O

安	B-ORG
菲	I-ORG
尔	I-ORG
德	I-ORG
球	I-ORG
场	I-ORG

#	O
1	O
9	O
8	O
6	O
年	O
1	O
1	O
月	O
2	O
5	O
日	O
，	O
与	O
福	B-LOC
建	I-LOC
省	I-LOC
三	B-ORG
明	I-ORG
市	I-ORG
建	O
立	O
友	O
好	O
市	O
区	O
关	O
系	O
。	O

#	O
金	O
山	O
（	O
省	O
道	O
台	B-ORG
2	I-ORG
線	I-ORG
岔	O
路	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
罗	B-PER
伯	I-PER
特	I-PER
·	I-PER
帕	I-PER
克	I-PER

赵	B-PER
菁	I-PER
孙	B-PER
晔	I-PER
周	B-PER
雅	I-PER
菲	I-PER
庞	B-PER
佳	I-PER
颖	I-PER
徐	B-PER
田	I-PER
龙	I-PER
子	I-PER

#	O
藤	B-LOC
岡	I-LOC
市	I-LOC
（	O
群	B-LOC
馬	I-LOC
縣	I-LOC
）	O

#	O
徐	B-PER
世	I-PER
昌	I-PER
：	O
“	O
牧	O
斋	O
才	O
大	O
学	O
博	O
，	O
主	O
持	O
东	O
南	O
坛	O
坫	O
，	O
为	O
明	O
清	O
两	O
代	O
诗	O
派	O
一	O
大	O
关	O
键	O
。	O
”	O

#	O
我	O
的	O
最	O
愛	O
十	O
五	O
大	O
電	O
視	O
角	O
色	O
#	O
-	O
#	O
胡	B-PER
杏	I-PER
兒	I-PER

葡	B-LOC
萄	I-LOC
牙	I-LOC
：	O
#	O
"	O
P	O
o	O
n	O
t	O
a	O
p	O
é	O
#	O
d	O
e	O
#	O
b	O
i	O
c	O
i	O
c	O
l	O
e	O
t	O
a	O
"	O
.	O

宾	B-ORG
夕	I-ORG
法	I-ORG
尼	I-ORG
亚	I-ORG
州	I-ORG
立	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
#	O
-	O
#	O
尼	B-ORG
塔	I-ORG
尼	B-ORG
雄	I-ORG
狮	I-ORG
队	I-ORG
（	O
拓	O
地	O
大	O
学	O
德	O
比	O
）	O

#	O
元	O
世	O
祖	O
曾	O
令	O
趙	B-PER
孟	I-PER
頫	I-PER
作	O
《	O
譏	O
留	O
夢	O
炎	O
詩	O
》	O
以	O
諷	O
刺	O
之	O
。	O

莒	B-LOC
国	I-LOC
（	O
今	O
山	O
东	O
莒	B-ORG
县	I-ORG
）	O

2	O
0	O
0	O
5	O
年	O
5	O
月	O
1	O
3	O
日	O
，	O
拉	O
米	O
被	O
选	O
为	O
世	B-ORG
界	I-ORG
贸	I-ORG
易	I-ORG
组	I-ORG
织	I-ORG
总	O
干	O
事	O
，	O
任	O
期	O
自	O
9	O
月	O
1	O
日	O
开	O
始	O
。	O

2	O
0	O
1	O
4	O
:	O
#	O
S	O
e	O
t	O
#	O
M	O
e	O
#	O
F	O
r	O
e	O
e	O
（	O
S	B-ORG
.	I-ORG
M	I-ORG
.	I-ORG
T	I-ORG
H	I-ORG
E	I-ORG
#	O
B	I-ORG
A	I-ORG
L	I-ORG
L	I-ORG
A	I-ORG
D	I-ORG
#	O
V	O
o	O
l	O
.	O
2	O
《	O
B	O
r	O
e	O
a	O
t	O
h	O
》	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
附	B-LOC
件	I-LOC
狸	I-LOC
藻	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
安	B-PER
纳	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
扎	I-PER
尔	I-PER

=	O
=	O
哲	B-PER
宗	I-PER
李	O
昪	O
=	O
=	O

重	O
定	O
向	O
#	O
特	B-LOC
里	I-LOC
普	I-LOC
#	O
(	I-LOC
南	I-LOC
达	I-LOC
科	I-LOC
他	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC

秦	B-ORG
始	I-ORG
皇	I-ORG
#	O
(	I-ORG
香	I-ORG
港	I-ORG
電	I-ORG
視	I-ORG
劇	I-ORG
)	I-ORG

#	O
星	O
野	O
理	O
子	O
#	O
-	O
#	O
岩	B-PER
佐	I-PER
真	I-PER
悠	I-PER
子	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
泽	B-LOC
德	I-LOC
尔	I-LOC
海	I-LOC
姆	I-LOC

#	O
节	B-ORG
奏	I-ORG
地	I-ORG
牢	I-ORG

:	O
内	B-LOC
茨	I-LOC
希	I-LOC
考	I-LOC
#	O
(	O
萨	O
克	O
森	O
)	O

窄	B-LOC
叶	I-LOC
猪	I-LOC
笼	I-LOC
草	I-LOC
'	O
'	O
N	O
.	O

弗	O
莱	O
贝	O
格	O
]	O
]	O
None	O
–	O
#	O
德	B-LOC
累	I-LOC
斯	I-LOC
顿	I-LOC
'	O
'	O

#	O
新	B-ORG
巴	I-ORG
比	I-ORG
倫	I-ORG
王	I-ORG
國	I-ORG
尼	B-PER
布	I-PER
甲	I-PER
尼	B-PER
撒	I-PER
二	I-PER
世	I-PER

1	O
9	O
6	O
3	O
年	O
，	O
偏	O
左	O
的	O
阿	B-PER
尔	I-PER
多	I-PER
·	I-PER
莫	I-PER
罗	I-PER
上	O
台	O
，	O
之	O
后	O
容	O
許	O
社	O
会	O
党	O
加	O
入	O
聯	O
合	O
政	O
府	O
。	O

#	O
丽	B-PER
贝	I-PER
卡	I-PER
·	I-PER
詹	I-PER
姆	I-PER
斯	I-PER
维	B-PER
多	I-PER
利	I-PER
亚	I-PER
·	I-PER
威	I-PER
廉	I-PER
姆	I-PER
森	I-PER

I	O
m	O
a	O
g	O
e	O
:	O
K	O
i	O
m	O
#	O
D	O
e	O
u	O
k	O
s	O
i	O
n	O
#	O
-	O
#	O
P	O
a	O
j	O
e	O
o	O
k	O
d	O
o	O
.	O
j	O
p	O
g	O
|	O
金	B-PER
得	I-PER
臣	I-PER
「	O
破	O
寂	O
圖	O
」	O

#	O
1	O
9	O
7	O
1	O
年	O
：	O
麥	B-PER
理	I-PER
浩	I-PER
出	O
任	O
香	B-PER
港	I-PER
總	I-PER
督	I-PER
。	O

毛	B-PER
利	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
甘	I-PER
莫	I-PER
林	I-PER

#	O
珠	B-LOC
江	I-LOC
新	I-LOC
城	I-LOC
珠	O
江	O
西	O
路	O
5	O
号	O

#	O
1	O
1	O
/	O
2	O
7	O
#	O
-	O
#	O
W	B-ORG
o	I-ORG
n	I-ORG
d	I-ORG
e	I-ORG
r	I-ORG
#	O
G	I-ORG
i	I-ORG
r	I-ORG
l	I-ORG
s	I-ORG
7	O
t	O
h	O
#	O
-	O
#	O
「	O
B	O
e	O
#	O
M	O
y	O
#	O
B	O
a	O
b	O
y	O
」	O
1	O
s	O
t	O

#	O
黃	B-PER
大	I-PER
洲	I-PER
，	O
前	O
臺	O
北	O
市	O
市	O
長	O
。	O

歡	B-ORG
喜	I-ORG
之	I-ORG
歌	I-ORG

#	O
黃	B-PER
立	I-PER
行	I-PER
專	O
輯	O
，	O
副	O
歌	O
女	O
聲	O

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
恩	B-PER
利	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
巴	I-PER
尼	I-PER

一	B-ORG
見	I-ORG
不	I-ORG
鍾	I-ORG
情	I-ORG
L	O
o	O
v	O
e	O
#	O
a	O
t	O
#	O
S	O
e	O
c	O
o	O
n	O
d	O
#	O
S	O
i	O
g	O
h	O
t	O

重	O
定	O
向	O
#	O
基	B-LOC
希	I-LOC
施	I-LOC
拉	I-LOC
格	I-LOC
#	O
(	I-LOC
奥	I-LOC
地	I-LOC
利	I-LOC
)	I-LOC

:	O
作	O
詞	O
、	O
作	O
曲	O
：	O
槙	B-PER
原	I-PER
敬	I-PER
之	I-PER

北	B-ORG
朝	I-ORG
霞	I-ORG
站	I-ORG
－	O
武	O
藏	O
野	O
線	O
內	O
同	O
為	O
東	O
武	O
鐵	O
道	O
的	O
換	O
乘	O
站	O

罗	B-PER
吉	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
培	I-PER
根	I-PER

莫	O
瓦	O
桑	O
壩	O
，	O
背	O
景	O
左	O
側	O
是	O
勃	B-LOC
朗	I-LOC
峰	I-LOC

1	O
9	O
2	O
6	O
年	O
[	O
[	O
約	O
瑟	O
芬	O
·	O
貝	O
克	O
在	O
巴	O
黎	O
的	O
女	B-ORG
神	I-ORG
遊	I-ORG
樂	I-ORG
廳	I-ORG
跳	O
查	O
尔	O
斯	O
顿	O
舞	O
]	O
]	O

王	B-PER
竹	I-PER
溪	I-PER
小	O
傳	O

1	O
9	O
9	O
4	O
年	O
，	O
赴	O
加	B-LOC
拿	I-LOC
大	I-LOC
举	O
办	O
美	O
展	O
；	O
中	O
国	O
画	O
作	O
品	O
《	O
鼓	O
魂	O
》	O
荣	O
获	O
“	O
黄	O
土	O
地	O
的	O
昨	O
天	O
和	O
今	O
天	O
”	O
山	O
西	O
省	O
美	O
展	O
特	O
等	O
奖	O
；	O

重	O
定	O
向	O
#	O
灰	B-LOC
體	I-LOC
藍	I-LOC
首	I-LOC
魚	I-LOC

1	O
9	O
5	O
5	O
年	O
国	O
庆	O
节	O
，	O
[	O
[	O
洪	O
学	O
智	O
、	O
萧	B-PER
华	I-PER
、	O
粟	O
裕	O
、	O
陈	B-PER
赓	I-PER
（	O
从	O
左	O
至	O
右	O
）	O
在	O
天	B-ORG
安	I-ORG
门	I-ORG
城	O
楼	O
上	O
]	O
]	O

史	B-PER
思	I-PER
明	I-PER
（	O
7	O
5	O
7	O
－	O
7	O
5	O
9	O
年	O
）	O

#	O
'	O
'	O
世	B-ORG
界	I-ORG
贸	I-ORG
易	I-ORG
组	I-ORG
织	I-ORG
'	O
'	O

#	O
-	O
{	O
李	B-PER
隆	I-PER
杰	I-PER
}	O
-	O

盛	O
京	O
]	O
]	O
（	O
今	O
辽	B-LOC
宁	I-LOC
省	I-LOC
沈	B-LOC
阳	I-LOC
市	I-LOC
）	O

《	O
B	B-ORG
a	I-ORG
t	I-ORG
t	I-ORG
l	I-ORG
e	I-ORG
#	O
S	I-ORG
p	I-ORG
i	I-ORG
r	I-ORG
i	I-ORG
t	I-ORG
s	I-ORG
#	O
少	I-ORG
年	I-ORG
突	I-ORG
破	I-ORG
馬	I-ORG
神	I-ORG
》	O

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
#	O
费	B-LOC
耶	I-LOC
特	I-LOC
#	O
(	I-LOC
阿	I-LOC
拉	I-LOC
巴	I-LOC
马	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
纳	B-PER
兰	I-PER
性	I-PER
德	I-PER

#	O
2	O
0	O
1	O
3	O
年	O
4	O
月	O
2	O
2	O
日	O
、	O
安	B-PER
倍	I-PER
晋	I-PER
三	I-PER
首	O
相	O
参	O
拜	O
靖	B-ORG
国	I-ORG
神	I-ORG
社	I-ORG
，	O
中	O
止	O
日	O
本	O
訪	O
問	O
。	O

:	O
:	O
:	O
#	O
北	B-ORG
伊	I-ORG
予	I-ORG
站	I-ORG
#	O
(	O
U	O
0	O
2	O
)	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
伊	O
予	O
橫	O
田	O
站	O
'	O
'	O
'	O
#	O
(	O
U	O
0	O
3	O
)	O
#	O
-	O
#	O
鳥	B-ORG
之	I-ORG
木	I-ORG
站	I-ORG
#	O
(	O
U	O
0	O
4	O
)	O

#	O
2	O
0	O
1	O
0	O
年	O
：	O
「	O
대	O
한	O
민	O
국	O
#	O
N	O
o	O
.	O
1	O
」	O
#	O
-	O
#	O
L	B-ORG
e	I-ORG
e	I-ORG
s	I-ORG
s	I-ORG
a	I-ORG
n	I-ORG
g	I-ORG

#	O
李	B-PER
清	I-PER
照	I-PER
：	O
醉	O
花	O
陰	O
（	O
薄	O
霧	O
濃	O
雲	O
愁	O
永	O
晝	O
）	O

#	O
A	O
l	O
l	O
e	O
g	O
r	O
o	O
,	O
#	O
O	O
p	O
u	O
s	O
#	O
3	O
.	O
3	O
#	O
a	O
.	O
m	O
.	O
（	O
陳	B-PER
奕	I-PER
迅	I-PER
）	O

重	O
定	O
向	O
#	O
威	B-PER
廉	I-PER
·	I-PER
约	I-PER
瑟	I-PER
夫	I-PER
·	I-PER
卡	I-PER
西	I-PER

飛	B-ORG
輪	I-ORG
海	I-ORG
的	O
《	O
寂	O
寞	O
暴	O
走	O
》	O

2	O
0	O
0	O
0	O
年	O
《	O
张	O
闻	O
天	O
与	O
刘	O
英	O
》	O
饰	O
#	O
张	B-PER
闻	I-PER
天	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
花	B-ORG
園	I-ORG
道	I-ORG
站	I-ORG

桑	B-ORG
坦	I-ORG
德	I-ORG
主	I-ORG
教	I-ORG
座	I-ORG
堂	I-ORG

巴	B-LOC
西	I-LOC
：	O
1	O
1	O
8	O
萬	O
7	O
0	O
0	O
0	O
人	O
–	O
1	O
5	O
0	O
萬	O
人	O

'	O
'	O
'	O
林	O
乃	O
清	O
'	O
'	O
'	O
（	O
）	O
，	O
安	B-LOC
徽	I-LOC
省	I-LOC
金	B-LOC
寨	I-LOC
县	I-LOC
人	O
，	O
中	O
华	O
人	O
民	O
共	O
和	O
国	O
政	O
治	O
人	O
物	O
。	O

乔	O
口	O
镇	O
在	O
望	B-LOC
城	I-LOC
区	I-LOC
的	O
位	O
置	O

1	O
6	O
2	O
8	O
#	O
崇	O
禎	O
#	O
#	O
#	O
#	O
西	O
北	O
大	O
饥	O
荒	O
，	O
李	B-PER
自	I-PER
成	I-PER
（	O
1	O
6	O
0	O
5	O
－	O
1	O
6	O
4	O
5	O
）	O
乱	O
起	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
傑	B-LOC
佛	I-LOC
遜	I-LOC
縣	I-LOC
#	O
(	I-LOC
愛	I-LOC
荷	I-LOC
華	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
伊	B-LOC
比	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
半	I-LOC
岛	I-LOC

'	O
'	O
'	O
喬	B-PER
治	I-PER
·	I-PER
格	I-PER
倫	I-PER
維	I-PER
爾	I-PER
'	O
'	O
'	O

#	O
似	B-LOC
紋	I-LOC
鑷	I-LOC
麗	I-LOC
魚	I-LOC
（	O
'	O
'	O
L	O
a	O
b	O
i	O
d	O
o	O
c	O
h	O
r	O
o	O
m	O
i	O
s	O
#	O
z	O
e	O
b	O
r	O
o	O
i	O
d	O
e	O
s	O
'	O
'	O
）	O

#	O
吉	B-LOC
隆	I-LOC
坡	I-LOC
2	O

重	O
定	O
向	O
#	O
捨	B-ORG
不	I-ORG
得	I-ORG
你	I-ORG
#	O
(	I-ORG
專	I-ORG
輯	I-ORG
)	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
D	B-PER
i	I-PER
s	I-PER
t	I-PER
r	I-PER
i	I-PER
b	I-PER
u	I-PER
t	I-PER
e	I-PER
d	I-PER
#	O
C	I-PER
O	I-PER
M	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
三	B-ORG
立	I-ORG
都	I-ORG
會	I-ORG
台	I-ORG

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
苏	B-PER
埃	I-PER
托	I-PER
尼	I-PER
乌	I-PER
斯	I-PER

#	O
東	B-ORG
區	I-ORG
海	I-ORG
底	I-ORG
隧	I-ORG
道	I-ORG

矛	B-LOC
斑	I-LOC
兵	I-LOC
鯰	I-LOC
(	O
'	O
'	O
C	O
o	O
r	O
y	O
d	O
o	O
r	O
a	O
s	O
#	O
h	O
a	O
s	O
t	O
a	O
t	O
u	O
s	O
'	O
'	O
)	O

滕	B-PER
海	I-PER
滨	I-PER
（	O
）	O

#	O
叙	B-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
#	O
(	O
1	O
9	O
1	O
4	O
-	O
1	O
9	O
1	O
9	O
,	O
#	O
1	O
9	O
4	O
1	O
-	O
1	O
9	O
4	O
6	O
)	O

#	O
南	O
投	O
縣	O
水	B-LOC
里	I-LOC
鄉	I-LOC
戶	O
政	O
事	O
務	O
所	O

重	O
定	O
向	O
#	O
塔	B-LOC
維	I-LOC
雞	I-LOC
鳩	I-LOC

戈	B-PER
耳	I-PER
工	I-PER

嘉	B-ORG
義	I-ORG
公	I-ORG
車	I-ORG
捷	I-ORG
運	I-ORG

#	O
托	B-PER
马	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
代	I-PER

;	O
#	O
山	B-PER
本	I-PER
勘	I-PER
助	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
西	B-LOC
德	I-LOC

2	O
0	O
p	O
x	O
#	O
赤	B-LOC
道	I-LOC
几	I-LOC
内	I-LOC
亚	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
W	B-ORG
e	I-ORG
e	I-ORG
k	I-ORG
l	I-ORG
y	I-ORG
#	O
I	I-ORG
d	I-ORG
o	I-ORG
l	I-ORG

2	O
0	O
1	O
3	O
年	O
6	O
月	O
2	O
日	O
，	O
張	O
志	O
勇	O
正	O
式	O
轉	O
會	O
加	O
盟	O
升	O
班	O
馬	O
天	B-ORG
行	I-ORG
元	I-ORG
朗	I-ORG
。	O

'	O
'	O
雅	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
维	I-PER
伦	I-PER
纽	I-PER
夫	I-PER
'	O
'	O

土	B-LOC
耳	I-LOC
其	I-LOC
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
安	B-LOC
卡	I-LOC
拉	I-LOC
'	O
'	O
'	O

'	O
'	O
'	O
B	B-ORG
'	I-ORG
z	I-ORG
#	O
T	I-ORG
h	I-ORG
e	I-ORG
#	O
"	I-ORG
M	I-ORG
i	I-ORG
x	I-ORG
t	I-ORG
u	I-ORG
r	I-ORG
e	I-ORG
"	I-ORG
'	O
'	O
'	O

#	O
法	B-PER
蘭	I-PER
·	I-PER
朗	I-PER
基	I-PER
拿	I-PER
飾	O
B	O
o	O
b	O
#	O
A	O
l	O
e	O
x	O
a	O
n	O
d	O
e	O
r	O

#	O
汉	B-LOC
舍	I-LOC
莱	I-LOC

2	O
0	O
0	O
4	O
年	O
8	O
月	O
2	O
日	O
，	O
台	O
視	O
新	O
建	O
第	O
八	O
攝	O
影	O
棚	O
，	O
專	O
供	O
台	B-ORG
視	I-ORG
財	I-ORG
經	I-ORG
台	B-ORG
製	O
播	O
現	O
場	O
直	O
播	O
財	O
經	O
節	O
目	O
《	O
股	O
市	O
即	O
-	O
{	O
}	O
-	O
時	O
通	O
》	O
。	O

這	B-ORG
該	I-ORG
死	I-ORG
的	I-ORG
愛	I-ORG
情	I-ORG
L	O
o	O
v	O
e	O
#	O
T	O
o	O
#	O
K	O
i	O
l	O
l	O

古	B-PER
川	I-PER
雄	I-PER
辉	I-PER
#	O
饰	O
演	O
#	O
石	O
黒	O
靖	O

倖	B-PER
田	I-PER
李	I-PER
梨	I-PER

#	O
山	B-LOC
东	I-LOC
省	I-LOC
昌	B-LOC
邑	I-LOC
市	I-LOC

广	B-ORG
济	I-ORG
南	I-ORG
路	I-ORG
站	I-ORG

#	O
彭	B-PER
勵	I-PER
治	I-PER
（	O
1	O
9	O
8	O
1	O
年	O
—	O
1	O
9	O
8	O
6	O
年	O
）	O

重	O
定	O
向	O
#	O
布	B-LOC
氏	I-LOC
刺	I-LOC
鲀	I-LOC

:	O
1	O
4	O
t	O
h	O
單	O
曲	O
・	O
東	B-ORG
京	I-ORG
電	I-ORG
視	I-ORG
台	I-ORG
電	O
視	O
劇	O
「	O
美	O
味	O
學	O
院	O
」	O
的	O
主	O
題	O
曲	O

火	B-ORG
力	I-ORG
少	I-ORG
年	I-ORG
王	I-ORG
第	O
二	O
部	O

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
#	O
瑞	B-LOC
金	I-LOC
市	I-LOC

#	O
喬	B-PER
治	I-PER
·	I-PER
馬	I-PER
戛	I-PER
爾	I-PER
尼	I-PER
，	I-PER
第	I-PER
一	I-PER
代	I-PER
馬	I-PER
戛	I-PER
爾	I-PER
尼	I-PER
伯	I-PER
爵	I-PER
，	O
英	O
國	O
外	O
交	O
家	O
，	O
出	O
使	O
來	O
華	O
時	O
與	O
乾	B-PER
隆	I-PER
帝	I-PER
君	O
臣	O
因	O
禮	O
儀	O
爭	O
執	O
而	O
為	O
中	O
國	O
人	O
熟	O
悉	O

F	O
i	O
l	O
e	O
:	O
U	O
S	O
S	O
#	O
N	O
i	O
m	O
i	O
t	O
z	O
#	O
(	O
C	O
V	O
N	O
-	O
6	O
8	O
)	O
.	O
j	O
p	O
g	O
|	O
使	O
用	O
核	O
子	O
動	O
力	O
的	O
尼	B-ORG
米	I-ORG
茲	I-ORG
號	I-ORG
航	I-ORG
空	I-ORG
母	I-ORG
艦	I-ORG

整	O
個	O
2	O
0	O
0	O
5	O
年	O
不	O
斷	O
有	O
推	O
測	O
紅	B-ORG
牛	I-ORG
車	I-ORG
隊	I-ORG
翻	O
新	O
了	O
賽	O
道	O
將	O
它	O
做	O
為	O
測	O
試	O
賽	O
道	O
。	O

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
#	O
德	B-PER
米	I-PER
特	I-PER
里	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
纳	I-PER
托	I-PER
利	I-PER
耶	I-PER
维	I-PER
奇	I-PER
·	I-PER
梅	I-PER
德	B-PER
韦	I-PER
杰	I-PER
夫	I-PER

红	B-LOC
嘴	I-LOC
椋	I-LOC
鸟	I-LOC
#	O
'	O
'	O
A	O
c	O
r	O
i	O
d	O
o	O
t	O
h	O
e	O
r	O
e	O
s	O
#	O
b	O
u	O
r	O
m	O
a	O
n	O
n	O
i	O
c	O
u	O
s	O
'	O
'	O

'	O
'	O
'	O
海	B-PER
伦	I-PER
·	I-PER
亨	I-PER
特	I-PER
《	O
亲	O
密	O
治	O
疗	O
》	O
'	O
'	O
'	O

豆	B-ORG
豉	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
斯	B-LOC
拉	I-LOC
维	I-LOC
扬	I-LOC
斯	B-LOC
克	I-LOC
县	I-LOC

J	B-PER
i	I-PER
a	I-PER
（	O
1	O
9	O
9	O
0	O
年	O
2	O
月	O
3	O
日	O
，	O
2	O
6	O
歲	O
）	O
－	O
主	O
唱	O
，	O
饒	B-ORG
舌	I-ORG
演	O
唱	O

#	O
陳	B-PER
奕	I-PER
迅	I-PER
+	O
王	B-PER
菲	I-PER

1	O
8	O
2	O
2	O
#	O
宜	B-ORG
租	I-ORG
互	I-ORG
聯	I-ORG
網	I-ORG
租	I-ORG
車	I-ORG

此	O
中	O
隊	O
專	O
為	O
美	B-ORG
国	I-ORG
空	I-ORG
军	I-ORG
特	I-ORG
种	I-ORG
作	I-ORG
战	I-ORG
司	I-ORG
令	I-ORG
部	I-ORG
的	O
空	O
勤	O
人	O
員	O
威	O
脅	O
警	O
告	O
和	O
增	O
強	O
態	O
勢	O
感	O
知	O
。	O

#	O
林	B-PER
智	I-PER
勝	I-PER

人	B-ORG
民	I-ORG
广	I-ORG
场	I-ORG
站	I-ORG
#	O
(	I-ORG
上	I-ORG
海	I-ORG
市	I-ORG
)	I-ORG
，	O
上	O
海	O
地	O
铁	O
一	O
号	O
线	O
、	O
二	O
号	O
线	O
、	O
八	O
号	O
线	O
换	O
乘	O
枢	O
纽	O
车	O
站	O
。	O

經	B-ORG
濟	I-ORG
部	I-ORG
工	I-ORG
業	I-ORG
局	I-ORG
中	O
部	O
服	O
務	O
處	O

'	O
'	O
'	O
笑	B-ORG
傲	I-ORG
曇	I-ORG
天	I-ORG
'	O
'	O
'	O

#	O
马	B-LOC
来	I-LOC
西	I-LOC
亚	I-LOC
,	O
#	O
八	B-LOC
打	I-LOC
灵	I-LOC
再	I-LOC
也	I-LOC

#	O
國	B-ORG
道	I-ORG
6	I-ORG
號	I-ORG
（	O
岩	O
沼	O
市	O
藤	O
浪	O
交	O
差	O
點	O
#	O
-	O
（	O
重	O
複	O
）	O
-	O
#	O
仙	O
台	O
市	O
宮	O
城	O
野	O
區	O
＜	O
＞	O
）	O

1	O
.	O
由	O
於	O
鄉	B-PER
里	I-PER
大	I-PER
輔	I-PER
先	O
生	O
因	O
故	O
去	O
世	O
，	O
不	O
得	O
不	O
尋	O
找	O
其	O
他	O
聲	O
優	O
接	O
手	O
。	O
從	O
猛	O
將	O
傳	O
#	O
a	O
n	O
d	O
#	O
Z	O
開	O
始	O
。	O

周	B-PER
柏	I-PER
豪	I-PER
#	O
-	O
#	O
相	O
安	O
無	O
事	O
（	O
曲	O
）	O

雜	O
誌	O
「	O
M	O
y	O
o	O
j	O
o	O
」	O
2	O
0	O
0	O
5	O
年	O
1	O
0	O
月	O
号	O
（	O
集	B-ORG
英	I-ORG
社	I-ORG
）	O

=	O
=	O
=	O
=	O
循	B-ORG
化	I-ORG
撒	I-ORG
拉	I-ORG
族	I-ORG
自	I-ORG
治	I-ORG
县	I-ORG
=	O
=	O
=	O
=	O

#	O
P	O
r	O
a	O
b	O
h	O
a	O
t	O
#	O
A	O
w	O
a	O
s	O
t	O
h	O
i	O
（	O
1	O
9	O
9	O
4	O
年	O
屆	O
）	O
：	O
雷	B-ORG
曼	I-ORG
兄	I-ORG
弟	I-ORG
證	O
券	O
研	O
究	O
中	O
心	O
主	O
任	O

高	B-ORG
士	I-ORG
德	I-ORG
大	I-ORG
馬	I-ORG
路	I-ORG
重	O
鋪	O
地	O
下	O
管	O
道	O
第	O
二	O
階	O
段	O
工	O
程	O
展	O
開	O
。	O
#	O
澳	O
門	O
日	O
報	O

#	O
葉	B-PER
蘊	I-PER
儀	I-PER
（	O
香	O
港	O
女	O
藝	O
人	O
）	O

條	B-LOC
帶	I-LOC
平	I-LOC
鰭	I-LOC
鮠	I-LOC
(	O
'	O
'	O
Z	O
a	O
i	O
r	O
e	O
i	O
c	O
h	O
t	O
h	O
y	O
s	O
#	O
z	O
o	O
n	O
a	O
t	O
u	O
s	O
'	O
'	O
)	O

名	B-LOC
西	I-LOC
郡	I-LOC

津	B-LOC
山	I-LOC
、	O
廣	B-LOC
島	I-LOC
方	O
面	O
長	O
：	O
5	O
2	O
0	O
m	O

渡	B-PER
邊	I-PER
美	I-PER
佐	I-PER
子	I-PER
（	O
第	O
7	O
季	O
～	O
第	O
8	O
季	O
）	O

#	O
鲁	B-PER
迅	I-PER
《	O
中	O
国	O
小	O
说	O
史	O
略	O
》	O
，	O
页	O
3	O
2	O
7	O
—	O
3	O
2	O
8	O

#	O
望	B-LOC
德	I-LOC
堂	I-LOC
區	I-LOC

#	O
伊	B-PER
万	I-PER
·	I-PER
科	I-PER
斯	I-PER
托	I-PER
夫	I-PER
：	O
保	B-ORG
加	I-ORG
利	I-ORG
亚	I-ORG
前	I-ORG
总	I-ORG
理	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
黄	B-PER
智	I-PER
万	I-PER

《	O
愛	O
的	O
代	O
價	O
》	O
／	O
滾	B-ORG
石	I-ORG
國	I-ORG
際	I-ORG
有	I-ORG
限	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
、	O
白	O
金	O
錄	O
音	O
室	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
工	B-ORG
業	I-ORG
區	I-ORG

鹤	O
洞	O
东	O
站	O
是	O
广	B-ORG
州	I-ORG
地	I-ORG
铁	I-ORG
1	I-ORG
1	I-ORG
号	I-ORG
线	I-ORG
的	O
车	O
站	O
，	O
车	O
站	O
开	O
通	O
后	O
，	O
市	O
民	O
可	O
乘	O
地	O
铁	O
来	O
往	O
荔	O
湾	O
区	O
、	O
海	O
珠	O
区	O
、	O
天	O
河	O
区	O
以	O
及	O
白	O
云	O
区	O
各	O
地	O
。	O

港	B-ORG
铁	I-ORG
東	I-ORG
鐵	I-ORG
綫	I-ORG

皮	B-LOC
特	I-LOC
凯	I-LOC
恩	I-LOC
群	I-LOC
岛	I-LOC
:	O
#	O
1	O
8	O
歲	O
有	O
普	O
選	O
權	O
，	O
另	O
加	O
住	O
滿	O
三	O
年	O

#	O
欧	B-LOC
特	I-LOC
雷	I-LOC
普	I-LOC

#	O
'	O
'	O
'	O
1	O
9	O
9	O
9	O
年	O
'	O
'	O
'	O
None	O
–	O
#	O
智	B-LOC
利	I-LOC
将	O
同	O
性	O
恋	O
行	O
为	O
去	O
罪	O
化	O
。	O

德	B-LOC
国	I-LOC
格	B-LOC
拉	I-LOC
（	O
1	O
9	O
9	O
2	O
年	O
）	O

金	B-PER
喜	I-PER
善	I-PER
智	B-PER
鉉	I-PER
寓	I-PER
金	B-PER
裕	I-PER
貞	I-PER

2	O
0	O
1	O
0	O
年	O
3	O
月	O
1	O
5	O
日	O
，	O
美	O
國	O
總	O
統	O
[	O
[	O
贝	O
拉	O
克	O
·	O
奥	O
巴	O
马	O
在	O
V	O
C	O
-	O
2	O
5	O
A	O
上	O
的	O
辦	O
公	O
室	O
會	O
見	O
丹	B-PER
尼	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
库	I-PER
辛	I-PER
尼	I-PER
奇	I-PER
]	O
]	O

#	O
楠	B-LOC
榜	I-LOC
省	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
巴	B-ORG
以	I-ORG
巴	B-ORG
拉	I-ORG
防	I-ORG
線	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
约	B-LOC
克	I-LOC
纳	I-LOC
帕	I-LOC
塔	I-LOC
法	I-LOC

1	O
8	O
9	O
5	O
年	O
，	O
位	O
在	O
[	O
[	O
美	O
國	O
科	B-LOC
羅	I-LOC
拉	I-LOC
多	I-LOC
州	I-LOC
特	B-LOC
柳	I-LOC
賴	I-LOC
德	I-LOC
的	O
小	O
型	O
水	O
力	O
發	O
電	O
廠	O
]	O
]	O

'	O
'	O
週	B-ORG
六	I-ORG
夜	I-ORG
現	I-ORG
場	I-ORG
'	O
'	O

#	O
南	B-LOC
斯	I-LOC
拉	I-LOC
夫	I-LOC
总	O
统	O

=	O
=	O
=	O
=	O
万	B-ORG
载	I-ORG
县	I-ORG
（	O
共	O
3	O
处	O
）	O
=	O
=	O
=	O
=	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
阿	B-ORG
哈	I-ORG
爾	I-ORG
－	I-ORG
巴	I-ORG
納	I-ORG
什	I-ORG
文	I-ORG
化	I-ORG

香	B-LOC
港	I-LOC
時	I-LOC
間	I-LOC
逢	O
星	O
期	O
一	O
至	O
五	O
0	O
2	O
:	O
1	O
5	O
-	O
0	O
3	O
:	O
1	O
5	O
播	O
出	O

#	O
华	B-ORG
特	I-ORG
迪	I-ORG
士	I-ORG
尼	I-ORG
影	I-ORG
片	I-ORG

新	B-LOC
考	I-LOC
蓬	I-LOC
基	I-LOC

:	O
#	O
松	B-PER
本	I-PER
潤	I-PER
#	O
s	O
o	O
l	O
o	O

#	O
南	B-ORG
京	I-ORG
农	I-ORG
业	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG

《	O
蔡	B-ORG
鍔	I-ORG
與	I-ORG
小	I-ORG
鳳	I-ORG
仙	I-ORG
》	O
飾	O
#	O
嫣	O
艷	O
鈴	O

第	O
1	O
装	O
甲	O
师	O
最	O
后	O
退	O
入	O
奥	O
地	O
利	O
的	O
阿	O
尔	O
卑	O
斯	O
山	O
区	O
，	O
在	O
那	O
里	O
他	O
们	O
向	O
美	B-ORG
军	I-ORG
投	O
降	O
。	O

鄧	B-PER
麗	I-PER
欣	I-PER
#	O
飾	O
演	O
#	O
楚	O
豔	O
紅	O
（	O
原	O
名	O
：	O
程	O
小	O
紅	O
）	O

=	O
=	O
=	O
#	O
徐	B-LOC
州	I-LOC
市	I-LOC
#	O
=	O
=	O
=	O

'	O
'	O
'	O
自	B-ORG
由	I-ORG
黨	I-ORG
'	O
'	O
'	O
（	O
4	O
席	O
）	O
－	O
易	B-PER
志	I-PER
明	I-PER
、	O
方	B-PER
剛	I-PER
、	O
張	B-PER
宇	I-PER
人	I-PER
、	O
鍾	B-PER
國	I-PER
斌	I-PER

范	O
子	O
妤	O
（	O
楊	B-PER
怡	I-PER
飾	O
演	O
）	O
《	O
O	B-ORG
n	I-ORG
#	O
C	I-ORG
a	I-ORG
l	I-ORG
l	I-ORG
#	O
3	I-ORG
6	I-ORG
小	I-ORG
時	I-ORG
》	O

重	O
定	O
向	O
#	O
恩	B-LOC
特	I-LOC
里	I-LOC
里	I-LOC
乌	I-LOC
斯	I-LOC
－	I-LOC
迪	I-LOC
米	I-LOC
纳	I-LOC
斯	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
金	B-PER
勝	I-PER
友	I-PER

1	O
9	O
8	O
1	O
年	O
：	O
石	B-ORG
勝	I-ORG
線	I-ORG
通	O
車	O
。	O

#	O
汤	B-PER
川	I-PER
秀	I-PER
树	I-PER
（	O
1	O
9	O
0	O
7	O
–	O
1	O
9	O
8	O
1	O
）	O

中	O
音	O
长	B-ORG
号	I-ORG
（	O
a	O
l	O
t	O
o	O
#	O
t	O
r	O
o	O
m	O
b	O
o	O
n	O
e	O
）	O

杨	B-PER
元	I-PER
庆	I-PER
：	O
联	B-ORG
想	I-ORG
集	I-ORG
团	I-ORG
董	O
事	O
长	O

2	O
0	O
1	O
4	O
年	O
8	O
月	O
1	O
6	O
日	O
至	O
2	O
8	O
日	O
：	O
南	B-ORG
京	I-ORG
青	I-ORG
年	I-ORG
奧	I-ORG
運	I-ORG
會	I-ORG
2	I-ORG
0	I-ORG
1	I-ORG
4	I-ORG

#	O
第	B-LOC
比	I-LOC
利	I-LOC
斯	I-LOC
#	O
(	O
教	O
廷	O
大	O
使	O
馆	O
)	O

夏	B-PER
尔	I-PER
·	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
博	I-PER
蒙	I-PER

鄭	B-PER
秀	I-PER
文	I-PER
#	O
–	O
#	O
她	O
們	O
說	O

#	O
《	O
尋	O
找	O
周	O
杰	O
倫	O
》	O
#	O
—	O
—	O
周	B-PER
杰	I-PER
倫	I-PER

#	O
信	O
府	O
（	O
信	B-LOC
濃	I-LOC
國	I-LOC
）	O
：	O
「	O
信	O
濃	O
府	O
中	O
」	O
的	O
簡	O
稱	O
，	O
是	O
松	B-LOC
本	I-LOC
市	I-LOC
的	O
舊	O
名	O
。	O

#	O
銅	O
獎	O
：	O
小	B-PER
肥	I-PER

#	O
小	O
圓	O
插	O
畫	O
：	O
悠	B-PER
木	I-PER
碧	I-PER

#	O
'	O
'	O
'	O
基	B-LOC
里	I-LOC
巴	I-LOC
斯	I-LOC
行	I-LOC
政	I-LOC
区	I-LOC
划	I-LOC
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
基	B-LOC
里	I-LOC
巴	I-LOC
斯	I-LOC

#	O
马	B-PER
龙	I-PER
·	I-PER
白	I-PER
兰	I-PER
度	I-PER
§	O

'	O
'	O
'	O
铁	O
山	O
街	O
道	O
'	O
'	O
'	O
是	O
中	B-LOC
国	I-LOC
湖	B-LOC
北	I-LOC
省	I-LOC
黄	B-LOC
石	I-LOC
市	I-LOC
铁	B-LOC
山	I-LOC
区	I-LOC
下	O
辖	O
的	O
一	O
个	O
街	O
道	O
。	O

燒	B-LOC
尻	I-LOC
島	I-LOC

#	O
弘	O
前	O
之	O
女	O
#	O
（	O
三	B-PER
橋	I-PER
美	I-PER
智	I-PER
也	I-PER
）	O

'	O
'	O
'	O
桂	O
武	O
縣	O
'	O
'	O
'	O
是	O
越	B-LOC
南	I-LOC
北	B-LOC
寧	I-LOC
省	I-LOC
下	O
屬	O
的	O
一	O
個	O
縣	O
，	O
鄰	O
近	O
北	O
寧	O
省	O
會	O
，	O
縣	O
內	O
設	O
有	O
桂	O
武	O
工	O
業	O
區	O
，	O
為	O
越	O
南	O
重	O
要	O
的	O
工	O
業	O
重	O
鎮	O
。	O

楚	B-PER
原	I-PER
先	O
生	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
匯	B-ORG
源	I-ORG
果	I-ORG
汁	I-ORG

#	O
罗	B-PER
纳	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
伍	I-PER
德	I-PER
（	O
R	O
o	O
n	O
a	O
l	O
d	O
#	O
H	O
a	O
r	O
w	O
o	O
o	O
d	O
）	O
，	O
1	O
9	O
9	O
3	O
年	O
－	O
1	O
9	O
9	O
7	O
年	O

马	O
帮	O
（	O
中	O
）	O
-	O
#	O
虎	B-LOC
跳	I-LOC
峡	I-LOC

#	O
普	B-LOC
宁	I-LOC
市	I-LOC
－	O
惠	B-LOC
来	I-LOC
县	I-LOC
，	O
厦	B-ORG
深	I-ORG
铁	I-ORG
路	I-ORG

特	B-ORG
警	I-ORG
W	I-ORG
i	I-ORG
n	I-ORG
s	I-ORG
p	I-ORG
e	I-ORG
c	I-ORG
t	I-ORG
o	I-ORG
r	I-ORG
（	O
吸	O
血	O
人	O
面	O
蝙	O
蝠	O
的	O
聲	O
音	O
）	O

#	O
魔	B-ORG
彈	I-ORG
之	I-ORG
王	I-ORG
與	I-ORG
戰	I-ORG
姬	I-ORG
（	O
巴	O
多	O
蘭	O
）	O

1	O
7	O
號	O
#	O
鄭	O
沅	O
頤	O
#	O
－	O
#	O
《	O
你	O
為	O
什	O
麼	O
說	O
謊	O
》	O
（	O
丁	B-PER
噹	I-PER
）	O

#	O
《	O
歌	O
·	O
頌	O
》	O
#	O
—	O
—	O
陳	B-PER
奕	I-PER
迅	I-PER

列	B-LOC
治	I-LOC
文	I-LOC
山	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
哈	B-LOC
氏	I-LOC
鉛	I-LOC
筆	I-LOC
魚	I-LOC

#	O
黃	B-PER
展	I-PER
鴻	I-PER

#	O
中	B-ORG
国	I-ORG
人	I-ORG
民	I-ORG
银	I-ORG
行	I-ORG
行	O
长	O
周	B-PER
小	I-PER
川	I-PER

#	O
T	B-ORG
-	I-ORG
a	I-ORG
r	I-ORG
a	I-ORG
成	O
員	O
全	B-PER
寶	I-PER
藍	I-PER
，	O
又	O
作	O
寶	O
藍	O

#	O
铅	B-LOC
（	O
Y	O
a	O
n	O
）	O

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
圆	B-LOC
锥	I-LOC
石	I-LOC
头	I-LOC
花	I-LOC

鯛	B-ORG
魚	I-ORG
燒	I-ORG

:	O
印	B-ORG
度	I-ORG
尼	I-ORG
西	I-ORG
亞	I-ORG
共	I-ORG
產	I-ORG
黨	I-ORG

吕	B-PER
不	I-PER
韦	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
多	B-LOC
脉	I-LOC
木	I-LOC
奶	I-LOC
果	I-LOC

1	O
9	O
7	O
3	O
年	O
#	O
李	B-PER
卓	I-PER
皓	I-PER
（	O
1	O
9	O
1	O
3	O
年	O
－	O
1	O
9	O
8	O
7	O
年	O
）	O
生	O
物	O
学	O
家	O

#	O
马	B-LOC
里	I-LOC
兰	I-LOC
州	I-LOC
：	O
1	O
9	O
6	O
3	O
年	O
2	O
月	O
6	O
日	O

#	O
2	O
1	O
6	O
省	O
道	O
#	O
(	O
江	O
西	O
)	O
线	O
路	O
图	O
在	O
G	B-ORG
o	I-ORG
o	I-ORG
g	I-ORG
l	I-ORG
e	I-ORG
地	I-ORG
图	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
薩	B-LOC
爾	I-LOC
塞	I-LOC
勒	I-LOC

陳	B-PER
日	I-PER
君	I-PER
J	O
o	O
s	O
e	O
p	O
h	O
#	O
Z	O
e	O
n	O
#	O
Z	O
e	O
-	O
k	O
i	O
u	O
n	O

台	B-ORG
中	I-ORG
商	I-ORG
業	I-ORG
銀	I-ORG
行	I-ORG
總	O
部	O

綾	B-PER
瀨	I-PER
遙	I-PER
（	O
八	B-ORG
重	I-ORG
之	I-ORG
櫻	I-ORG
）	O

方	B-LOC
格	I-LOC
星	I-LOC
蟲	I-LOC

#	O
胡	B-LOC
利	I-LOC
亞	I-LOC
卡	I-LOC

洗	B-ORG
冤	I-ORG
錄	I-ORG
#	O
飾	O
#	O
張	O
大	O
嬸	O
#	O
(	O
第	O
1	O
2	O
集	O
)	O

#	O
熊	B-LOC
本	I-LOC
縣	I-LOC
天	B-LOC
草	I-LOC
郡	I-LOC
苓	B-LOC
北	I-LOC
町	I-LOC

-	O
{	O
z	O
h	O
-	O
c	O
n	O
:	O
0	O
4	O
5	O
1	O
;	O
#	O
z	O
h	O
-	O
h	O
a	O
n	O
t	O
:	O
4	O
5	O
1	O
;	O
#	O
z	O
h	O
-	O
s	O
g	O
:	O
4	O
5	O
1	O
;	O
}	O
-	O
#	O
哈	B-LOC
尔	I-LOC
滨	I-LOC
市	I-LOC
（	O
8	O
）	O

#	O
南	B-ORG
豐	I-ORG
中	I-ORG
心	I-ORG

#	O
榆	B-LOC
林	I-LOC
窟	I-LOC

=	O
=	O
=	O
#	O
華	B-ORG
特	I-ORG
迪	I-ORG
士	I-ORG
尼	I-ORG
世	I-ORG
界	I-ORG
度	I-ORG
假	I-ORG
區	I-ORG
#	O
=	O
=	O
=	O

#	O
茵	B-PER
卡	I-PER
·	I-PER
戴	I-PER
尔	I-PER
#	O
(	O
C	O
)	O

戈	B-LOC
氏	I-LOC
湖	I-LOC
杜	I-LOC
父	I-LOC
魚	I-LOC
(	O
'	O
'	O
L	O
i	O
m	O
n	O
o	O
c	O
o	O
t	O
t	O
u	O
s	O
#	O
g	O
o	O
d	O
l	O
e	O
w	O
s	O
k	O
i	O
i	O
'	O
'	O
)	O

遠	B-LOC
賀	I-LOC
町	I-LOC

[	O
[	O
清	O
末	O
帝	O
溥	B-PER
仪	I-PER
祭	O
祀	O
清	O
朝	O
列	O
祖	O
列	O
宗	O
的	O
牌	O
位	O
]	O
]	O

蔣	B-PER
光	I-PER
鼐	I-PER
小	O
傳	O
3	O
4	O

/	O
#	O
充	O
滿	O
愛	O
的	O
大	O
宇	O
宙	O
」	O
是	O
早	B-ORG
安	I-ORG
少	I-ORG
女	I-ORG
組	I-ORG
。	I-ORG
第	O
一	O
張	O
2	O
A	O
單	O
曲	O
。	O

#	O
新	B-LOC
加	I-LOC
坡	I-LOC
：	O
#	O
I	O
m	O
m	O
i	O
g	O
r	O
a	O
t	O
i	O
o	O
n	O
#	O
&	O
#	O
C	O
h	O
e	O
c	O
k	O
p	O
o	O
i	O
n	O
t	O
s	O
#	O
A	O
u	O
t	O
h	O
o	O
r	O
i	O
t	O
y	O
（	O
1	O
5	O
岁	O
）	O

#	O
H	O
o	O
r	O
n	O
e	O
r	O
-	O
W	O
a	O
d	O
s	O
w	O
o	O
r	O
t	O
h	O
-	O
E	O
m	O
m	O
o	O
n	O
s	O
反	O
应	O
#	O
于	O
威	B-ORG
斯	I-ORG
康	I-ORG
星	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
麦	I-ORG
迪	I-ORG
逊	I-ORG
分	I-ORG
校	I-ORG
网	O
站	O
．	O

黑	B-LOC
龙	I-LOC
江	I-LOC
省	I-LOC
宁	B-LOC
安	I-LOC
市	I-LOC
沙	O
兰	O
镇	O
洪	O
灾	O
，	O
至	O
少	O
9	O
7	O
名	O
学	O
生	O
、	O
4	O
名	O
村	O
民	O
遇	O
难	O
，	O
另	O
有	O
多	O
人	O
失	O
踪	O
。	O
#	O
#	O
S	O
I	O
N	O
A	O

國	B-ORG
家	I-ORG
圖	I-ORG
書	I-ORG
館	I-ORG
—	O
—	O
—	O
—	O
—	O
—	O
1	O
9	O
2	O
.	O
8	O
3	O
.	O
1	O
8	O
6	O

現	O
位	O
於	O
台	B-ORG
北	I-ORG
植	I-ORG
物	I-ORG
園	I-ORG
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
丹	B-PER
尼	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
韦	I-PER
伯	I-PER
斯	I-PER
特	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
红	B-LOC
喉	I-LOC
鹨	I-LOC

東	B-ORG
涌	I-ORG
往	O
香	O
港	O
:	O
1	O
,	O
2	O

R	O
o	O
h	O
t	O
o	O
製	O
藥	O
#	O
「	O
O	O
X	O
Y	O
（	O
オ	O
キ	O
シ	O
ー	O
）	O
」	O
男	O
性	O
用	O
化	O
妝	O
品	O
#	O
(	O
2	O
0	O
0	O
6	O
)	O
（	O
與	O
赤	B-PER
西	I-PER
仁	I-PER
共	O
同	O
演	O
出	O
）	O

#	O
臺	B-LOC
北	I-LOC
市	I-LOC
內	B-LOC
湖	I-LOC
區	I-LOC

卡	B-PER
洛	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
富	I-PER
恩	I-PER
特	I-PER
斯	I-PER
（	O
）	O
，	O
8	O
3	O
歲	O
，	O
墨	O
西	O
哥	O
作	O
家	O
，	O
心	O
臟	O
病	O
逝	O
世	O
。	O
#	O
新	O
華	O
社	O

張	B-PER
英	I-PER
南	I-PER
：	O
權	O
銀	O
熙	O

#	O
村	O
正	O
#	O
（	O
聲	O
：	O
青	B-PER
野	I-PER
武	I-PER
）	O

#	O
1	O
8	O
1	O
7	O
年	O
，	O
密	B-ORG
歇	I-ORG
根	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
成	O
立	O
，	O
是	O
密	O
歇	O
根	O
地	O
区	O
的	O
第	O
一	O
所	O
大	O
学	O
，	O
后	O
被	O
誉	O
为	O
西	O
部	O
的	O
哈	O
佛	O
。	O

奧	B-LOC
地	I-LOC
利	I-LOC
大	I-LOC
公	I-LOC
國	I-LOC

2	O
0	O
0	O
5	O
年	O
：	O
S	O
B	O
S	O
《	O
布	B-ORG
拉	I-ORG
格	I-ORG
戀	I-ORG
人	I-ORG
》	O
飾	O
演	O
#	O
池	O
景	O
煥	O

沪	B-ORG
杭	I-ORG
铁	I-ORG
路	I-ORG

梁	B-PER
詠	I-PER
琪	I-PER
#	O
-	O
#	O
大	O
風	O
吹	O

仲	O
間	O
勇	O
造	O
（	O
6	O
0	O
）	O
：	O
緒	B-PER
形	I-PER
拳	I-PER

陈	B-PER
焕	I-PER
友	I-PER
（	O
1	O
9	O
9	O
3	O
年	O
9	O
月	O
#	O
-	O
#	O
1	O
9	O
9	O
9	O
年	O
1	O
2	O
月	O
）	O

#	O
蒙	B-ORG
特	I-ORG
利	I-ORG
爾	I-ORG
交	I-ORG
通	I-ORG
局	I-ORG
：	O
#	O
普	O
拉	O
蒙	O
登	O
站	O
#	O
（	O
英	O
文	O
）	O

#	O
陸	B-PER
詩	I-PER
韻	I-PER

阿	B-LOC
蒂	I-LOC
加	I-LOC
斯	I-LOC

台	B-ORG
北	I-ORG
國	I-ORG
際	I-ORG
會	I-ORG
議	I-ORG
中	I-ORG
心	I-ORG
(	O
2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
1	O
2	O
月	O
2	O
3	O
日	O
)	O
(	O
嘉	O
賓	O
：	O
阿	O
沁	O
@	O
F	B-ORG
.	I-ORG
I	I-ORG
.	I-ORG
R	I-ORG
.	I-ORG
合	O
唱	O
:	O
R	O
e	O
v	O
o	O
l	O
u	O
t	O
i	O
o	O
n	O
)	O

[	O
[	O
東	O
九	O
龍	O
九	B-LOC
龍	I-LOC
灣	I-LOC
至	O
觀	B-LOC
塘	I-LOC
一	O
帶	O
]	O
]	O

李	B-PER
克	I-PER
农	I-PER
（	O
1	O
9	O
4	O
8	O
年	O
－	O
？	O
）	O

#	O
朴	B-PER
新	I-PER
陽	I-PER
、	O
姜	B-PER
素	I-PER
拉	I-PER

#	O
妄	B-ORG
想	I-ORG
學	I-ORG
生	I-ORG
會	I-ORG
（	O
畑	O
蘭	O
子	O
）	O

并	O
入	O
情	O
况	O
：	O
交	O
通	O
大	O
学	O
、	O
复	O
旦	O
大	O
学	O
、	O
圣	O
约	O
翰	O
大	O
学	O
、	O
厦	B-ORG
门	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
等	O
1	O
1	O
所	O
高	O
校	O
的	O
土	O
建	O
系	O
、	O
科	O
、	O
组	O
并	O
入	O
。	O

登	B-LOC
米	I-LOC
市	I-LOC
（	O
2	O
0	O
0	O
5	O
年	O
設	O
立	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
黑	B-PER
瀨	I-PER
真	I-PER
奈	I-PER
美	I-PER

1	O
8	O
5	O
3	O
–	O
7	O
0	O
.	O
j	O
p	O
g	O
|	O
塞	O
纳	O
河	O
左	O
岸	O
先	B-ORG
贤	I-ORG
祠	I-ORG
附	O
近	O
的	O
中	O
世	O
纪	O
时	O
期	O
狭	O
窄	O
街	O
道	O

#	O
國	O
際	O
文	O
化	O
交	O
流	O
獎	O
（	O
與	O
林	B-PER
更	I-PER
新	I-PER
）	O

#	O
新	B-ORG
世	I-ORG
紀	I-ORG
論	I-ORG
壇	I-ORG
，	O
香	O
港	O
政	O
黨	O

#	O
編	O
集	O
：	O
肥	O
田	O
文	O
（	O
G	B-ORG
O	I-ORG
N	I-ORG
Z	I-ORG
O	I-ORG
）	O

重	O
定	O
向	O
#	O
松	B-LOC
虫	I-LOC
草	I-LOC

#	O
1	O
9	O
9	O
5	O
年	O
#	O
B	O
a	O
l	O
e	O
n	O
o	O
#	O
C	O
a	O
t	O
a	O
l	O
o	O
g	O
u	O
e	O
（	O
與	O
王	B-PER
喜	I-PER
、	O
梁	B-PER
詠	I-PER
琪	I-PER
）	O

奈	B-ORG
良	I-ORG
大	I-ORG
學	I-ORG

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
#	O
贾	B-LOC
姆	I-LOC
谢	I-LOC
德	I-LOC
布	I-LOC
尔	I-LOC

《	O
你	B-ORG
為	I-ORG
我	I-ORG
著	I-ORG
迷	I-ORG
》	O

重	O
定	O
向	O
#	O
白	B-LOC
肩	I-LOC
雕	I-LOC

土	B-ORG
耳	I-ORG
其	I-ORG
航	I-ORG
空	I-ORG
,	O
#	O
烏	B-ORG
克	I-ORG
蘭	I-ORG
國	I-ORG
際	I-ORG
航	I-ORG
空	I-ORG

丘	B-PER
就	I-PER
却	I-PER
（	O
3	O
0	O
年	O
－	O
8	O
0	O
年	O
）	O

称	O
从	O
闭	O
集	O
分	O
离	O
点	O
，	O
如	O
果	O
中	O
任	O
意	O
闭	O
集	O
，	O
与	O
任	O
意	O
不	O
属	O
于	O
的	O
点	O
，	O
，	O
使	O
得	O
#	O
这	O
里	O
的	O
'	O
'	O
c	O
l	O
'	O
'	O
是	O
闭	B-ORG
包	I-ORG
算	I-ORG
子	I-ORG
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
音	B-ORG
速	I-ORG
號	I-ORG
列	I-ORG
車	I-ORG

#	O
保	B-PER
羅	I-PER
·	I-PER
麥	I-PER
金	I-PER
利	I-PER

'	O
'	O
'	O
安	O
朔	O
溪	O
'	O
'	O
'	O
：	O
台	B-LOC
東	I-LOC
縣	I-LOC
大	B-LOC
武	I-LOC
鄉	I-LOC
、	O
達	B-LOC
仁	I-LOC
鄉	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
J	B-ORG
A	I-ORG
P	I-ORG
A	I-ORG
N	I-ORG
#	O
F	I-ORG
M	I-ORG
#	O
L	I-ORG
E	I-ORG
A	I-ORG
G	I-ORG
U	I-ORG
E	I-ORG

慕	B-LOC
尼	I-LOC
黑	I-LOC

1	O
9	O
9	O
3	O
年	O
，	O
新	B-ORG
光	I-ORG
人	I-ORG
壽	I-ORG
保	I-ORG
險	I-ORG
摩	I-ORG
天	I-ORG
大	I-ORG
樓	I-ORG
竣	O
工	O
，	O
成	O
為	O
當	O
時	O
台	O
灣	O
第	O
一	O
高	O
樓	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
诺	B-LOC
布	I-LOC
里	I-LOC
斯	I-LOC

而	O
現	O
時	O
《	O
T	B-ORG
h	I-ORG
e	I-ORG
#	O
V	I-ORG
o	I-ORG
i	I-ORG
c	I-ORG
e	I-ORG
》	O
已	O
成	O
為	O
美	O
國	O
最	O
受	O
歡	O
迎	O
的	O
電	O
視	O
節	O
目	O
，	O
平	O
均	O
每	O
集	O
收	O
視	O
人	O
數	O
若	O
為	O
1	O
2	O
0	O
0	O
萬	O
。	O

#	O
[	O
3	O
3	O
3	O
]	O
桃	B-ORG
園	I-ORG
市	I-ORG
龜	B-LOC
山	I-LOC
區	I-LOC
德	O
明	O
路	O
5	O
號	O

#	O
敏	B-LOC
莪	I-LOC
里	I-LOC
島	I-LOC

#	O
超	O
級	O
電	O
視	O
台	O
《	O
中	B-ORG
華	I-ORG
電	I-ORG
信	I-ORG
天	O
天	O
打	O
天	O
天	O
送	O
》	O

2	O
0	O
0	O
3	O
年	O
#	O
-	O
#	O
2	O
0	O
0	O
5	O
年	O
None	O
凤	B-ORG
凰	I-ORG
卫	I-ORG
视	I-ORG
《	O
综	O
艺	O
新	O
势	O
力	O
》	O

#	O
拉	B-PER
尔	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
帕	I-PER
斯	I-PER
克	I-PER
#	O
#	O
#	O
乔	B-PER
纳	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
拉	I-PER
斯	I-PER
姆	I-PER
森	I-PER

《	O
超	O
级	O
减	O
肥	O
王	O
》	O
的	O
核	O
心	O
赛	O
程	O
与	O
美	B-LOC
国	I-LOC
原	O
版	O
类	O
似	O
，	O
（	O
以	O
下	O
为	O
第	O
一	O
季	O
）	O
赛	O
程	O
共	O
十	O
周	O
，	O
分	O
三	O
个	O
阶	O
段	O
进	O
行	O
：	O

顏	O
竣	O
，	O
字	O
士	O
遜	O
，	O
琅	O
邪	O
臨	O
沂	O
人	O
，	O
宋	B-PER
孝	I-PER
武	I-PER
帝	I-PER
大	O
明	O
元	O
年	O
（	O
4	O
5	O
7	O
年	O
）	O
離	O
任	O
。	O

#	O
光	B-ORG
在	I-ORG
地	I-ORG
球	I-ORG
之	I-ORG
時	I-ORG
…	I-ORG
…	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
式	O
部	O
帆	O
夏	O
'	O
'	O
'	O
）	O

=	O
=	O
=	O
#	O
8	B-PER
0	I-PER
0	I-PER
8	B-PER
#	O
=	O
=	O
=	O

'	O
'	O
'	O
常	O
山	O
路	O
'	O
'	O
'	O
是	O
中	B-LOC
华	I-LOC
人	I-LOC
民	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
国	I-LOC
河	B-LOC
北	I-LOC
省	I-LOC
石	B-LOC
家	I-LOC
庄	I-LOC
市	I-LOC
元	B-LOC
氏	I-LOC
县	I-LOC
的	O
一	O
条	O
主	O
干	O
道	O
，	O
同	O
时	O
亦	O
有	O
迎	O
宾	O
路	O
与	O
景	O
观	O
路	O
的	O
功	O
能	O
。	O

任	O
薈	O
之	O
，	O
宋	B-PER
孝	I-PER
武	I-PER
帝	I-PER
孝	O
建	O
元	O
年	O
（	O
4	O
5	O
4	O
年	O
）	O
伏	O
誅	O
。	O

2	O
0	O
1	O
3	O
年	O
2	O
月	O
2	O
1	O
日	O
：	O
此	O
劇	O
於	O
1	O
2	O
:	O
3	O
0	O
在	O
將	B-LOC
軍	I-LOC
澳	I-LOC
電	B-ORG
視	I-ORG
廣	I-ORG
播	I-ORG
城	I-ORG
一	O
廠	O
灰	O
位	O
舉	O
行	O
試	O
造	O
型	O
記	O
者	O
會	O
。	O

阿	B-LOC
斯	I-LOC
馬	I-LOC
拉	I-LOC

亞	B-PER
歷	I-PER
山	I-PER
大	I-PER
一	I-PER
世	I-PER
#	O
(	I-PER
保	I-PER
加	I-PER
利	I-PER
亞	B-PER
)	I-PER
，	O
保	O
加	O
利	O
亞	O
国	O
王	O
，	O
即	O
亚	O
历	O
山	O
大	O
·	O
巴	O
滕	O
堡	O

#	O
#	O
費	B-PER
爾	I-PER
南	I-PER
多	I-PER
·	I-PER
岡	I-PER
薩	I-PER
雷	I-PER
斯	I-PER
（	O
第	O
三	O
輪	O
，	O
賽	O
前	O
退	O
出	O
）	O

重	O
定	O
向	O
#	O
劳	B-LOC
伦	I-LOC
蒂	I-LOC
努	I-LOC

廣	B-LOC
島	I-LOC
縣	I-LOC
出	O
生	O
。	O

#	O
松	B-LOC
讷	I-LOC
贝	I-LOC
格	I-LOC
县	I-LOC
：	O
面	O
积	O
3	O
4	O
4	O
k	O
m	O
²	O
，	O
1	O
9	O
1	O
0	O
年	O
人	O
口	O
6	O
8	O
0	O
3	O
3	O
；	O

朱	B-PER
德	I-PER
·	I-PER
特	I-PER
鲁	I-PER
姆	I-PER
普	I-PER

:	O
#	O
金	B-PER
田	I-PER
一	I-PER
耕	I-PER
助	I-PER
：	O
稻	B-PER
垣	I-PER
吾	I-PER
郎	I-PER

#	O
#	O
-	O
#	O
。	O
府	O
中	O
市	O
大	B-ORG
國	I-ORG
魂	I-ORG
神	I-ORG
社	I-ORG
至	O
清	B-LOC
瀨	I-LOC
市	I-LOC
的	O
道	O
路	O
。	O
在	O
武	B-ORG
藏	I-ORG
小	I-ORG
金	I-ORG
井	I-ORG
站	I-ORG
東	O
側	O
與	O
中	O
央	O
線	O
交	O
會	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
萨	B-PER
米	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
汉	I-PER
达	I-PER
诺	I-PER
维	I-PER
奇	I-PER

#	O
傑	B-PER
佛	I-PER
遜	I-PER
·	I-PER
戴	I-PER
维	I-PER
斯	I-PER
（	O
密	O
西	O
西	O
比	O
州	O
）	O
-	O
美	B-PER
利	I-PER
堅	I-PER
聯	I-PER
盟	I-PER
國	I-PER
總	I-PER
統	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
红	B-LOC
胸	I-LOC
鹰	I-LOC

#	O
喬	B-LOC
魯	I-LOC
赫	I-LOC
河	I-LOC
鱒	I-LOC
（	O
'	O
'	O
S	O
a	O
l	O
m	O
o	O
#	O
c	O
o	O
r	O
u	O
h	O
e	O
n	O
s	O
i	O
s	O
'	O
'	O
）	O

重	O
定	O
向	O
#	O
美	B-ORG
国	I-ORG
国	I-ORG
务	I-ORG
院	I-ORG

南	B-ORG
迴	I-ORG
線	I-ORG
：	O
枋	O
寮	O
－	O
臺	O
東	O

東	B-ORG
武	I-ORG
鐵	I-ORG
道	I-ORG
（	O
東	O
武	O
）	O

（	O
一	O
級	O
河	O
川	O
・	O
淀	O
川	O
水	O
系	O
一	O
庫	O
大	O
路	O
次	O
川	O
。	O
川	B-LOC
西	I-LOC
市	I-LOC
）	O

銀	B-LOC
大	I-LOC
眼	I-LOC
海	I-LOC
鯽	I-LOC
(	O
'	O
'	O
H	O
y	O
p	O
e	O
r	O
p	O
r	O
o	O
s	O
o	O
p	O
o	O
n	O
#	O
a	O
r	O
g	O
e	O
n	O
t	O
e	O
u	O
m	O
'	O
'	O
)	O

#	O
兩	O
個	O
人	O
的	O
煙	O
火	O
（	O
黎	B-PER
明	I-PER
）	O

F	O
i	O
l	O
e	O
:	O
H	O
K	O
_	O
P	O
e	O
d	O
d	O
e	O
r	O
B	O
u	O
i	O
l	O
d	O
i	O
n	O
g	O
.	O
j	O
p	O
g	O
|	O
家	O
族	O
旗	O
艦	O
物	O
業	O
畢	B-ORG
打	I-ORG
行	I-ORG

圖	B-LOC
爾	I-LOC
高	I-LOC
州	I-LOC

趙	B-PER
學	I-PER
而	I-PER
#	O
-	O
#	O
我	O
可	O
以	O
不	O
愛	O
你	O
（	O
曲	O
、	O
詞	O
、	O
編	O
）	O

5	O
月	O
1	O
日	O
，	O
为	O
了	O
避	O
免	O
过	O
激	O
事	O
件	O
的	O
发	O
生	O
，	O
[	O
[	O
公	O
安	O
民	O
警	O
在	O
家	O
乐	O
福	O
北	O
京	O
中	B-LOC
关	I-LOC
村	I-LOC
广	O
场	O
店	O
附	O
近	O
巡	O
逻	O
]	O
]	O

#	O
'	O
'	O
'	O
倪	B-PER
妮	I-PER
'	O
'	O
'	O

#	O
'	O
'	O
'	O
韦	B-LOC
尔	I-LOC
瓦	I-LOC
'	O
'	O
'	O

重	O
定	O
向	O
#	O
T	B-ORG
V	I-ORG
B	I-ORG
S	I-ORG
新	I-ORG
聞	I-ORG
台	I-ORG

#	O
發	B-LOC
光	I-LOC
小	I-LOC
菇	I-LOC
#	O
–	O
#	O
'	O
'	O
M	O
y	O
c	O
e	O
n	O
a	O
#	O
c	O
h	O
l	O
o	O
r	O
o	O
p	O
h	O
o	O
s	O
'	O
'	O
#	O
（	O
B	O
e	O
r	O
k	O
.	O

None	O
幹	O
事	O
長	O
None	O
菅	B-PER
直	I-PER
人	I-PER

金	O
剛	O
]	O
]	O
卓	B-PER
韻	I-PER
芝	I-PER

#	O
ア	O
ニ	O
メ	O
T	O
V	O
（	O
神	B-ORG
奈	I-ORG
川	I-ORG
電	I-ORG
視	I-ORG
台	I-ORG
）	O

#	O
云	B-LOC
南	I-LOC
省	I-LOC
元	B-LOC
江	I-LOC
哈	I-LOC
尼	I-LOC
族	I-LOC
彝	I-LOC
族	I-LOC
傣	I-LOC
族	I-LOC
自	I-LOC
治	I-LOC
县	I-LOC

他	O
曾	O
任	O
北	B-LOC
洋	I-LOC
政	I-LOC
府	I-LOC
教	O
育	O
部	O
佥	O
事	O
、	O
社	O
会	O
教	O
育	O
司	O
司	O
长	O
、	O
江	O
苏	O
省	O
教	O
育	O
厅	O
厅	O
长	O
。	O

艾	B-PER
迪	I-PER
·	I-PER
墨	I-PER
菲	I-PER
（	O
E	O
d	O
d	O
i	O
e	O
#	O
M	O
u	O
r	O
p	O
h	O
y	O
）	O

:	O
妖	B-ORG
狐	I-ORG
×	I-ORG
僕	I-ORG
S	I-ORG
S	I-ORG

州	B-ORG
長	I-ORG
州	B-ORG
立	I-ORG
大	I-ORG
學	I-ORG
，	O
（	O
U	O
n	O
i	O
v	O
e	O
r	O
s	O
i	O
t	O
y	O
#	O
P	O
a	O
r	O
k	O
,	O
#	O
I	O
L	O
）	O

2	O
0	O
1	O
4	O
年	O
获	O
得	O
美	O
国	O
林	B-ORG
肯	I-ORG
中	I-ORG
心	I-ORG
电	O
影	O
协	O
会	O
颁	O
发	O
的	O
“	O
卓	O
别	O
林	O
大	O
奖	O
”	O
，	O
以	O
表	O
彰	O
他	O
在	O
电	O
影	O
上	O
的	O
贡	O
献	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
托	B-PER
比	I-PER
亞	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
利	I-PER
維	I-PER
斯	I-PER

2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
1	O
月	O
、	O
日	O
本	O
政	O
府	O
将	O
飞	O
鸟	O
藤	O
原	O
宫	O
都	O
相	O
关	O
建	O
筑	O
群	O
登	O
录	O
入	O
世	B-ORG
界	I-ORG
遗	I-ORG
产	I-ORG
申	O
请	O
的	O
暂	O
定	O
名	O
单	O
中	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
南	B-LOC
长	I-LOC
翼	I-LOC
蝠	I-LOC

#	O
新	B-LOC
北	I-LOC
市	I-LOC
五	B-LOC
股	I-LOC
區	I-LOC
桃	B-ORG
園	I-ORG
市	I-ORG
龜	B-LOC
山	I-LOC
區	I-LOC

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
#	O
北	B-ORG
海	I-ORG
小	I-ORG
英	I-ORG
雄	I-ORG

#	O
丹	B-PER
下	I-PER
左	I-PER
膳	I-PER
#	O
百	O
万	O
両	O
的	O
壺	O
#	O
（	O
2	O
0	O
0	O
4	O
年	O
）	O

由	O
于	O
自	B-ORG
由	I-ORG
叙	I-ORG
利	I-ORG
亚	I-ORG
军	I-ORG
占	O
领	O
控	O
制	O
了	O
该	O
镇	O
，	O
因	O
此	O
当	O
局	O
部	O
队	O
为	O
了	O
强	O
占	O
该	O
地	O
，	O
首	O
先	O
使	O
用	O
重	O
武	O
器	O
对	O
该	O
地	O
进	O
行	O
了	O
轰	O
炸	O
。	O

飛	B-ORG
虎	I-ORG
#	O
飾	O
#	O
王	O
貴	O

'	O
'	O
'	O
长	O
沟	O
河	O
乡	O
'	O
'	O
'	O
是	O
中	B-LOC
国	I-LOC
陕	B-LOC
西	I-LOC
省	I-LOC
汉	B-LOC
中	I-LOC
市	I-LOC
勉	B-LOC
县	I-LOC
下	O
辖	O
的	O
一	O
个	O
乡	B-LOC
。	O

加	B-LOC
塔	I-LOC
瑪	I-LOC

日	O
本	O
文	O
学	O
家	O
尾	B-PER
崎	I-PER
秀	I-PER
实	I-PER
：	O
“	O
左	O
联	O
的	O
泰	O
斗	O
”	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
怀	B-LOC
头	I-LOC
鲇	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
環	B-ORG
球	I-ORG
科	I-ORG
技	I-ORG
大	I-ORG
學	I-ORG

陳	B-PER
展	I-PER
鵬	I-PER
《	O
下	O
世	O
纪	O
》	O

重	O
定	O
向	O
#	O
爪	B-LOC
哇	I-LOC
裸	I-LOC
胸	I-LOC
鱔	I-LOC

外	O
交	O
部	O
边	O
界	O
与	O
海	O
洋	O
事	O
务	O
司	O
主	O
要	O
按	O
照	O
国	B-ORG
务	I-ORG
院	I-ORG
和	O
外	O
交	O
部	O
给	O
其	O
确	O
定	O
的	O
工	O
作	O
范	O
围	O
，	O
负	O
责	O
办	O
理	O
以	O
下	O
各	O
项	O
工	O
作	O
：	O

泛	B-ORG
美	I-ORG
之	I-ORG
旅	I-ORG

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
#	O
路	B-LOC
沙	I-LOC
卡	I-LOC

#	O
《	O
T	O
h	O
e	O
#	O
S	O
t	O
a	O
r	O
s	O
#	O
(	O
A	O
r	O
e	O
#	O
O	O
u	O
t	O
#	O
T	O
o	O
n	O
i	O
g	O
h	O
t	O
)	O
》	O
#	O
–	O
#	O
大	B-PER
卫	I-PER
·	I-PER
鲍	I-PER
伊	I-PER

#	O
靖	B-ORG
国	I-ORG
神	I-ORG
社	I-ORG

:	O
所	O
屬	O
團	O
體	O
之	O
共	O
同	O
作	O
品	O
，	O
請	O
參	O
閱	O
#	O
東	B-ORG
方	I-ORG
神	I-ORG
起	I-ORG

危	O
險	O
戰	O
隊	O
如	O
此	O
這	O
般	O
戰	O
士	O
（	O
『	O
靈	B-ORG
異	I-ORG
教	I-ORG
師	I-ORG
神	I-ORG
眉	I-ORG
』	O
）	O

#	O
埃	B-ORG
及	I-ORG
航	I-ORG
空	I-ORG
貨	I-ORG
運	I-ORG

'	O
'	O
'	O
魏	O
右	O
曾	O
'	O
'	O
'	O
，	O
江	O
西	O
广	O
昌	O
人	O
，	O
是	O
一	O
名	O
清	B-LOC
朝	I-LOC
政	O
治	O
人	O
物	O
。	O

三	B-ORG
元	I-ORG
里	I-ORG
抗	I-ORG
英	I-ORG
事	I-ORG
件	I-ORG

臺	B-ORG
中	I-ORG
市	I-ORG
私	I-ORG
立	I-ORG
明	I-ORG
道	I-ORG
高	I-ORG
級	I-ORG
中	I-ORG
學	I-ORG
之	O
前	O
身	O
乃	O
"	O
'	O
'	O
'	O
武	O
訓	O
中	O
學	O
'	O
'	O
'	O
"	O
，	O
創	O
建	O
於	O
1	O
9	O
5	O
9	O
年	O
。	O

女	B-ORG
生	I-ORG
愛	I-ORG
女	B-ORG
生	I-ORG
#	O
-	O

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
#	O
混	B-ORG
疊	I-ORG

海	O
爾	O
天	O
文	O
台	O
帕	B-ORG
洛	I-ORG
马	I-ORG
山	I-ORG
天	I-ORG
文	I-ORG
台	I-ORG

和	O
分	O
別	O
是	O
半	B-ORG
長	I-ORG
軸	I-ORG
和	O
半	B-ORG
短	I-ORG
軸	I-ORG
。	O

王	B-PER
平	I-PER
#	O
(	I-PER
三	I-PER
国	I-PER
)	I-PER
，	O
字	O
'	O
'	O
'	O
子	O
均	O
'	O
'	O
'	O
，	O
三	O
國	O
時	O
期	O
蜀	O
漢	O
重	O
要	O
將	O
領	O
，	O
官	O
至	O
鎮	O
北	O
大	O
將	O
軍	O
，	O
封	O
安	O
漢	O
侯	O
。	O

#	O
#	O
秦	B-PER
琼	I-PER

謝	B-PER
安	I-PER
琪	I-PER
#	O
/	O
#	O
林	B-PER
二	I-PER
汶	I-PER

弗	B-PER
拉	I-PER
基	I-PER
米	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
弗	B-PER
拉	I-PER
基	I-PER
米	I-PER
罗	I-PER
维	I-PER
奇	I-PER
·	I-PER
普	I-PER
京	I-PER
（	O
总	O
统	O
）	O
德	B-PER
米	I-PER
特	I-PER
里	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
纳	I-PER
托	I-PER
利	I-PER
耶	I-PER
维	I-PER
奇	I-PER
·	I-PER
梅	I-PER
德	B-PER
韦	I-PER
杰	I-PER
夫	I-PER
（	O
总	O
理	O
）	O

#	O
神	B-ORG
秘	I-ORG
召	I-ORG
喚	I-ORG

#	O
1	O
9	O
2	O
4	O
年	O
#	O
-	O
#	O
逝	O
於	O
劍	O
橋	O
家	O
中	O
（	O
马	B-ORG
歇	I-ORG
尔	I-ORG
楼	I-ORG
）	O
，	O
享	O
年	O
8	O
1	O
歲	O
。	O

:	O
下	B-ORG
級	I-ORG
生	I-ORG
（	O
未	O
放	O
映	O
版	O
）	O
（	O
三	O
月	O
静	O
香	O
）	O

#	O
蒙	B-ORG
克	I-ORG
頓	I-ORG
體	I-ORG
育	I-ORG
場	I-ORG

#	O
角	O
色	O
原	O
案	O
：	O
天	B-PER
野	I-PER
喜	I-PER
孝	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
宋	B-PER
慧	I-PER
喬	I-PER

李	B-PER
澤	I-PER
楷	I-PER
（	O
電	B-ORG
訊	I-ORG
盈	I-ORG
科	I-ORG
）	O
1	O
3	O
億	O
美	O
元	O
（	O
2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
3	O
月	O
福	O
布	O
斯	O
）	O

#	O
張	B-PER
敬	I-PER
軒	I-PER
#	O
F	O
e	O
a	O
t	O
u	O
r	O
i	O
n	O
g	O
#	O
馮	O
允	O
謙	O

#	O
約	B-ORG
會	I-ORG
大	I-ORG
作	I-ORG
戰	I-ORG
劇	I-ORG
場	I-ORG
版	I-ORG
#	O
萬	I-ORG
由	I-ORG
里	I-ORG
審	I-ORG
判	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
五	O
河	O
琴	O
里	O
'	O
'	O
'	O
）	O

叶	B-PER
夫	I-PER
根	I-PER
尼	I-PER
·	I-PER
阿	I-PER
列	I-PER
克	I-PER
谢	I-PER
耶	I-PER
维	I-PER
奇	I-PER
·	I-PER
普	I-PER
列	I-PER
奥	I-PER
布	I-PER
拉	I-PER
任	I-PER
斯	I-PER
基	I-PER
，	O
苏	O
联	O
经	O
济	O
学	O
家	O
。	O

#	O
第	O
4	O
5	O
回	O
（	O
1	O
9	O
6	O
1	O
年	O
上	O
半	O
期	O
）	O
#	O
-	O
#	O
水	B-PER
上	I-PER
勉	I-PER
《	O
》	O

#	O
吉	O
野	O
水	O
希	O
：	O
成	B-PER
海	I-PER
璃	I-PER
子	I-PER

#	O
延	B-LOC
雪	I-LOC
平	I-LOC
#	O
(	O
)	O

#	O
#	O
基	B-LOC
德	I-LOC
明	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
巴	B-ORG
斯	I-ORG
克	I-ORG
民	I-ORG
族	I-ORG
主	I-ORG
义	I-ORG
党	I-ORG

#	O
友	O
梨	O
：	O
佐	B-PER
藤	I-PER
聰	I-PER
美	I-PER

C	B-PER
o	I-PER
c	I-PER
c	I-PER
o	I-PER
：	O
歌	O
手	O

重	O
定	O
向	O
#	O
曲	B-LOC
鱂	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
艾	B-PER
丽	I-PER
西	I-PER
亚	I-PER
·	I-PER
莫	I-PER
利	I-PER
克	I-PER

天	B-LOC
主	I-LOC
教	I-LOC
斯	I-LOC
库	I-LOC
台	I-LOC
-	I-LOC
普	I-LOC
尔	I-LOC
特	I-LOC
总	I-LOC
教	I-LOC
区	I-LOC

I	B-ORG
S	I-ORG
U	I-ORG
C	I-ORG
A	I-ORG
依	I-ORG
絲	I-ORG
卡	I-ORG
（	O
樹	O
木	O
子	O
）	O

關	B-ORG
西	I-ORG
機	I-ORG
場	I-ORG
線	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
萨	B-ORG
塞	I-ORG
克	I-ORG
斯	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG

2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
：	O
K	B-ORG
B	I-ORG
S	I-ORG
《	O
愛	B-ORG
情	I-ORG
啊	I-ORG
愛	B-ORG
情	I-ORG
啊	I-ORG
》	O
飾	O
演	O
#	O
沈	O
妍	O
紅	O

陳	O
None	O
豪	O
]	O
]	O
、	O
邵	B-PER
美	I-PER
琪	I-PER

文	B-PER
徵	I-PER
明	I-PER
（	O
1	O
4	O
7	O
0	O
年	O
－	O
1	O
5	O
5	O
9	O
年	O
）	O

#	O
蓬	B-LOC
溪	I-LOC
县	I-LOC

玉	B-ORG
米	I-ORG
片	I-ORG

2	O
5	O
6	O
1	O
#	O
鰂	B-LOC
魚	I-LOC
涌	I-LOC

亞	B-PER
歷	I-PER
山	I-PER
大	I-PER
#	O
(	I-PER
拜	I-PER
占	I-PER
庭	I-PER
)	I-PER
#	O
拜	O
占	O
庭	O
皇	O
帝	O
。	O

鮑	B-PER
里	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
利	I-PER
沃	I-PER
維	I-PER
奇	I-PER
·	I-PER
羅	I-PER
辛	I-PER

松	B-PER
嶋	I-PER
菜	I-PER
菜	I-PER
子	I-PER
、	O
宋	B-PER
承	I-PER
憲	I-PER
主	O
演	O
電	O
影	O
亞	O
洲	O
版	O
《	O
第	O
六	O
感	O
生	O
死	O
戀	O
》	O
主	O
題	O
歌	O
及	O
插	O
曲	O
。	O

#	O
#	O
康	B-LOC
提	I-LOC
（	O
斯	B-LOC
里	I-LOC
蘭	I-LOC
卡	I-LOC
）	O
：	O
於	O
1	O
9	O
6	O
7	O
年	O
2	O
月	O
2	O
7	O
日	O
締	O
結	O
姊	O
妹	O
都	O
市	O
。	O

1	O
9	O
世	O
紀	O
，	O
波	B-PER
恩	I-PER
哈	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
黎	I-PER
曼	I-PER
把	O
這	O
個	O
概	O
念	O
加	O
以	O
推	O
广	O
。	O

#	O
纽	B-ORG
约	I-ORG
州	I-ORG
立	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
布	I-ORG
法	I-ORG
罗	I-ORG
学	I-ORG
院	I-ORG

林	O
None	O
峯	O
]	O
]	O
楊	B-PER
秀	I-PER
惠	I-PER
高	B-PER
鈞	I-PER
賢	I-PER

!	O
（	O
爆	B-ORG
龍	I-ORG
戰	I-ORG
隊	I-ORG
暴	I-ORG
連	I-ORG
者	I-ORG
#	O
插	O
曲	O
）	O

國	B-ORG
語	I-ORG
日	I-ORG
報	I-ORG
2	O
0	O
1	O
3	O
年	O
法	O
務	O
部	O
反	O
毒	O
連	O
載	O
漫	O
畫	O

#	O
总	O
部	O
位	O
于	O
美	B-LOC
国	I-LOC
华	B-LOC
盛	I-LOC
顿	I-LOC
哥	I-LOC
伦	I-LOC
比	I-LOC
亚	I-LOC
特	I-LOC
区	I-LOC
。	O

#	O
-	B-PER
{	I-PER
z	I-PER
h	I-PER
-	B-PER
h	I-PER
a	I-PER
n	I-PER
s	I-PER
:	I-PER
拉	I-PER
法	I-PER
埃	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
马	I-PER
克	I-PER
斯	I-PER
;	I-PER
z	I-PER
h	I-PER
-	B-PER
h	I-PER
k	I-PER
:	I-PER
馬	I-PER
基	I-PER
斯	I-PER
;	I-PER
z	I-PER
h	I-PER
-	B-PER
t	I-PER
w	I-PER
:	I-PER
拉	I-PER
菲	I-PER
爾	I-PER
·	I-PER
馬	I-PER
奎	I-PER
斯	I-PER
;	I-PER
}	I-PER
-	B-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
锡	B-LOC
姆	I-LOC
斯	I-LOC
波	I-LOC
特	I-LOC
#	O
(	I-LOC
路	I-LOC
易	I-LOC
斯	I-LOC
安	I-LOC
那	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
凱	B-PER
·	I-PER
比	I-PER
洛	I-PER
夫	I-PER

#	O
《	O
與	B-ORG
前	I-ORG
男	I-ORG
友	I-ORG
的	I-ORG
哥	I-ORG
哥	I-ORG
交	I-ORG
往	I-ORG
這	I-ORG
回	I-ORG
事	I-ORG
》	O
（	O
）	O
#	O
-	O
#	O
新	O
T	O
e	O
a	O
m	O
#	O
K	O
I	O
V	O
#	O
+	O
#	O
谷	O
真	O
理	O
佳	O

超	B-ORG
級	I-ORG
小	I-ORG
黑	I-ORG
咪	I-ORG
（	O
1	O
号	O
車	O
巴	O
士	O
運	O
転	O
手	O
、	O
怪	O
物	O
、	O
艦	O
長	O
）	O

周	B-PER
慧	I-PER
敏	I-PER
#	O
–	O
#	O
留	O
住	O
有	O
情	O
人	O

#	O
豪	B-LOC
拉	I-LOC

#	O
中	B-ORG
国	I-ORG
西	I-ORG
电	I-ORG
集	I-ORG
团	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
，	O

#	O
利	B-LOC
耶	I-LOC
于	I-LOC
拉	I-LOC
克	I-LOC

原	B-ORG
來	I-ORG
是	I-ORG
美	I-ORG
男	I-ORG
#	O
(	I-ORG
台	I-ORG
灣	I-ORG
電	I-ORG
視	I-ORG
劇	I-ORG
)	I-ORG

#	O
宮	O
津	O
海	O
上	O
保	O
安	O
署	O
（	O
京	O
都	O
府	O
宮	B-LOC
津	I-LOC
市	I-LOC
）	O

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
#	O
戴	B-PER
露	I-PER
·	I-PER
漢	I-PER
娜	I-PER

第	O
二	O
位	O
：	O
張	B-PER
衛	I-PER
健	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
橫	B-ORG
須	I-ORG
賀	I-ORG
海	I-ORG
軍	I-ORG
設	I-ORG
施	I-ORG

'	O
'	O
'	O
櫻	B-ORG
花	I-ORG
印	I-ORG
記	I-ORG
'	O
'	O
'	O
（	O
）	O
#	O
-	O
#	O
全	O
員	O

#	O
七	O
和	O
村	O
部	O
份	O
（	O
下	O
石	O
川	O
）	O
併	O
入	O
南	B-LOC
津	I-LOC
輕	I-LOC
郡	I-LOC
浪	O
岡	O
町	O
。	O

#	O
醫	B-ORG
生	I-ORG
冠	I-ORG
軍	I-ORG

#	O
都	B-LOC
柏	I-LOC
林	I-LOC
英	B-ORG
傑	I-ORG
華	I-ORG
球	I-ORG
場	I-ORG

#	O
孔	B-LOC
多	I-LOC
爾	I-LOC
火	I-LOC
山	I-LOC

國	B-ORG
會	I-ORG
上	I-ORG
議	I-ORG
院	I-ORG

1	O
所	O
私	B-ORG
立	I-ORG
大	I-ORG
學	I-ORG
：	O

重	O
定	O
向	O
#	O
朱	B-LOC
拉	I-LOC
島	I-LOC

2	O
0	O
1	O
0	O
年	O
：	O
囧	B-ORG
探	I-ORG
查	I-ORG
過	I-ORG
界	I-ORG
#	O
飾	O
#	O
大	O
哥	O
然	O

塞	B-LOC
里	I-LOC
谢	I-LOC
尔	I-LOC

#	O
玉	B-LOC
井	I-LOC
區	I-LOC
三	O
和	O
里	O

新	B-PER
藤	I-PER
兼	I-PER
人	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
雷	B-LOC
凯	I-LOC
舒	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
菲	B-PER
利	I-PER
普	I-PER
·	I-PER
罗	I-PER
斯	I-PER

:	O
:	O
:	O
（	O
百	O
舌	O
鳥	O
八	O
幡	O
站	O
#	O
-	O
）	O
'	O
'	O
'	O
中	O
百	O
舌	O
鳥	O
站	O
#	O
(	O
S	O
B	O
0	O
1	O
)	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
深	B-ORG
井	I-ORG
站	I-ORG
#	O
(	O
S	O
B	O
0	O
2	O
)	O

#	O
少	B-ORG
年	I-ORG
共	I-ORG
和	I-ORG
國	I-ORG

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
袍	B-ORG
哥	I-ORG
会	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
育	B-LOC
空	I-LOC
-	I-LOC
科	I-LOC
尤	I-LOC
庫	I-LOC
克	I-LOC
人	I-LOC
口	I-LOC
普	I-LOC
查	I-LOC
區	I-LOC

#	O
杨	B-PER
靖	I-PER
宇	I-PER
（	O
1	O
9	O
0	O
5	O
—	O
1	O
9	O
4	O
0	O
）	O
#	O
东	O
北	O
抗	O
日	O
联	O
军	O
第	O
1	O
路	O
军	O
总	O
司	O
令	O
兼	O
政	O
治	O
委	O
员	O

重	O
定	O
向	O
#	O
原	B-LOC
始	I-LOC
泥	I-LOC
炭	I-LOC
蘚	I-LOC
屬	I-LOC

#	O
'	O
'	O
'	O
多	B-LOC
布	I-LOC
里	I-LOC
奇	I-LOC
'	O
'	O
'	O

重	O
定	O
向	O
#	O
霍	B-PER
华	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
菲	I-PER
利	I-PER
普	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
洛	I-PER
夫	I-PER
克	I-PER
拉	I-PER
夫	I-PER
特	I-PER

#	O
'	O
'	O
'	O
季	O
軍	O
'	O
'	O
'	O
：	O
鴨	B-ORG
巴	I-ORG
甸	I-ORG

2	O
0	O
1	O
1	O
年	O
翻	O
译	O
出	O
版	O
世	O
界	O
著	O
名	O
指	O
挥	O
大	O
师	O
祖	B-PER
宾	I-PER
·	I-PER
梅	I-PER
塔	I-PER
首	O
部	O
个	O
人	O
传	O
记	O
《	O
我	O
生	O
命	O
的	O
乐	O
章	O
》	O
；	O

九	B-ORG
江	I-ORG
十	I-ORG
二	I-ORG
坊	I-ORG
#	O
飾	O
#	O
朱	O
國	O
雄	O

1	O
9	O
3	O
9	O
–	O
4	O
0	O
：	O
A	B-ORG
E	I-ORG
K	I-ORG
雅	I-ORG
典	I-ORG

特	B-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
和	I-LOC
凯	I-LOC
科	I-LOC
斯	I-LOC
群	I-LOC
岛	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
2	B-ORG
5	I-ORG
號	I-ORG
州	I-ORG
際	I-ORG
公	I-ORG
路	I-ORG

#	O
廖	O
學	O
賢	O
（	O
駐	O
雲	B-LOC
林	I-LOC
記	O
者	O
）	O

伊	B-LOC
兹	I-LOC
拉	I-LOC

陶	B-PER
晶	I-PER
瑩	I-PER
#	O
-	O
#	O
海	O
市	O
蜃	O
樓	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
窄	B-ORG
軌	I-ORG

村	B-PER
上	I-PER
信	I-PER
五	I-PER
（	O
嘉	O
賓	O
）	O
（	O
嘉	O
賓	O
）	O
（	O
嘉	O
賓	O
）	O

;	O
#	O
河	O
野	O
（	O
配	O
音	O
：	O
金	B-PER
丸	I-PER
淳	I-PER
一	I-PER
）	O

#	O
推	B-ORG
薦	I-ORG
系	I-ORG
統	I-ORG

#	O
列	O
传	O
第	O
九	O
十	O
#	O
方	O
技	O
#	O
-	O
#	O
田	O
忠	O
良	O
・	O
靳	O
德	O
進	O
・	O
張	O
康	O
・	O
孫	O
威	O
・	O
阿	O
老	O
瓦	O
丁	O
・	O
亦	B-PER
思	I-PER
馬	I-PER
因	I-PER
・	O
阿	O
尼	O
哥	O

另	O
一	O
種	O
火	O
山	O
渣	O
則	O
是	O
從	O
泥	B-LOC
火	I-LOC
山	I-LOC
燃	O
燒	O
爆	O
發	O
時	O
產	O
生	O
，	O
被	O
加	O
熱	O
的	O
泥	O
會	O
形	O
成	O
'	O
'	O
火	O
山	O
渣	O
錐	O
'	O
'	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
妮	B-PER
可	I-PER
·	I-PER
里	I-PER
奇	I-PER

#	O
国	O
民	O
议	O
会	O
：	O
波	B-ORG
旁	I-ORG
宫	I-ORG

回	O
头	O
张	O
望	O
的	O
暗	O
冠	O
蓝	O
鸦	O
，	O
摄	O
於	O
優	B-LOC
勝	I-LOC
美	I-LOC
地	I-LOC
國	I-LOC
家	I-LOC
公	I-LOC
園	I-LOC

V	B-ORG
M	I-ORG
w	I-ORG
a	I-ORG
r	I-ORG
e	I-ORG
#	O
服	O
务	O
器	O
管	O
理	O
用	O
户	O
界	O
面	O
（	O
安	O
全	O
网	O
络	O
界	O
面	O
）	O
.	O

#	O
厄	B-LOC
廷	I-LOC
根	I-LOC
#	O
2	O
0	O
0	O
0	O
年	O

#	O
都	B-ORG
城	I-ORG
嘉	I-ORG
慕	I-ORG
威	I-ORG
曼	I-ORG
都	B-ORG
城	I-ORG
巴	I-ORG
士	I-ORG
9	O
.	O
7	O
米	O

=	O
=	O
=	O
=	O
#	O
巴	B-LOC
布	I-LOC
亚	I-LOC
新	I-LOC
几	I-LOC
内	I-LOC
亚	I-LOC
#	O
-	O
#	O
P	O
G	O
#	O
=	O
=	O
=	O
=	O

范	B-PER
志	I-PER
毅	I-PER
X	O
3	O
、	O
申	B-PER
思	I-PER

约	B-ORG
旦	I-ORG
河	I-ORG
西	I-ORG
岸	I-ORG
和	I-ORG
加	I-ORG
沙	I-ORG
地	I-ORG
带	I-ORG
城	I-ORG
市	I-ORG
列	I-ORG
表	I-ORG

#	O
#	O
卡	B-PER
洛	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
莫	I-PER
亚	I-PER

#	O
.	B-ORG
e	I-ORG
x	I-ORG
a	I-ORG
m	I-ORG
p	I-ORG
l	I-ORG
e	I-ORG

國	B-ORG
立	I-ORG
成	I-ORG
功	I-ORG
大	I-ORG
學	I-ORG
歷	O
史	O
學	O
系	O
教	O
授	O

:	O
#	O
第	O
二	O
季	O
第	O
四	O
話	O
在	O
結	O
尾	O
時	O
客	O
串	O
出	O
現	O
。	O
2	O
0	O
1	O
3	O
年	O
春	O
番	O
動	O
畫	O
《	O
黑	B-ORG
色	I-ORG
嘉	I-ORG
年	I-ORG
華	I-ORG
》	O
的	O
女	O
主	O
角	O
之	O
一	O
。	O

#	O
柳	B-ORG
津	I-ORG
車	I-ORG
站	I-ORG
#	O
(	I-ORG
宮	I-ORG
城	I-ORG
縣	I-ORG
)	I-ORG
：	O
J	O
R	O
東	O
日	O
本	O
氣	O
仙	O
沼	O
線	O
沿	O
線	O
車	O
站	O
，	O
位	O
於	O
宮	O
城	O
縣	O
登	O
米	O
市	O
境	O
內	O
。	O

S	B-ORG
o	I-ORG
f	I-ORG
t	I-ORG
m	I-ORG
a	I-ORG
x	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
崗	B-LOC
歧	I-LOC
鬚	I-LOC
鮠	I-LOC

F	O
i	O
l	O
e	O
:	O
H	O
o	O
k	O
i	O
j	O
i	O
0	O
3	O
d	O
s	O
1	O
5	O
3	O
6	O
.	O
j	O
p	O
g	O
|	O
法	B-ORG
起	I-ORG
寺	I-ORG
三	O
重	O
塔	O
（	O
7	O
0	O
6	O
年	O
）	O

#	O
梁	B-PER
晓	I-PER
声	I-PER
：	O
作	O
家	O
。	O

'	O
'	O
'	O
'	O
'	O
'	O
：	O
余	B-PER
貴	I-PER
美	I-PER
子	I-PER

#	O
安	B-PER
德	I-PER
列	I-PER
·	I-PER
利	I-PER
沃	I-PER
夫	I-PER
#	O
–	O
#	O
1	O
9	O
6	O
5	O
年	O
诺	O
贝	O
尔	O
医	O
学	O
奖	O
得	O
主	O
，	O
曾	O
在	O
海	O
德	O
堡	O
从	O
事	O
研	O
究	O

美	B-ORG
国	I-ORG
空	I-ORG
军	I-ORG
教	I-ORG
育	I-ORG
训	I-ORG
练	I-ORG
司	I-ORG
令	I-ORG
部	I-ORG
司	O
令	O

#	O
暗	B-ORG
殺	I-ORG
教	I-ORG
室	I-ORG
#	O
第	O
2	O
期	O
（	O
'	O
'	O
'	O
烏	O
間	O
惟	O
臣	O
'	O
'	O
'	O
）	O

中	B-LOC
正	I-LOC
區	I-LOC
#	O
(	I-LOC
臺	I-LOC
北	I-LOC
市	I-LOC
)	I-LOC
：	O
關	O
於	O
中	O
華	O
民	O
國	O
台	O
北	O
市	O
的	O
一	O
個	O
區	O
。	O

#	O
李	B-PER
铁	I-PER
映	I-PER
None	O
中	O
共	O
第	O
十	O
三	O
届	O
、	O
十	O
四	O
届	O
、	O
十	O
五	O
届	O
中	O
央	O
政	O
治	O
局	O
委	O
员	O
，	O
国	O
务	O
委	O
员	O
，	O
第	O
十	O
届	O
全	O
国	O
人	O
大	O
常	O
委	O
会	O
副	O
委	O
员	O
长	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
里	B-ORG
卡	I-ORG
多	I-ORG
·	I-ORG
阿	I-ORG
尔	I-ORG
瓦	I-ORG
雷	I-ORG
斯	I-ORG

#	O
伊	B-PER
娃	I-PER
·	I-PER
利	I-PER
茲	I-PER
托	I-PER
夫	I-PER

男	B-ORG
人	I-ORG
之	I-ORG
苦	I-ORG
#	O
飾	O
#	O
判	O
None	O
頭	O

贵	B-LOC
州	I-LOC
省	I-LOC
威	B-LOC
宁	I-LOC
彝	I-LOC
族	I-LOC
回	I-LOC
族	I-LOC
苗	I-LOC
族	I-LOC
自	I-LOC
治	I-LOC
县	I-LOC

#	O
油	B-LOC
尖	I-LOC
旺	I-LOC
區	I-LOC

許	B-PER
紹	I-PER
雄	I-PER
#	O
飾	O
#	O
伍	O
百	O
通	O
（	O
風	O
水	O
高	O
手	O
，	O
伍	O
嘉	O
文	O
之	O
父	O
）	O

#	O
第	O
二	O
营	O
—	O
—	O
雅	B-LOC
卡	I-LOC
雷	I-LOC
济	I-LOC
纽	I-LOC
（	O
'	O
'	O
J	O
a	O
c	O
a	O
r	O
e	O
z	O
i	O
n	O
h	O
o	O
'	O
'	O
）	O

#	O
阿	B-ORG
里	I-ORG
郎	I-ORG
电	I-ORG
视	I-ORG
台	I-ORG
（	O
A	O
r	O
i	O
r	O
a	O
n	O
g	O
）	O

霧	B-LOC
峰	I-LOC
區	I-LOC
（	O
南	O
北	O
向	O
）	O

#	O
2	O
0	O
p	O
x	O
#	O
黎	B-LOC
巴	I-LOC
嫩	I-LOC
贝	B-LOC
鲁	I-LOC
特	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
京	B-ORG
南	I-ORG
河	I-ORG
内	I-ORG
地	I-ORG
标	I-ORG
大	I-ORG
厦	I-ORG

鲁	B-PER
斯	I-PER
丽	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
塔	I-PER
万	I-PER

#	O
時	O
代	O
#	O
#	O
歌	O
手	O
：	O
古	B-PER
巨	I-PER
基	I-PER

#	O
#	O
伊	B-PER
莉	I-PER
莎	I-PER
維	I-PER
塔	I-PER
·	I-PER
圖	I-PER
克	I-PER
塔	I-PER
米	I-PER
謝	I-PER
娃	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
游	B-ORG
戏	I-ORG
王	I-ORG
5	I-ORG
D	I-ORG
'	I-ORG
s	I-ORG

#	O
勞	B-LOC
倫	I-LOC
斯	I-LOC
#	O
(	I-LOC
堪	I-LOC
薩	I-LOC
斯	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
加	B-LOC
尔	I-LOC
韦	I-LOC
亚	I-LOC
什	I-LOC

立	B-ORG
法	I-ORG
院	I-ORG
議	B-ORG
政	I-ORG
博	I-ORG
物	I-ORG
館	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
皮	B-LOC
奥	I-LOC
伊	I-LOC
州	I-LOC
拉	I-LOC
戈	I-LOC
伊	I-LOC
尼	I-LOC
亚	I-LOC

#	O
（	O
汉	O
语	O
）	O
伊	B-ORG
朗	I-ORG
航	I-ORG
天	I-ORG
局	I-ORG
（	O
波	O
斯	O
语	O
）	O

#	O
華	B-PER
塞	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
波	I-PER
斯	I-PER
比	I-PER
希	I-PER
爾	I-PER
#	O
1	O
–	O
0	O

#	O
現	O
・	O
鳥	B-LOC
羽	I-LOC
市	I-LOC

#	O
震	O
蕩	O
（	O
陳	B-PER
秀	I-PER
雯	I-PER
）	O

嗣	O
王	O
杨	B-PER
浩	I-PER

#	O
不	B-ORG
可	I-ORG
能	I-ORG
錯	I-ORG
過	I-ORG
你	I-ORG

'	O
'	O
'	O
吳	O
世	O
榮	O
'	O
'	O
'	O
（	O
）	O
，	O
字	O
'	O
'	O
'	O
克	O
仁	O
'	O
'	O
'	O
，	O
浙	O
江	O
處	O
州	O
府	O
麗	O
水	O
縣	O
人	O
，	O
明	B-LOC
朝	I-LOC
政	O
治	O
人	O
物	O
。	O
進	O
士	O
出	O
身	O
。	O

朴	B-PER
根	I-PER
瀅	I-PER
#	O
飾	O
#	O
智	O
淑	O
父	O

《	O
戀	B-ORG
愛	I-ORG
季	I-ORG
節	I-ORG
》	O
（	O
，	O
台	O
譯	O
《	O
恋	O
恋	O
风	O
情	O
》	O
）	O

#	O
山	B-PER
姆	I-PER
·	I-PER
库	I-PER
克	I-PER

:	O
炎	O
神	O
和	O
蠻	O
機	O
族	O
等	O
機	O
械	O
生	O
命	O
體	O
所	O
居	O
住	O
的	O
世	O
界	O
，	O
與	O
地	O
球	O
不	O
同	O
的	O
異	O
世	O
界	O
。	O
炎	O
神	O
族	O
所	O
住	O
之	O
世	O
界	O
以	O
香	B-LOC
港	I-LOC
取	O
景	O

上	B-ORG
海	I-ORG
市	I-ORG
提	I-ORG
篮	I-ORG
桥	I-ORG
监	I-ORG
狱	I-ORG

伊	O
夫	O
斯	O
在	O
克	B-ORG
鲁	I-ORG
开	O
始	O
接	O
受	O
专	O
业	O
足	O
球	O
训	O
练	O
，	O
2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
，	O
他	O
转	O
投	O
奥	B-ORG
尔	I-ORG
德	I-ORG
姆	I-ORG
青	O
训	O
营	O
，	O
加	O
入	O
U	O
1	O
5	O
梯	O
队	O
。	O

根	B-ORG
室	I-ORG
本	I-ORG
線	I-ORG
：	O
上	B-ORG
尾	I-ORG
幌	I-ORG
車	I-ORG
站	I-ORG
#	O
-	O
#	O
尾	B-ORG
幌	I-ORG
車	I-ORG
站	I-ORG
#	O
-	O
#	O
門	B-ORG
靜	I-ORG
車	I-ORG
站	I-ORG
#	O
-	O
#	O
厚	B-ORG
岸	I-ORG
車	I-ORG
站	I-ORG
#	O
-	O
#	O
糸	B-ORG
魚	I-ORG
澤	I-ORG
車	I-ORG
站	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
坦	B-LOC
干	I-LOC
伊	I-LOC
喀	I-LOC
湖	I-LOC
櫛	I-LOC
麗	I-LOC
魚	I-LOC

#	O
印	B-LOC
第	I-LOC
安	I-LOC
纳	I-LOC
州	I-LOC
#	O
-	O
#	O
9	O
2	O
,	O
8	O
9	O
5	O
#	O
平	O
方	O
公	O
里	O
#	O
#	O
#	O
#	O
（	O
3	O
5	O
,	O
8	O
6	O
7	O
平	O
方	O
英	O
里	O
）	O

#	O
乔	B-PER
治	I-PER
·	I-PER
查	I-PER
德	I-PER
威	I-PER
克	I-PER
（	O
G	O
e	O
o	O
r	O
g	O
e	O
#	O
C	O
h	O
a	O
d	O
w	O
i	O
c	O
k	O
,	O
#	O
1	O
8	O
5	O
4	O
-	O
1	O
9	O
3	O
1	O
）	O

重	O
定	O
向	O
#	O
馬	B-PER
汀	I-PER
·	I-PER
克	I-PER
魯	I-PER
斯	I-PER

#	O
1	O
5	O
0	O
5	O
年	O
#	O
-	O
#	O
1	O
5	O
3	O
3	O
年	O
，	O
瓦	B-PER
西	I-PER
里	I-PER
三	I-PER
世	I-PER

'	O
'	O
'	O
张	O
龙	O
宝	O
'	O
'	O
'	O
，	O
中	B-LOC
华	I-LOC
人	I-LOC
民	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
国	I-LOC
政	O
治	O
人	O
物	O
、	O
外	O
交	O
官	O
。	O

N	O
/	O
A	O
／	O
林	B-PER
剛	I-PER
史	I-PER
（	O
與	O
戶	O
增	O
寶	O
兒	O
交	O
換	O
靈	O
魂	O
後	O
）	O

#	O
一	B-ORG
党	I-ORG
制	I-ORG

#	O
高	B-PER
濂	I-PER
：	O
《	O
燕	O
閒	O
清	O
賞	O
箋	O
》	O

#	O
翻	O
唱	O
鍾	B-PER
鎮	I-PER
濤	I-PER
歌	O
曲	O

#	O
约	B-PER
翰	I-PER
·	I-PER
亚	I-PER
当	I-PER
斯	I-PER
，	O
美	O
国	O
副	O
总	O
统	O
，	O
來	O
自	O
麻	O
萨	O
诸	O
塞	O
州	O
,	O

《	O
爆	B-ORG
龍	I-ORG
戰	I-ORG
隊	I-ORG
暴	I-ORG
連	I-ORG
者	I-ORG
》	O
：	O
'	O
'	O
'	O
樹	O
蘭	O
琉	O
'	O
'	O
'	O
、	O
三	O
觭	O
龍	O
、	O
伯	O
亞	O
舞	O
、	O
莉	O
婕	O

重	O
定	O
向	O
#	O
得	B-ORG
克	I-ORG
萨	I-ORG
斯	I-ORG
共	I-ORG
和	I-ORG
国	I-ORG

'	O
'	O
'	O
愛	B-PER
黛	I-PER
兒	I-PER
'	O
'	O
'	O

#	O
波	B-LOC
叶	I-LOC
猪	I-LOC
笼	I-LOC
草	I-LOC

None	O
None	O
None	O
納	B-LOC
弗	I-LOC
沙	I-LOC
島	I-LOC

都	B-LOC
拉	I-LOC
斯	I-LOC
，	O
N	O
i	O
k	O
o	O
#	O
D	O
o	O
v	O
a	O
n	O
a	O
#	O
S	O
t	O
a	O
d	O
i	O
u	O
m	O

#	O
2	O
0	O
0	O
9	O
年	O
五	O
月	O
五	O
日	O
起	O
「	O
張	O
啟	O
楷	O
新	O
聞	O
現	O
場	O
」	O
中	B-ORG
天	I-ORG
新	I-ORG
聞	I-ORG
台	I-ORG
（	O
每	O
週	O
二	O
到	O
週	O
五	O
晚	O
上	O
九	O
點	O
到	O
十	O
一	O
點	O
）	O
。	O

一	O
日	O
皇	O
帝	O
聽	O
說	O
怀	B-PER
素	I-PER
千	O
文	O
真	O
迹	O
在	O
董	O
弅	O
处	O
，	O
遂	O
命	O
宰	O
相	O
傳	O
旨	O
董	O
弅	O
上	O
呈	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
卡	B-LOC
朗	I-LOC
口	I-LOC
孵	I-LOC
非	I-LOC
鯽	I-LOC

《	O
#	O
葉	O
太	O
承	O
諾	O
#	O
明	O
年	O
必	O
再	O
戰	O
港	O
島	O
》	O
，	O
星	B-ORG
島	I-ORG
日	I-ORG
報	I-ORG
，	O
2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
1	O
0	O
月	O
2	O
2	O
日	O
造	O
訪	O
。	O

#	O
O	B-ORG
N	I-ORG
E	I-ORG
#	O
P	I-ORG
I	I-ORG
E	I-ORG
C	I-ORG
E	I-ORG
（	O
桃	O
之	O
助	O
）	O

#	O
杰	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
休	I-PER
森	I-PER

#	O
鄭	B-PER
櫻	I-PER
桃	I-PER

#	O
往	O
中	B-ORG
野	I-ORG
站	I-ORG
、	O
高	B-ORG
圓	I-ORG
寺	I-ORG
站	I-ORG
、	O
荻	B-ORG
窪	I-ORG
站	I-ORG
、	O
吉	B-ORG
祥	I-ORG
寺	I-ORG
站	I-ORG
方	O
向	O
。	O

#	O
同	O
为	O
落	O
马	O
副	O
部	O
级	O
公	O
安	O
局	O
长	O
发	O
明	O
家	O
：	O
王	B-PER
立	I-PER
军	I-PER

當	O
中	O
《	O
尋	O
因	O
果	O
》	O
及	O
《	O
半	O
首	O
歌	O
》	O
於	O
電	O
台	O
上	O
播	O
放	O
率	O
甚	O
佳	O
，	O
第	O
三	O
主	O
打	O
《	O
對	O
錯	O
》	O
更	O
邀	O
請	O
歌	O
手	O
盧	B-PER
巧	I-PER
音	I-PER
合	O
作	O
，	O
得	O
到	O
一	O
致	O
好	O
評	O
。	O

勁	B-ORG
歌	I-ORG
金	I-ORG
曲	I-ORG
第	O
三	O
季	O
季	O
選	O
#	O
-	O
#	O
網	O
上	O
最	O
喜	O
愛	O
男	O
歌	O
手	O

皮	O
利	O
士	O
葛	O
和	O
羅	O
素	O
聯	O
合	O
縣	O
境	O
內	O
包	O
括	O
下	O
列	O
城	O
鎮	O
及	O
其	O
下	O
轄	O
的	O
非	B-ORG
建	I-ORG
制	I-ORG
地	I-ORG
區	I-ORG
：	O

重	O
定	O
向	O
#	O
思	B-PER
蕊	I-PER
梵	I-PER
娜	I-PER
瓦	I-PER
瑞	I-PER
公	I-PER
主	I-PER

節	O
目	O
由	O
3	O
位	O
主	O
持	O
領	O
航	O
。	O
雖	O
然	O
這	O
3	O
位	O
主	O
持	O
均	O
在	O
新	B-ORG
城	I-ORG
電	I-ORG
台	I-ORG
不	O
同	O
頻	O
道	O
任	O
節	O
目	O
主	O
持	O
多	O
年	O
，	O
但	O
這	O
個	O
配	O
搭	O
實	O
屬	O
首	O
次	O
。	O

#	O
唐	B-PER
英	I-PER
年	I-PER
（	O
2	O
0	O
1	O
0	O
年	O
8	O
月	O
—	O
2	O
0	O
1	O
1	O
年	O
9	O
月	O
3	O
0	O
日	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
中	B-ORG
粮	I-ORG
集	I-ORG
团	I-ORG

刘	O
芷	O
汐	O
出	O
生	O
在	O
江	B-LOC
西	I-LOC
省	I-LOC
九	B-LOC
江	I-LOC
市	I-LOC
，	O
高	O
中	O
毕	O
业	O
于	O
广	O
东	O
舞	O
蹈	O
学	O
校	O
，	O
大	O
学	O
就	O
读	O
于	O
中	B-ORG
央	I-ORG
戏	I-ORG
剧	I-ORG
学	I-ORG
院	I-ORG
。	O

#	O
英	B-ORG
特	I-ORG
尔	I-ORG
#	O
P	O
R	O
O	O
/	O
W	O
i	O
r	O
e	O
l	O
e	O
s	O
s	O
#	O
3	O
9	O
4	O
5	O
A	O
B	O
G	O

#	O
小	B-ORG
行	I-ORG
星	I-ORG
2	I-ORG
7	I-ORG
9	I-ORG
5	I-ORG
2	I-ORG
A	O
t	O
a	O
p	O
u	O
e	O
r	O
c	O
a	O

雷	O
根	O
河	O
最	O
终	O
在	O
雷	O
根	O
斯	O
堡	O
注	O
入	O
多	B-LOC
瑙	I-LOC
河	I-LOC
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
長	B-ORG
生	I-ORG
村	I-ORG

2	O
0	O
1	O
5	O
年	O
#	O
参	O
加	O
C	O
C	O
T	O
V	O
-	O
3	O
《	O
中	B-ORG
国	I-ORG
好	I-ORG
歌	I-ORG
曲	I-ORG
》	O
第	O
二	O
季	O
的	O
比	O
赛	O
加	O
入	O
刘	O
欢	O
战	O
队	O

蘇	B-PER
永	I-PER
康	I-PER
#	O
飾	O
#	O
三	O
None	O
察	O

#	O
#	O
海	B-LOC
牙	I-LOC
，	O
荷	B-LOC
兰	I-LOC

《	O
古	O
都	O
》	O
（	O
川	B-PER
端	I-PER
康	I-PER
成	I-PER
）	O

1	O
6	O
8	O
0	O
年	O
逝	O
世	O
后	O
，	O
康	B-PER
熙	I-PER
帝	I-PER
赠	O
号	O
“	O
抱	O
一	O
高	O
士	O
”	O
。	O

德	B-ORG
國	I-ORG
少	I-ORG
女	I-ORG
聯	I-ORG
盟	I-ORG
1	O
4	O
-	O
1	O
8	O
岁	O

#	O
三	B-PER
浦	I-PER
知	I-PER
良	I-PER
（	O
V	O
川	O
崎	O
)	O

重	O
定	O
向	O
#	O
纳	B-PER
尔	I-PER
逊	I-PER
·	I-PER
曼	I-PER
德	I-PER
拉	I-PER

小	B-LOC
蓝	I-LOC
头	I-LOC
鹊	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
平	B-LOC
武	I-LOC
县	I-LOC

#	O
切	B-LOC
羅	I-LOC
基	I-LOC
縣	I-LOC
#	O
(	I-LOC
南	I-LOC
卡	I-LOC
羅	I-LOC
萊	I-LOC
納	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC

=	O
=	O
=	O
=	O
#	O
翡	B-ORG
翠	I-ORG
台	I-ORG
#	O
=	O
=	O
=	O
=	O

:	O
#	O
中	O
国	O
制	O
成	O
世	O
界	O
第	O
一	O
台	O
3	O
0	O
0	O
0	O
Ｋ	O
Ｗ	O
双	O
水	O
内	O
冷	O
凸	O
极	O
式	O
汽	O
轮	O
发	B-ORG
电	I-ORG
机	I-ORG
。	O

#	O
奥	B-PER
古	I-PER
斯	I-PER
特	I-PER
·	I-PER
倍	I-PER
倍	I-PER
尔	I-PER

德	B-ORG
铁	I-ORG
信	I-ORG
可	I-ORG
铁	I-ORG
路	I-ORG

尹	B-PER
施	I-PER
允	I-PER
#	O
&	O
#	O
李	B-PER
英	I-PER
雅	I-PER

#	O
夏	B-PER
宁	I-PER
宁	I-PER
（	O
2	O
0	O
1	O
4	O
年	O
-	O
今	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
費	B-LOC
爾	I-LOC
普	I-LOC
斯	I-LOC
縣	I-LOC
#	O
(	I-LOC
密	I-LOC
蘇	I-LOC
里	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC

奥	B-ORG
林	I-ORG
匹	I-ORG
克	I-ORG
博	I-ORG
物	I-ORG
馆	I-ORG
，	O
1	O
9	O
9	O
3	O
年	O
，	O
瑞	O
士	O
洛	O
桑	O

宁	O
夏	O
中	B-ORG
宁	I-ORG
县	I-ORG
出	O
产	O
的	O
成	O
熟	O
枸	B-LOC
杞	I-LOC
。	O
]	O
]	O

'	O
'	O
'	O
索	B-LOC
马	I-LOC
里	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
国	I-LOC
'	O
'	O
'	O

東	O
武	O
巴	O
士	O
西	O
、	O
東	O
京	O
灣	O
城	O
市	O
交	O
通	O
：	O
本	O
川	O
越	O
站	O
#	O
-	O
#	O
川	O
越	O
站	O
西	O
口	O
#	O
-	O
#	O
浦	B-ORG
安	I-ORG
#	O
-	O
#	O
新	B-ORG
浦	I-ORG
安	I-ORG

#	O
#	O
刚	B-LOC
果	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
国	I-LOC
布	B-LOC
拉	I-LOC
柴	I-LOC
维	I-LOC
尔	I-LOC
，	O
1	O
9	O
7	O
5	O

2	O
0	O
0	O
3	O
#	O
-	O
#	O
#	O
帕	B-PER
维	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
内	I-PER
德	I-PER
维	I-PER
德	I-PER
，	O
尤	B-ORG
文	I-ORG
图	I-ORG
斯	I-ORG
#	O
(	O
3	O
6	O
%	O
)	O

:	O
#	O
有	O
八	B-PER
岐	I-PER
大	I-PER
蛇	I-PER
的	O
血	O
統	O
。	O
館	O
裡	O
的	O
女	O
僕	O
（	O
其	O
實	O
是	O
個	O
男	O
的	O
）	O
，	O
是	O
個	O
非	O
常	O
不	O
幸	O
的	O
人	O
但	O
個	O
性	O
開	O
朗	O
。	O

C	O
#	O
湘	B-LOC
潭	I-LOC
市	I-LOC

2	B-ORG
0	I-ORG
1	I-ORG
4	I-ORG
-	I-ORG
1	I-ORG
5	I-ORG
#	O
N	I-ORG
B	I-ORG
A	I-ORG
賽	I-ORG
季	I-ORG

羅	O
紹	O
明	O
：	O
香	O
港	O
中	B-ORG
華	I-ORG
基	I-ORG
督	I-ORG
教	I-ORG
會	I-ORG
基	I-ORG
朗	I-ORG
中	B-ORG
學	I-ORG
校	O
長	O

劉	B-PER
墉	I-PER
#	O
(	I-PER
作	I-PER
家	I-PER
)	I-PER
#	O
#	O
:	O
#	O
知	O
名	O
當	O
代	O
台	O
灣	O
作	O
家	O

花	B-ORG
旗	I-ORG
集	I-ORG
团	I-ORG

#	O
2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
9	O
月	O
2	O
5	O
日	O
，	O
福	B-PER
田	I-PER
康	I-PER
夫	I-PER
組	O
閣	O
，	O
翌	O
日	O
正	O
式	O
離	O
任	O
。	O
之	O
後	O
因	O
調	O
養	O
身	O
體	O
暫	O
停	O
政	O
治	O
活	O
動	O
，	O
一	O
年	O
後	O
重	O
返	O
日	O
本	O
政	O
壇	O
。	O

#	O
《	O
L	O
o	O
n	O
e	O
l	O
y	O
#	O
C	O
h	O
r	O
i	O
s	O
t	O
m	O
a	O
s	O
》	O
（	O
此	O
曲	O
其	O
後	O
改	O
編	O
成	O
陳	B-PER
奕	I-PER
迅	I-PER
的	O
《	O
L	O
o	O
n	O
e	O
l	O
y	O
#	O
C	O
h	O
r	O
i	O
s	O
t	O
m	O
a	O
s	O
》	O
）	O

#	O
'	O
'	O
'	O
莎	B-PER
莉	I-PER
·	I-PER
柯	I-PER
蘭	I-PER
'	O
'	O
'	O

#	O
萬	O
華	O
稽	O
徵	O
所	O
：	O
萬	B-LOC
華	I-LOC
區	I-LOC

山	B-LOC
东	I-LOC
省	I-LOC
淄	B-LOC
博	I-LOC
市	I-LOC
周	B-LOC
村	I-LOC
区	I-LOC

#	O
笨	B-ORG
蛋	I-ORG
，	I-ORG
測	I-ORG
驗	I-ORG
，	I-ORG
召	I-ORG
喚	I-ORG
獸	I-ORG
（	O
竹	O
中	O
老	O
師	O
、	O
男	O
學	O
生	O
）	O

#	O
'	O
'	O
'	O
#	O
西	B-LOC
班	I-LOC
牙	I-LOC
'	O
'	O
'	O
：	O
1	O
9	O
9	O
0	O
年	O
1	O
2	O
月	O
5	O
日	O
（	O
首	O
映	O
）	O

重	O
定	O
向	O
#	O
银	B-LOC
莲	I-LOC
花	I-LOC

巴	O
黎	O
东	O
线	O
的	O
路	O
网	O
以	O
巴	B-ORG
黎	I-ORG
东	I-ORG
站	I-ORG
为	O
起	O
点	O
,	O
#	O
覆	O
盖	O
法	B-LOC
兰	I-LOC
西	I-LOC
岛	I-LOC
东	O
部	O
的	O
远	O
郊	O
地	O
带	O
.	O

普	B-LOC
莱	I-LOC
桑	I-LOC
瑟	I-LOC

《	O
风	O
华	O
录	O
》	O
#	O
李	B-PER
白	I-PER

F	O
i	O
l	O
e	O
:	O
Q	O
u	O
ẩ	O
y	O
.	O
j	O
p	O
g	O
|	O
越	B-LOC
南	I-LOC
的	O
油	O
条	O

韓	O
None	O
雪	O
]	O
]	O
、	O
羅	B-PER
嘉	I-PER
良	I-PER

#	O
總	O
裁	O
蔣	O
中	O
正	O
連	O
任	O
中	O
華	O
民	O
國	O
第	O
四	O
任	O
總	O
統	O
，	O
嚴	B-PER
家	I-PER
淦	I-PER
為	O
第	O
四	O
任	O
中	O
華	O
民	O
國	O
副	O
總	O
統	O
，	O
嚴	O
副	O
總	O
統	O
並	O
兼	O
任	O
行	O
政	O
院	O
院	O
長	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
蒂	B-PER
莫	I-PER
·	I-PER
科	I-PER
涅	I-PER
茨	I-PER
卡	I-PER

#	O
广	B-ORG
安	I-ORG
区	I-ORG
，	O
中	O
国	O
四	O
川	O
省	O
广	O
安	O
市	O
下	O
辖	O
的	O
一	O
个	O
市	B-LOC
辖	I-LOC
区	I-LOC
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
罗	B-ORG
斯	I-ORG
基	I-ORG
勒	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG

天	B-ORG
堂	I-ORG
餐	I-ORG
館	I-ORG
（	O
加	O
布	O
蕾	O
娜	O
）	O

'	O
'	O
'	O
綻	B-ORG
放	I-ORG
夢	I-ORG
想	I-ORG
的	I-ORG
春	I-ORG
天	I-ORG
／	I-ORG
Y	I-ORG
o	I-ORG
u	I-ORG
#	O
a	I-ORG
n	I-ORG
d	I-ORG
#	O
M	I-ORG
u	I-ORG
s	I-ORG
i	I-ORG
c	I-ORG
#	O
a	I-ORG
n	I-ORG
d	I-ORG
#	O
D	I-ORG
r	I-ORG
e	I-ORG
a	I-ORG
m	I-ORG
'	O
'	O
'	O

#	O
印	B-LOC
度	I-LOC
：	O
#	O
G	O
R	O
I	O
H	O
A	O
（	O
n	O
a	O
t	O
i	O
o	O
n	O
a	O
l	O
#	O
g	O
r	O
e	O
e	O
n	O
#	O
r	O
a	O
t	O
i	O
n	O
g	O
）	O
/	O
#	O
L	O
E	O
E	O
D	O
#	O
I	O
n	O
d	O
i	O
a	O

太	B-LOC
子	I-LOC

阮	B-PER
經	I-PER
天	I-PER
，	O
收	O
錄	O
於	O
《	O
艋	O
舺	O
》	O
電	O
影	O
原	O
聲	O
帶	O

#	O
高	B-ORG
米	I-ORG
店	I-ORG
南	I-ORG
站	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
喜	B-ORG
來	I-ORG
登	I-ORG
酒	I-ORG
店	I-ORG

#	O
'	O
'	O
'	O
4	O
.	O
最	O
佳	O
原	O
創	O
配	O
樂	O
'	O
'	O
'	O
─	O
尼	B-PER
諾	I-PER
·	I-PER
羅	I-PER
塔	I-PER

1	O
9	O
9	O
9	O
年	O
#	O
刑	B-ORG
事	I-ORG
偵	I-ORG
緝	I-ORG
檔	I-ORG
案	I-ORG
I	I-ORG
V	I-ORG
#	O
飾	O
#	O
看	O
更	O

#	O
薛	B-PER
元	I-PER
超	I-PER
（	O
6	O
8	O
1	O
-	O
6	O
8	O
3	O
）	O

岩	B-LOC
白	I-LOC
菜	I-LOC
属	I-LOC
#	O
'	O
'	O
B	O
e	O
r	O
g	O
e	O
n	O
i	O
a	O
'	O
'	O

#	O
陳	O
豪	O
]	O
]	O
、	O
黎	B-PER
耀	I-PER
祥	I-PER
、	O
鄭	B-PER
嘉	I-PER
穎	I-PER
、	O
馬	B-PER
國	I-PER
明	I-PER
、	O
張	B-PER
智	I-PER
霖	I-PER
、	O
許	B-PER
紹	I-PER
雄	I-PER
、	O
陳	B-PER
展	I-PER
鵬	I-PER

路	O
線	O
距	O
離	O
：	O
枋	B-ORG
寮	I-ORG
＝	O
臺	B-ORG
東	I-ORG
間	O
9	O
8	O
.	O
2	O
公	O
里	O

#	O
陳	B-PER
肇	I-PER
鈞	I-PER

甲	B-LOC
府	I-LOC
市	I-LOC
2	O
0	O
万	O
0	O
6	O
2	O
6	O

#	O
郎	B-PER
咸	I-PER
平	I-PER

《	O
'	O
'	O
'	O
幻	B-ORG
影	I-ORG
少	I-ORG
年	I-ORG
#	O
c	I-ORG
r	I-ORG
o	I-ORG
s	I-ORG
s	I-ORG
#	O
r	I-ORG
o	I-ORG
a	I-ORG
d	I-ORG
'	O
'	O
'	O
》	O
#	O
【	O
'	O
'	O
'	O
浅	O
村	O
賢	O
吾	O
'	O
'	O
'	O
】	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
瑪	B-PER
麗	I-PER
昂	I-PER
·	I-PER
巴	I-PER
托	I-PER
莉	I-PER

#	O
应	B-ORG
用	I-ORG
艺	I-ORG
术	I-ORG
设	I-ORG
计	I-ORG
博	I-ORG
物	I-ORG
馆	I-ORG

#	O
尼	B-PER
古	I-PER
拉	I-PER
·	I-PER
维	I-PER
克	I-PER
托	I-PER
罗	I-PER
维	I-PER
奇	I-PER
·	I-PER
波	I-PER
德	I-PER
戈	I-PER
尔	I-PER
内	I-PER
（	O
1	O
9	O
0	O
3	O
–	O
1	O
9	O
8	O
3	O
）	O

2	O
0	O
1	O
0	O
年	O
：	O
K	O
B	O
S	O
《	O
推	B-ORG
奴	I-ORG
》	O
飾	O
演	O
#	O
申	O
將	O
軍	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
泰	B-LOC
国	I-LOC
中	I-LOC
部	I-LOC
地	I-LOC
区	I-LOC

保	B-PER
罗	I-PER
·	I-PER
沃	I-PER
尔	I-PER
福	I-PER
威	I-PER
茨	I-PER
#	O
-	O
#	O
世	B-ORG
界	I-ORG
银	I-ORG
行	I-ORG
总	O
裁	O
，	O
前	O
美	O
国	O
国	O
防	O
部	O
副	O
部	O
长	O

#	O
1	O
0	O
.	O
2	O
0	O
#	O
-	O
#	O
G	B-ORG
O	I-ORG
T	I-ORG
7	I-ORG
3	O
r	O
d	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
I	O
f	O
#	O
Y	O
o	O
u	O
#	O
D	O
o	O
'	O
'	O
'	O
3	O
r	O
d	O
#	O
[	O
9	O
,	O
2	O
4	O
1	O
分	O
]	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
舜	B-PER

2	O
0	O
0	O
1	O
年	O
7	O
月	O
，	O
横	O
渡	O
英	B-LOC
吉	I-LOC
利	I-LOC
海	I-LOC
峡	I-LOC
，	O
长	O
度	O
3	O
3	O
.	O
8	O
公	O
里	O
，	O
用	O
时	O
1	O
1	O
小	O
时	O
5	O
6	O
分	O
。	O

#	O
：	O
马	B-ORG
列	I-ORG
主	I-ORG
义	I-ORG
人	I-ORG
民	I-ORG
行	I-ORG
动	I-ORG
运	I-ORG
动	I-ORG

納	B-LOC
孔	I-LOC
達	I-LOC
姆	I-LOC
島	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
貝	B-LOC
氏	I-LOC
扁	I-LOC
隆	I-LOC
頭	I-LOC
魚	I-LOC

=	O
=	O
=	O
布	B-LOC
雷	I-LOC
达	I-LOC
B	O
r	O
e	O
d	O
a	O
=	O
=	O
=	O

2	O
0	O
1	O
1	O
年	O
1	O
1	O
月	O
1	O
0	O
日	O
，	O
全	O
球	O
最	O
大	O
建	O
築	O
和	O
採	O
礦	O
設	O
備	O
製	O
造	O
商	O
卡	B-ORG
特	I-ORG
彼	I-ORG
勒	I-ORG
宣	O
佈	O
以	O
最	O
高	O
6	O
9	O
億	O
元	O
收	O
購	O
年	O
代	O
煤	O
礦	O
機	O
電	O
。	O

#	O
阿	B-LOC
穆	I-LOC
魯	I-LOC
區	I-LOC

#	O
1	O
9	O
9	O
1	O
年	O
－	O
1	O
9	O
9	O
3	O
年	O
：	O
洛	B-PER
朗	I-PER
·	I-PER
法	I-PER
比	I-PER
尤	I-PER
斯	I-PER
#	O
（	O
1	O
9	O
8	O
4	O
－	O
1	O
9	O
8	O
6	O
年	O
任	O
總	O
理	O
）	O

島	B-ORG
式	I-ORG
月	I-ORG
台	I-ORG
兩	O
座	O
，	O
另	O
有	O
一	O
工	O
務	O
月	O
台	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
查	B-PER
理	I-PER
·	I-PER
卓	I-PER
别	I-PER
林	I-PER

楊	B-PER
千	I-PER
嬅	I-PER
#	O
-	O
#	O
《	O
個	O
個	O
都	O
有	O
寶	O
》	O

#	O
T	O
V	O
B	O
劇	O
集	O
《	O
護	B-ORG
花	I-ORG
危	I-ORG
情	I-ORG
》	O
主	O
題	O
曲	O

#	O
第	O
一	O
代	O
艾	O
塞	O
克	O
斯	O
伯	O
爵	O
托	B-PER
马	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
克	I-PER
伦	I-PER
威	I-PER
尔	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
王	B-PER
汗	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
阿	B-PER
南	I-PER
西	I-PER

维	O
纳	O
斯	O
的	O
诞	O
生	O
》	O
，	O
桑	B-PER
德	I-PER
罗	I-PER
·	I-PER
波	I-PER
提	I-PER
切	I-PER
利	I-PER
的	O
作	O
品	O
]	O
]	O

濱	B-PER
田	I-PER
岳	I-PER
（	O
太	B-ORG
陽	I-ORG
與	I-ORG
海	I-ORG
的	I-ORG
教	I-ORG
室	I-ORG
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
福	B-ORG
州	I-ORG
站	I-ORG

海	B-LOC
南	I-LOC
省	I-LOC

#	O
'	O
'	O
'	O
文	B-PER
斯	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
兰	I-PER
德	I-PER
'	O
'	O
'	O
（	O
，	O
曾	O
执	O
行	O
阿	O
波	O
罗	O
-	O
联	O
盟	O
测	O
试	O
计	O
划	O
、	O
、	O
以	O
及	O
任	O
务	O
）	O
，	O
指	O
令	O
舱	O
驾	O
驶	O
员	O

#	O
'	O
'	O
'	O
梅	O
莉	O
亞	O
(	O
メ	O
リ	O
ア	O
)	O
'	O
'	O
'	O
（	O
聲	O
優	O
：	O
永	B-PER
野	I-PER
愛	I-PER
（	O
日	O
）	O
）	O

重	O
定	O
向	O
#	O
W	B-ORG
酒	I-ORG
店	I-ORG
#	O
(	I-ORG
聖	I-ORG
彼	I-ORG
得	I-ORG
堡	I-ORG
)	I-ORG

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
#	O
克	B-PER
莱	I-PER
孟	I-PER
一	I-PER
世	I-PER

#	O
#	O
#	O
#	O
山	B-ORG
神	I-ORG

#	O
莫	O
斯	O
科	O
克	B-ORG
里	I-ORG
姆	I-ORG
林	I-ORG
宫	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
炸	B-ORG
鱼	I-ORG
薯	I-ORG
条	I-ORG

高	B-ORG
朋	I-ORG
滿	I-ORG
座	I-ORG
#	O
飾	O
#	O
朱	O
智	O
貞	O

#	O
-	B-PER
{	I-PER
z	I-PER
h	I-PER
-	B-PER
h	I-PER
a	I-PER
n	I-PER
s	I-PER
:	I-PER
洛	I-PER
塔	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
马	I-PER
特	I-PER
乌	I-PER
斯	I-PER
;	I-PER
z	I-PER
h	I-PER
-	B-PER
h	I-PER
k	I-PER
:	I-PER
馬	I-PER
圖	I-PER
斯	I-PER
;	I-PER
z	I-PER
h	I-PER
-	B-PER
t	I-PER
w	I-PER
:	I-PER
馬	I-PER
特	I-PER
烏	I-PER
斯	I-PER
;	I-PER
}	I-PER
-	B-PER

舒	B-PER
元	I-PER
舆	I-PER

鍾	B-PER
保	I-PER
羅	I-PER
，	O
3	O
0	O
歲	O
，	O
藝	O
人	O
。	O

#	O
单	B-ORG
位	I-ORG
正	I-ORG
方	I-ORG
形	I-ORG

'	O
'	O
'	O
一	O
橋	O
'	O
'	O
'	O
（	O
）	O
是	O
東	B-LOC
京	I-LOC
都	I-LOC
千	B-LOC
代	I-LOC
田	I-LOC
區	I-LOC
的	O
地	O
名	O
。	O
一	O
丁	O
目	O
屬	O
麴	B-LOC
町	I-LOC
地	O
區	O
，	O
二	O
丁	O
目	O
屬	O
神	B-LOC
田	I-LOC
地	O
區	O
。	O

'	O
'	O
'	O
太	O
陽	O
的	O
季	O
節	O
'	O
'	O
'	O
#	O
作	O
詞	O
：	O
亜	O
蘭	O
知	O
子	O
／	O
作	O
曲	O
・	O
編	O
曲	O
：	O
織	B-PER
田	I-PER
哲	I-PER
郎	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
革	B-ORG
命	I-ORG
博	I-ORG
物	I-ORG
馆	I-ORG
#	O
(	I-ORG
古	I-ORG
巴	I-ORG
)	I-ORG

#	O
塞	B-ORG
浦	I-ORG
路	I-ORG
斯	I-ORG
航	I-ORG
空	I-ORG
（	O
I	O
A	O
T	O
A	O
航	O
空	O
公	O
司	O
代	O
码	O
）	O

重	O
定	O
向	O
#	O
白	B-LOC
睡	I-LOC
莲	I-LOC

比	B-PER
爾	I-PER
·	I-PER
莫	I-PER
瑞	I-PER
（	O
1	O
9	O
5	O
0	O
年	O
－	O
）	O
，	O
美	O
國	O
電	O
影	O
演	O

重	O
定	O
向	O
#	O
黑	B-LOC
顶	I-LOC
雀	I-LOC
百	I-LOC
灵	I-LOC

香	B-LOC
港	I-LOC
時	I-LOC
間	I-LOC
逢	O
星	O
期	O
一	O
至	O
五	O
1	O
0	O
:	O
0	O
0	O
-	O
1	O
0	O
:	O
3	O
0	O
播	O
出	O
（	O
'	O
'	O
'	O
逢	O
公	O
眾	O
假	O
期	O
暫	O
停	O
播	O
映	O
'	O
'	O
'	O
）	O

王	B-PER
延	I-PER
翰	I-PER
（	O
在	O
位	O
：	O
9	O
2	O
6	O
年	O
）	O

#	O
《	O
查	B-ORG
理	I-ORG
周	I-ORG
刊	I-ORG
》	O

·	O
第	O
一	O
航	O
空	O
舰	O
队	O
司	O
令	O
长	O
官	O
#	O
南	B-PER
云	I-PER
忠	I-PER
一	I-PER
#	O
中	O
将	O
#	O
直	O
接	O
率	O
领	O
#	O
1	O
9	O
4	O
1	O
年	O
9	O
月	O
1	O
日	O
—	O

國	O
家	O
介	O
紹	O
:	O
智	B-LOC
利	I-LOC

#	O
衝	O
上	O
雲	O
霄	O
（	O
林	B-PER
子	I-PER
祥	I-PER
主	O
唱	O
）	O

:	O
:	O
新	B-ORG
平	I-ORG
站	I-ORG
#	O
(	O
)	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
下	O
端	O
站	O
#	O
(	O
)	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
堂	B-ORG
里	I-ORG
站	I-ORG
#	O
(	O
)	O

第	O
十	O
九	O
集	O
團	O
軍	O
（	O
由	O
陳	B-PER
大	I-PER
慶	I-PER
指	O
揮	O
）	O

為	O
美	O
國	O
電	O
信	O
商	O
威	B-ORG
訊	I-ORG
與	O
A	B-ORG
T	I-ORG
&	I-ORG
T	I-ORG
所	O
客	O
製	O
的	O
搭	O
載	O
微	O
軟	O
W	O
i	O
n	O
d	O
o	O
w	O
s	O
#	O
8	O
的	O
機	O
種	O
。	O

#	O
布	B-PER
蘭	I-PER
登	I-PER
·	I-PER
費	I-PER
雪	I-PER
#	O
.	O
.	O
.	O
.	O
#	O
#	O
R	O
i	O
c	O
k	O

金	B-PER
正	I-PER
蘭	I-PER
、	O
柳	B-PER
承	I-PER
秀	I-PER
、	O
金	B-PER
旻	I-PER
鍾	I-PER
、	O
吳	B-PER
萬	I-PER
石	I-PER
、	O
林	B-PER
周	I-PER
煥	I-PER
、	O
李	B-PER
相	I-PER
花	I-PER
、	O
金	B-PER
桐	I-PER
俊	I-PER
(	O
Z	B-ORG
E	I-ORG
:	I-ORG
A	I-ORG
)	O

重	O
定	O
向	O
#	O
居	B-PER
普	I-PER
良	I-PER

與	B-LOC
那	I-LOC
國	I-LOC
島	I-LOC

#	O
美	B-LOC
眼	I-LOC
蛺	I-LOC
蝶	I-LOC

#	O
全	B-ORG
聯	I-ORG
福	I-ORG
利	I-ORG
中	I-ORG
心	I-ORG
二	O
聖	O
店	O

男	B-ORG
人	I-ORG
之	I-ORG
苦	I-ORG
主	O
題	O
音	O
樂	O
（	O
曲	O
）	O

#	O
0	O
5	O
/	O
0	O
6	O
#	O
-	O
#	O
S	B-ORG
i	I-ORG
s	I-ORG
t	I-ORG
a	I-ORG
r	I-ORG
3	O
r	O
d	O
#	O
-	O
#	O
「	O
나	O
혼	O
자	O
#	O
(	O
A	O
l	O
o	O
n	O
e	O
)	O
」	O
2	O
n	O
d	O

1	O
1	O
.	O
2	O
9	O
#	O
-	O
#	O
李	B-PER
昇	I-PER
基	I-PER
7	O
t	O
h	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
되	O
돌	O
리	O
다	O
（	O
R	O
e	O
t	O
u	O
r	O
n	O
）	O
'	O
'	O
'	O
1	O
s	O
t	O

;	O
#	O
油	O
壺	O
#	O
（	O
配	O
音	O
：	O
森	B-PER
久	I-PER
保	I-PER
祥	I-PER
太	I-PER
郎	I-PER
）	O

楊	B-PER
采	I-PER
妮	I-PER
#	O
–	O
#	O
前	O
世	O

#	O
大	B-LOC
海	I-LOC
牛	I-LOC

2	O
1	O
衛	O
門	O
：	O
佐	B-PER
佐	B-PER
木	I-PER
望	I-PER

#	O
瑪	O
格	O
麗	O
特	O
·	O
霍	O
普	O
：	O
白	B-PER
宮	I-PER
幕	I-PER
僚	I-PER
長	I-PER
助	O
理	O
（	O
第	O
一	O
季	O
至	O
第	O
七	O
季	O
）	O
。	O

D	B-ORG
A	I-ORG
R	I-ORG
K	I-ORG
E	I-ORG
R	I-ORG
#	O
T	I-ORG
H	I-ORG
A	I-ORG
N	I-ORG
#	O
B	I-ORG
L	I-ORG
A	I-ORG
C	I-ORG
K	I-ORG
#	O
-	I-ORG
流	I-ORG
星	I-ORG
的	I-ORG
双	I-ORG
子	I-ORG
-	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
霧	O
原	O
未	O
咲	O
'	O
'	O
'	O

'	O
'	O
'	O
邱	B-PER
鏡	I-PER
淳	I-PER
'	O
'	O
'	O

#	O
'	O
'	O
'	O
國	B-ORG
家	I-ORG
大	I-ORG
呼	I-ORG
拉	I-ORG
爾	I-ORG
主	O
席	O
（	O
1	O
9	O
2	O
4	O
）	O
'	O
'	O
'	O

中	B-LOC
和	I-LOC
區	I-LOC
錦	O
和	O
路	O
1	O
6	O
3	O
號	O

#	O
周	B-PER
武	I-PER
王	I-PER

5	O
0	O
7	O
線	O
延	O
長	O
至	O
屯	B-ORG
門	I-ORG
碼	I-ORG
頭	I-ORG
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
欧	B-LOC
夜	I-LOC
鹰	I-LOC

:	O
中	O
午	O
1	O
2	O
点	O
：	O
第	O
三	O
号	O
热	O
带	O
低	O
气	O
压	O
在	O
路	B-LOC
易	I-LOC
斯	I-LOC
安	I-LOC
那	I-LOC
州	I-LOC
新	B-LOC
奥	I-LOC
尔	I-LOC
良	I-LOC
西	O
南	O
偏	O
南	O
方	O
向	O
约	O
2	O
9	O
5	O
公	O
里	O
海	O
域	O
形	O
成	O

鄭	B-PER
伊	I-PER
健	I-PER
、	O
張	B-PER
智	I-PER
霖	I-PER
、	O
方	B-PER
中	I-PER
信	I-PER

#	O
馬	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
福	I-PER
斯	I-PER
特	I-PER

#	O
E	B-ORG
f	I-ORG
#	O
-	I-ORG
#	O
a	I-ORG
#	O
f	I-ORG
a	I-ORG
i	I-ORG
r	I-ORG
y	I-ORG
#	O
t	I-ORG
a	I-ORG
l	I-ORG
e	I-ORG
#	O
o	I-ORG
f	I-ORG
#	O
t	I-ORG
h	I-ORG
e	I-ORG
#	O
t	I-ORG
w	I-ORG
o	I-ORG
.	I-ORG
（	O
雨	O
宮	O
明	O
良	O
）	O

主	O
持	O
：	O
李	B-PER
思	I-PER
捷	I-PER
、	O
單	B-PER
立	I-PER
文	I-PER

何	B-PER
穗	I-PER
：	O
模	O
特	O
。	O

#	O
鹤	B-LOC
鸵	I-LOC
科	I-LOC
C	O
a	O
s	O
u	O
a	O
r	O
i	O
i	O
d	O
a	O
e	O
(	O
澳	O
洲	O
鸵	O
鸟	O
)	O

#	O
《	O
2	O
0	O
0	O
%	O
咒	O
語	O
》	O
為	O
動	O
畫	O
哈	B-ORG
姆	I-ORG
太	I-ORG
郎	I-ORG
片	O
尾	O
曲	O
。	O

翠	B-ORG
星	I-ORG
上	I-ORG
的	I-ORG
加	I-ORG
爾	I-ORG
岡	I-ORG
緹	I-ORG
亞	I-ORG
O	O
V	O
A	O
1	O

在	O
萨	B-PER
达	I-PER
姆	I-PER
·	I-PER
侯	I-PER
赛	I-PER
因	I-PER
统	O
治	O
下	O
的	O
伊	B-LOC
拉	I-LOC
克	I-LOC

#	O
中	O
国	O
V	O
s	O
埃	B-LOC
及	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
菲	B-LOC
律	I-LOC
賓	I-LOC
鱷	I-LOC

蘭	B-ORG
花	I-ORG
劫	I-ORG

#	O
全	B-LOC
羅	I-LOC
北	I-LOC
道	I-LOC
扶	B-LOC
安	I-LOC
郡	I-LOC
雲	O
湖	O
村	O

嘉	O
賓	O
隊	O
勝	O
出	O
，	O
M	O
D	O
A	O
：	O
相	B-PER
葉	I-PER
雅	I-PER
紀	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
斯	B-PER
帕	I-PER
尔	I-PER
多	I-PER
库	I-PER
斯	B-PER
王	I-PER
朝	I-PER

保	B-LOC
德	I-LOC
县	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
第	B-PER
十	I-PER
一	I-PER
世	I-PER
達	I-PER
賴	I-PER
喇	I-PER
嘛	I-PER

槍	O
彈	O
正	O
：	O
保	B-PER
科	I-PER
正	I-PER
俊	I-PER

#	O
雷	B-ORG
龍	I-ORG

李	B-PER
漢	I-PER
偉	I-PER
#	O
（	O
이	O
한	O
위	O
）	O
-	O
#	O
千	O
茂	O
直	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
高	B-ORG
尾	I-ORG
站	I-ORG
#	O
(	I-ORG
東	I-ORG
京	I-ORG
都	I-ORG
)	I-ORG

#	O
林	B-LOC
肯	I-LOC
縣	I-LOC
#	O
(	I-LOC
喬	I-LOC
治	I-LOC
亞	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC

:	O
M	B-LOC
ü	I-LOC
n	I-LOC
s	I-LOC
t	I-LOC
e	I-LOC
r	I-LOC
#	O
(	O
北	O
威	O
)	O

雨	B-PER
女	I-PER

总	O
制	O
片	O
人	O
张	B-PER
纪	I-PER
中	I-PER
自	O
评	O
：	O
“	O
中	O
国	O
最	O
酷	O
的	O
特	O
效	O
电	O
视	O
剧	O
”	O
。	O

#	O
T	O
H	O
K	O
#	O
E	O
u	O
r	O
o	O
p	O
e	O
#	O
B	O
.	O
V	O
.	O
（	O
荷	B-LOC
兰	I-LOC
）	O

长	B-LOC
春	I-LOC
市	I-LOC

#	O
吳	O
國	O
敬	O
作	O
曲	O
，	O
第	O
一	O
版	O
本	O
主	O
唱	O
人	O
為	O
許	B-PER
志	I-PER
安	I-PER
。	O

#	O
3	O
6	O
个	O
伊	O
朗	O
反	O
对	O
派	O
政	O
治	O
组	O
织	O
组	O
成	O
的	O
松	O
散	O
政	O
治	O
联	O
盟	O
，	O
由	O
禮	B-ORG
薩	I-ORG
·	I-ORG
巴	I-ORG
列	I-ORG
維	I-ORG
領	O
導	O
；	O
总	O
部	O
位	O
于	O
美	B-LOC
国	I-LOC
马	B-LOC
里	I-LOC
兰	I-LOC
州	I-LOC
。	O

'	O
'	O
'	O
奉	O
聖	O
亭	O
侯	O
'	O
'	O
'	O
#	O
晉	B-PER
明	I-PER
帝	I-PER
太	O
寧	O
三	O
年	O
封	O

:	O
歌	O
手	O
：	O
T	B-ORG
W	I-ORG
O	I-ORG
-	I-ORG
M	I-ORG
I	I-ORG
X	I-ORG

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
#	O
伦	B-PER
纳	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
尼	I-PER
莫	I-PER
伊	I-PER

李	B-PER
蕙	I-PER
敏	I-PER
：	O
《	O
灰	O
蝴	O
蝶	O
》	O
、	O
《	O
有	O
了	O
答	O
案	O
》	O

1	O
9	O
7	O
0	O
至	O
7	O
1	O
年	O
#	O
-	O
#	O
精	B-ORG
工	I-ORG

2	O
0	O
1	O
1	O
年	O
，	O
改	O
属	O
天	B-LOC
元	I-LOC
区	I-LOC
。	O

2	O
0	O
0	O
0	O
年	O
舊	B-ORG
金	I-ORG
山	I-ORG
巨	I-ORG
人	I-ORG
簽	O
下	O
了	O
業	O
餘	O
自	O
由	O
球	O
員	O
身	O
份	O
的	O
利	O
瑞	O
安	O
諾	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
慶	B-LOC
興	I-LOC
郡	I-LOC

#	O
你	O
快	O
樂	O
(	O
所	O
以	O
我	O
快	O
樂	O
)	O
（	O
王	B-PER
菲	I-PER
）	O

博	O
王	O
朱	B-PER
友	I-PER
文	I-PER
，	O
原	O
名	O
康	O
勤	O

男	B-ORG
人	I-ORG
之	I-ORG
苦	I-ORG
（	O
劇	O
集	O
）	O

葉	B-PER
問	I-PER
#	O
-	O
#	O
1	O
9	O
1	O
7	O
年	O
1	O
8	O
歲	O
入	O
學	O
、	O
詠	O
春	O
拳	O
一	O
代	O
宗	O
師	O

#	O
專	O
輯	O
：	O
《	O
呸	O
》	O
#	O
-	O
#	O
蔡	B-PER
依	I-PER
林	I-PER
（	O
6	O
週	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
蔣	B-LOC
公	I-LOC
行	I-LOC
館	I-LOC

'	O
'	O
'	O
橘	O
朔	O
也	O
（	O
）	O
'	O
'	O
'	O
（	O
天	B-PER
野	I-PER
浩	I-PER
成	I-PER
飾	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
黎	B-LOC
巴	I-LOC
嫩	I-LOC
行	I-LOC
政	I-LOC
区	I-LOC
划	I-LOC

#	O
塔	B-PER
沃	I-PER
斯	I-PER
塔	B-PER
王	I-PER
后	I-PER
#	O
前	O
1	O
1	O
8	O
8	O
—	O
前	O
1	O
1	O
8	O
6	O

大	O
學	O
本	O
科	O
讀	O
東	B-ORG
國	I-ORG
大	I-ORG
學	I-ORG
哲	O
學	O
系	O
，	O
得	O
文	O
學	O
學	O
士	O
學	O
位	O
。	O

南	B-ORG
昌	I-ORG
站	I-ORG
#	O
(	I-ORG
香	I-ORG
港	I-ORG
)	I-ORG
，	O
位	O
于	O
香	O
港	O
深	O
水	O
埗	O
區	O
的	O
港	O
鐵	O
車	O
站	O
。	O

#	O
林	B-PER
家	I-PER
棟	I-PER
飾	O
梁	O
凱	O
棟	O
,	O
#	O
調	O
查	O
人	O
員	O

1	O
9	O
8	O
2	O
年	O
1	O
月	O
毕	O
业	O
于	O
复	B-ORG
旦	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
中	O
文	O
系	O
，	O
留	O
校	O
任	O
教	O
。	O

同	O
治	O
年	O
間	O
，	O
該	O
區	O
域	O
為	O
淡	O
水	O
廳	O
海	O
山	O
保	O
，	O
下	O
有	O
5	O
0	O
庄	O
，	O
如	O
今	O
大	B-LOC
溪	I-LOC
多	O
數	O
地	O
名	O
與	O
里	O
名	O
便	O
是	O
沿	O
用	O
當	O
時	O
庄	O
名	O
。	O

赵	B-ORG
姬	I-ORG
#	O
(	I-ORG
秦	I-ORG
庄	I-ORG
襄	I-ORG
王	I-ORG
)	I-ORG
，	O
姓	O
氏	O
不	O
详	O
，	O
秦	O
庄	O
襄	O
王	O
正	O
室	O
，	O
秦	O
始	O
皇	O
的	O
母	O
亲	O
。	O

「	O
無	B-ORG
限	I-ORG
重	I-ORG
播	I-ORG
」	O
收	O
錄	O

祥	B-ORG
和	I-ORG
苑	I-ORG

傑	B-PER
克	I-PER
·	I-PER
比	I-PER
斯	I-PER
利	I-PER
（	O
J	O
a	O
k	O
e	O
#	O
B	O
e	O
e	O
s	O
l	O
e	O
y	O
）	O

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
#	O
約	B-PER
瑟	I-PER
夫	I-PER
·	I-PER
戈	I-PER
培	I-PER
爾	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
麦	B-ORG
克	I-ORG
唐	I-ORG
纳	I-ORG
飞	I-ORG
行	I-ORG
器	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
绿	B-ORG
松	I-ORG
石	I-ORG

暗	B-LOC
绿	I-LOC
柳	I-LOC
莺	I-LOC
#	O
'	O
'	O
P	O
h	O
y	O
l	O
l	O
o	O
s	O
c	O
o	O
p	O
u	O
s	O
#	O
t	O
r	O
o	O
c	O
h	O
i	O
l	O
o	O
i	O
d	O
e	O
s	O
'	O
'	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
檜	B-LOC
木	I-LOC
齒	I-LOC
獸	I-LOC

輕	O
鐵	O
客	O
務	O
中	O
心	O
、	O
屯	B-ORG
門	I-ORG
公	I-ORG
園	I-ORG

沼	B-LOC
生	I-LOC
纓	I-LOC
鬚	I-LOC
鰍	I-LOC
（	O
'	O
'	O
S	O
y	O
n	O
c	O
r	O
o	O
s	O
s	O
u	O
s	O
#	O
h	O
e	O
l	O
o	O
d	O
e	O
s	O
'	O
'	O
）	O

#	O
十	O
大	O
中	O
文	O
金	O
曲	O
作	O
曲	O
：	O
1	O
9	O
9	O
7	O
：	O
只	O
要	O
為	O
我	O
愛	O
一	O
天	O
#	O
#	O
黎	B-PER
明	I-PER
，	O
星	O
夢	O
情	O
真	O
#	O
#	O
陳	B-PER
慧	I-PER
琳	I-PER

#	O
棕	B-LOC
尾	I-LOC
虹	I-LOC
雉	I-LOC
#	O
'	O
'	O
L	O
o	O
p	O
h	O
o	O
p	O
h	O
o	O
r	O
u	O
s	O
#	O
i	O
m	O
p	O
e	O
j	O
a	O
n	O
u	O
s	O
'	O
'	O

'	O
'	O
'	O
萨	B-LOC
兰	I-LOC
斯	I-LOC
克	I-LOC
'	O
'	O
'	O

重	O
定	O
向	O
#	O
大	B-LOC
紫	I-LOC
胸	I-LOC
鹦	I-LOC
鹉	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
2	B-ORG
0	I-ORG
0	I-ORG
8	I-ORG
年	I-ORG
夏	I-ORG
季	I-ORG
奧	I-ORG
林	I-ORG
匹	I-ORG
克	I-ORG
運	I-ORG
動	I-ORG
會	I-ORG
柔	I-ORG
道	I-ORG
比	I-ORG
賽	I-ORG
－	I-ORG
男	I-ORG
子	I-ORG
9	I-ORG
0	I-ORG
公	I-ORG
斤	I-ORG
級	I-ORG

2	O
0	O
0	O
2	O
年	O
，	O
香	B-ORG
港	I-ORG
大	I-ORG
學	I-ORG
名	O
譽	O
大	O
學	O
院	O
士	O

#	O
民	B-ORG
視	I-ORG
新	I-ORG
聞	I-ORG
台	I-ORG

#	O
人	B-ORG
体	I-ORG
生	I-ORG
理	I-ORG
学	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
巴	B-LOC
西	I-LOC
櫻	I-LOC
桃	I-LOC

北	B-LOC
海	I-LOC
香	O
格	O
里	O
拉	O
大	O
飯	O
店	O

2	O
5	O
p	O
x	O
#	O
岡	B-ORG
山	I-ORG
綠	I-ORG
雉	I-ORG

#	O
#	O
莎	B-PER
拉	I-PER
·	I-PER
波	I-PER
莉	I-PER

#	O
奧	B-LOC
克	I-LOC
拉	I-LOC
荷	I-LOC
馬	I-LOC
州	I-LOC
:	O
#	O
1	O
4	O
.	O
2	O
%	O

:	O
（	O
饰	O
：	O
梁	B-PER
家	I-PER
仁	I-PER
）	O

2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
初	O
，	O
側	O
田	O
以	O
千	O
萬	O
薪	O
酬	O
加	O
盟	O
寰	O
亞	O
娛	O
樂	O
，	O
與	O
一	O
眾	O
舊	O
金	O
牌	O
戰	O
友	O
楊	B-PER
千	I-PER
嬅	I-PER
及	O
蘇	B-PER
永	I-PER
康	I-PER
等	O
重	O
聚	O
。	O

日	B-LOC
本	I-LOC
石	B-LOC
狩	I-LOC
市	I-LOC

#	O
夸	B-LOC
罗	I-LOC
纳	I-LOC

廖	B-PER
碧	I-PER
兒	I-PER
#	O
-	O
#	O
依	O
家	O
有	O
喜	O
（	O
鄧	O
智	O
偉	O
、	O
莊	O
冬	O
昕	O
曲	O
／	O
莊	O
冬	O
昕	O
編	O
）	O

#	O
如	O
煙	O
《	O
後	B-ORG
青	I-ORG
春	I-ORG
期	I-ORG
的	I-ORG
詩	I-ORG
》	O

#	O
'	O
'	O
'	O
香	B-ORG
港	I-ORG
仔	I-ORG
隧	I-ORG
道	I-ORG
'	O
'	O
'	O

#	O
聖	B-ORG
痕	I-ORG
鍊	I-ORG
金	I-ORG
士	I-ORG
I	I-ORG
I	I-ORG
（	O
，	O
O	O
P	O
原	O
画	O
）	O

口	O
頭	O
禪	O
是	O
「	O
」	O
，	O
在	O
主	O
持	O
K	B-ORG
a	I-ORG
n	I-ORG
o	I-ORG
n	I-ORG
的	O
廣	O
播	O
節	O
目	O
「	O
水	O
瀨	O
家	O
（	O
）	O
」	O
時	O
，	O
被	O
聽	O
眾	O
指	O
出	O
了	O
這	O
一	O
點	O
。	O

#	O
林	B-PER
None	I-PER
峯	I-PER
（	O
香	B-LOC
港	I-LOC
演	O
員	O
及	O
歌	O
星	O
）	O

#	O
#	O
#	O
#	O
#	O
|	O
-	O
-	O
雙	B-ORG
型	I-ORG
齒	I-ORG
翼	I-ORG
龍	I-ORG
科	I-ORG
#	O
D	O
i	O
m	O
o	O
r	O
p	O
h	O
o	O
d	O
o	O
n	O
t	O
i	O
d	O
a	O
e	O

2	O
0	O
1	O
1	O
年	O
：	O
M	O
B	O
C	O
《	O
夥	B-ORG
伴	I-ORG
》	O
飾	O
演	O
#	O
月	O
兒	O
的	O
爺	O
爺	O

重	O
定	O
向	O
#	O
茲	B-LOC
卡	I-LOC
病	I-LOC
毒	I-LOC

1	O
9	O
8	O
7	O
年	O
《	O
三	O
個	O
火	O
槍	O
手	O
》	O
（	O
）	O
，	O
日	B-LOC
本	I-LOC
動	O
畫	O
片	O
，	O
裡	O
面	O
的	O
鐵	O
面	O
人	O
（	O
）	O
以	O
惡	O
棍	O
形	O
象	O
出	O
現	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
弗	B-LOC
鲁	I-LOC
图	I-LOC
奥	I-LOC
苏	I-LOC
-	I-LOC
戈	I-LOC
麦	I-LOC
斯	I-LOC

#	O
天	B-LOC
鵝	I-LOC
圈	I-LOC

#	O
罗	B-LOC
斯	I-LOC
属	I-LOC
地	I-LOC

斯	B-LOC
瓦	I-LOC
科	I-LOC
普	I-LOC
蒙	I-LOC
德	I-LOC
（	O
燈	O
塔	O
）	O
'	O
'	O
'	O
[	O
A	O
T	O
2	O
]	O
'	O
'	O
'	O

#	O
電	O
視	O
動	O
畫	O
《	O
變	B-ORG
態	I-ORG
王	I-ORG
子	I-ORG
與	I-ORG
不	I-ORG
笑	I-ORG
貓	I-ORG
》	O
角	O
色	O
歌	O

香	B-LOC
港	I-LOC
時	I-LOC
間	I-LOC
逢	O
星	O
期	O
四	O
、	O
五	O
2	O
0	O
:	O
3	O
0	O
-	O
2	O
1	O
:	O
2	O
0	O
播	O
出	O

#	O
马	B-LOC
尔	I-LOC
谢	I-LOC
昂	I-LOC
布	I-LOC
里	I-LOC

#	O
福	O
島	O
英	O
雄	O
囑	O
妻	O
：	O
好	O
好	O
活	O
下	O
去	O
#	O
2	O
0	O
0	O
人	O
誓	O
守	O
核	O
電	O
廠	O
#	O
-	O
#	O
雅	B-ORG
虎	I-ORG
上	O
的	O
相	O
关	O
报	O
道	O

'	O
'	O
'	O
清	B-LOC
朝	I-LOC
'	O
'	O
'	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
羅	B-LOC
斯	I-LOC
、	I-LOC
斯	I-LOC
凱	I-LOC
和	I-LOC
洛	I-LOC
哈	I-LOC
伯	I-LOC
#	O
(	I-LOC
英	I-LOC
國	I-LOC
國	I-LOC
會	I-LOC
選	I-LOC
區	I-LOC
)	I-LOC

臺	B-ORG
灣	I-ORG
省	I-ORG
議	I-ORG
會	I-ORG
紀	I-ORG
念	I-ORG
園	I-ORG
區	I-ORG

瓊	B-PER
瑤	I-PER
：	O
本	O
名	O
陳	O
喆	O
，	O
言	O
情	O
小	O
說	O
作	O
家	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
馬	B-PER
修	I-PER
·	I-PER
古	I-PER
德	I-PER

大	B-LOC
兴	I-LOC
安	I-LOC
岭	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
亨	B-PER
利	I-PER
五	I-PER
世	I-PER
#	O
(	I-PER
英	I-PER
格	I-PER
兰	I-PER
)	I-PER

吉	O
尔	O
吉	O
斯	O
斯	O
坦	O
共	O
和	O
国	O
]	O
]	O
比	B-LOC
什	I-LOC
凯	I-LOC
克	I-LOC

'	O
'	O
'	O
#	O
成	B-PER
池	I-PER
鉉	I-PER

#	O
沈	B-PER
殿	I-PER
霞	I-PER
、	O
歐	B-PER
陽	I-PER
震	I-PER
華	I-PER
、	O
古	B-PER
天	I-PER
樂	I-PER

#	O
2	O
0	O
1	O
4	O
0	O
3	O
2	O
9	O
#	O
以	O
父	O
之	O
名	O
（	O
原	O
唱	O
:	O
周	B-PER
杰	I-PER
倫	I-PER
）	O

朴	B-PER
元	I-PER
淑	I-PER
#	O
飾	O
#	O
尹	O
美	O
熙	O

#	O
达	B-LOC
文	I-LOC
波	I-LOC
特	I-LOC

#	O
福	B-PER
圓	I-PER
美	I-PER
里	I-PER

#	O
沈	B-PER
光	I-PER
文	I-PER

;	O
咸	B-ORG
美	I-ORG
頓	I-ORG

粉	B-ORG
嶺	I-ORG
鐵	I-ORG
路	I-ORG
站	I-ORG

銀	O
獎	O
：	O
伍	B-PER
詠	I-PER
薇	I-PER

None	O
#	O
#	O
往	O
方	O
向	O
（	O
大	B-ORG
湖	I-ORG
公	I-ORG
園	I-ORG
站	I-ORG
）	O
→	O

周	B-PER
秀	I-PER
娜	I-PER
、	O
葉	B-PER
念	I-PER
琛	I-PER

R	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
維	B-PER
克	I-PER
多	I-PER
·	I-PER
費	I-PER
奧	I-PER
多	I-PER
羅	I-PER
維	B-PER
奇	I-PER
·	I-PER
亞	I-PER
努	I-PER
科	I-PER
維	B-PER
奇	I-PER

#	O
國	B-ORG
際	I-ORG
社	I-ORG
會	I-ORG
學	I-ORG
協	I-ORG
會	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
不	B-LOC
凡	I-LOC
杜	I-LOC
鹃	I-LOC

S	B-ORG
G	I-ORG
#	O
W	I-ORG
a	I-ORG
n	I-ORG
n	I-ORG
a	I-ORG
b	I-ORG
e	I-ORG
、	O
玉	B-PER
珠	I-PER
鉉	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
比	B-LOC
绍	I-LOC
#	O
(	I-LOC
南	I-LOC
非	I-LOC
)	I-LOC

九	B-ORG
龍	I-ORG
站	I-ORG

古	B-PER
巨	I-PER
基	I-PER
#	O
-	O
#	O
換	O
日	O
綫	O

朴	B-PER
根	I-PER
瀅	I-PER
#	O
飾	O
演	O
#	O
劉	O
建	O
英	O

聲	O
優	O
：	O
近	B-PER
藤	I-PER
隆	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
阿	B-LOC
斯	I-LOC
坦	I-LOC
龍	I-LOC
屬	I-LOC

林	B-PER
凡	I-PER
《	O
重	O
傷	O
》	O

2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
返	O
回	O
香	B-LOC
港	I-LOC
參	O
加	O
《	O
香	B-ORG
港	I-ORG
小	I-ORG
姐	I-ORG
競	I-ORG
選	I-ORG
》	O
並	O
奪	O
得	O
冠	O
軍	O

:	O
;	O
'	O
'	O
'	O
豪	O
快	O
紅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
(	O
C	O
V	O
﹕	O
小	B-PER
澤	I-PER
亮	I-PER
太	I-PER
)	O

加	B-LOC
須	I-LOC
市	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
富	B-PER
能	I-PER
仁	I-PER

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
路	B-PER
德	I-PER
·	I-PER
范	I-PER
尼	I-PER
斯	I-PER
特	I-PER
鲁	I-PER
伊	I-PER

#	O
T	B-ORG
H	I-ORG
Q	I-ORG
的	O
一	O
部	O
份	O
。	O

;	O
;	O
独	B-PER
眼	I-PER
巨	I-PER
人	I-PER
#	O
'	O
'	O
C	O
y	O
c	O
l	O
o	O
p	O
s	O
'	O
'	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
萬	B-ORG
民	I-ORG
福	I-ORG
音	I-ORG
部	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
西	B-PER
亞	I-PER
·	I-PER
李	I-PER
畢	I-PER
福	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
有	B-ORG
限	I-ORG
域	I-ORG

=	O
=	O
巴	B-ORG
西	I-ORG
足	I-ORG
球	I-ORG
甲	I-ORG
級	I-ORG
聯	I-ORG
賽	I-ORG
紀	O
錄	O
=	O
=	O

#	O
伊	B-PER
曼	I-PER
努	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
康	I-PER
德	I-PER
把	O
范	O
畴	O
作	O
为	O
先	O
天	O
的	O
理	O
性	O
，	O
正	O
是	O
由	O
于	O
范	O
畴	O
的	O
存	O
在	O
，	O
我	O
们	O
才	O
能	O
够	O
将	O
经	O
验	O
转	O
化	O
为	O
知	O
识	O
。	O

歡	B-ORG
樂	I-ORG
今	I-ORG
宵	I-ORG
#	O
(	O
1	O
9	O
7	O
6	O
#	O
-	O
#	O
1	O
9	O
8	O
9	O
)	O

#	O
時	B-PER
溥	I-PER

2	O
0	O
0	O
9	O
年	O
：	O
S	B-ORG
G	I-ORG
#	O
W	I-ORG
a	I-ORG
n	I-ORG
n	I-ORG
a	I-ORG
b	I-ORG
e	I-ORG
#	O
&	O
#	O
〈	O
사	O
랑	O
합	O
니	O
다	O
〉	O

#	O
杨	B-PER
坤	I-PER
《	O
你	O
走	O
后	O
》	O

油	O
塘	O
↔	O
佐	B-LOC
敦	I-LOC

1	O
9	O
4	O
8	O
年	O
（	O
昭	O
和	O
2	O
3	O
年	O
）	O
6	O
月	O
1	O
日	O
#	O
東	B-ORG
京	I-ORG
急	I-ORG
行	I-ORG
電	I-ORG
鐵	I-ORG
的	O
第	O
二	O
會	O
社	O
京	O
濱	O
急	O
行	O
電	O
鐵	O
株	O
式	O
會	O
社	O
成	O
立	O
、	O
本	O
線	O
為	O
其	O
中	O
一	O
員	O
。	O

#	O
藤	O
原	O
カ	O
ム	O
イ	O
作	O
畫	O
：	O
角	B-ORG
川	I-ORG
書	I-ORG
店	I-ORG
刊	O

#	O
#	O
雷	B-PER
宇	I-PER
揚	I-PER

彩	B-ORG
明	I-ORG
苑	I-ORG
（	O
可	O
租	O
可	O
買	O
計	O
劃	O
屋	O
苑	O
及	O
居	O
屋	O
）	O
(	O
共	O
6	O
座	O
1	O
9	O
2	O
0	O
個	O
單	O
位	O
)	O

#	O
萬	O
千	O
寵	O
愛	O
在	O
一	O
身	O
（	O
周	B-PER
慧	I-PER
敏	I-PER
合	O
唱	O
）	O

#	O
慕	B-PER
拉	I-PER
第	I-PER

賓	B-PER
·	I-PER
戴	I-PER
維	I-PER
斯	I-PER
#	O
(	I-PER
1	I-PER
9	I-PER
9	I-PER
3	I-PER
年	I-PER
生	I-PER
足	I-PER
球	I-PER
員	I-PER
)	I-PER
，	O
威	O
爾	O
斯	O
足	O
球	O
員	O

2	O
0	O
0	O
9	O
年	O
I	O
T	O
F	O
總	O
獎	O
金	O
1	O
0	O
萬	O
美	O
元	O
台	O
北	O
海	O
碩	O
盃	O
女	O
網	O
賽	O
單	O
、	O
雙	O
打	O
雙	O
料	O
冠	O
軍	O
（	O
搭	O
擋	O
：	O
莊	B-PER
佳	I-PER
容	I-PER
）	O

上	B-ORG
尉	I-ORG
（	O
编	O
号	O
：	O
0	O
-	O
2	O
2	O
4	O
4	O
3	O
）	O

袁	B-PER
克	I-PER
定	I-PER

#	O
基	B-LOC
納	I-LOC

另	O
有	O
男	B-PER
士	I-PER
胸	I-PER
罩	I-PER
。	O

本	O
页	O
也	O
记	O
述	O
了	O
S	O
K	O
E	O
4	O
8	O
#	O
T	O
e	O
a	O
m	O
#	O
K	O
I	O
I	O
#	O
2	O
n	O
d	O
公	O
演	O
和	O
H	B-ORG
K	I-ORG
T	I-ORG
4	I-ORG
8	I-ORG
#	O
1	O
期	O
生	O
#	O
1	O
s	O
t	O
公	O
演	O
的	O
相	O
关	O
事	O
项	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
積	B-PER
基	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
辛	I-PER
天	I-PER
尼	I-PER

諾	B-PER
拉	I-PER
亞	I-PER
·	I-PER
巴	I-PER
克	I-PER
塔	I-PER
姆	I-PER
揚	I-PER

#	O
利	B-LOC
翁	I-LOC
灣	I-LOC

#	O
浙	B-ORG
江	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
包	O
兆	O
龙	O
、	O
包	O
玉	O
刚	O
中	O
国	O
留	O
学	O
生	O
奖	O
学	O
基	O
金	O

1	O
9	O
1	O
8	O
#	O
芝	B-ORG
加	I-ORG
哥	I-ORG
小	I-ORG
熊	I-ORG

#	O
'	O
'	O
'	O
沃	B-LOC
沮	I-LOC
'	O
'	O
'	O

#	O
利	B-ORG
比	I-ORG
亚	I-ORG
沙	I-ORG
漠	I-ORG

其	O
子	O
徐	B-PER
遐	I-PER
生	I-PER
是	O
知	O
名	O
天	O
文	O
學	O
家	O
，	O
也	O
曾	O
任	O
國	B-ORG
立	I-ORG
清	I-ORG
華	I-ORG
大	I-ORG
學	I-ORG
校	O
長	O
。	O

#	O
與	O
申	B-PER
東	I-PER
燁	I-PER
等	O
人	O
共	O
同	O
主	O
持	O

#	O
F	O
u	O
n	O
n	O
y	O
#	O
J	O
e	O
a	O
l	O
o	O
u	O
s	O
y	O
#	O
—	O
—	O
衛	B-PER
詩	I-PER

#	O
托	B-PER
勒	I-PER
密	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
之	O
妻	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
岩	B-LOC
黄	I-LOC
蓍	I-LOC
属	I-LOC

F	O
i	O
l	O
e	O
:	O
C	O
#	O
o	O
#	O
a	O
#	O
S	O
i	O
s	O
t	O
o	O
#	O
V	O
.	O
s	O
v	O
g	O
|	O
西	B-PER
斯	I-PER
都	I-PER
五	I-PER
世	I-PER
(	O
1	O
5	O
8	O
5	O
-	O
1	O
5	O
9	O
0	O
)	O

重	O
定	O
向	O
#	O
今	B-ORG
別	I-ORG
站	I-ORG

李	B-PER
心	I-PER
潔	I-PER
、	O
黃	B-PER
秋	I-PER
生	I-PER
、	O
陳	B-PER
冠	I-PER
希	I-PER
、	O
葛	B-PER
民	I-PER
輝	I-PER

西	B-ORG
布	I-ORG
兰	I-ORG
诺	I-ORG
人	I-ORG
（	O
'	O
'	O
H	O
o	O
m	O
o	O
#	O
c	O
e	O
p	O
r	O
a	O
n	O
e	O
n	O
s	O
i	O
s	O
'	O
'	O
）	O
，	O
8	O
0	O
万	O
年	O
前	O
，	O
意	B-LOC
大	I-LOC
利	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
電	B-ORG
車	I-ORG
男	I-ORG
#	O
(	I-ORG
電	B-ORG
視	I-ORG
劇	I-ORG
)	I-ORG

#	O
目	B-ORG
白	I-ORG
站	I-ORG
前	O

無	O
線	O
電	O
視	O
1	O
9	O
9	O
3	O
年	O
度	O
勁	B-ORG
歌	I-ORG
金	I-ORG
曲	I-ORG
第	O
四	O
季	O
季	O
選	O
《	O
假	O
的	O
戀	O
愛	O
》	O

南	B-ORG
華	I-ORG
#	O
(	O
聯	O
賽	O
第	O
#	O
3	O
#	O
名	O
，	O
高	O
級	O
組	O
銀	O
牌	O
冠	O
軍	O
)	O

香	B-LOC
港	I-LOC
無	B-ORG
綫	I-ORG
電	I-ORG
視	I-ORG
明	B-ORG
珠	I-ORG
台	I-ORG
於	O
2	O
0	O
1	O
4	O
年	O
7	O
月	O
1	O
0	O
日	O
起	O
逢	O
星	O
期	O
四	O
、	O
五	O
晚	O
上	O
8	O
時	O
3	O
0	O
分	O
播	O
放	O
此	O
節	O
目	O
。	O

#	O
秦	B-PER
二	I-PER
世	I-PER
胡	O
亥	O

'	O
'	O
'	O
吴	B-PER
天	I-PER
明	I-PER
－	O
《	O
老	B-ORG
井	I-ORG
》	O
'	O
'	O
'	O

=	O
=	O
=	O
#	O
特	B-ORG
別	I-ORG
任	I-ORG
務	I-ORG
連	I-ORG
（	O
飛	O
虎	O
隊	O
）	O
#	O
=	O
=	O
=	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
里	B-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
第	B-ORG
一	I-ORG
太	I-ORG
平	I-ORG
戴	I-ORG
維	I-ORG
斯	I-ORG

從	O
1	O
9	O
9	O
0	O
年	O
至	O
1	O
9	O
9	O
8	O
年	O
，	O
格	B-ORG
林	I-ORG
尼	I-ORG
治	I-ORG
皇	I-ORG
家	I-ORG
天	I-ORG
文	I-ORG
台	I-ORG
就	O
以	O
天	O
文	O
台	O
北	O
邊	O
的	O
劍	O
橋	O
格	O
林	O
尼	O
治	O
屋	O
為	O
基	O
地	O
。	O

中	B-ORG
国	I-ORG
国	I-ORG
家	I-ORG
女	I-ORG
子	I-ORG
篮	I-ORG
球	I-ORG
队	I-ORG
主	O
教	O
练	O
孙	B-PER
凤	I-PER
武	I-PER
認	O
為	O
张	O
帆	O
的	O
打	O
法	O
很	O
男	O
性	O
化	O
、	O
比	O
較	O
强	O
硬	O
，	O
是	O
新	O
女	O
篮	O
不	O
可	O
缺	O
少	O
的	O
。	O

#	O
C	O
a	O
n	O
a	O
l	O
#	O
s	O
i	O
d	O
e	O
#	O
b	O
u	O
i	O
l	O
d	O
i	O
n	O
g	O
None	O
-	O
None	O
世	B-ORG
嘉	I-ORG
本	O
社	O

#	O
亞	B-PER
歷	I-PER
山	I-PER
大	I-PER
·	I-PER
波	I-PER
普	I-PER
#	O
1	O
–	O
0	O

#	O
1	O
0	O
7	O
2	O
#	O
#	O
#	O
#	O
#	O
欧	B-PER
阳	I-PER
修	I-PER
(	O
#	O
1	O
0	O
0	O
7	O
-	O
#	O
1	O
0	O
7	O
2	O
)	O
逝	O

=	O
=	O
=	O
京	O
劇	O
科	O
班	O
在	O
英	B-LOC
屬	I-LOC
香	I-LOC
港	I-LOC
=	O
=	O
=	O

#	O
广	O
东	O
省	O
河	B-LOC
源	I-LOC
市	I-LOC
人	O
大	O
常	O
委	O
会	O
主	O
任	O
广	O
东	O
省	O
外	O
经	O
贸	O
厅	O
厅	O
长	O

《	O
少	B-ORG
年	I-ORG
悍	I-ORG
將	I-ORG
#	O
G	I-ORG
O	I-ORG
！	I-ORG
》	O
（	O
2	O
0	O
1	O
3	O
）	O

甘	B-LOC
肃	I-LOC
省	I-LOC
张	B-LOC
掖	I-LOC
市	I-LOC

鐵	B-ORG
咀	I-ORG
銀	I-ORG
牙	I-ORG
#	O
飾	O
#	O
總	O
督	O

#	O
2	O
0	O
0	O
9	O
年	O
，	O
招	O
顯	O
聰	O
為	O
社	B-ORG
會	I-ORG
民	I-ORG
主	I-ORG
連	I-ORG
線	I-ORG
普	O
通	O
黨	O
員	O
。	O

主	O
:	O
愛	O
情	O
靠	O
拼	O
勁	O
(	O
陳	B-PER
美	I-PER
齡	I-PER
)	O

的	B-LOC
黎	I-LOC
波	I-LOC
里	I-LOC
#	O
-	O
#	O
利	B-LOC
比	I-LOC
亚	I-LOC

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
2	B-ORG
0	I-ORG
1	I-ORG
4	I-ORG
年	I-ORG
世	I-ORG
界	I-ORG
盃	I-ORG
足	I-ORG
球	I-ORG
賽	I-ORG
決	I-ORG
賽	I-ORG
週	I-ORG
H	I-ORG
組	I-ORG

枝	B-LOC
額	I-LOC
蟲	I-LOC
屬	I-LOC
#	O
'	O
'	O
B	O
r	O
a	O
n	O
c	O
h	O
i	O
n	O
e	O
l	O
l	O
a	O
'	O
'	O
#	O
S	O
a	O
y	O
c	O
e	O
,	O
#	O
1	O
9	O
0	O
3	O

#	O
水	B-LOC
葱	I-LOC

#	O
#	O
'	O
F	O
l	O
a	O
m	O
e	O
n	O
c	O
o	O
#	O
d	O
e	O
#	O
C	O
á	O
m	O
a	O
r	O
a	O
'	O
#	O
，	O
2	O
0	O
0	O
3	O
年	O
跟	O
#	O
瑪	B-PER
依	I-PER
帖	I-PER
·	I-PER
馬	I-PER
丁	I-PER
演	O
出	O
。	O

#	O
巴	B-LOC
拉	I-LOC
尼	I-LOC
縣	I-LOC

#	O
自	B-LOC
由	I-LOC
邦	I-LOC
省	I-LOC

#	O
T	O
e	O
a	O
m	O
#	O
4	O
：	O
加	B-PER
藤	I-PER
玲	I-PER
奈	I-PER
（	O
3	O
2	O
）	O
、	O
木	B-PER
崎	I-PER
由	I-PER
里	I-PER
亞	I-PER
（	O
2	O
3	O
）	O
、	O
峯	B-PER
岸	I-PER
南	I-PER
（	O
2	O
2	O
）	O

#	O
德	O
国	O
戈	B-LOC
斯	I-LOC
拉	I-LOC
尔	I-LOC
“	O
巫	O
婆	O
城	O
”	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
尼	B-PER
古	I-PER
魯	I-PER
猴	I-PER

#	O
收	O
錄	O
於	O
【	O
1	O
9	O
8	O
7	O
#	O
巨	O
星	O
金	O
曲	O
】	O
；	O
原	O
唱	O
：	O
張	B-PER
艾	I-PER
嘉	I-PER

陳	O
太	O
祖	O
陳	B-PER
承	I-PER

成	B-ORG
都	I-ORG
航	I-ORG
空	I-ORG

郭	B-PER
富	I-PER
城	I-PER
#	O
–	O
#	O
夏	O
意	O
識	O

重	O
定	O
向	O
#	O
6	B-ORG
0	I-ORG
号	I-ORG
加	I-ORG
利	I-ORG
福	I-ORG
尼	I-ORG
亚	I-ORG
州	I-ORG
州	I-ORG
道	I-ORG

;	O
瓦	O
布	O
（	O
）	O
博	O
士	O
：	O
矢	B-PER
田	I-PER
耕	I-PER
司	I-PER

短	B-LOC
吻	I-LOC
電	I-LOC
鰻	I-LOC
科	I-LOC
(	O
H	O
y	O
p	O
o	O
p	O
o	O
m	O
i	O
d	O
a	O
e	O
)	O

台	O
灣	O
由	O
尖	B-ORG
端	I-ORG
出	I-ORG
版	I-ORG
代	O
理	O

'	O
'	O
'	O
國	B-ORG
立	I-ORG
交	I-ORG
通	I-ORG
大	I-ORG
學	I-ORG
'	O
'	O
'	O

重	O
定	O
向	O
#	O
地	B-LOC
蜂	I-LOC
草	I-LOC

金	B-ORG
枝	I-ORG
慾	I-ORG
孽	I-ORG
W	O
a	O
r	O
#	O
A	O
n	O
d	O
#	O
B	O
e	O
a	O
u	O
t	O
y	O

#	O
#	O
工	B-ORG
人	I-ORG
社	I-ORG
会	I-ORG
主	I-ORG
义	I-ORG
运	I-ORG
动	I-ORG

洛	B-ORG
斯	I-ORG
帕	I-ORG
飛	I-ORG

#	O
《	O
植	O
物	O
分	O
属	O
》	O
#	O
'	O
'	O
G	O
e	O
n	O
e	O
r	O
a	O
#	O
p	O
l	O
a	O
n	O
t	O
a	O
r	O
u	O
m	O
'	O
'	O
#	O
，	O
和	O
乔	B-PER
治	I-PER
·	I-PER
边	I-PER
沁	I-PER
合	O
著	O
，	O
1	O
8	O
6	O
2	O
年	O
-	O
1	O
8	O
8	O
3	O
年	O

遊	B-ORG
戲	I-ORG
橘	I-ORG
子	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
白	B-LOC
眼	I-LOC
先	I-LOC
鹃	I-LOC
鵙	I-LOC

#	O
宋	B-PER
仁	I-PER
宗	I-PER
（	O
王	O
文	O
圣	O
#	O
饰	O
演	O
）	O

'	O
'	O
'	O
蒋	O
壹	O
'	O
'	O
'	O
（	O
）	O
，	O
三	O
国	O
吴	B-LOC
国	I-LOC
大	O
将	O
蒋	B-PER
钦	I-PER
之	O
子	O
。	O

#	O
梅	B-PER
莉	I-PER
莎	I-PER
·	I-PER
李	I-PER
歐	I-PER
'	O
'	O
M	O
e	O
l	O
i	O
s	O
s	O
a	O
#	O
L	O
e	O
o	O
'	O
'	O

#	O
鳥	B-PER
谷	I-PER
敬	I-PER
#	O
-	O
#	O
職	O
棒	O
阪	B-ORG
神	I-ORG
虎	I-ORG
內	O
野	O
手	O

重	O
定	O
向	O
#	O
中	B-ORG
非	I-ORG
国	I-ORG
家	I-ORG
元	I-ORG
首	I-ORG
列	I-ORG
表	I-ORG

五	B-PER
十	I-PER
嵐	I-PER
卓	I-PER
哉	I-PER
黑	O
川	O
智	O
之	O

於	O
亞	B-ORG
洲	I-ORG
國	I-ORG
際	I-ORG
博	I-ORG
覽	I-ORG
館	I-ORG
舉	O
行	O
大	O
型	O
節	O
目	O
的	O
日	O
子	O
，	O
本	O
線	O
往	O
機	O
場	O
方	O
向	O
於	O
指	O
定	O
時	O
段	O
將	O
增	O
停	O
機	O
場	O
博	O
覽	O
館	O
分	O
站	O
。	O

#	O
《	O
久	B-ORG
等	I-ORG
了	I-ORG
，	I-ORG
新	I-ORG
學	I-ORG
期	I-ORG
》	O
（	O
）	O
（	O
作	O
詞	O
：	O
秋	O
元	O
康	O
、	O
作	O
曲	O
、	O
編	O
曲	O
：	O
市	O
川	O
裕	O
一	O
）	O

#	O
#	O
'	O
'	O
'	O
柏	B-LOC
林	I-LOC
'	O
'	O
'	O

臺	B-ORG
東	I-ORG
車	I-ORG
站	I-ORG
：	O
臺	O
東	O
線	O
與	O
南	O
迴	O
線	O
會	O
合	O
站	O
。	O

#	O
釘	B-PER
宮	I-PER
理	I-PER
惠	I-PER
：	O
配	O
音	O
員	O

#	O
帕	B-PER
斯	I-PER
托	I-PER
·	I-PER
马	I-PER
尔	I-PER
多	I-PER
纳	I-PER
多	I-PER
因	O
为	O
计	O
划	O
外	O
更	O
换	O
变	O
速	O
箱	O
，	O
所	O
以	O
正	O
赛	O
时	O
他	O
将	O
退	O
后	O
5	O
位	O
发	O
车	O
。	O

#	O
2	O
0	O
1	O
3	O
0	O
9	O
0	O
8	O
#	O
華	O
人	O
星	O
光	O
大	O
道	O
3	O
-	O
徐	O
暐	O
翔	O
#	O
誘	O
（	O
原	O
唱	O
:	O
林	B-PER
宥	I-PER
嘉	I-PER
）	O

加	B-LOC
纳	I-LOC
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
阿	B-LOC
克	I-LOC
拉	I-LOC
'	O
'	O
'	O

重	O
定	O
向	O
#	O
威	B-LOC
尼	I-LOC
斯	I-LOC
人	I-LOC
酒	I-LOC
店	I-LOC
#	O
(	I-LOC
拉	I-LOC
斯	I-LOC
維	I-LOC
加	I-LOC
斯	I-LOC
)	I-LOC

全	B-PER
漢	I-PER
昇	I-PER
：	O
歷	O
史	O
學	O
家	O
，	O
中	O
央	O
研	O
究	O
院	O
院	O
士	O
。	O
（	O
廣	O
東	O
順	O
德	O
）	O

4	O
月	O
2	O
6	O
日	O
，	O
彭	B-PER
真	I-PER
。	O

'	O
'	O
'	O
阿	O
武	O
郡	O
'	O
'	O
'	O
是	O
山	O
口	O
縣	O
轄	O
下	O
的	O
一	O
郡	B-LOC
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
祕	B-LOC
魯	I-LOC
無	I-LOC
鬚	I-LOC
鯰	I-LOC

2	O
0	O
0	O
3	O
年	O
：	O
K	B-ORG
B	I-ORG
S	I-ORG
《	O
夏	B-ORG
日	I-ORG
香	I-ORG
氣	I-ORG
》	O

埃	O
尔	O
莫	O
尔	O
县	O
]	O
]	O
塔	B-LOC
拉	I-LOC
普	I-LOC
萨	I-LOC
县	I-LOC

#	O
帝	B-LOC
皇	I-LOC
乌	I-LOC
蓝	I-LOC
#	O
'	O
'	O
C	O
o	O
s	O
m	O
o	O
s	O
#	O
c	O
a	O
u	O
d	O
a	O
t	O
u	O
s	O
'	O
'	O

方	B-PER
力	I-PER
申	I-PER
、	O
鄧	B-PER
麗	I-PER
欣	I-PER
、	O
葉	B-PER
念	I-PER
琛	I-PER

魚	B-ORG
躍	I-ORG
在	I-ORG
花	I-ORG
見	I-ORG
#	O
飾	O
#	O
宗	O
師	O
傅	O

鍾	B-PER
漢	I-PER
良	I-PER
#	O
-	O
#	O
現	O
身	O
（	O
曲	O
、	O
編	O
、	O
監	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
经	B-ORG
济	I-ORG
思	I-ORG
想	I-ORG
史	I-ORG

#	O
阮	B-PER
福	I-PER
景	I-PER

飛	B-ORG
短	I-ORG
留	I-ORG
長	I-ORG
父	I-ORG
子	I-ORG
兵	I-ORG
#	O
飾	O
#	O
賢	O
（	O
莫	O
S	O
i	O
r	O
）	O

#	O
中	B-ORG
央	I-ORG
研	I-ORG
究	I-ORG
院	I-ORG
資	O
訊	O
科	O
學	O
研	O
究	O
所	O
特	O
聘	O
研	O
究	O
員	O
（	O
2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
3	O
月	O
－	O
）	O
